<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:10:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erleuchtung aus dem Traumland</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die geheime Assoziation von „Erleuchtung des traumhaften Fantasielandes“ kann aufgewertet und früher freigeschaltet werden, was den Reizwert der Stadt und [ICON_Amenities] Bewohnbarkeit erhöhen kann; die Bevölkerung wird hochwertiger, was den zusätzlichen Output pro Bevölkerung von [ICON_Citizen] erhöht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_TITLE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Geheimgesellschaft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Traumhafter Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Traumhafter Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DISCOVERY" Language="de_DE">
			<Text>Nachdem Sie an einem unauffälligen Dorf vorbeigekommen sind, haben die Dorfbewohner dort ein Bankett gegeben. Sie haben an dem Bankett teilgenommen und von ihren Bräuchen von einem Ort namens Gensokyo erfahren. Zuerst dachten Sie, es sei nur ein verrücktes Geschwätz. Aber nach dem Aufwachen am nächsten Tag verfiel das Dorf, als hätte dort schon lange niemand mehr gelebt.Als man das Gefühl hatte, ein Abenteuer und eine Gelegenheit verpasst zu haben, baumelte ein Dorfbewohner, den man beim Bankett sah, an einem Haus Wenn Sie in Eile hinausgehen, scheint die Gelegenheit wieder gekommen zu sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_MEMBERSHIP" Language="de_DE">
			<Text>Ihr seid zusammen in die Hauptstadt zurückgekehrt. Nach einigem Kreuzverhör begannt ihr, diesen Ort namens „Gensokyo“ zu verstehen, und versuchtet, die verschiedenen Existenzen von Gensokyo durch das Reich und hin und her zu kontaktieren. Nach verschiedenen Überlegungen habt ihr euch entschieden, langsam zu werden sie Mitglieder von . [NEWLINE]*ah Scheiße, das ist gut*</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Heimat der Fantasie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>[COLOR_RED]Dieses Assoziations-Upgrade wird schneller freigeschaltet[ENDCOLOR][NEWLINE]Stadt +1 Grundstückszauberwert, Stadt +1 [ICON_Amenities] Annehmlichkeit, jede [ICON_Citizen] Bevölkerung +0,5 [ICON_FAITH] Glaubenswert +0,3 [ICON_Production ] Produktivität</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die große Verzauberung von Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Stadt +2 Grundstückszauberwert, Einheiten innerhalb von 4 Blöcken um die Stadt +5 [ICON_Strength] Kampfkraft, wenn der Grundstückszauberwert der Stadt 7 erreicht, jede [ICON_Citizen] Bevölkerung +0,5 [ICON_Culture] Kulturwert +0,7 [ICON_FAITH] Glaube + 0.7 [ICON_Production] Produktion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_STR_NEAR_COUNTRY_GET_YES" Language="de_DE">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Kampfstärke durch die Große Barriere von Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zauberkartenregeln</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Stadt +3 Grundstückszauberwert, ekstatischer Ausgangsbonus der Stadt +30 % (die Hälfte, wenn sie glücklich ist), jede [ICON_Citizen] Bevölkerung +0,8 [ICON_Culture] Kulturwert +0,8 [ICON_FAITH] Glaubenswert +1 [ICON_Production] Produktion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Millennium Fantasy Township</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Stadt +3 [ICON_Amenities] Annehmlichkeiten, Grundstücke, deren Charmewert 10 erreicht +3 [ICON_Production] Produktivität +3 [ICON_Science] Technologie +3 [ICON_Culture] Kultur, pro [ICON_Citizen] Bevölkerung +2 [ICON_Production] Produktivität +1,5 [ICON_Science] Technologie +1,5 [ICON_Culture] Kultur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo ist die Hauptbühne der Geschichtenreihe des Touhou-Projekts und wird oft verwendet, um sich auf die gesamte Welt des Touhou-Projekts zu beziehen. [NEWLINE] Gensokyo war früher ein Ort, der als &quot;die Grenze des östlichen Landes weit weg von menschlichen Dörfern&quot; bekannt war und tief in einem bestimmten Berg in Japan versteckt war. [NEWLINE] Trotzdem ist es unmöglich, mit gewöhnlichen Mitteln zwischen Gensokyo und der Außenwelt zu reisen, da es durch die Barriere des gesunden Menschenverstandes &quot;Hakurei Great Barrier&quot; abgeschnitten ist. [NEWLINE] Wenn es etwas Besonderes an Gensokyo gibt, dann natürlich – Youkai, Götter, Magie und andere Fantasien, die in Wirklichkeit als „ungewöhnlich“ oder „nicht existent“ gelten, werden hier als selbstverständlich angesehen . [NEWLINE]Leugnen, vergessen werden, das Ziel von Fantasiedingen sein, das ist Gensokyo. [NEWLINE]Hier fürchten Menschen immer noch Götter und reden über Monster. [NEWLINE]Ob Hexen in der Luft fliegen können, Vampire blutroten Nebel ausstoßen, Winter und Nacht nicht enden, oder ein Heiliger plötzlich aufersteht... [NEWLINE]Monster und andere unmenschliche Dinge lösen Veränderungen aus, die Helden unter den Menschen Wesen gehen damit um, das ist das tägliche Leben von Gensokyo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo war ursprünglich Teil der Außenwelt, und das geografische Konzept von Gensokyo existiert seit mindestens 1.200 Jahren. [NEWLINE] Um die Macht der von Menschen in Gensokyo unterdrückten Youkai wiederherzustellen, plante und implementierte Yakumo Murasaki, der das Reich manipulierte, vor mehr als 500 Jahren einen Plan zur Erweiterung der Youkai. Um Gensokyo herum entsteht ein Reich aus Fantasie und Realität. Das Innere von Gensokyo ist eine Fantasiewelt und die Außenwelt stellt eine reale Welt dar. Die Monster, deren Macht in der Außenwelt nachgelassen hat, werden automatisch von Gensokyo beschworen. Seitdem sind Youkai auch aus anderen Ländern als Japan eingewandert. Die Wirkung des Reiches dauert noch an. Die Klugheit dieses Plans besteht auch darin, dass die Youkai in Gensokyo umso stärker werden, je mehr Youkai in der Außenwelt verschwinden. Die Außenwelt wird von Menschen dominiert, während das Innere von Gensokyo immer noch von Monstern dominiert wird. [NEWLINE] Über Meiji 18 (1885) erschufen Weise wie Yakumo Zi die Hakurei Great Barrier, um Gensokyo von der Außenwelt zu trennen. Weder Menschen noch Youkai können leicht zwischen Gensokyo und der Außenwelt reisen, es sei denn, sie werden vom Reich der Fantasie und Realität gerufen oder von den Göttern versteckt. Doch zunächst schlossen sich eine große Anzahl von Monstern dagegen, und es kam zu einem Kampf zwischen den Weisen und den Monstern. Während dieser Zeit griffen die Monster keine Menschen an und die Menschen in Gensokyo begannen, die Große Barriere zu preisen. Infolgedessen breiteten sich die Vorteile der Großen Barriere auf die Monster aus, und jetzt gibt es fast keine Menschen mehr, die sich dieser Barriere widersetzen. [NEWLINE]Menschen und Youkai haben seit der Errichtung der Großen Barriere von Hakurei gewaltige Veränderungen durchgemacht. Ob es Menschen sind, die große Angst vor Youkai haben, oder Menschen, die aktiv gegen Youkai kämpfen, um ihren Lebensunterhalt zu verdienen, sie existieren nicht mehr. In Gensokyo werden Monster jetzt in menschliche Dörfer gehen, um Spaß zu haben, und Menschen werden von Dämonen zu ihren Häusern unterhalten. Es ist selten, dass Menschen von Monstern gefressen werden. Aus diesem Grund erlebte Gensokyo jedoch nach hundert Jahren eine Krise. Das heißt, nachdem die Monster aufgehört hatten, Menschen anzugreifen, begann die Kraft der Monster zu schwächen. Wenn neue Monster nach Gensokyo strömen, nachdem sie draußen ausgelöscht wurden, verlieren die ursprünglichen Monster in Gensokyo gegen die neuen Monster und Gensokyo wird von den neuen Monstern dominiert. Einige Leute werden sagen, dass Gensokyo wegen der Großen Barriere zusammenbrechen wird. [NEWLINE]In diesem Moment brach ein mächtiges Monster, der Vampir, von der Außenwelt ein. Bald rekrutierte der Vampir eine große Anzahl von Monstern als Untergebene. Infolge der Turbulenzen besiegte das mächtigste Monster den Vampir, schloss mit ihm einen Vertrag über verschiedene verbotene Dinge und erreichte eine Einigung. Die Aufregung wurde als Vampir-Mutation bekannt. Danach diskutierten Yokai und Hakurei Miko die Zauberkartenregeln und stellten sie vor. Das ist ein simulierter Kampf in Form eines Duells. Lass sowohl Monster als auch Menschen weiter kämpfen. Monster greifen Menschen an und Menschen ziehen sich vor Monstern zurück.Selbst wenn es simuliert wird, können Monster ihre Stärke bewahren. Seitdem sind Mutationen überall häufig aufgetreten, aber sie werden keine Probleme hinterlassen, nachdem sie behoben wurden. Die Mutation wird wiederholt, bis Miko gewinnt. Sobald der Gewinner feststeht, ist das Spiel vorbei. Die Red Mist-Mutation im ersten Th06 Dongfang Red Demon Township in Dongfangs neuem Werk ist die erste Mutation, die die Regeln von Zauberkarten anwendet.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
