<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:10:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Iluminación de Dreamland</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La asociación secreta de &quot;Enlightenment of Dreamlike Fantasyland&quot; se puede actualizar y desbloquear antes, lo que puede aumentar el valor del encanto de la ciudad y la habitabilidad de [ICON_Amenities]; la población se vuelve de mayor calidad, lo que aumentará la producción adicional por población de [ICON_Citizen].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_TITLE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>sociedad secreta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo de ensueño</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo de ensueño</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DISCOVERY" Language="es_ES">
			<Text>Después de pasar por un pueblo discreto, los aldeanos estaban celebrando un banquete. Participaste en el banquete y aprendiste sobre un lugar llamado Gensokyo por sus costumbres. Al principio, pensaste que era solo una locura. Pero después de despertar al día siguiente, el pueblo quedó en ruinas, como si nadie hubiera vivido en él durante mucho tiempo. Justo cuando sentías que habías perdido una aventura y una oportunidad, un aldeano que viste en el banquete colgó de una casa. Saliendo a toda prisa, parece que la oportunidad ha llegado de nuevo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_MEMBERSHIP" Language="es_ES">
			<Text>Regresaron a la capital juntos. Después de un interrogatorio, comenzaron a comprender este lugar llamado &quot;Gensokyo&quot;, y trataron de contactar a las diversas existencias de Gensokyo a través del reino y de ida y vuelta. Después de varias consideraciones, decidieron convertirse lentamente en ellos miembros de . [NEWLINE]*ah mierda, esto es bueno*</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>casa de fantasia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>[COLOR_RED]Esta actualización de asociación se desbloquea más rápido[ENDCOLOR][NEWLINE]Ciudad +1 valor de encanto de trama, ciudad +1 [ICON_Amenities] servicios, cada [ICON_Citizen] población +0,5 [ICON_FAITH] valor de fe +0,3 [ICON_Production] Productividad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gran encantamiento Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ciudad +2 valor de encanto de trama, unidades dentro de 4 bloques de la ciudad +5 [ICON_Strength] poder de combate, si el valor de encanto de trama de la ciudad llega a 7, cada [ICON_Citizen] población +0.5 [ICON_Culture] valor de cultura +0.7 [ICON_FAITH] Fe + 0.7 [ICON_Producción] Producción</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_STR_NEAR_COUNTRY_GET_YES" Language="es_ES">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Fuerza de combate de la Gran Barrera Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Reglas de cartas mágicas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ciudad +3 valor de encanto de trama, bonificación de producción extática de ciudad +30% (la mitad si es feliz), cada [ICON_Citizen] población +0.8 [ICON_Culture] valor cultural +0.8 [ICON_FAITH] valor de fe +1 [ICON_Production] Producción</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Municipio de fantasía del milenio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ciudad +3 [ICON_Amenities] Amenidad, parcelas cuyo valor de encanto alcanza 10 +3 [ICON_Production] Productividad +3 [ICON_Science] Tecnología +3 [ICON_Culture] Cultura, por [ICON_Citizen] población +2 [ICON_Production] Productividad +1.5 [ICON_Science] Tecnología +1.5 [ICON_Cultura] Cultura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo es el escenario principal de la serie de historias de Touhou Project y, a menudo, se usa para referirse a todo el mundo de Touhou Project. [NEWLINE] Gensokyo solía ser un lugar conocido como &quot;la frontera del país del este lejos de las aldeas humanas&quot;, escondido en lo profundo de cierta montaña en Japón. [NEWLINE] Aun así, es imposible viajar entre Gensokyo y el mundo exterior por medios ordinarios, porque está cortado por la barrera del sentido común &quot;Gran Barrera Hakurei&quot;. [NEWLINE] Si hay algo especial en Gensokyo, es, por supuesto, los youkai, los dioses, la magia y otras fantasías que se consideran &quot;poco comunes&quot; o &quot;inexistentes&quot; en realidad se dan por sentadas aquí. [NEWLINE]Ser negado, ser olvidado, ser el destino de las cosas de fantasía, eso es Gensokyo. [NEWLINE]Aquí, los humanos todavía temen a los dioses y hablan de monstruos. [NEWLINE]Ya sea que las brujas puedan volar en el aire, los vampiros liberen una niebla roja como la sangre, el invierno y la noche no terminarán, o un santo resucitará repentinamente... [NEWLINE]Los monstruos y otras cosas inhumanas provocarán cambios, los héroes entre los humanos los seres van a lidiar con eso, esta es la vida diaria de Gensokyo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo era originalmente parte del mundo exterior, y el concepto geográfico de Gensokyo existe desde hace al menos 1200 años. [NEWLINE] Hace más de quinientos años, debido al aumento de la población, para restaurar el poder de los youkai oprimidos por los humanos en Gensokyo, Yakumo Murasaki, quien manipuló el reino, planeó e implementó un plan para expandir los youkai. Se crea un reino de fantasía y realidad alrededor de Gensokyo. El interior de Gensokyo es un mundo de fantasía, y el mundo exterior es un mundo real. Los monstruos cuyo poder se ha debilitado en el mundo exterior serán convocados automáticamente por Gensokyo. Desde entonces, los youkai también han emigrado de otros países además de Japón. El efecto del reino todavía está en curso. Además, la inteligencia de este plan es que cuantos más youkai desaparezcan en el mundo exterior, más fuerte será el youkai en Gensokyo. El mundo exterior está dominado por humanos, mientras que el interior de Gensokyo todavía está dominado por monstruos. [NEWLINE] Acerca de Meiji 18 (1885), sabios como Yakumo Zi crearon la Gran Barrera Hakurei para separar a Gensokyo del mundo exterior. Ni los humanos ni los youkai pueden viajar fácilmente entre Gensokyo y el mundo exterior a menos que sean convocados por el reino de la fantasía y la realidad o que estén escondidos por los dioses. Sin embargo, al principio un gran número de monstruos se unieron contra él, y estalló una pelea entre los sabios y los monstruos. Durante este período, los monstruos no atacaron a los humanos y los humanos en Gensokyo comenzaron a elogiar la Gran Barrera. Como resultado, los beneficios de la Gran Barrera se extendieron a los monstruos, y ahora casi no hay personas que se opongan a esta Barrera. [NEWLINE]Los humanos y los youkai han experimentado cambios tremendos desde que se creó la Gran Barrera Hakurei. Ya sean seres humanos que tienen mucho miedo de los youkai, o seres humanos que luchan activamente contra los youkai para ganarse la vida, ya no existen. En Gensokyo ahora, los monstruos irán a las aldeas humanas para divertirse, y los demonios entretendrán a los humanos en sus hogares. Es raro que los humanos sean devorados por monstruos. Sin embargo, debido a esto, Gensokyo experimentó una crisis después de cien años. Es decir, después de que los monstruos dejaran de atacar a los humanos, el poder de los monstruos comenzó a debilitarse. Si llegan nuevos monstruos a Gensokyo después de extinguirse afuera, los monstruos originales en Gensokyo perderán ante los nuevos monstruos, y Gensokyo será dominado por los nuevos monstruos. Algunas personas dirán que Gensokyo colapsará debido a la Gran Barrera. [NEWLINE]En ese momento, un poderoso monstruo, el vampiro, irrumpió desde el mundo exterior. Pronto, el vampiro reclutó una gran cantidad de monstruos como subordinados. Como resultado de la agitación, el monstruo más poderoso derrotó al vampiro, concluyó un contrato con él por varias cosas prohibidas y llegó a un acuerdo. La conmoción se conoció como la Mutación Vampiro. Posteriormente, Yokai y Hakurei Miko discutieron e introdujeron las reglas de las cartas de hechizos. Esa es una batalla simulada en forma de duelo. Que tanto los monstruos como los humanos sigan luchando. Los monstruos atacan a los humanos y los humanos se retiran de los monstruos. Incluso si es simulado, los monstruos pueden mantener su fuerza. Desde entonces, las mutaciones han ocurrido con frecuencia en todas partes, pero no dejarán problemas una vez que se resuelvan. La mutación se repite hasta que Miko gana. Una vez que se determina el ganador, el juego termina. La mutación de niebla roja en el primer Th06 Dongfang Red Demon Township en el nuevo trabajo de Dongfang es la primera mutación que aplica las reglas de las cartas de hechizos.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
