<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:10:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>꿈나라의 깨달음</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>&quot;꿈 같은 판타지랜드의 계몽&quot; 비밀 협회를 업그레이드하고 더 일찍 잠금 해제하여 도시의 매력 가치와 [ICON_Amenities] 거주성을 높일 수 있습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_TITLE_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>비밀 결사</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>몽환적인 환상향</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>몽환적인 환상향</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DISCOVERY" Language="ko_KR">
			<Text>눈에 잘 띄지 않는 마을을 지나 마을 사람들이 잔치를 벌이고 있었다 당신은 그 잔치에 참가하여 그들의 풍속을 통해 환상향이라는 곳을 알게 되었고 처음에는 그냥 미친 소리라고 생각했다. 하지만 다음날 눈을 뜨니 오랫동안 아무도 살지 않은 듯 황폐해진 마을, 모험과 기회를 놓쳤다고 느낀 순간 연회장에서 본 주민이 집에 매달려 있었다. 서둘러 나가보니 또 기회가 온 것 같다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_MEMBERSHIP" Language="ko_KR">
			<Text>당신은 함께 왕도로 돌아왔습니다. 약간의 반문 끝에 당신은 &quot;환상향&quot;이라는 장소를 이해하기 시작했고, 영역을 통해 환상향의 다양한 존재들과 접촉을 시도했습니다. 다양한 고려 끝에 천천히 되기로 결정했습니다. 의 구성원입니다. [NEWLINE]*아 젠장, 이거 좋다*</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>환상의 집</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>[COLOR_RED]이 연결 업그레이드는 더 빠르게 잠금 해제됩니다.[ENDCOLOR][NEWLINE]도시 +1 플롯 매력 값, 도시 +1 [ICON_Amenities] 편의 시설, 각 [ICON_Citizen] 인구 +0.5 [ICON_FAITH] 신앙 값 +0.3 [ICON_Production ] 생산성</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>하쿠레이 대마법</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>도시 +2 플롯 매력 값, 도시에서 4 블록 내의 유닛 +5 [ICON_Strength] 전투력, 도시의 플롯 매력 값이 7에 도달하면 각 [ICON_Citizen] 인구 +0.5 [ICON_Culture] 문화 값 +0.7 [ICON_FAITH] 신앙 + 0.7 [ICON_Production] 제작</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_STR_NEAR_COUNTRY_GET_YES" Language="ko_KR">
			<Text>+5 [ICON_Strength] 하쿠레이 그레이트 배리어의 전투력</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>마법 카드 규칙</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>도시 +3 플롯 매력 값, 도시 황홀 출력 보너스 +30%(행복하면 절반), 각 [ICON_Citizen] 인구 +0.8 [ICON_Culture] 문화 값 +0.8 [ICON_FAITH] 신앙 값 +1 [ICON_Production] 생산</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>밀레니엄 판타지 타운십</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>도시 +3 [ICON_Amenities] 편의 시설, 매력 값이 10에 도달하는 플롯 +3 [ICON_Production] 생산성 +3 [ICON_Science] 기술 +3 [ICON_Culture] 문화, [ICON_Citizen] 인구당 +2 [ICON_Production] 생산성 +1.5 [ICON_Science] 기술 +1.5 [ICON_Culture] 문화</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ko_KR">
			<Text>환상향은 동방 프로젝트 시리즈의 주요 무대이며 종종 동방 프로젝트 전체 세계를 지칭하는 데 사용됩니다. [NEWLINE] 환상향은 일본의 어느 산속 깊숙한 곳에 숨겨진 &quot;인간 마을에서 멀리 떨어진 동쪽 나라의 변방&quot;으로 알려진 곳이었습니다. [NEWLINE] 그럼에도 불구하고 상식의 장벽 &quot;하쿠레이 대결계&quot;로 차단되어 있기 때문에 일반적인 수단으로 환상향과 외부 세계 사이를 이동하는 것은 불가능합니다. [NEWLINE] 환상향에 특별한 것이 있다면 그것은 요괴, 신, 마법, 그리고 현실에서 &quot;특이&quot;하거나 &quot;존재하지 않는&quot; 것으로 여겨지는 다른 환상이 모두 여기에서 당연하게 받아들여진다는 것입니다. [NEWLINE]거절되고, 잊혀지고, 환상의 목적지가 되는 것, 그것이 환상향이다. [NEWLINE]여기서 인간은 여전히 ​​신을 두려워하고 괴물에 대해 이야기합니다. [NEWLINE]마녀가 하늘을 날 수 있든, 뱀파이어가 피처럼 붉은 안개를 내뿜든, 겨울과 밤이 끝나지 않을지, 성자가 갑자기 부활하든지... [NEWLINE]괴물과 비인간적인 것들이 변화를 일으키고, 인간들 사이의 영웅들 존재가 그것을 처리하러 간다, 이것이 환상향의 일상이다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ko_KR">
			<Text>환상향은 원래 외부 세계의 일부였으며 환상향의 지리적 개념은 적어도 1,200년 동안 존재해 왔습니다. [NEWLINE] 500여 년 전, 인구 증가로 인해 환상향에서 인간에게 억압당한 요괴의 힘을 회복하기 위해 왕국을 조종한 무라사키 야쿠모는 요괴 확장 계획을 계획하고 실행했습니다. 환상향 주변에 환상과 현실의 영역이 만들어집니다. 환상향 내부는 환상세계, 외부세계는 현실세계 외부세계에서 힘이 약해진 마물들은 환상향에 의해 자동으로 소환된다. 그 이후로 요괴는 일본 이외의 국가에서도 이주했습니다. 영역의 영향은 여전히 ​​진행 중입니다. 그리고 이 계획의 영리함은 외부 세계의 요괴가 사라질수록 환상향의 요괴는 강해진다는 것이다. 외부 세계는 인간이 지배하고 환상향 ​​내부는 여전히 마물이 지배하고 있습니다. [NEWLINE] 메이지 18년(1885)경에 Yakumo Zi를 포함한 현자들은 환상향을 외부 세계와 분리하기 위해 Hakurei Great Barrier를 만들었습니다. 인간도 요괴도 환상과 현실의 영역에 소환되거나 신에게 숨겨지지 않는 한 환상향과 외부 세계 사이를 쉽게 이동할 수 없습니다. 그러나 처음에는 많은 마물들이 이에 대항하여 뭉쳤고, 현자와 마물 사이에 싸움이 벌어졌다. 이 기간 동안 마물들은 인간을 공격하지 않았고, 환상향의 인간들은 대결계를 칭송하기 시작했다. 그 결과 대결계의 혜택이 마물들에게 전이되어 지금은 이 결계에 반대하는 사람들이 거의 없다. [NEWLINE]Hakurei Great Barrier가 생성된 이후 인간과 요괴는 엄청난 변화를 겪었습니다. 요괴를 무서워하는 인간이든, 생계를 위해 적극적으로 요괴와 싸우는 인간이든, 그들은 이미 존재하지 않는다. 이제 환상향에서 괴물은 인간의 마을로 놀러 가고 인간은 악마의 집으로 즐겁게 놀 것입니다. 인간이 괴물에게 잡아먹히는 일은 드물다. 하지만 이로 인해 환상향은 100년 만에 위기를 맞는다. 즉, 마물이 인간을 공격하는 것을 멈춘 후부터 마물의 힘이 약해지기 시작했다. 외부에서 멸종된 후 새로운 몬스터가 환상향에 유입되면 환상향의 원래 몬스터는 새로운 몬스터에게 패배하고 환상향은 새로운 몬스터에 의해 지배될 것입니다. 어떤 사람들은 대결계 때문에 환상향이 무너진다고 말할 것입니다. [NEWLINE] 이때 외부 세계에서 강력한 몬스터인 흡혈귀가 침입했습니다. 곧 흡혈귀는 수많은 몬스터들을 부하로 모집했다. 소동의 결과 최강의 마물이 흡혈귀를 물리치고 그와 각종 금단의 계약을 맺어 합의점에 이르렀다. 소동은 뱀파이어 돌연변이로 알려지게되었습니다. 이후 Yokai와 Hakurei Miko는 스펠 카드 규칙에 대해 논의하고 소개했습니다. 그것은 결투 형식의 모의 전투입니다. 괴물과 인간 모두 계속 싸우게하십시오. 몬스터는 인간을 공격하고, 인간은 몬스터로부터 후퇴한다.시뮬레이션이라도 몬스터는 강함을 유지할 수 있다. 그 이후로 곳곳에서 변이가 빈번하게 발생했지만 해결된 후에는 트러블을 남기지 않을 것입니다. 변이는 무녀가 이길 때까지 반복되며, 승자가 결정되면 게임이 종료됩니다. Dongfang의 신작에서 첫 번째 Th06 Dongfang Red Demon Township의 붉은 안개 돌연변이는 스펠 카드의 규칙을 적용한 첫 번째 돌연변이입니다.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
