<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:10:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Просветление из страны грез</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Секретную ассоциацию «Просветление сказочной страны фантазий» можно улучшить и разблокировать раньше, что может повысить привлекательность города и [ICON_Amenities] пригодность для жизни; население становится более качественным, что увеличивает дополнительную производительность на население [ICON_Citizen].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_TITLE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>секретное общество</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сказочный Генсокё</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сказочный Генсокё</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DISCOVERY" Language="ru_RU">
			<Text>После того, как вы прошли мимо неприметной деревни, жители деревни устроили там банкет.Вы участвовали в банкете и узнали о месте под названием Генсокё из их обычаев.Сначала вы подумали, что это просто бред. Но проснувшись на следующий день, деревня стала полуразрушенной, как будто в ней давно никто не жил.Как раз, когда вы почувствовали, что потеряли приключение и возможность, деревенский житель, которого вы видели на банкете, свисал с дома Уходя в спешке, кажется, что возможность снова представилась.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_MEMBERSHIP" Language="ru_RU">
			<Text>Вы вместе вернулись в столицу. После перекрестного допроса вы начали понимать это место под названием «Генсокё» и пытались связаться с различными существами Генсокё через царство туда и обратно. После различных размышлений вы решили постепенно стать они члены . [NEWLINE]*черт возьми, это хорошо*</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>дом фантазии</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>[COLOR_RED]Это обновление ассоциации открывается быстрее[ENDCOLOR][NEWLINE]Город +1 значение очарования сюжета, город +1 [ICON_Amenities] удобства, каждый [ICON_Citizen] население +0,5 [ICON_FAITH] значение веры +0,3 [ICON_Production ] производительности</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Великое зачарование Хакурея</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Город +2 значение очарования сюжета, юниты в пределах 4 кварталов от города +5 [ICON_Strength] боевой мощи, если значение очарования сюжета города достигает 7, каждое население [ICON_Citizen] +0,5 [ICON_Culture] значение культуры +0,7 [ICON_FAITH] Вера + 0.7 [ICON_Production] Производство</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_STR_NEAR_COUNTRY_GET_YES" Language="ru_RU">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Боевая мощь от Великого Барьера Хакурей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Правила спелл-карт</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Город +3 значение очарования сюжета, экстатический бонус города +30% (половина, если он счастлив), каждый [ICON_Citizen] население +0,8 [ICON_Culture] значение культуры +0,8 [ICON_FAITH] значение веры +1 [ICON_Production] Производство</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Миллениум Фэнтези Тауншип</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Город +3 [ICON_Amenities] Благоустройство, участки, значение очарования которых достигает 10 +3 [ICON_Production] Производительность +3 [ICON_Science] Технология +3 [ICON_Culture] Культура, на [ICON_Citizen] население +2 [ICON_Production] Производительность +1,5 [ICON_Science] Технология +1,5 [ICON_Culture] Культура</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Генсокё — основной этап серии историй Touhou Project, часто используемый для обозначения всего мира Touhou Project. [NEWLINE] Генсокё когда-то был местом, известным как «граница восточной страны вдали от человеческих деревень», спрятанным глубоко в одной горе в Японии. [NEWLINE] Несмотря на это, невозможно путешествовать между Генсокё и внешним миром обычными средствами, потому что он отрезан барьером здравого смысла «Великий барьер Хакурей». [NEWLINE] Если в Генсокё и есть что-то особенное, то это, конечно же, ёкаи, боги, магия и другие фантазии, которые в реальности считаются «необычными» или «несуществующими» — все здесь воспринимается как должное . [NEWLINE]Быть отвергнутым, быть забытым, стать местом назначения фантастических вещей — это Генсокё. [NEWLINE]Здесь люди все еще боятся богов и говорят о монстрах. [NEWLINE]Могут ли ведьмы летать по воздуху, вампиры выпускают кроваво-красный туман, зима и ночь не кончатся, или святой внезапно воскреснет... [NEWLINE]Чудовища и другие нечеловеческие создания вызывают перемены, Герои среди людей существа идут, чтобы справиться с этим, это повседневная жизнь Генсокё.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Генсокё изначально был частью внешнего мира, а географическая концепция Генсокё существует не менее 1200 лет. [NEWLINE] Более пятисот лет назад, в связи с ростом населения, чтобы восстановить власть ёкаев, угнетаемых людьми в Генсокё, Якумо Мурасаки, манипулировавший королевством, спланировал и реализовал план расширения ёкаев. Вокруг Генсокё создается царство фантазии и реальности. Генсокё внутри — это фантастический мир, а внешний мир — это реальный мир.Монстры, чья сила ослабла во внешнем мире, будут автоматически вызваны Генсокё. С тех пор ёкаи иммигрировали не только из Японии, но и из других стран. Эффект царства все еще продолжается. Кроме того, хитрость этого плана в том, что чем больше ёкаев во внешнем мире исчезнет, ​​тем сильнее будут ёкаи в Генсокё. Во внешнем мире доминируют люди, а внутри Генсокё по-прежнему доминируют монстры. [NEWLINE] В эпоху Мэйдзи 18 (1885 г.) мудрецы, в том числе Якумо Зи, создали Великий Барьер Хакурей, чтобы отделить Генсокё от внешнего мира. Ни люди, ни ёкаи не могут легко перемещаться между Генсокё и внешним миром, если только они не призваны царством фантазии и реальности или не скрыты богами. Однако сначала против него объединилось большое количество чудовищ, и между мудрецами и чудовищами завязалась драка. В этот период монстры не нападали на людей, и люди в Генсокё начали восхвалять Великий Барьер. В результате преимущества Великого Барьера перекинулись на монстров, и теперь людей, противостоящих этому Барьеру, почти нет. [NEWLINE]С момента создания Великого Барьера Хакурей люди и ёкаи претерпели огромные изменения. Будь то люди, которые очень боятся ёкаев, или люди, которые активно борются с ёкаями, чтобы выжить, их больше не существует. Теперь в Генсокё монстры будут ходить в человеческие деревни, чтобы повеселиться, а демоны будут развлекать людей в их домах. Люди редко бывают съедены монстрами. Однако из-за этого Генсокё через сто лет пережил кризис. То есть после того, как монстры перестали нападать на людей, сила монстров стала ослабевать. Если новые монстры хлынут в Генсокё после того, как вымерли снаружи, первоначальные монстры в Генсокё проиграют новым монстрам, и в Генсокё будут доминировать новые монстры. Некоторые люди скажут, что Генсокё рухнет из-за Великого Барьера. [NEWLINE]В этот момент из внешнего мира ворвался могущественный монстр, вампир. Вскоре вампир завербовал большое количество монстров в качестве подчиненных. В результате суматохи сильнейшее чудовище победило вампира, и заключило с ним договор на разные запретные вещи, и достигло мирового соглашения. Волнение стало известно как мутация вампира. После этого Ёкай и Хакурей Мико обсудили и представили правила спелл-карт. То есть имитация боя в виде дуэли. Пусть и монстры, и люди продолжают сражаться. Монстры нападают на людей, а люди отступают от монстров.Даже если это симулируется, монстры могут сохранять свою силу. С тех пор мутации происходили часто и везде, но они не оставят проблем после их разрешения. Мутация повторяется до тех пор, пока Мико не выиграет.Как только победитель определен, игра окончена. Мутация красного тумана в первой Th06 Dongfang Red Demon Township в новой работе Dongfang — это первая мутация, которая применяет правила спелл-карт.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
