<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:10:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Oświecenie z krainy snów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Tajne stowarzyszenie „Enlightenment of Dreamlike Fantasyland” można ulepszyć i odblokować wcześniej, co może zwiększyć wartość uroku miasta i [ICON_Amenities] warunki życia; populacja staje się wyższej jakości, co zwiększy dodatkową produkcję na populację [ICON_Citizen].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_TITLE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Sekretne stowarzyszenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zjawiskowe Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zjawiskowe Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DISCOVERY" Language="pl_PL">
			<Text>Gdy mijałeś niepozorną wioskę, tamtejsi wieśniacy urządzali bankiet.Uczestniczyłeś w bankiecie i dowiedziałeś się o miejscu zwanym Gensokyo z ich zwyczajów.Na początku myślałeś, że to tylko szalona gadka. Ale po przebudzeniu następnego dnia wioska była zrujnowana, jakby nikt w niej nie mieszkał od dawna.Właśnie wtedy, gdy poczułeś, że straciłeś przygodę i szansę, wieśniak, którego widziałeś na bankiecie, zwisał z domu Wychodząc w pośpiechu, wydaje się, że okazja nadeszła ponownie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_MEMBERSHIP" Language="pl_PL">
			<Text>Wróciliście razem do stolicy. Po kilku przesłuchaniach zaczęliście rozumieć to miejsce zwane „Gensokyo” i próbowaliście kontaktować się z różnymi istotami Gensokyo poprzez królestwo i tam i z powrotem. Po różnych rozważaniach zdecydowaliście się powoli zostać oni. członkowie . [NEWLINE]*o cholera, to jest dobre*</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>dom fantazji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>[COLOR_RED]To ulepszenie powiązania odblokowuje się szybciej[ENDCOLOR][NEWLINE]Miasto +1 wartość uroku fabuły, miasto +1 [ICON_Amenities] udogodnienie, każda [ICON_Citizen] populacja +0,5 [ICON_FAITH] wartość wiary +0,3 [ICON_Production ] Produktywność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wielkie Zaklęcie Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miasto +2 wartość uroku fabuły, jednostki w promieniu 4 przecznic od miasta +5 [ICON_Strength] siła bojowa, jeśli wartość uroku fabuły miasta osiągnie 7, każda populacja [ICON_Citizen] +0,5 [ICON_Culture] wartość kultury +0,7 [ICON_FAITH] Wiara + 0.7 [ICON_Production] Produkcja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_STR_NEAR_COUNTRY_GET_YES" Language="pl_PL">
			<Text>+5 [ICON_Strength] siły bojowej z Wielkiej Bariery Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zasady kart zaklęć</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miasto +3 wartość uroku fabuły, ekstatyczna premia do produkcji miasta +30% (połowa, jeśli jest szczęśliwa), każda populacja [ICON_Citizen] +0,8 [ICON_Culture] wartość kultury +0,8 [ICON_FAITH] wartość wiary +1 [ICON_Production] Produkcja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Miasteczko Millennium Fantasy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miasto +3 [ICON_Amenities] Udogodnienia, działki, których urok sięga 10 +3 [ICON_Production] Produktywność +3 [ICON_Science] Technologia +3 [ICON_Culture] Kultura na [ICON_Citizen] populację +2 [ICON_Production] Produktywność +1,5 [ICON_Science] Technologia +1,5 [ICON_Culture] Kultura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Gensokyo jest głównym etapem serii opowieści Touhou Project i jest często używane w odniesieniu do całego świata Touhou Project. [NEWLINE] Gensokyo było kiedyś miejscem znanym jako „granica wschodniego kraju, z dala od ludzkich wiosek”, ukrytym głęboko w pewnej górze w Japonii. [NEWLINE] Mimo to nie można podróżować między Gensokyo a światem zewnętrznym zwykłymi środkami, ponieważ jest on odcięty przez barierę zdrowego rozsądku „Wielką Barierę Hakurei”. [NEWLINE] Jeśli w Gensokyo jest coś szczególnego, to oczywiście — youkai, bogowie, magia i inne fantazje uważane za „niezwykłe” lub „nieistniejące” w rzeczywistości są tu uważane za oczywiste. [NEWLINE]Być odrzuconym, zapomnianym, być celem fantastycznych rzeczy, oto Gensokyo. [NEWLINE]Tutaj ludzie nadal boją się bogów i rozmawiają o potworach. [NEWLINE]Czy czarownice potrafią latać w powietrzu, wampiry wydzielają krwistoczerwoną mgłę, zima i noc się nie skończą, czy święty nagle zmartwychwstanie... [NEWLINE]Potwory i inne nieludzkie stworzenia rozpoczynają zmiany, Bohaterowie wśród ludzi istoty idą sobie z tym poradzić, to jest codzienne życie Gensokyo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Gensokyo było pierwotnie częścią świata zewnętrznego, a koncepcja geograficzna Gensokyo istnieje od co najmniej 1200 lat. [NEWLINE] Ponad pięćset lat temu, w związku ze wzrostem populacji, w celu przywrócenia potęgi youkai uciskanych przez ludzi w Gensokyo, Yakumo Murasaki, który manipulował królestwem, zaplanował i wdrożył plan ekspansji youkai. Wokół Gensokyo powstaje sfera fantazji i rzeczywistości. Wnętrze Gensokyo to świat fantasy, a świat zewnętrzny to prawdziwy świat. Potwory, których moc osłabła w świecie zewnętrznym, zostaną automatycznie przywołane przez Gensokyo. Od tego czasu youkai imigrowały również z krajów innych niż Japonia. Efekt królestwa wciąż trwa. Sprytność tego planu polega na tym, że im więcej youkai w świecie zewnętrznym znika, tym silniejsze są youkai w Gensokyo. Świat zewnętrzny jest zdominowany przez ludzi, podczas gdy wnętrze Gensokyo wciąż jest zdominowane przez potwory. [NEWLINE] O Meiji 18 (1885), mędrcy, w tym Yakumo Zi, stworzyli Wielką Barierę Hakurei, aby oddzielić Gensokyo od świata zewnętrznego. Ani ludzie, ani youkai nie mogą łatwo podróżować między Gensokyo a światem zewnętrznym, chyba że zostaną wezwani przez królestwo fantazji i rzeczywistości lub ukryci przez bogów. Jednak na początku duża liczba potworów zjednoczyła się przeciwko niemu i wybuchła walka między mędrcami a potworami. W tym okresie potwory nie atakowały ludzi, a ludzie w Gensokyo zaczęli chwalić Wielką Barierę. W rezultacie korzyści płynące z Wielkiej Bariery rozprzestrzeniły się na potwory, a teraz prawie nie ma ludzi, którzy sprzeciwiają się tej Barierze. [NEWLINE]Ludzie i youkai przeszli ogromne zmiany od czasu stworzenia Wielkiej Bariery Hakurei. Niezależnie od tego, czy są to istoty ludzkie, które bardzo boją się youkai, czy istoty ludzkie, które aktywnie walczą z youkai, by zarobić na życie, one już nie istnieją. Teraz w Gensokyo potwory będą się bawić w ludzkich wioskach, a ludzie będą zabawiani przez demony w swoich domach. Rzadko zdarza się, by ludzie byli zjadani przez potwory. Jednak z tego powodu Gensokyo przeżyło kryzys po stu latach. Oznacza to, że po tym, jak potwory przestały atakować ludzi, moc potworów zaczęła słabnąć. Jeśli nowe potwory napłyną do Gensokyo po wymarciu na zewnątrz, oryginalne potwory w Gensokyo przegrają z nowymi potworami, a Gensokyo zostanie zdominowane przez nowe potwory. Niektórzy powiedzą, że Gensokyo upadnie z powodu Wielkiej Bariery. [NEWLINE]W tym momencie potężny potwór, wampir, przedarł się ze świata zewnętrznego. Wkrótce wampir zwerbował dużą liczbę potworów jako podwładnych. W wyniku zamieszania najpotężniejszy potwór pokonał wampira, zawarł z nim kontrakt na różne zakazane rzeczy i doszedł do ugody. Zamieszanie stało się znane jako Mutacja Wampirów. Następnie Yokai i Hakurei Miko omówili i przedstawili zasady dotyczące kart zaklęć. To symulowana bitwa w formie pojedynku. Niech zarówno potwory, jak i ludzie nadal walczą. Potwory atakują ludzi, a ludzie wycofują się przed potworami. Nawet jeśli jest to symulowane, potwory mogą zachować swoją siłę. Od tego czasu mutacje często występowały wszędzie, ale po ich rozwiązaniu nie pozostawią kłopotów. Mutacja jest powtarzana aż do zwycięstwa Miko.Po ustaleniu zwycięzcy gra się kończy. Mutacja czerwonej mgły w pierwszym Th06 Dongfang Red Demon Township w nowym dziele Dongfanga jest pierwszą mutacją, która stosuje zasady kart zaklęć.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
