<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:10:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Illumination de Dreamland</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'association secrète &quot;Enlightenment of Dreamlike Fantasyland&quot; peut être améliorée et déverrouillée plus tôt, ce qui peut augmenter la valeur de charme de la ville et l'habitabilité [ICON_Amenities] ; la population devient de meilleure qualité, ce qui augmentera la production supplémentaire par population de [ICON_Citizen].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_TITLE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>société secrète</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo onirique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo onirique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DISCOVERY" Language="fr_FR">
			<Text>Après avoir traversé un village discret, les villageois organisaient un banquet. Vous avez participé au banquet et appris l'existence d'un endroit appelé Gensokyo grâce à leurs coutumes. Au début, vous pensiez que c'était juste un discours insensé. Mais après s'être réveillé le lendemain, le village s'est délabré, comme si personne n'y avait vécu depuis longtemps. Juste au moment où vous sentiez que vous aviez perdu une aventure et une opportunité, un villageois que vous avez vu au banquet pendait à une maison En sortant précipitamment, il semble que l'occasion se soit à nouveau présentée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_MEMBERSHIP" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes retournés ensemble dans la capitale. Après quelques contre-interrogatoires, vous avez commencé à comprendre cet endroit appelé &quot;Gensokyo&quot;, et avez essayé de contacter les différentes existences de Gensokyo à travers le royaume et dans les deux sens. Après diverses considérations, vous avez décidé de devenir lentement les membres de . [NEWLINE]*ah merde, c'est bon*</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>maison de fantaisie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>[COLOR_RED]Cette mise à niveau d'association se déverrouille plus rapidement[ENDCOLOR][NEWLINE]Ville +1 valeur de charme de parcelle, ville +1 [ICON_Amenities] commodité, chaque [ICON_Citizen] population +0,5 [ICON_FAITH] valeur de foi +0,3 [ICON_Production ] Productivité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Grand Enchantement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ville +2 valeur de charme de complot, unités à moins de 4 pâtés de maisons de la ville +5 [ICON_Strength] puissance de combat, si la valeur de charme de complot de la ville atteint 7, chaque [ICON_Citizen] population +0,5 [ICON_Culture] valeur de culture +0,7 [ICON_FAITH] Foi + 0.7 [ICON_Production] Production</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_STR_NEAR_COUNTRY_GET_YES" Language="fr_FR">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Force de combat de la Grande Barrière Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Règles des cartes de sorts</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ville +3 valeur de charme d'intrigue, bonus de sortie extatique de la ville +30 % (la moitié si elle est heureuse), chaque [ICON_Citizen] population +0,8 [ICON_Culture] valeur de culture +0,8 [ICON_FAITH] valeur de foi +1 [ICON_Production] Production</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Millenium Fantasy Township</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ville +3 [ICON_Amenities] Aménagement, parcelles dont la valeur de charme atteint 10 +3 [ICON_Production] Productivité +3 [ICON_Science] Technologie +3 [ICON_Culture] Culture, par [ICON_Citizen] population +2 [ICON_Production] Productivité +1,5 [ICON_Science] Technologie +1.5 [ICON_Culture] Culture</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo est la scène principale de la série d'histoires du projet Touhou et est souvent utilisé pour désigner l'ensemble du monde du projet Touhou. [NEWLINE] Gensokyo était autrefois un endroit connu comme &quot;la frontière du pays oriental loin des villages humains&quot;, caché au fond d'une certaine montagne au Japon. [NEWLINE] Même ainsi, il est impossible de voyager entre Gensokyo et le monde extérieur par des moyens ordinaires, car il est coupé par la barrière du bon sens &quot;Hakurei Great Barrier&quot;. [NEWLINE] S'il y a quelque chose de spécial à propos de Gensokyo, c'est bien sûr : les youkai, les dieux, la magie et d'autres fantasmes qui sont considérés comme &quot;peu communs&quot; ou &quot;inexistants&quot; sont en réalité tous pris pour acquis ici . [NEWLINE]Être refusé, être oublié, être la destination de choses fantastiques, c'est Gensokyo. [NEWLINE]Ici, les humains craignent encore les dieux et parlent de monstres. [NEWLINE]Que les sorcières puissent voler dans les airs, que les vampires libèrent une brume rouge sang, que l'hiver et la nuit ne se terminent pas, ou qu'un saint ressuscite soudainement... [NEWLINE]Les monstres et autres choses inhumaines déclenchent des changements, Les héros parmi les humains des êtres vont s'en occuper, c'est le quotidien de Gensokyo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo faisait à l'origine partie du monde extérieur et le concept géographique de Gensokyo existe depuis au moins 1 200 ans. [NEWLINE] Il y a plus de cinq cents ans, en raison de l'augmentation de la population, afin de restaurer le pouvoir des youkai opprimés par les humains à Gensokyo, Yakumo Murasaki, qui a manipulé le royaume, a planifié et mis en œuvre un plan d'expansion des youkai. Un royaume de fantaisie et de réalité est créé autour de Gensokyo. L'intérieur de Gensokyo est un monde fantastique, et le monde extérieur est un monde réel. Les monstres dont le pouvoir s'est affaibli dans le monde extérieur seront automatiquement invoqués par Gensokyo. Depuis lors, les youkai ont également immigré de pays autres que le Japon. L'effet du royaume est toujours en cours. De plus, l'intelligence de ce plan est que plus il y a de youkai dans le monde extérieur qui disparaissent, plus les youkai de Gensokyo sont forts. Le monde extérieur est dominé par les humains, tandis que l'intérieur de Gensokyo est toujours dominé par les monstres. [NEWLINE] Vers Meiji 18 (1885), des sages, dont Yakumo Zi, ont créé la Grande Barrière Hakurei pour séparer Gensokyo du monde extérieur. Ni les humains ni les youkai ne peuvent facilement voyager entre Gensokyo et le monde extérieur à moins qu'ils ne soient convoqués par le royaume de la fantaisie et de la réalité ou cachés par les dieux. Cependant, au début, un grand nombre de monstres s'unirent contre lui, et un combat éclata entre les sages et les monstres. Pendant cette période, les monstres n'ont pas attaqué les humains et les humains de Gensokyo ont commencé à louer la Grande Barrière. En conséquence, les avantages de la Grande Barrière se sont propagés aux monstres, et maintenant il n'y a presque plus personne qui s'oppose à cette Barrière. [NEWLINE]Les humains et les youkai ont subi d'énormes changements depuis la création de la Grande Barrière Hakurei. Qu'il s'agisse d'êtres humains qui ont très peur des yôkai, ou d'êtres humains qui luttent activement contre les yôkai pour gagner leur vie, ils n'existent plus. À Gensokyo maintenant, les monstres iront dans les villages humains pour s'amuser, et les humains seront divertis par les démons chez eux. Il est rare que des humains soient mangés par des monstres. Cependant, à cause de cela, Gensokyo a connu une crise après cent ans. Autrement dit, après que les monstres ont cessé d'attaquer les humains, le pouvoir des monstres a commencé à s'affaiblir. Si de nouveaux monstres affluent vers Gensokyo après avoir été éteints à l'extérieur, les monstres originaux de Gensokyo perdront face aux nouveaux monstres, et Gensokyo sera dominé par les nouveaux monstres. Certaines personnes diront que Gensokyo s'effondrera à cause de la Grande Barrière. [NEWLINE]À cet instant, un monstre puissant, le vampire, fait irruption depuis le monde extérieur. Bientôt, le vampire a recruté un grand nombre de monstres comme subordonnés. À la suite de la tourmente, le monstre le plus puissant a vaincu le vampire et a conclu un contrat avec lui pour diverses choses interdites et est parvenu à un règlement. L'agitation est devenue connue sous le nom de mutation vampire. Ensuite, Yokai et Hakurei Miko ont discuté et présenté les règles des cartes de sorts. C'est une bataille simulée sous forme de duel. Laissez les monstres et les humains continuer à se battre. Les monstres attaquent les humains et les humains se retirent des monstres.Même si c'est simulé, les monstres peuvent maintenir leur force. Depuis lors, des mutations se sont produites fréquemment partout, mais elles ne laisseront pas de problèmes après leur résolution. La mutation est répétée jusqu'à ce que le Miko gagne. Une fois le gagnant déterminé, la partie est terminée. La mutation de la brume rouge dans le premier Th06 Dongfang Red Demon Township dans le nouveau travail de Dongfang est la première mutation qui applique les règles des spell cards.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
