<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:10:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Illuminazione da Dreamland</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'associazione segreta di &quot;Illuminazione di Dreamlike Fantasyland&quot; può essere aggiornata e sbloccata in precedenza, il che può aumentare il valore di fascino della città e la vivibilità [ICON_Amenities]; la popolazione diventa di qualità superiore, il che aumenterà la produzione aggiuntiva per popolazione di [ICON_Citizen].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_TITLE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>società segreta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo onirico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo onirico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_DISCOVERY" Language="it_IT">
			<Text>Dopo che sei passato da un villaggio poco appariscente, gli abitanti del villaggio stavano organizzando un banchetto. Hai partecipato al banchetto e hai saputo di un luogo chiamato Gensokyo dalle loro usanze. All'inizio, hai pensato che fossero solo chiacchiere folli. Ma dopo esserti svegliato il giorno dopo, il villaggio è diventato fatiscente, come se nessuno ci vivesse da molto tempo.Proprio quando sentivi di aver perso un'avventura e un'opportunità, un abitante del villaggio che hai visto al banchetto penzolava da una casa Uscendo in fretta, sembra che l'occasione sia tornata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_MEMBERSHIP" Language="it_IT">
			<Text>Siete tornati insieme nella capitale. Dopo alcuni controinterrogatori, avete iniziato a capire questo luogo chiamato &quot;Gensokyo&quot;, e avete provato a contattare le varie esistenze di Gensokyo attraverso il regno e avanti e indietro. Dopo varie considerazioni, avete deciso di diventare lentamente membri di . [NEWLINE]*ah merda, questo è buono*</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>casa della fantasia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>[COLOR_RED]Questo aggiornamento dell'associazione si sblocca più velocemente[ENDCOLOR][NEWLINE]Città +1 valore fascino trama, città +1 [ICON_Amenities] comodità, ogni [ICON_Citizen] popolazione +0,5 [ICON_FAITH] valore fede +0,3 [ICON_Production] Produttività</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Grande Incantesimo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Città +2 valore fascino trama, unità entro 4 isolati dalla città +5 [ICON_Strength] potenza di combattimento, se il valore fascino trama della città raggiunge 7, ogni [ICON_Citizen] popolazione +0,5 [ICON_Culture] valore cultura +0,7 [ICON_FAITH] Fede + 0.7 [ICON_Produzione] Produzione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_STR_NEAR_COUNTRY_GET_YES" Language="it_IT">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Forza di combattimento dalla Grande barriera di Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Regole delle Carte Incantesimo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Città +3 valore fascino trama, città bonus produzione estatica +30% (metà se è felice), ogni [ICON_Citizen] popolazione +0,8 [ICON_Culture] valore cultura +0,8 [ICON_FAITH] valore fede +1 [ICON_Production] Produzione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Città di fantasia millenaria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_4_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Città +3 [ICON_Amenities] Amenità, terreni il cui valore di fascino raggiunge 10 +3 [ICON_Production] Produttività +3 [ICON_Science] Tecnologia +3 [ICON_Culture] Cultura, per [ICON_Citizen] popolazione +2 [ICON_Production] Produttività +1.5 [ICON_Science] Tecnologia +1,5 [ICON_Culture] Cultura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo è il palcoscenico principale della serie di storie del Progetto Touhou ed è spesso usato per riferirsi all'intero mondo del Progetto Touhou. [NEWLINE] Gensokyo era un luogo noto come &quot;la frontiera del paese orientale, lontano dai villaggi umani&quot;, nascosto nelle profondità di una certa montagna in Giappone. [NEWLINE] Anche così, è impossibile viaggiare tra Gensokyo e il mondo esterno con mezzi ordinari, perché è tagliato fuori dalla barriera del buon senso &quot;Hakurei Great Barrier&quot;. [NEWLINE] Se c'è qualcosa di speciale in Gensokyo, è ovviamente: youkai, divinità, magia e altre fantasie considerate &quot;non comuni&quot; o &quot;inesistenti&quot; in realtà qui sono tutte date per scontate . [NEWLINE]Essere negato, essere dimenticato, essere la destinazione di cose fantastiche, questo è Gensokyo. [NEWLINE]Qui, gli umani temono ancora gli dei e parlano di mostri. [NEWLINE]Sia che le streghe possano volare in aria, che i vampiri rilascino nebbia rosso sangue, che l'inverno e la notte non finiscano o che un santo risorga all'improvviso... [NEWLINE]Mostri e altre cose disumane innescano cambiamenti, gli eroi tra gli umani gli esseri vanno a occuparsene, questa è la vita quotidiana di Gensokyo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_PAGE_GOVERNOR_SECRETSOCIETY_TH_SC_TANSHOU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo era originariamente parte del mondo esterno e il concetto geografico di Gensokyo esiste da almeno 1.200 anni. [NEWLINE] Più di cinquecento anni fa, a causa dell'aumento della popolazione, per ripristinare il potere degli youkai oppressi dagli umani a Gensokyo, Yakumo Murasaki, che manipolava il regno, pianificò e attuò un piano per espandere gli youkai. Intorno a Gensokyo viene creato un regno di fantasia e realtà. L'interno di Gensokyo è un mondo fantastico e il mondo esterno è un mondo reale.I mostri il cui potere si è indebolito nel mondo esterno verranno automaticamente evocati da Gensokyo. Da allora, gli youkai sono immigrati anche da paesi diversi dal Giappone. L'effetto del regno è ancora in corso. Inoltre, l'intelligenza di questo piano è che più youkai nel mondo esterno scompaiono, più forte è lo youkai in Gensokyo. Il mondo esterno è dominato dagli umani, mentre l'interno di Gensokyo è ancora dominato dai mostri. [NEWLINE] A proposito di Meiji 18 (1885), saggi tra cui Yakumo Zi crearono la Grande Barriera Hakurei per separare Gensokyo dal mondo esterno. Né gli umani né gli youkai possono facilmente viaggiare tra Gensokyo e il mondo esterno a meno che non siano evocati dal regno della fantasia e della realtà o nascosti dagli dei. Tuttavia, all'inizio un gran numero di mostri si unì contro di essa e scoppiò una lotta tra i saggi ei mostri. Durante questo periodo, i mostri non attaccarono gli umani e gli umani di Gensokyo iniziarono a lodare la Grande Barriera. Di conseguenza, i benefici della Grande Barriera si sono diffusi ai mostri e ora non ci sono quasi più persone che si oppongono a questa Barriera. [NEWLINE]Gli esseri umani e gli youkai hanno subito enormi cambiamenti da quando è stata creata la Grande Barriera di Hakurei. Che si tratti di esseri umani che hanno molta paura degli youkai, o di esseri umani che combattono attivamente contro gli youkai per vivere, non esistono più. A Gensokyo ora, i mostri andranno nei villaggi umani per divertirsi, e gli umani saranno intrattenuti dai demoni nelle loro case. È raro che gli umani vengano mangiati dai mostri. Tuttavia, a causa di ciò, Gensokyo ha vissuto una crisi dopo cento anni. Cioè, dopo che i mostri hanno smesso di attaccare gli umani, il potere dei mostri ha cominciato a indebolirsi. Se nuovi mostri confluiscono in Gensokyo dopo essere stati estinti all'esterno, i mostri originali in Gensokyo perderanno contro i nuovi mostri e Gensokyo sarà dominato dai nuovi mostri. Alcune persone diranno che Gensokyo crollerà a causa della Grande Barriera. [NEWLINE]In questo momento, un potente mostro, il vampiro, ha fatto irruzione dal mondo esterno. Ben presto il vampiro reclutò un gran numero di mostri come subordinati. Come risultato del tumulto, il mostro più potente ha sconfitto il vampiro, ha concluso un contratto con lui per varie cose proibite e ha raggiunto un accordo. Il trambusto divenne noto come la mutazione del vampiro. Successivamente, Yokai e Hakurei Miko hanno discusso e introdotto le regole delle carte incantesimo. Questa è una battaglia simulata sotto forma di duello. Lascia che sia i mostri che gli umani continuino a combattere. I mostri attaccano gli umani e gli umani si ritirano dai mostri.Anche se è simulato, i mostri possono mantenere la loro forza. Da allora, le mutazioni si sono verificate frequentemente ovunque, ma non lasceranno problemi una volta risolte. La mutazione viene ripetuta finché Miko non vince e una volta determinato il vincitore, il gioco finisce. La mutazione della nebbia rossa nel primo Th06 Dongfang Red Demon Township nel nuovo lavoro di Dongfang è la prima mutazione che applica le regole delle carte incantesimo.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
