<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jul 16 19:54:45 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CONCERTO_DAL_CIELO_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bürger können Bergfelder verbessern, Berge bieten +2 [ICON_Production] Produktion, gefrorener Boden und Schnee haben die gleiche Produktion wie Ebenen (Tundra bietet +1 [ICON_Production] Produktion, Schnee bietet +1 [ICON_Production] Produktion +1 [ICON_Food] Nahrung) . Nicht-Wundergebäude mit [ICON_GreatWork_Writing]-Schrift oder [ICON_GreatWork_Music]-Musikslots verleihen dem Stadtgrundstück +1 Charme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CONCERTO_DAL_CIELO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gao Tians Konzert</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wendy (Barbatos)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHINING_MIRACLE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die rekrutierte Rockband hat zunächst die [ICON_Promotion]-Promotion für religiösen Rock, und der Bau des Heiligen Landes und des Theaterplatzes dauert nur halb so lange wie üblich. Verfügt über eine zusätzliche einzigartige Einheit, Priest Priest, die Guru ersetzt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHINING_MIRACLE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>leuchtendes Wunder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>barbara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RITES_OF_TERMINATION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Taverne bietet einen zusätzlichen [ICON_GreatWork_Relic]-Reliktplatz und die Stadt, in der sich die Taverne befindet, verfügt über +20 % [ICON_Faith] Glauben. Verfügt über eine zusätzliche einzigartige Einheit, die Schwester der Dornenkrone, die den Inquisitor ersetzt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RITES_OF_TERMINATION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>lebenslanges Sakrament</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rosalia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEACONESS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gebetspriester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEACONESS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bietet zusätzliche Erholung für Einheiten in der Nähe innerhalb einer Zelle. Einheiten neben dem betenden Priester haben +15 [ICON_Religion] religiöse Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SPINEA_CORONA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schwester Dornenkrone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SPINEA_CORONA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn die Schwester der Dornenkrone in einem Theologie-Kampf stirbt, erscheint ein Relikt. +10 [ICON_Religion] Religiöse Kampfkraft bei theologischen Kämpfen an den Landesgrenzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LAND_OF_WIND_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Land des Windes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LAND_OF_WIND_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_AGENDA_DESTINATION_CIV_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MONDSTADT_UNIT_DEACONESS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>glorreiche Jahreszeit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MONDSTADT_UNIT_DEACONESS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bietet zusätzliche Erholung für Einheiten in der Nähe innerhalb einer Zelle. An Priester angrenzende Einheiten verfügen über eine erhöhte religiöse Kampfkraft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MONDSTADT_UNIT_SPINEA_CORONA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schuldbekenntnis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MONDSTADT_UNIT_SPINEA_CORONA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn die Schwester der Dornenkrone in einem Theologie-Kampf stirbt, erscheint ein Relikt. [ICON_Religion] Die religiöse Kampfkraft ist geringer, aber [ICON_Religion] Die religiöse Kampfkraft wird verdoppelt, wenn theologische Schlachten innerhalb der Landesgrenzen ausgetragen werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_DEACONESS_STRENGTH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>reine Bindung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_DEACONESS_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Einheiten neben dem betenden Priester haben +15 [ICON_Religion] religiöse Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_LOADING_INFO_LEADER_MONDSTADT_VENTI_Z}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z" Language="de_DE">
			<Text>Er ist nicht nur der betende Pfarrer der Westwind Church, sondern auch das strahlende Idol von Mond City. Für Mond, der an traditionelle Barden gewöhnt ist, ist „Idol“ etwas Neues, das er nicht gewohnt ist. Aber in Mond lieben alle Barbara. Das ist der freie Geist der Freien Stadt – so dankbar fasst Barbara es für all die Gefälligkeiten zusammen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z" Language="de_DE">
			<Text>Rosalia – eine Nonne, die der West Wind Church in Mond City angehört. Außer seltsamen Nonnen, die überhaupt nicht wie Priester aussehen. Kalt, scharf, eine Frau so scharf wie eine Klinge. Unvorhersehbarer Aufenthaltsort, oft verlassen, ohne sich zu verabschieden. Hat eine Mission, aber die Leute scheinen nicht zu verstehen, was sie vertritt ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_VENTI_Z_QUOTE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Die erstaunlichste Magie ist echte Anstrengung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Chor? Es tut mir leid, ich nehme nicht an kirchlichen Aktivitäten teil und suche mich nicht, wenn ich Überstunden mache</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_SPINEA_CORONA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Außenseiterin Rosalia ist einfach eine Kirchenfigur. Aber bitte vergessen Sie nicht: Wo Schwarz ist, gibt es auch entsprechendes Weiß; wo Licht ist, muss auch Schatten sein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_DEACONESS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Barbara ist die Priesterin der Zephyr-Ritter. Sie heilt Wunden mit Wasserelementen und beruhigt die müden Herzen der Menschen mit Gesang. In den Herzen der Mond-Leute besitzt Barbara magische Magie, die Körper und Geist des Patienten heilen kann – und in Barbaras Herzen wird diese Magie „praktische Anstrengung“ genannt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Als Dämonengott besitzt Barbatos die Fähigkeit, Berge zu nutzen und Eis und Schnee wegzublasen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Mond, angeführt vom Dämonengott Barbatos, ist eine Zivilisation, die sich auf Kultur und Glauben konzentriert. Er nutzt Tavernen und Rundfunkzentren, um Grundstücke mit hohem Charme zu schaffen, und rekrutiert mehr Naturforscher aus dem Glauben, den die Boni der Tavernen mit sich bringen. Errichte Nationalparks in bergiges und hochattraktives Land, um eine hohe touristische Leistung zu erzielen und leichter kulturelle Erfolge zu erzielen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Barbara ist eine gläubige Pastorin der Zephyr-Kirche, die eher religiöse Siege erringt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Als betende Priesterin verfügt Barbara über eine einzigartige Einheit, betende Priester. Rekrutieren Sie mithilfe der Merkmale der Zivilisation und des hohen Glaubens, der in charakteristischen Tavernengebäuden erzeugt wird, mehr betende Priester, um hohe religiöse Kampfkraftboni für religiöse Schlachten bereitzustellen. . Wenn eine Rockband rekrutiert werden kann, nutzen Sie die Fähigkeit von Religious Rock, um einen Religious Victory auf einen Schlag zu Fall zu bringen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Rosalia nutzt die Vorteile von Religion und Glauben und nutzt Relikte zur Steigerung der Tourismusleistung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Rosalia, die in der dunklen Nacht wandelt, bewacht die junge und alte Stadt. Die charakteristische Einheit, die Schwester der Dornenkrone, kann die religiösen Kräfte hinwegfegen, die nicht zu Mond gehören, und behält in extrem hohen religiösen Schlachten im Land einen absoluten Vorteil. Die von der Schwester der Dornenkrone hinterlassenen Reliquien Der Tod von Thorns macht es in Kombination mit dem zusätzlichen Reliktplatz einfacher, Tourismusleistungen zu erhalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Wendy war ursprünglich ein Elementargeist unter den tausend Winden von Mond. In Old Mond lernte Wendy einen Jungen kennen. Der Junge führte das Volk dazu, gegen den Tyrannen Dekarapian zu rebellieren, der es regierte. Am Ende fiel der Tyrann und der Junge starb im Kampf. Wendy erlangt die Macht, der neue Gott zu werden, Barbatos, der Dämonengott. Auch Andreus, der Dämonengott, der mit Dekarapian gekämpft hat, entschied sich aufgrund seiner eigenen Eigenschaften, zu gehen. Der Dämonengottkrieg endete und der Dämonengott Barbatos wurde zum Gott des Windes, einem der sieben Herrscher der Welt. Um ihrer Freundin zu gedenken, war das erste, was Wendy tat, nachdem sie die übernatürlichen Kräfte erlangt hatte, ihren Körper in das Aussehen eines Jungen umzuformen, die Lieblingsharfe ihrer Freundin zu spielen und seitdem mit dem Körper dieses Jungen durch die Welt zu wandeln.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Danach gab Barbatos-Wendy seine Weisheit an das Mond-Volk weiter, veränderte das Gelände des heutigen Mond-Gebiets, wanderte aus dem alten Mond (heute die Ruinen von Fenglong) aus, ließ sich nieder und veranstaltete viele Feste und Feiern. Später verließ Wendy Mond, weil sie keine neue Tyrannin werden wollte, wodurch Mond ein autonomer Freistaat wurde. Nach dem Ende des Dämonengötterkrieges ging Fengshen in das Nachbarland Liyue, um Yanshen zu einer Verkostung von Löwenzahnwein einzuladen. Seitdem haben sich die ursprünglichen sieben Götter viele Male in Liyue getroffen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Ungefähr 1600 nach der Fertigstellung von New Mond übernahmen die Adligen unter der Führung der Familie Lawrence die Kontrolle über Mond und Wendy erwachte als Reaktion auf die Gebete seiner Anhänger wieder. Als ich als Barde durch Mond City ging, stellte ich fest, dass die Atmosphäre in der Stadt äußerst deprimierend war. Am Tag des Badminton-Festivals spielte ich einem Apple-Händler „Song of the Wind“ vor, das schon lange nicht mehr gespielt wurde, und wurde vom Verkäufer gewarnt: „Fass diesen Federball nicht an.“ Während der Feier erfuhr ich von dem absurden und brutalen Verhalten des Adligen, trat vor, um mir das Badminton zu schnappen, um mit dem Adligen zu spielen, wurde von den Soldaten verfolgt und getötet, traf Vanessa auf dem Weg zur Flucht und bekam ihre Deckung. Vanessa wurde wegen Beleidigung der Adligen verhaftet. Wendy bekam an diesem Abend den Zellenschlüssel und betrat die Zelle, um mit Vanessa zu sprechen. Wendy will mit Vanessa und ihren Leuten aus Mund fliehen. Aber Vanessa sagte, dass ihr Volk die Bedeutung von „Freiheit“ vergessen habe und dass es ohnehin am Duell am zweiten Tag teilnehmen müsse, um das Gefühl des Widerstands und der Freiheit im Volk zu wecken, sonst werde es nur von einer anderen Macht gefesselt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Am nächsten Tag vertrieben die Adligen schamlos den gesamten Vanessa-Clan aus der Stadt und forderten, dass sie den Drachen Uzzah besiegen, und erschossen die sich zurückziehenden Menschen mit Pfeilen. Zu diesem Zeitpunkt erschien plötzlich Wendy, lenkte die Kraft des Windes, um Vanessa dazu zu bringen, den Drachen zu schlagen, und befahl dem Drachen mit göttlicher Kraft, sich zurückzuziehen. Zu diesem Zeitpunkt bat Wendy darum, Vanessa in das Gedicht aufzunehmen, und sie stimmte zu und sagte, dass dies ein neues Kapitel mit der Familie Vanessa als Protagonistin sein würde. Am Ende wurde Lawrence aufgefordert, die Regeln zu befolgen und die Kontrolle über Mond abzugeben. Darüber hinaus rebellierten zahlreiche Soldaten, indem sie Morax‘ Unterschrift zum Abschluss des „Geheimvertrags von Leeward“ fälschten und zusammen mit Vanessa die aristokratische Herrschaft stürzten. Die Anhänger des Windgottes Barbatos bilden die Wächter der Vier Winde. Fengshen ging wieder.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>Vor 500 Jahren kamen alle Götter, einschließlich des Windgottes, zusammen und zerstörten Kerriya. Das Unglück von Kerriya breitete sich in ganz Teyvat aus. Der Drache Durin und die dunkle Monsterwelle griffen Mond gemeinsam an und die Zephyr-Ritter kämpften hart. Fengshen und sein Familienmitglied Twalin kämpften gemeinsam gegen Dulin und schnitten Dulin schließlich vom Schneeberg ab. Der Windgott und der Winddrache fielen, verdorben durch das giftige Blut des Drachen, in einen tiefen Schlaf.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Sein Vater, Simon Page, ist der Bischof der Westwind-Kirche, bekannt als „Kardinal der Morgenröte“. Seine Mutter, Frederica, stammt aus der Familie Gunnhild, und ihre Schwester, Qin, ist der Stolz der Familie. Barbara kann Es kann nicht nur von hart arbeitenden Menschen übertroffen werden. Die Ehe der Eltern ging auseinander und sie gingen getrennte Wege, wobei Barbara ihrem Vater und Jean ihrer Mutter folgte. Angeregt durch ein wenig Wettbewerbsgeist, versuchte Barbara, im Schwertkampf mit ihrer Schwester gleichzuziehen, doch als ihr klar wurde, dass sie nicht gut im Kämpfen war, entschied sich Barbara, die Leitung der Logistik zu übernehmen. Unter der Anleitung seines Vaters wurde er Heiler.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Unter dem Einfluss von Alice ist Barbara mittlerweile zu einem Idol in Mond City geworden. Derzeit ist mein Vater mit dem Oberhaupt des Nordwindritters Falga unterwegs.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Er wurde in einem Bergdorf geboren, von einer Banditengruppe verschleppt, die das Dorf niedermetzelte, und als Dieb und Diener ausgebildet. Sie wurde von dem alten Dieb entdeckt, der sie während einer heimlichen Flucht gefangen nahm, und der alte Dieb forderte Rosalia auf, sich mit ihm zu duellieren, als Gegenleistung für die Chance zu gehen. Rosalia siegte, erhielt das Auge Gottes und wurde in die Diebesbande aufgenommen. Einige Jahre später wurde die Thieves Group von den Zephyr Knights ausgelöscht. Da sie jung war, glaubte man, Rosalia hätte Raum zur Reue. Sie wurde vom Anführer der Gruppe, Falga, nach Mond zurückgebracht und in die Gruppe aufgenommen Zephyr Church als Nonne zum Lernen. Den Unterricht schwänzen. Später kümmerte er sich heimlich um die Gefahr für Mond, blieb aber weiterhin der Westwind-Kirche verbunden, was Schwester Victoria und Barbara immer das Herz brach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Zwingen Sie sich nicht, Sie können mich anrufen, wenn Sie Schwierigkeiten haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Oh, die offensichtliche Tarnung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Sie eines Tages auf ein Problem stoßen, das nicht gelöst werden kann. Vielleicht löse ich das Problem für Sie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Zwingen Sie sich nicht, Sie können mich anrufen, wenn Sie Schwierigkeiten haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wer weiß? Alles hat immer zwei Seiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>beten. Nicht für Gott oder irgendjemanden anderen, sondern für dich selbst.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Zittern!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Möchten Sie etwas trinken? Das ist der Löwenzahnwein des Jahres und er schmeckt sehr gut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Tch, Ärger.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich denke, wir haben in vielerlei Hinsicht einen ähnlichen Geschmack.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Aber das ist alles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Eine aalglatte, heuchlerische und listige Person. Du hast Mond bedroht. (verurteilt dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Erledigen Sie Ihre Arbeit und genießen Sie jeden Tag. Ist Monds Leben nicht so?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dieser Gläubige, wenn Sie Probleme haben, die schwer zu lösen sind, können Sie zu mir kommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Überspringen Sie die Höflichkeiten. Ich bin hier, um meine Arbeit zu erledigen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Brauchst du Hilfe? Ich habe jetzt Zeit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hoffe, dass es gut geht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gibt es jemanden oder etwas, mit dem Sie sich befassen möchten? Ich kann einen kleinen Gefallen tun, aber erzähl es niemandem weiter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Tsk, was für ein Aufwand!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielleicht ist es... Schicksal...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>...aber es gibt auch einige gute.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das ist nicht mein Interessengebiet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>fair genug</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gott mag jeden beschützen, aber Er wird es nicht tun. Sonst wird menschliches Leid zum Witz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es gibt zwei Tricks!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist okay, kein allzu großer Aufwand.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Leider ist nichts als Ärger Ärger.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Entschuldigen Sie die Störung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Mein Wunsch ist es, allen um mich herum ein Lächeln ins Gesicht zu zaubern! Solange ich Ihnen helfen kann, werde ich sehr glücklich sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Entschuldigung, noch nicht... noch nicht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn ich nur allen helfen könnte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich werde für dich beten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ah vergiss es.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>nein, nicht gut...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Barbara geh!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Heute ist Glückstag!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Danke, aber es tut mir leid.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Bitte akzeptiere es! Warte auf das nächste neue Lied, ich werde es dir so schnell wie möglich vorsingen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>...Warum passiert dies.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>hassen... (dich verurteilen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Barbara, komm auf die Bühne~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Überlassen Sie die Behandlung mir, Sie werden nicht enttäuscht sein!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn auch du ein Idol wirst, werde ich dich auf jeden Fall mit aller Kraft unterstützen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich werde hart arbeiten, um Ihres Vertrauens würdig zu sein ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Magst du würzige kleine Trockenfische? Ich habe noch zwei hier...hier, hier ist einer für dich!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Danke, dass Du mich in die Gegenwart begleitet hast, ich komme meinem Traum immer näher. Bitte kümmern Sie sich in den kommenden Tagen um mich ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Mir gefällt es nicht sehr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich kann nicht jede Stimme hören...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Mmmmm♪ Was für ein Glückstag~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Äh? fragen Sie mich? Nun... Wie auch immer, es ist nur eine Sekunde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Jeder wird seine eigenen Wünsche haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Der Wind, der mich führt. Gib mir die Kraft, weiterzumachen, wenn ich ratlos bin, gib mir die Weisheit, Gut und Böse zu unterscheiden, wenn ich verwirrt bin, und gib mir den Mut zu kämpfen, wenn ich unter Ungerechtigkeit leide ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Huh...huh...kein Problem!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Überlassen Sie es einfach mir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Tut mir leid, es ist noch nicht ... es ist noch Zeit für die Show.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank für Ihre Unterstützung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SPINEA_CORONA_FRIENDLY_TERRITORY_COMBAT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Schwester der Dornenkrone erhält einen zusätzlichen Kampfstärkebonus von [ICON_Strength], wenn sie sich in befreundetem Gebiet befindet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DEACONESS_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erhalte +15 [ICON_Religion] Religiöse Kampfstärke, wenn du neben Priestern stehst.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
