<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Aug  4 17:38:29 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_NAME" Language="de_DE">
			<Text>der größte Sultan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ein exklusiv vorgestellter Gouverneur mit militärischen und diplomatischen Fähigkeiten. Nach der Erforschung der „Gunpowder“-Technologie erhalten Sie die Spezialeinheit „Sultan's Guards“ und den Titel „[Icon_Governor]“ als Gouverneur. Militärtechnik ist zu Beginn freigeschaltet. +15 % [Icon_Science] Wissenschaft und [Icon_Culture] Kultur im [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Goldenen Zeitalter oder Heldenzeitalter. Außerhalb des [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Goldenen Zeitalters oder Heroischen Zeitalters hat der Kampf +5 [ICON_Strength] Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schießpulver und Eroberung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>[ICON_Production] +50 % Produktivität bei der Herstellung von Belagerungseinheiten. Ermöglicht die Rekrutierung von „Dardaniel-Steinkanonen“. Einheiten, die Schießpulver verbrauchen, erhalten +5 [ICON_Strength] Kampfstärke. Die Eroberung einer Stadt führt nicht zu einem Bevölkerungsverlust von [ICON_Citizen]. Nicht-osmanische Städte erhalten in jeder Runde +1 [ICON_AMENITIES] Bewohnbarkeit, +4 Loyalität, +15 % [Icon_Science] Technologie und [ICON_Culture] Kulturproduktion.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_GRAND_BAZAAR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Osmanische Architektur. Jede in der Stadt verbesserte strategische Ressource bringt zusätzlich 1 Punkt. Jede Luxusressource, die eine Stadt verbessert, bietet 1 Punkt [ICON_AMENITIES] Annehmlichkeit. +2 [ICON_Culture] Kultur auf Handelsrouten von dieser Stadt. Jede strategische Ressource in dieser Stadt kostet +2 [ICON_GOLD] Gold für internationale [ICON_TRADEROUTE] Handelsrouten von dieser Stadt aus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_OTTOMAN_BARBARY_CORSAIR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Mittelalterliche osmanische Marineeinheit, die den Freibeuter ersetzte. Küstenbewegungen kosten keine [ICON_Movement] Bewegung. Kann nur von anderen Marineräubern entdeckt werden, es sei denn, es grenzt an eine Einheit. Kann die Position von Marineangreifern in Sichtweite aufdecken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Dardanelle-Steinkanone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die osmanische charakteristische Belagerungseinheit der Renaissance ersetzt die Steinkanone und die Technologie „Metallguss“ wird freigeschaltet. Hat eine höhere Kampfeffektivität und eignet sich zum Angriff auf Städte. Kann sich innerhalb einer Runde nicht bewegen und angreifen (es sei denn, Sie haben das Upgrade „Expertengruppe“ erhalten).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GAUL_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Minen bieten einen kleinen Nachbarschaftsbonus zu allen Gebieten, Kulturbomben auf nicht beanspruchtem Gebiet und +1 [ICON_CULTURE] Kultur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_OPPIDUM_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das gallisch charakteristische Gebiet, das das „Industriegebiet“ ersetzt, ist günstiger zu bebauen und erscheint früher. Das Gebiet „Oppidum“ ist defensiv und kann Fernangriffe durchführen und kann nicht neben dem Stadtzentrum gebaut werden. Sobald dieses Gebiet gebaut ist, wird die Technologie „Lehrling“ freigeschaltet. [NEWLINE][NEWLINE]Zusätzliche +1 [ICON_Production] Produktion für jede angrenzende Steinbruchverbesserung oder strategische Ressource.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_HANSA_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Typisches deutsches Industriegebiet, eine Alternative zu Industriegebieten, mit geringeren Baukosten. [NEWLINE][NEWLINE]Erhält einen Produktivitätsbonus von +2 [ICON_Production] von jedem angrenzenden Geschäftszentrum. Jede angrenzende Ressource bietet 1 Punkt [ICON_Production] Produktivitätsbonus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONICS_FACTORY_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Japanische charakteristische Architektur. Die Stadt bietet eine Produktivität von 0,5 [ICON_Production] pro Einwohnerpunkt. Sein [ICON_Production]-Produktivitätsbonus erstreckt sich auf alle Stadtzentren innerhalb von 6 Feldern, und die Erforschung der „Elektrizitäts“-Technologie verleiht den umliegenden 6-Felder-Städten einen Kulturwert von +5 [ICON_Culture] (vorausgesetzt, es hat keine Boni von anderen Gebäuden dieses Gebäudes erhalten). [NEWLINE]Für jede Elektronikfabrik im Land erhalten Außenhandelsrouten, die in der Stadt mit der Elektronikfabrik beginnen, +3 [ICON_Gold] Goldmünzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>mein geliebtes Vaterland</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der zur Förderung großer Männer erforderliche [ICON_Faith] wird um 25 % reduziert und die [ICON_Production]-Produktivität wird beim Bau von Hochschulen, Industriegebieten und Häfen um 50 % gesteigert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Regenwaldland</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nicht verbesserte Regenwaldzellen haben +1 [ICON_Faith] Glauben und +1 [ICON_Production] Produktion. Zivil- und Aufklärungseinheiten erhalten +2 [ICON_Movement] Bewegung, wenn sie ihren Zug in einer Regenwaldlandschaft beginnen. Jedes angrenzende Regenwaldplättchen im Stadtzentrum bietet 1 [ICON_Science]-Technologie pro Spielzug. Rainforest bietet allen Gebieten einen standardmäßigen Nachbarschaftsbonus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_WATER_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Brasilianisches charakteristisches Gebiet, anstelle eines Wasserparks, +3 [ICON_Amenities]-Annehmlichkeiten. Das Projekt „Karneval“ kann freigeschaltet werden. Sobald das Projekt gestartet ist, können Sie eine zusätzliche Bewohnbarkeit von +1 [ICON_Amenities] erhalten. Nach Abschluss des Projekts können Sie eine Reihe von [ICON_GreatPerson]-Punkten für großartige Personen erhalten. Kann nicht in einer Stadt mit Straßenkarneval gebaut werden. Kann nicht auf Felsen gebaut werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Brasilianisches charakteristisches Gebiet, anstelle von Freizeiteinrichtungen, +3 [ICON_Amenities]-Annehmlichkeiten. Das Projekt „Karneval“ kann freigeschaltet werden. Sobald das Projekt gestartet ist, können Sie eine zusätzliche Bewohnbarkeit von +1 [ICON_Amenities] erhalten. Nach Abschluss des Projekts können Sie eine Reihe von [ICON_GreatPerson]-Punkten für großartige Personen erhalten. Kann nicht in einer Stadt mit Copacabana gebaut werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_MOUNTAINS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Arbeiter können zu Beginn Terrassenhöfe verbessern. Bergplättchen bieten +1 [ICON_PRODUCTION] Produktion und +1 [ICON_Housing] Nahrung pro angrenzender Terrassenfarm. An Berge angrenzende Einheiten haben +2 [ICON_MOVEMENT] Bewegung und +3 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke. Bergplättchen kaufen – 80 % Kosten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_PACHACUTI_QHAPAQ_NAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>An Berge angrenzende Städte verfügen über +2 [ICON_AMENITIES] Annehmlichkeiten und +2 [ICON_Housing] Wohnraum. Berge +1 [ICON_Food] Nahrung, +2 [ICON_Gold] Goldmünzen. Terrassenfarm +1 [ICON_Food] Nahrung, +1 [ICON_Production] Produktivität. Nachdem Sie die Gemeinde „Außenhandel“ freigeschaltet haben, können Sie die Einrichtung zur Verbesserung des Inka-Straßennetzes erhalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Schweden erhält 100 Punkte [ICON_Favor] diplomatische Unterstützung, wenn es großartige Leute rekrutiert (bei Standardgeschwindigkeit). +2 auf alle Größespunkte pro Runde im Goldenen Zeitalter. Stadtbaugebiete in Wüsten, gefrorenem Boden und Schnee werden um 25 % beschleunigt und es kann eine zusätzliche Fläche bebaut werden. Nahkampfeinheiten haben +1 [ICON_Movement] Bewegung und +5 [ICON_Strength] Kampfstärke. Schwere Kavallerieeinheiten können sich nach dem Angriff bewegen. Zum Beispiel wird Schweden dem Spiel nach dem Eintritt in das Industriezeitalter drei spezielle Weltparlamentswettbewerbe hinzufügen. Schweden hat auch einen wunderbaren Bonus, aber ich kann ihn hier nicht aufschreiben. Für Einzelheiten achten Sie bitte darauf und wenden Sie sich an das schleimige Aalmädchen an Station B.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schwedisches Land, schwedisches Meer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KRISTINA_AUTO_THEME_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn alle Slots gefüllt sind, können Gebäude mit 3 oder mehr Masterpiece-Slots und Wunder mit 2 oder mehr Masterpiece-Slots automatisch ein Thema erhalten. Die Queen's Library könnte im Stadtzentrum gebaut werden. Der Bau von Gebäuden im Municipal Plaza wird um 100 % beschleunigt. Der Municipal Plaza und die Gebäude im Municipal Plaza +2 [ICON_Science] Technologie, +2 [ICON_Culture] Kultur, +2 [ICON_Faith] Glaube. Städte in der Tundra und in der Wüste haben +1 Charme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_QUEENS_BIBLIOTHEQUE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Schwedische charakteristische Innenstadtarchitektur. Bonus +2 Greatness Points für alle Typen. Das Gebäude verfügt über 8 Plätze, die Platz für 2 [ICON_GreatWork_WRITING] Schriften, [ICON_GreatWork_MUSIC] Musik, [ICON_GreatWork_Landscape] Meisterwerke jeglicher Art und [ICON_GreatWork_Relic] Relikte bieten. [NEWLINE]Belohnung 1 [Icon_Governor] Gouverneurstitel.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Römisches Reich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Alle von Ihnen erstellten oder eroberten Städte beginnen mit einem Handelsposten. Städte erstellen automatisch eine Straße nach Rom, wenn sie innerhalb der [ICON_TradeRoute] Handelsrouten Ihrer [ICON_Capital] Hauptstadt liegen. +2 [ICON_Gold] Gold für Ihre [ICON_TradeRoute] Handelsroute, die durch Ihren Stadthandelsposten führt. 100 % Beschleunigung beim Bau von Dämmen, Wellenbrechern, Vergnügungsgebieten, Häfen und Gewerbegebieten. Der Bau antiker und klassischer Wunder wird um 100 % beschleunigt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TRAJANS_COLUMN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gewähren Sie alle freigeschalteten Gebäude im Stadtzentrum, wenn Sie eine Stadt bauen, erwerben oder erobern. Töpfer- und Töpferscheibentechnologien werden zu Beginn des Spiels freigeschaltet. Denkmäler bieten zusätzlich +2 [ICON_Culture] Kultur und +2 [ICON_Gold] Goldmünzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gott repräsentiert den kindlichen Sohn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Bau des Heiligen Landes wird um 100 % beschleunigt. Der Bau von Wunderwerken aus dem Mittelalter und der Renaissance wird um 100 % beschleunigt. Schwere Kavallerieeinheiten haben +5 [ICON_Strength] Kampfstärke, Belagerungs- und Fernkampfeinheiten der Renaissance und der nachfolgenden Epochen haben +5 [ICON_Strength] Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ELEANOR_LOYALTY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Jedes Meisterwerk in Eleanors Stadt verringert die Loyalität ausländischer Städte innerhalb von 9 Feldern um 2 Punkte pro Spielzug. Nachdem eine Stadt eine andere Zivilisation aufgrund von Loyalitätsverlust verlassen hat und in jeder Runde die höchste Loyalität gegenüber Eleanor aufweist, überspringt sie die Phase der Umwandlung in eine freie Stadt und schließt sich direkt Eleanors Zivilisation an. Der Bau des Theaters und seiner Gebäude wird zu 100 % beschleunigt. +2 [ICON_GreatProphet] Großer Prophet, [ICON_GreatWriter] Großer Schriftsteller, [ICON_GreatMusician] Großer Musiker, [ICON_GreatArtist] Großer Künstler Punkte pro Runde Wenn Sie sich im [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Goldenen Zeitalter befinden, werden diese Boni verdoppelt. Schreine und Theater erhalten einen angrenzenden Bonus und Theater erhalten +1 [ICON_GreatWriter]- und [ICON_GreatArtist]-Punkte pro Spielzug. Ihre [ICON_GreatWork_Writing] Schriften und [ICON_GreatWork_Landscape] Meisterwerke der Kunst +2 [ICON_Science] Technologie und [ICON_GreatWork_Relic] Relikte und [ICON_GreatWork_Music] Meisterwerke der Musik +4 [ICON_Science] Technologie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+50 % [ICON_Tourism] Reiseleistung für [ICON_GreatWork_WRITING] Werke und [ICON_GreatWork_Landscape] Meisterwerke der Kunst.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_BABYLON_BONUS" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ARMAGH_BONUS_XP2" Language="de_DE">
			<Text>Bauherren können jetzt Klosterverbesserungen errichten. [NEWLINE][NEWLINE] Das Kloster bietet +2 [ICON_Faith] Glaube, +1 [ICON_Food] Nahrung und zusätzlich +2 [ICON_Food] Nahrung, wenn es sich in gefrorenem Boden befindet. Jede angrenzende heilige Stätte verleiht ihr +2 [ICON_FAITH] Glauben. Bietet +1 [ICON_HOUSING] Wohnraum. In jeder Stadt kann nur eines gebaut werden, und es muss auf flachem Land gebaut werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_ARMAGH_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_CIVILIZATION_ARMAGH_BONUS_XP2}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>gefüttert</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gebäude des Handelszentrums der Stufe 4 sind auf eines pro Zivilisation beschränkt und können nur mit [ICON_Gold] Goldmünzen erworben werden. Wenn die Stadt keinen Stadtplatz, Palast oder Diplomatenbezirk hat: Wenn Sie nicht in der Regierung der Stufe 4 sind, schaltet die Stadt die Gegenstände der Commercial Victory-Serie -2 [ICON_Amenities] Bewohnbarkeit für alle Städte Ihrer Zivilisation frei; Kontrollen, jede Runde [ICON_Gold] erhöht sich die produzierten Goldmünzen um 5 %. Es kann nicht gebaut werden, wenn es bereits eine Zentralbank gibt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zentralbank</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Handelszentrumsgebäude der Stufe 4 sind auf eins pro Zivilisation beschränkt. +10 % [ICON_Gold] Goldmünzen, +1 [ICON_Amenities] Annehmlichkeit für alle Städte. Für jede Zentralbank der Welt beträgt die Anzahl der Runden, die in der fünften Phase von Business Victory auf den Sieg warten, +2. Es kann nicht gebaut werden, wenn es bereits eine Federal Reserve gibt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Bedecken Sie Ihre Hände mit Regen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die erste Phase des Business Victory-Projekts schaltet nach Abschluss -1000 [ICON_Gold] Goldmünzen pro Runde innerhalb von 30 Runden (bei Standardgeschwindigkeit) die nächste Phase des Projekts „This is Freedom“ frei. Die Wirkung des Produkts wird verdoppelt und die Gunst anderer Zivilisationen Ihnen gegenüber wird um 1 verringert. Wenn andere Zivilisationen weniger als 500 Goldmünzen pro Runde erhalten, werden die Goldmünzen, die sie pro Runde erhalten, um 25 % reduziert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Das ist Freiheit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die zweite Phase des Business Victory-Projekts schaltet nach Abschluss -2000 [ICON_Gold] Goldmünzen pro Runde innerhalb von 30 Runden (bei Standardgeschwindigkeit) die nächste Phase des Projekts „Fools Make Fools“ frei. +10 [ICON_Gold] Gold für Ihre Außenhandelsrouten, +1 [ICON_Amenities] Annehmlichkeiten für alle Städte, +10 [ICON_GREATMERCHANT] Great Merchant-Punkte in jeder Runde. Alle Einheiten haben eine Kampfstärke von -10 [ICON_STRENGTH] und die Gunst anderer Zivilisationen Ihnen gegenüber wird um 1 verringert. Wenn andere Zivilisationen weniger als 10 Handelsrouten haben, betragen ihre Außenhandelsrouten innerhalb von 30 Runden -10 [ICON_Gold] Goldmünzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Narren machen sich selbst etwas vor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die dritte Phase des Business Victory-Projekts schaltet nach Abschluss -3000 [ICON_Gold] Goldmünzen pro Runde innerhalb von 30 Runden (bei Standardgeschwindigkeit) die nächste Phase des Projekts „Die Welt wird unter unseren Füßen zertrampelt“ frei. Eine zufällige Zivilisation wird dir den Krieg erklären. -2 [ICON_Amenities] Annehmlichkeiten für alle Städte. Wenn Ihre Militärstärke weniger als 2000 beträgt, scheitern Sie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die Welt wird mit Füßen getreten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die vierte Phase des Business Victory-Projekts, nach Abschluss, -4000 [ICON_Gold] Goldmünzen pro Runde innerhalb von 30 Runden (bei Standardgeschwindigkeit). Alle Zivilisationen werden dir den Krieg erklären und alle Städte werden 8 Loyalitätspunkte verlieren. Nachdem Sie ein paar Runden gewartet haben, können Sie einen Geschäftssieg erringen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_1_TOOLTIP" Language="de_DE">
			<Text>Die erste Phase des Projekts „{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}“ abgeschlossen. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_2_TOOLTIP" Language="de_DE">
			<Text>Phase-2-Projekt „{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}“ abgeschlossen. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_3_TOOLTIP" Language="de_DE">
			<Text>Phase-3-Projekt „{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}“ abgeschlossen. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_4_TOOLTIP" Language="de_DE">
			<Text>Phase 4-Projekt „{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}“ abgeschlossen. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_5_TOOLTIP" Language="de_DE">
			<Text>Es dauert insgesamt {1_Num} [ICON_Turn] Runden, um den Geschäftssieg zu erringen, und es wurden {2_Num} Runden abgewartet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_DISLIKE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>-1 Gunst</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_TRADEROUTE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Das ist kostenlose Strafe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_UNLOCK_PROJECT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schalten Sie erfolgreiche Projekte frei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_MYN_MERCHANT_UNWELCOME_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>………(gleichgültig)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_MYN_MERCHANT_UNWELCOME" Language="de_DE">
			<Text>Die Arroganz der Elite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_COMBAT_STRENGTH" Language="de_DE">
			<Text>Dies ist Free Project-10</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_MYN_MERCHANT_CONGRESS_BUTTON" Language="de_DE">
			<Text>Geschäft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Geschäftssieg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nutzen Sie Ihren Reichtum, um die ganze Welt in die Knie zu zwingen. Nutzen Sie Gold, um eine ewige finanzielle Hegemonie zu erlangen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_TEXT" Language="de_DE">
			<Text>Wir sind uns alle einig: Die Welt braucht uns, um voranzukommen. Alle Lebewesen sind blind und kurzsichtig. Wir werden unsere Macht nutzen, um sie in eine bessere Welt zu führen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Um den [COLOR:ResGoldLabelCS]Business[ENDCOLOR]-Sieg zu erringen, müssen Sie das Commerce Center Level 4-Gebäude aufbauen. Wenn die Stadt über die Federal Reserve, aber nicht über den Town Square, den Palast oder das Diplomatenviertel verfügt und Sie sich nicht auf der vierten Regierungsebene befinden, schaltet die Stadt 4 Business Victory Series-Projekte frei. Schließen Sie vier Projekte ab und warten Sie 3 [ICON_Turn] Runden, um einen Geschäftssieg zu erhalten. [NEWLINE][NEWLINE]Um dem Gegner entgegenzutreten, der im Begriff ist, Geschäfte zu machen, können Sie eine Zentralbank bauen, bei der es sich ebenfalls um ein Gebäude der Stufe 4 im Geschäftszentrum handelt. Für jede Zentralbank der Welt beträgt die Anzahl der Runden, die in der fünften Phase von Business Victory auf den Sieg warten, +2. Die Fed und die Zentralbanken können nicht beides haben. Darüber hinaus kann der Countdown bis zum Sieg in der fünften Phase nicht verkürzt werden, wenn sich die Fed in einem ausgeplünderten Zustand befindet. [NEWLINE][NEWLINE]Wenn nach der Aktivierung dieses Sieges die [ICON_Gold]-Schatzkammer einer Zivilisation 0 ist und die [ICON_Gold]-Goldmünzen jede Runde negativ sind, rebelliert die Stadt, die keinen Stadtplatz, Palast oder Diplomatenbezirk hat und eine freie Stadt werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT" Language="de_DE">
			<Text>Derzeit in der Phase {1_Num}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT_FINISHED" Language="de_DE">
			<Text>vollendet</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
