<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Aug  4 17:38:29 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>największy sułtan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ekskluzywny gubernator ze zdolnościami wojskowymi i dyplomatycznymi. Po opracowaniu technologii „Proch strzelniczy” otrzymasz jednostkę specjalną „Gwardia Sułtana” i tytuł gubernatora [Icon_Governor]. Inżynieria wojskowa jest odblokowywana na początku. +15% [Icon_Science] Nauki i [Icon_Culture] Kultury w [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Złotym Wieku lub Heroicznym Wieku. Jeśli nie znajdujesz się w [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Złotym Wieku lub Heroicznym Wieku, walka będzie miała +5 [ICON_Strength] siły bojowej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Proch i podbój</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>[ICON_Production] +50% produktywności przy produkcji jednostek oblężniczych. Umożliwia rekrutację „Kamiennych dział Dardaniela”. Jednostki zużywające proch zyskują +5 [ICON_Strength] siły bojowej. Podbicie miasta nie powoduje utraty populacji [ICON_Citizen]. Miasta inne niż osmańskie zyskują w każdej turze +1 [ICON_AMENITIES] możliwości zamieszkania, +4 lojalności, +15% [Icon_Science] technologii i [ICON_Culture] produkcji kulturalnej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_GRAND_BAZAAR_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Architektura osmańska. Każdy inny zasób strategiczny ulepszony w mieście dodaje dodatkowy 1 punkt. Każdy zasób luksusowy, który ulepsza miasto, zapewnia 1 punkt [ICON_AMENITIES] udogodnienia. +2 [ICON_Culture] Kultura na szlakach handlowych z tego miasta. Każdy zasób strategiczny w tym mieście kosztuje +2 [ICON_GOLD] złota dla międzynarodowych [ICON_TRADEROUTE] szlaków handlowych z tego miasta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_OTTOMAN_BARBARY_CORSAIR_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Średniowieczna jednostka morska osmańska zastępująca korsarza. Zamachnięcie wybrzeżem nie kosztuje [ICON_Movement] ruchu. Może zostać odkryty tylko przez innych morskich najeźdźców, chyba że sąsiaduje z jednostką. Może ujawnić lokalizację atakujących jednostek morskich w zasięgu wzroku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kamienna armata Dardanele</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczna osmańska jednostka oblężnicza z epoki renesansu zastępuje kamienną armatę, a technologia „Odlewanie metalu” zostaje odblokowana. Ma wyższą skuteczność bojową i nadaje się do atakowania miast. Nie możesz się poruszać ani atakować w ciągu jednej tury (chyba że otrzymałeś ulepszenie „Grupa ekspertów”).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GAUL_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Kopalnie zapewniają niewielką premię za sąsiedztwo na wszystkich obszarach, bomby kulturowe na niezajętym terytorium i +1 [ICON_CULTURE] kultury.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_OPPIDUM_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny obszar galijski, który zastępuje „obszar przemysłowy”, jest tańszy w budowie i pojawia się wcześniej. Obszar „Oppidum” ma charakter obronny i może wykonywać ataki dystansowe i nie może być budowany obok centrum miasta. Po zabudowaniu tego obszaru odblokuje się technologia „Uczeń”. [NEWLINE][NEWLINE]Dodatkowe +1 do produkcji [ICON_Production] za każde ulepszenie kamieniołomu lub sąsiadujący z nim zasób strategiczny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_HANSA_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny dla Niemiec obszar przemysłowy, alternatywa dla terenów przemysłowych, z niższymi kosztami budowy. [NEWLINE][NEWLINE]Otrzymuje premię produktywności +2 [ICON_Production] z każdego sąsiadującego centrum biznesowego. Każdy sąsiadujący zasób zapewnia 1 punkt premii za produktywność [ICON_Production].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONICS_FACTORY_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczna japońska architektura. Miasto zapewnia 0,5 [ICON_Production] produktywności na punkt populacji. Jego premia do produktywności [ICON_Production] rozciąga się na wszystkie centra miast w promieniu 6 pól, a badanie technologii „elektryczności” zapewnia +5 [ICON_Culture] wartości kultury do otaczających 6 miast na polach (pod warunkiem, że nie otrzymało premii od innych tego budynku). [NEWLINE]Za każdą fabrykę elektroniki w kraju zagraniczne szlaki handlowe rozpoczynające się od miasta, w którym znajduje się fabryka elektroniki, zyskają +3 [ICON_Gold] złotych monet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>moja kochana ojczyzna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>[ICON_Faith] wymagana do sponsorowania wielkich ludzi jest zmniejszona o 25%, a [ICON_Production] osiąga produktywność o +50% podczas budowania szkół wyższych, obszarów przemysłowych i portów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>kraj lasów deszczowych</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Nieulepszone komórki Lasu Deszczowego mają +1 [ICON_Faith] do wiary i +1 [ICON_Production] do produkcji. Jednostki cywilne i zwiadowcze zyskują +2 [ICON_Movement] ruchu, jeśli rozpoczynają swoją turę w krajobrazie lasu deszczowego. Każde sąsiadujące pole lasu deszczowego w centrum miasta zapewnia 1 technologię [ICON_Science] na turę. Rainforest zapewnia standardową premię za sąsiedztwo dla wszystkich obszarów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_WATER_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny brazylijski obszar zamiast parku wodnego, +3 udogodnienia [ICON_Amenities]. Można odblokować projekt „Karnawał”. Po rozpoczęciu projektu możesz uzyskać dodatkowe +1 [ICON_Amenities] możliwości zamieszkania. Po ukończeniu projektu możesz zdobyć pewną liczbę [ICON_GreatPerson] punktów świetnej osoby. Nie można go zbudować w mieście, w którym trwa karnawał uliczny. Nie można budować na skałach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny brazylijski obszar, zamiast obszaru obiektów rekreacyjnych, +3 [ICON_Amenities] udogodnienie. Można odblokować projekt „Karnawał”. Po rozpoczęciu projektu możesz uzyskać dodatkowe +1 [ICON_Amenities] możliwości zamieszkania. Po ukończeniu projektu możesz zdobyć pewną liczbę [ICON_GreatPerson] punktów świetnej osoby. Nie można go zbudować w mieście z Copacabaną.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_MOUNTAINS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Na początku pracownicy mogą ulepszać gospodarstwa tarasowe. Kafle górskie zapewniają +1 [ICON_PRODUCTION] do produkcji i +1 [ICON_Housing] żywności za każdą sąsiadującą farmę tarasową. Jednostki sąsiadujące z górami mają +2 [ICON_MOVEMENT] ruchu i +3 [ICON_STRENGTH] siły bojowej. Zakup płytek górskich - koszt 80%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_PACHACUTI_QHAPAQ_NAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miasta sąsiadujące z górami mają +2 [ICON_AMENITIES] udogodnienia, +2 [ICON_Housing] mieszkania. Góry +1 [ICON_Food] do żywności, +2 [ICON_Gold] złotych monet. Farma tarasowa +1 [ICON_Food] do żywności, +1 [ICON_Production] do produktywności. Po odblokowaniu gminy „Handel Zagraniczny” możesz pozyskać Instrument Ulepszenia Sieci Drogowej Inków.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Szwecja zyskuje 100 punktów [ICON_Favor] wsparcia dyplomatycznego podczas rekrutacji świetnych ludzi (ze standardową szybkością). +2 do wszystkich punktów wielkości w każdej turze w Złotym Wieku. Obszary budowy miast zlokalizowane na pustyniach, zamarzniętej glebie i śniegu są przyspieszane o 25% i można zbudować dodatkowy obszar. Jednostki walczące w zwarciu mają +1 [ICON_Movement] do ruchu i +5 [ICON_Strength] do siły bojowej. Jednostki ciężkiej kawalerii mogą poruszać się po ataku. Przykładowo Szwecja w grze doda trzy specjalne światowe konkursy parlamentarne po wejściu w erę przemysłową. Szwecja też ma wspaniały bonus, ale nie mogę go tutaj zapisać. O szczegóły proszę zwrócić uwagę i skonsultować się z oślizłą dziewczyną-węgorzem na Stacji B.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Szwedzka ziemia, szwedzkie morze</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KRISTINA_AUTO_THEME_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy wszystkie miejsca na arcydzieła zostaną zajęte, budynki z 3 lub więcej miejscami na arcydzieła i cuda z 2 lub więcej miejscami na arcydzieła mogą automatycznie otrzymać motyw. Biblioteka Królowej mogłaby powstać w centrum miasta. Budowa budynków na Placu Miejskim zostaje przyspieszona o 100%. Plac Miejski i budynki na Placu Miejskim +2 [ICON_Science] technologia, +2 [ICON_Culture] kultura, +2 [ICON_Faith] wiara. Miasta w tundrze i na pustyniach mają urok +1.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_QUEENS_BIBLIOTHEQUE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczna szwedzka architektura centrum miasta. Premia +2 punkty wielkości dla wszystkich typów. Budynek zawiera 8 miejsc, w których można przechowywać 2 [ICON_GreatWork_WRITING] pisma, [ICON_GreatWork_MUSIC] muzykę, [ICON_GreatWork_Landscape] wszelkiego rodzaju arcydzieła sztuki i [ICON_GreatWork_Relic] relikty. [NEWLINE]Nagroda 1 [Icon_Governor] Tytuł gubernatora.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Imperium Rzymskie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wszystkie miasta, które utworzysz lub przejmiesz, zaczynają od placówki handlowej. Miasta automatycznie tworzą drogę do Rzymu, jeśli znajdują się w obrębie [ICON_TradeRoute] szlaków handlowych Twojej stolicy [ICON_Capital]. +2 [ICON_Gold] złota za twój szlak handlowy [ICON_TradeRoute] przebiegający przez placówkę handlową w Twoim mieście. 100% przyspieszenia przy budowie zapór, falochronów, terenów rozrywkowych, portów i obszarów handlowych. Budowa starożytnych i klasycznych cudów zostaje przyspieszona o 100%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TRAJANS_COLUMN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Przyznaj wszystkie odblokowane budynki w centrum miasta, kiedy budujesz, zdobywasz lub zdobywasz miasto. Technologie ceramiki i kół są odblokowywane na początku gry. Pomniki zapewniają dodatkową kulturę +2 [ICON_Culture] i +2 [ICON_Gold] złote monety.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Bóg reprezentuje synowskiego syna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Budowa Ziemi Świętej przyspiesza o 100%. Budowa średniowiecznych i renesansowych cudów zostaje przyspieszona o 100%. Jednostki ciężkiej kawalerii mają +5 [ICON_Strength] siły bojowej, jednostki oblężnicze epoki Renesansu i kolejnych epok, a jednostki dystansowe mają +5 [ICON_Strength] siły bojowej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ELEANOR_LOYALTY_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Każde arcydzieło w Mieście Eleonory zmniejsza lojalność obcych miast w promieniu 9 pól o 2 punkty na turę. Jeśli miasto opuści inną cywilizację z powodu utraty lojalności, jeśli w każdej rundzie będzie miało najwyższą lojalność wobec Eleonory, pominie etap stawania się wolnym miastem i bezpośrednio dołączy do cywilizacji Eleonory. Budowa teatru i jego budynków przyspieszyła o 100%. +2 [ICON_GreatProphet] Wielki Prorok, [ICON_GreatWriter] Wielki Pisarz, [ICON_GreatMusician] Wielki Muzyk, [ICON_GreatArtist] Wielki Artysta Punkty na turę Jeśli jesteś w [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Złotym Wieku, te premie są podwojone. Świątynie i teatry zyskują sąsiadujący bonus, a teatry zyskują +1 punktów [ICON_GreatWriter] i [ICON_GreatArtist] na turę. Twoje [ICON_GreatWork_Writing] pisma i [ICON_GreatWork_Landscape] arcydzieła sztuki +2 technologia [ICON_Science] oraz relikty [ICON_GreatWork_Relic] i [ICON_GreatWork_Music] arcydzieła muzyki +4 technologia [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+50% wyników podróży [ICON_Tourism] w przypadku dzieł [ICON_GreatWork_WRITING] i arcydzieł sztuki [ICON_GreatWork_Landscape].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_BABYLON_BONUS" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ARMAGH_BONUS_XP2" Language="pl_PL">
			<Text>Budowniczowie mogą teraz budować ulepszenia klasztoru. [NEWLINE][NEWLINE] Klasztor zapewnia +2 [ICON_Faith] do wiary, +1 [ICON_Food] do żywności i dodatkowe +2 [ICON_Food] do żywności, jeśli znajduje się na zamarzniętej ziemi. Każde sąsiadujące Święte Miejsce daje +2 [ICON_FAITH] Wiary. Zapewnia +1 [ICON_HOUSING] obudowy. W każdym mieście można zbudować tylko jedną i musi ona zostać zbudowana na płaskim terenie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_ARMAGH_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_CIVILIZATION_ARMAGH_BONUS_XP2}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Karmiony</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Budynki centrum handlowego na poziomie 4 są ograniczone do jednego na cywilizację i można je kupić wyłącznie za [ICON_Gold] złote monety. Gdy miasto nie posiada placu, pałacu ani dzielnicy dyplomatycznej: Jeśli nie jesteś na poziomie 4 władz, miasto odblokowuje przedmioty z serii Zwycięstwa Handlowego; -2 [ICON_Amenities] do zamieszkania dla wszystkich miast dla każdego miasta-państwa twojej cywilizacji; kontroli, w każdej turze wyprodukowane [ICON_Gold] złote monety zwiększają się o 5%. Nie można go zbudować, jeśli istnieje już bank centralny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Bank centralny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Liczba budynków na poziomie 4 w centrach handlowych jest ograniczona do jednego na cywilizację. +10% [ICON_Gold] złotych monet, +1 [ICON_Amenities] udogodnień dla wszystkich miast. Dla każdego banku centralnego na świecie liczba rund oczekujących na zwycięstwo w piątej fazie Zwycięstwa Biznesu wynosi +2. Nie można go zbudować, jeśli istnieje już Rezerwa Federalna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zakryj dłonie deszczem</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Pierwsza faza projektu Zwycięstwo Biznesu, po ukończeniu -1000 [ICON_Gold] złotych monet na rundę w ciągu 30 rund (przy standardowej prędkości), odblokowuje kolejną fazę projektu „This is Freedom”. Działanie produktu zostaje podwojone, a przychylność innych cywilizacji wobec ciebie zmniejsza się o 1. Jeśli inne cywilizacje otrzymają mniej niż 500 złotych monet na rundę, liczba złotych monet, które otrzymają na rundę, zostanie zmniejszona o 25%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>To jest wolność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Druga faza projektu Business Victory, po ukończeniu -2000 [ICON_Gold] złotych monet na rundę w ciągu 30 rund (przy standardowej prędkości), odblokowuje kolejną fazę projektu „Fools Make Fools”. +10 [ICON_Gold] złota do twoich zagranicznych szlaków handlowych, +1 [ICON_Amenities] udogodnień do wszystkich miast, +10 [ICON_GREATMERCHANT] punktów Wielkiego Kupca w każdej turze. Wszystkie jednostki mają -10 [ICON_STRENGTH] siłę bojową, a przychylność innych cywilizacji wobec ciebie jest zmniejszona o 1. Jeśli inne cywilizacje mają mniej niż 10 szlaków handlowych, ich zagraniczne szlaki handlowe w ciągu 30 rund będą kosztować -10 [ICON_Gold] złotych monet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Głupcy oszukują samych siebie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Trzecia faza projektu Zwycięstwo Biznesu, po ukończeniu -3000 [ICON_Gold] złotych monet na rundę w ciągu 30 rund (przy standardowej prędkości), odblokowuje kolejną fazę projektu „Świat jest zdeptany pod naszymi stopami”. Przypadkowa cywilizacja wypowie ci wojnę. -2 [ICON_Amenities] Udogodnienia dla wszystkich miast. Jeśli twoja siła militarna jest mniejsza niż 2000, poniesiesz porażkę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Świat jest zdeptany pod naszymi stopami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Czwarta faza projektu Zwycięstwo Biznesu, po ukończeniu, -4000 [ICON_Gold] złotych monet na rundę w ciągu 30 rund (przy standardowej prędkości). Wszystkie cywilizacje wypowiedzą ci wojnę, a wszystkie miasta stracą 8 punktów lojalności. Po odczekaniu kilku rund możesz odnieść zwycięstwo biznesowe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_1_TOOLTIP" Language="pl_PL">
			<Text>Ukończono pierwszą fazę projektu „{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}”. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_2_TOOLTIP" Language="pl_PL">
			<Text>Ukończono projekt fazy 2 „{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}”. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_3_TOOLTIP" Language="pl_PL">
			<Text>Ukończono projekt fazy 3 „{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}”. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_4_TOOLTIP" Language="pl_PL">
			<Text>Ukończono projekt fazy 4 „{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}”. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_5_TOOLTIP" Language="pl_PL">
			<Text>Aby odnieść zwycięstwo biznesowe, potrzeba łącznie {1_Num} [ICON_Turn] rund, a oczekiwano {2_Num} rund.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_DISLIKE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>-1 przychylność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_TRADEROUTE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>To darmowa kara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_UNLOCK_PROJECT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Odblokuj zwycięskie projekty biznesowe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_MYN_MERCHANT_UNWELCOME_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>………(obojętny)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_MYN_MERCHANT_UNWELCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Arogancja elit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_COMBAT_STRENGTH" Language="pl_PL">
			<Text>To jest darmowy projekt-10</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_MYN_MERCHANT_CONGRESS_BUTTON" Language="pl_PL">
			<Text>Biznes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>zwycięstwo biznesowe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wykorzystaj swoje bogactwo, aby rzucić cały świat na kolana. Użyj złota, aby wykuć wieczną hegemonię finansową.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_TEXT" Language="pl_PL">
			<Text>Jak wszyscy się zgadzamy, świat potrzebuje nas, aby iść do przodu. Wszystkie żyjące istoty są ślepe i krótkowzroczne. Wykorzystamy naszą moc, aby poprowadzić ich do lepszego świata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Aby odnieść zwycięstwo w [COLOR:ResGoldLabelCS]Biznesowym[ENDCOLOR], musisz zbudować budynek Commerce Center poziomu 4. Jeśli w mieście znajduje się Rezerwa Federalna, ale nie ma Rynku, Pałacu ani Dzielnicy Dyplomatycznej, a Ty nie jesteś na czwartym szczeblu władzy, miasto odblokuje 4 projekty serii zwycięstw biznesowych. Ukończ cztery projekty i poczekaj 3 [ICON_Turn] tury, aby odnieść zwycięstwo biznesowe. [NEWLINE][NEWLINE]Aby przeciwstawić się przeciwnikowi, który ma zamiar wygrać biznes, możesz zbudować bank centralny, który jest jednocześnie budynkiem 4 poziomu w centrum biznesowym. Dla każdego banku centralnego na świecie liczba rund oczekujących na zwycięstwo w piątej fazie Zwycięstwa Biznesu wynosi +2. Fed i banki centralne nie mogą mieć obu. Ponadto w piątym etapie, jeśli Fed jest w stanie splądrowanym, odliczanie do zwycięstwa nie może zostać skrócone. [NEWLINE][NEWLINE]Jeśli po aktywowaniu tego zwycięstwa w skarbcu [ICON_Gold] jakiejkolwiek cywilizacji będzie 0, a liczba złotych monet [ICON_Gold] będzie ujemna w każdej rundzie, miasto, które nie ma placu miejskiego, pałacu ani dzielnicy dyplomatycznej, zbuntuje się i stać się wolnym miastem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT" Language="pl_PL">
			<Text>Obecnie na etapie {1_Num}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT_FINISHED" Language="pl_PL">
			<Text>zakończony</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
