<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Aug  4 17:38:29 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_NAME" Language="it_IT">
			<Text>il più grande sultano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Un governatore dalle caratteristiche esclusive con abilità militari e diplomatiche. Dopo aver ricercato la tecnologia &quot;Polvere da sparo&quot;, otterrai l'unità speciale &quot;Guardie del Sultano&quot; e il titolo di governatore [Icon_Governor]. L'ingegneria militare è sbloccata all'inizio. +15% a [Icon_Science] Scienza e [Icon_Culture] Cultura durante l'[ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Età dell'oro o Età eroica. Al di fuori dell'[ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Età dell'Oro o dell'Età Eroica, il combattimento avrà una forza di combattimento di +5 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Polvere da sparo e conquista</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>[ICON_Production] +50% di produttività durante la produzione di unità d'assedio. Permette il reclutamento dei &quot;Dardaniel Stone Cannons&quot;. Le unità che consumano polvere da sparo ottengono +5 [ICON_Strength] forza di combattimento. La conquista di una città non causa la perdita di [ICON_Citizen] popolazione. Le città non ottomane ottengono +1 [ICON_AMENITIES] abitabilità, +4 lealtà, +15% tecnologia [Icon_Science] e produzione culturale [ICON_Culture] ogni turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_GRAND_BAZAAR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Architettura ottomana. Ogni diversa risorsa strategica migliorata nella città aggiunge 1 punto aggiuntivo. Ogni risorsa di lusso che migliora una città fornisce 1 punto di [ICON_AMENITIES] amenità. +2 [ICON_Culture] Cultura sulle rotte commerciali da questa città. Ogni risorsa strategica in questa città costa +2 [ICON_GOLD] oro per le rotte commerciali internazionali [ICON_TRADEROUTE] da questa città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_OTTOMAN_BARBARY_CORSAIR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Unità navale ottomana medievale, in sostituzione della nave corsara. Le spazzate costiere non costano [ICON_Movement] movimento. Può essere scoperto solo da altri incursori navali a meno che non siano adiacenti ad un'unità. Può rivelare la posizione degli attaccanti navali in vista.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cannone in pietra dei Dardanelli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La caratteristica unità d'assedio ottomana dell'era rinascimentale sostituisce il cannone di pietra e la tecnologia &quot;Fusione di metalli&quot; viene sbloccata. Ha una maggiore efficacia in combattimento ed è adatto per attaccare le città. Non puoi muoverti e attaccare entro un turno (a meno che tu non abbia ricevuto il potenziamento &quot;Gruppo Esperti&quot;).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GAUL_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le mine forniscono un piccolo bonus di adiacenza a tutte le aree, bombe culturali sui territori non rivendicati e +1 [ICON_CULTURE] cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_OPPIDUM_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La zona caratteristica gallica, che sostituisce la &quot;zona industriale&quot;, è più economica da costruire e compare prima. L'area &quot;Oppidum&quot; è difensiva e può effettuare attacchi a distanza e non può essere costruita vicino al centro città. Una volta costruita quest'area, la tecnologia &quot;Apprendista&quot; verrà sbloccata. [NEWLINE][NEWLINE]Ulteriore +1 produzione [ICON_Production] per ogni miglioramento della cava o risorsa strategica adiacente ad essa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_HANSA_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Zona industriale caratteristica tedesca, alternativa alle zone industriali, con minori costi di costruzione. [NEWLINE][NEWLINE]Riceve un bonus di produttività di +2 [ICON_Production] da ogni business center adiacente. Ogni risorsa adiacente fornisce 1 punto di bonus produttività [ICON_Production].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONICS_FACTORY_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Architettura caratteristica giapponese. La città fornisce 0,5 [ICON_Production] produttività per punto di popolazione. Il suo bonus di produttività [ICON_Production] si estende a tutti i centri città entro 6 tessere e la ricerca della tecnologia &quot;elettricità&quot; fornisce +5 valore culturale [ICON_Culture] alle città circostanti di 6 tessere (a condizione che non abbia ricevuto bonus da altri edifici). [NEWLINE]Per ogni fabbrica di elettronica del paese, le rotte del commercio estero che partono dalla città con la fabbrica di elettronica faranno guadagnare +3 [ICON_Gold] monete d'oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>la mia amata patria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La [ICON_Faith] richiesta per sponsorizzare grandi uomini è ridotta del 25% e la produttività [ICON_Production] aumenta del 50% quando si costruiscono college, aree industriali e porti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_NAME" Language="it_IT">
			<Text>paese della foresta pluviale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le cellule della foresta pluviale non migliorate hanno +1 [ICON_Faith] Fede e +1 [ICON_Production] Produzione. Le unità civili e da ricognizione ottengono +2 [ICON_Movement] movimento se iniziano il loro turno in un paesaggio di foresta pluviale. Ogni tessera foresta pluviale adiacente nel centro della città fornisce 1 tecnologia [ICON_Science] per turno. La foresta pluviale fornisce bonus di adiacenza standard a tutte le aree.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_WATER_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Zona caratteristica brasiliana, al posto del parco acquatico, +3 servizi [ICON_Amenities]. Il progetto &quot;Carnevale&quot; può essere sbloccato. Una volta avviato, puoi ottenere +1 [ICON_Amenities] abitabilità aggiuntiva. Dopo che il progetto è completato, puoi ottenere un numero di [ICON_GreatPerson] punti grande persona. Non può essere costruito in una città con un Carnevale di Strada. Non può essere costruito sulle rocce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Zona caratteristica brasiliana, al posto dell'area delle strutture ricreative, +3 servizi [ICON_Amenities]. Il progetto &quot;Carnevale&quot; può essere sbloccato. Una volta avviato, puoi ottenere +1 [ICON_Amenities] abitabilità aggiuntiva. Dopo che il progetto è completato, puoi ottenere un numero di [ICON_GreatPerson] punti grande persona. Non può essere costruito in una città con Copacabana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_MOUNTAINS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>I lavoratori possono migliorare le aziende agricole terrazzate fin dall’inizio. Le tessere Montagna forniscono +1 [ICON_PRODUCTION] produzione e +1 [ICON_Housing] cibo per fattoria terrazzata adiacente. Le unità adiacenti alle montagne hanno +2 [ICON_MOVEMENT] movimento e +3 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento. Acquisto di piastrelle di montagna: costo dell'80%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_PACHACUTI_QHAPAQ_NAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le città adiacenti alle montagne hanno +2 [ICON_AMENITIES] servizi, +2 [ICON_Housing] alloggi. Montagne +1 [ICON_Food] cibo, +2 [ICON_Gold] monete d'oro. Fattoria a terrazza +1 [ICON_Food] cibo, +1 [ICON_Production] produttività. Dopo aver sbloccato il comune &quot;Commercio estero&quot;, puoi ottenere l'impianto di miglioramento della rete stradale Inca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La Svezia ottiene 100 punti di [ICON_Favor] supporto diplomatico quando recluta grandi personaggi (a velocità standard). +2 a tutti i punti grandezza ogni turno durante l'Età dell'Oro. Le aree di costruzione delle città situate nei deserti, nel terreno ghiacciato e nella neve vengono accelerate del 25% ed è possibile costruire un'area aggiuntiva. Le unità da mischia hanno +1 [ICON_Movement] movimento e +5 [ICON_Strength] forza di combattimento. Le unità di cavalleria pesante possono muoversi dopo aver attaccato. Ad esempio, la Svezia aggiungerà al gioco tre speciali competizioni parlamentari mondiali dopo essere entrata nell'era industriale. Anche la Svezia ha un bonus meraviglioso, ma non posso scriverlo qui. Per i dettagli fate attenzione e consultate la viscida ragazza dell'anguilla alla Stazione B.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Terra svedese, mare svedese</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KRISTINA_AUTO_THEME_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Quando tutti gli slot sono pieni, gli edifici con 3 o più slot capolavoro e le meraviglie con 2 o più slot capolavoro possono ottenere automaticamente un tema. La Biblioteca della Regina potrebbe essere costruita nel centro della città. La costruzione degli edifici nella Piazza Municipale è accelerata del 100%. La Piazza Municipale e gli edifici nella Piazza Municipale +2 [ICON_Science] tecnologia, +2 [ICON_Culture] cultura, +2 [ICON_Faith] fede. Le città nella tundra e nei deserti hanno +1 fascino.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_QUEENS_BIBLIOTHEQUE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Architettura caratteristica svedese del centro urbano. Bonus +2 punti grandezza per tutti i tipi. L'edificio contiene 8 slot, che possono contenere 2 scritti [ICON_GreatWork_WRITING], musica [ICON_GreatWork_MUSIC], capolavori d'arte [ICON_GreatWork_Landscape] di qualsiasi tipo e reliquie [ICON_GreatWork_Relic]. [NEWLINE]Ricompensa 1 [Icon_Governor] Titolo di governatore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_NAME" Language="it_IT">
			<Text>impero romano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutte le città che crei o catturi iniziano con una stazione commerciale. Le città creano automaticamente una strada per Roma se si trovano all'interno delle rotte commerciali [ICON_TradeRoute] della tua capitale [ICON_Capital]. +2 [ICON_Gold] oro per la tua rotta commerciale [ICON_TradeRoute] che passa attraverso la tua stazione commerciale cittadina. Accelerazione del 100% nella costruzione di dighe, frangiflutti, aree di intrattenimento, porti e aree commerciali. La costruzione delle meraviglie antiche e classiche è accelerata del 100%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TRAJANS_COLUMN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Concedi tutti gli edifici sbloccati del centro città quando costruisci, acquisisci o conquisti una città. Le tecnologie della ceramica e della ruota vengono sbloccate all'inizio del gioco. I monumenti forniscono ulteriore cultura +2 [ICON_Culture] e +2 monete d'oro [ICON_Gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Dio rappresenta il figlio filiale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La costruzione della Terra Santa è accelerata del 100%. La costruzione delle meraviglie medievali e rinascimentali è accelerata del 100%. Le unità di cavalleria pesante hanno +5 [ICON_Strength] forza di combattimento, il Rinascimento e l'assedio dell'era successiva e le unità a distanza hanno +5 [ICON_Strength] forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ELEANOR_LOYALTY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ogni capolavoro nella Città di Eleonora riduce la lealtà delle città straniere entro 9 tessere di 2 punti per turno. Dopo che una città lascia un'altra civiltà a causa della perdita di lealtà, se ha la massima lealtà verso Eleanor in ogni round, salterà la fase di diventare una città libera e si unirà direttamente alla civiltà di Eleanor. La costruzione del teatro e dei suoi edifici è accelerata al 100%. +2 [ICON_GreatProphet] Grande Profeta, [ICON_GreatWriter] Grande Scrittore, [ICON_GreatMusician] Grande Musicista, [ICON_GreatArtist] Grande Artista Punti per turno Se ti trovi nell'Età dell'Oro [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE], questi bonus sono raddoppiati. I santuari e i teatri ottengono un bonus adiacente e i teatri guadagnano +1 punti [ICON_GreatWriter] e [ICON_GreatArtist] per turno. I tuoi scritti [ICON_GreatWork_Writing] e i capolavori d'arte [ICON_GreatWork_Landscape] +2 la tecnologia [ICON_Science], e le reliquie [ICON_GreatWork_Relic] e i capolavori musicali [ICON_GreatWork_Music] +4 la tecnologia [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+50% di prestazioni di viaggio [ICON_Tourism] per opere [ICON_GreatWork_WRITING] e capolavori d'arte [ICON_GreatWork_Landscape].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_BABYLON_BONUS" Language="it_IT">
			<Text>{LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIZIONE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ARMAGH_BONUS_XP2" Language="it_IT">
			<Text>I costruttori ora possono realizzare miglioramenti al monastero. [NEWLINE][NEWLINE] Il monastero fornisce +2 [ICON_Faith] Fede, +1 [ICON_Food] Cibo e +2 [ICON_Food] Cibo aggiuntivo se si trova su terreno ghiacciato. Ogni Luogo Santo adiacente fornisce +2 [ICON_FAITH] Fede. Fornisce +1 alloggio [ICON_HOUSING]. Se ne può costruire solo uno in ogni città, e deve essere costruito su un terreno pianeggiante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_ARMAGH_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>{LOC_CIVILIZZAZIONE_ARMAGH_BONUS_XP2}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Alimentato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gli edifici di livello 4 del centro commerciale sono limitati a uno per civiltà e possono essere acquistati solo con monete d'oro [ICON_Gold]. Quando la città non ha una piazza cittadina, un palazzo o un distretto diplomatico: se non sei nel livello di governo 4, la città sblocca gli oggetti della serie Vittoria commerciale -2 [ICON_Amenities] abitabilità per tutte le città per ogni città-stato della tua civiltà; controlli, ogni turno [ICON_Gold] le monete d'oro prodotte aumentano del 5%. Non può essere costruito se esiste già una banca centrale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Banca centrale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gli edifici di livello 4 dei centri commerciali sono limitati a uno per civiltà. +10% [ICON_Gold] monete d'oro, +1 [ICON_Amenities] servizi per tutte le città. Per ogni banca centrale del mondo, il numero di round in attesa della vittoria nella quinta fase della Vittoria Aziendale è +2. Non può essere costruito se esiste già una Federal Reserve.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Copriti le mani con la pioggia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La prima fase del progetto Business Victory, dopo il completamento, -1000 [ICON_Gold] monete d'oro per round entro 30 round (a velocità standard), sblocca la fase successiva del progetto &quot;This is Freedom&quot;. L'effetto del prodotto è raddoppiato e la preferenza delle altre civiltà nei tuoi confronti è ridotta di 1. Se altre civiltà ricevono meno di 500 monete d'oro per round, le monete d'oro che ricevono per round saranno ridotte del 25%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Questa è la libertà</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La seconda fase del progetto Business Victory, dopo il completamento, -2000 [ICON_Gold] monete d'oro per round entro 30 round (a velocità standard), sblocca la fase successiva del progetto &quot;Fools Make Fools&quot;. +10 [ICON_Gold] oro alle tue rotte commerciali estere, +1 [ICON_Amenities] servizi a tutte le città, +10 [ICON_GREATMERCHANT] punti Grande Mercante ogni turno. Tutte le unità hanno una forza di combattimento di -10 [ICON_STRENGTH] e la preferenza delle altre civiltà nei tuoi confronti è ridotta di 1. Se altre civiltà hanno meno di 10 rotte commerciali, le loro rotte commerciali estere entro 30 round costeranno -10 [ICON_Gold] monete d'oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Gli sciocchi ingannano se stessi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La terza fase del progetto Business Victory, dopo il completamento, -3000 [ICON_Gold] monete d'oro per round entro 30 round (a velocità standard), sblocca la fase successiva del progetto &quot;Il mondo è calpestato sotto i nostri piedi&quot;. Una civiltà casuale ti dichiarerà guerra. -2 [ICON_Amenities] Servizi per tutte le città. Se la tua forza militare è inferiore a 2000, fallisci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il mondo è calpestato sotto i nostri piedi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La quarta fase del progetto Business Victory, dopo il completamento, -4000 [ICON_Gold] monete d'oro per round entro 30 round (a velocità standard). Tutte le civiltà ti dichiareranno guerra e tutte le città perderanno 8 punti fedeltà. Dopo aver atteso alcuni round, puoi ottenere una vittoria aziendale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_1_TOOLTIP" Language="it_IT">
			<Text>Completata la prima fase del progetto &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_2_TOOLTIP" Language="it_IT">
			<Text>Progetto Fase 2 &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}&quot; completato. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_3_TOOLTIP" Language="it_IT">
			<Text>Progetto di fase 3 &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}&quot; completato. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_4_TOOLTIP" Language="it_IT">
			<Text>Progetto Fase 4 &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}&quot; completato. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_5_TOOLTIP" Language="it_IT">
			<Text>Sono necessari un totale di {1_Num} [ICON_Turn] round per ottenere la vittoria nel business e sono stati attesi {2_Num} round.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_DISLIKE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>-1 favore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_TRADEROUTE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Questa è una punizione gratuita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_UNLOCK_PROJECT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sblocca progetti vincenti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_MYN_MERCHANT_UNWELCOME_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>………(indifferente)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_MYN_MERCHANT_UNWELCOME" Language="it_IT">
			<Text>L'arroganza delle élite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_COMBAT_STRENGTH" Language="it_IT">
			<Text>Questo è il progetto gratuito-10</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_MYN_MERCHANT_CONGRESS_BUTTON" Language="it_IT">
			<Text>Attività commerciale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>vittoria aziendale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Usa la tua ricchezza per mettere in ginocchio il mondo intero. Usa l’oro per forgiare un’egemonia finanziaria eterna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_TEXT" Language="it_IT">
			<Text>Come siamo tutti d’accordo, il mondo ha bisogno di noi per andare avanti. Tutti gli esseri viventi sono ciechi e miopi. Useremo il nostro potere per condurli verso un mondo migliore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Per ottenere la vittoria di [COLOR:ResGoldLabelCS]Affari[ENDCOLOR], devi costruire l'edificio di livello 4 del Centro commerciale alimentato. Se la città ha la Federal Reserve ma non la piazza della città, il palazzo o il distretto diplomatico e non sei al quarto livello di governo, la città sbloccherà 4 progetti di serie di vittorie aziendali. Completa quattro progetti e attendi 3 [ICON_Turn] turni per ricevere una vittoria commerciale. [NEWLINE][NEWLINE]Per contrastare l'avversario che sta per aggiudicarsi un affare, puoi costruire una banca centrale, che è anche un edificio di livello 4 nel centro commerciale. Per ogni banca centrale del mondo, il numero di round in attesa della vittoria nella quinta fase della Vittoria Aziendale è +2. La Fed e le banche centrali non possono avere entrambe le cose. Inoltre, nella quinta fase, se la Fed è in stato di saccheggio, il conto alla rovescia fino alla vittoria non può essere ridotto. [NEWLINE][NEWLINE]Dopo aver attivato questa vittoria, se il tesoro [ICON_Gold] di qualsiasi civiltà è 0 e le monete d'oro [ICON_Gold] sono negative ad ogni round, la città che non ha una piazza municipale, un palazzo o un distretto diplomatico si ribellerà e diventare una città libera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT" Language="it_IT">
			<Text>Attualmente nella fase {1_Num}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT_FINISHED" Language="it_IT">
			<Text>completato</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
