<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Aug  4 17:38:29 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>le plus grand sultan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Un gouverneur exclusif doté de capacités militaires et diplomatiques. Après avoir recherché la technologie &quot;Gunpowder&quot;, vous obtiendrez l'unité spéciale &quot;Sultan's Guards&quot; et un titre de gouverneur [Icon_Governor]. Le génie militaire est débloqué au début. +15 % de [Icon_Science] Science et de [Icon_Culture] Culture pendant l'[ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Âge d'or ou Âge héroïque. En dehors de l'[ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Âge d'or ou de l'Âge héroïque, le combat aura une force de combat de +5 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Poudre à canon et conquête</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>[ICON_Production] +50 % de productivité lors de la production d'unités de siège. Permet le recrutement de &quot;Dardaniel Stone Cannons&quot;. Les unités qui consomment de la poudre à canon gagnent +5 [ICON_Strength] en force de combat. Conquérir une ville n'entraîne pas de perte de population de [ICON_Citizen]. Les villes non ottomanes gagnent +1 [ICON_AMENITIES] d'habitabilité, +4 de fidélité, +15 % de technologie [Icon_Science] et de [ICON_Culture] production culturelle à chaque tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_GRAND_BAZAAR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Architecture ottomane. Chaque ressource stratégique différente améliorée dans la ville ajoute 1 point supplémentaire. Chaque ressource de luxe qui améliore une ville fournit 1 point d'agrément [ICON_AMENITIES]. +2 [ICON_Culture] Culture sur les routes commerciales de cette ville. Chaque ressource stratégique de cette ville équivaut à +2 [ICON_GOLD] or pour les routes commerciales internationales [ICON_TRADEROUTE] à partir de cette ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_OTTOMAN_BARBARY_CORSAIR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unité navale ottomane médiévale, remplaçant le corsaire. Les balayages côtiers ne coûtent pas de [ICON_Movement] mouvement. Ne peut être découvert que par d'autres raiders navals, sauf s'il est adjacent à une unité. Peut révéler l'emplacement des attaquants navals en vue.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Canon en pierre des Dardanelles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité de siège caractéristique ottomane de l'époque de la Renaissance remplace le canon en pierre et la technologie « Metal Casting » est débloquée. A une efficacité de combat plus élevée et convient pour attaquer des villes. Impossible de bouger et d'attaquer en un tour (sauf si vous avez reçu la mise à niveau &quot;Groupe Expert&quot;).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GAUL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les mines offrent un petit bonus de contiguïté à toutes les zones, des bombes culturelles sur les territoires non réclamés et +1 [ICON_CULTURE] culture.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_OPPIDUM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La zone caractéristique gauloise, qui remplace la « zone industrielle », est moins chère à construire et apparaît plus tôt. La zone « Oppidum » est défensive et peut effectuer des attaques à distance, et ne peut pas être construite à côté du centre-ville. Une fois cette zone construite, la technologie « Apprenti » sera débloquée. [NEWLINE][NEWLINE]Production [ICON_Production] supplémentaire de +1 pour chaque amélioration de carrière ou ressource stratégique adjacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_HANSA_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Zone industrielle typiquement allemande, une alternative aux zones industrielles, avec des coûts de construction inférieurs. [NEWLINE][NEWLINE]Reçoit un bonus de productivité [ICON_Production] de +2 de chaque centre d'affaires adjacent. Chaque ressource adjacente fournit 1 point de bonus de productivité [ICON_Production].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONICS_FACTORY_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Architecture caractéristique japonaise. La ville fournit une productivité de 0,5 [ICON_Production] par point d'habitant. Son bonus de productivité [ICON_Production] s'étend à tous les centres-villes dans un rayon de 6 tuiles, et la recherche de la technologie « électricité » fournit +5 de valeur culturelle [ICON_Culture] aux villes environnantes de 6 tuiles (à condition qu'elle n'ait pas reçu de bonus d'autres bâtiments de ce bâtiment). [NEWLINE]Pour chaque usine électronique du pays, les routes de commerce extérieur partant de la ville où se trouve l'usine électronique rapporteront +3 pièces d'or [ICON_Gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>ma patrie bien-aimée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>[ICON_Faith] nécessaire pour parrainer de grands hommes est réduit de 25 % et +50 % de productivité [ICON_Production] est gagnée lors de la construction d'universités, de zones industrielles et de ports.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>pays de la forêt tropicale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les cellules non améliorées de la forêt tropicale ont +1 [ICON_Faith] Foi et +1 [ICON_Production] Production. Les unités civiles et de reconnaissance gagnent +2 [ICON_Movement] en mouvement si elles commencent leur tour dans un paysage de forêt tropicale. Chaque tuile de forêt tropicale adjacente au centre-ville fournit 1 technologie [ICON_Science] par tour. Rainforest offre un bonus de contiguïté standard à toutes les zones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_WATER_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Zone caractéristique brésilienne, au lieu de parc aquatique, +3 [ICON_Amenities] d'agrément. Le projet &quot;Carnival&quot; peut être débloqué. Une fois le projet démarré, vous pouvez obtenir +1 [ICON_Amenities] d'habitabilité supplémentaire. Une fois le projet terminé, vous pouvez obtenir un certain nombre de [ICON_GreatPerson] points de personne formidable. Ne peut pas être construit dans une ville avec un carnaval de rue. Ne peut pas être construit sur des rochers.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Zone caractéristique brésilienne, au lieu de la zone d'installations récréatives, +3 [ICON_Amenities] d'agrément. Le projet &quot;Carnival&quot; peut être débloqué. Une fois le projet démarré, vous pouvez obtenir +1 [ICON_Amenities] d'habitabilité supplémentaire. Une fois le projet terminé, vous pouvez obtenir un certain nombre de [ICON_GreatPerson] points de personne formidable. Ne peut pas être construit dans une ville avec Copacabana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_MOUNTAINS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les travailleurs peuvent améliorer les fermes en terrasses dès le début. Les tuiles Montagne fournissent +1 [ICON_PRODUCTION] de production et +1 [ICON_Housing] de nourriture par ferme en terrasse adjacente. Les unités adjacentes aux montagnes ont +2 [ICON_MOVEMENT] de mouvement et +3 [ICON_STRENGTH] de force de combat. Achat de tuiles de montagne - coût de 80%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_PACHACUTI_QHAPAQ_NAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les villes adjacentes aux montagnes ont +2 [ICON_AMENITIES] d'agrément et +2 [ICON_Housing] logements. Montagnes +1 nourriture [ICON_Food], +2 pièces d'or [ICON_Gold]. Terrace Farm +1 [ICON_Food] nourriture, +1 [ICON_Production] productivité. Après avoir débloqué la municipalité « Commerce extérieur », vous pouvez obtenir l'installation d'amélioration du réseau routier inca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La Suède gagne 100 points de soutien diplomatique [ICON_Favor] lors du recrutement de personnes formidables (à vitesse standard). +2 à tous les points de grandeur à chaque tour pendant l'âge d'or. Les zones de construction urbaine situées dans les déserts, les sols gelés et la neige sont accélérées de 25 % et une zone supplémentaire peut être construite. Les unités de mêlée ont +1 [ICON_Movement] en mouvement et +5 [ICON_Strength] en force de combat. Les unités de cavalerie lourde peuvent se déplacer après avoir attaqué. Par exemple, la Suède ajoutera trois compétitions parlementaires mondiales spéciales au jeu après être entrée dans l'ère industrielle. La Suède a également un merveilleux bonus, mais je ne peux pas l'écrire ici. Pour plus de détails, veuillez faire attention et consulter la fille anguille visqueuse de la station B.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Terre suédoise, mer suédoise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KRISTINA_AUTO_THEME_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsque tous les emplacements sont remplis, les bâtiments avec 3 emplacements de chef-d'œuvre ou plus et les merveilles avec 2 emplacements de chef-d'œuvre ou plus peuvent automatiquement obtenir un thème. La Bibliothèque de la Reine pourrait être construite au centre-ville. La construction des bâtiments sur la place municipale est accélérée de 100 %. La place municipale et les bâtiments de la place municipale +2 [ICON_Science] technologie, +2 [ICON_Culture] culture, +2 [ICON_Faith] foi. Les villes situées dans la toundra et dans les déserts ont un charme de +1.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_QUEENS_BIBLIOTHEQUE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Architecture typique du centre-ville suédois. Bonus +2 points de grandeur pour tous les types. Le bâtiment contient 8 emplacements pouvant contenir 2 écrits [ICON_GreatWork_WRITING], de la musique [ICON_GreatWork_MUSIC], des chefs-d'œuvre artistiques [ICON_GreatWork_Landscape] de toute sorte et des reliques [ICON_GreatWork_Relic]. [NEWLINE]Récompense 1 [Icon_Governor] Titre de gouverneur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Empire romain</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les villes que vous créez ou capturez commencent par un poste de traite. Les villes créent automatiquement une route vers Rome si elles se trouvent sur les routes commerciales [ICON_TradeRoute] de votre capitale [ICON_Capital]. +2 [ICON_Gold] or pour votre route commerciale [ICON_TradeRoute] passant par le comptoir commercial de votre ville. Accélération à 100 % lors de la construction de barrages, de brise-lames, de zones de divertissement, de ports et de zones commerciales. La construction de merveilles anciennes et classiques est accélérée de 100 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TRAJANS_COLUMN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Accordez tous les bâtiments déverrouillés du centre-ville lorsque vous construisez, acquérez ou capturez une ville. Les technologies de poterie et de tour sont débloquées au début du jeu. Les monuments fournissent +2 [ICON_Culture] de culture et +2 [ICON_Gold] pièces d'or supplémentaires.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Dieu représente le fils filial</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La construction de Terre Sainte est accélérée de 100 %. La construction des merveilles médiévales et de la Renaissance est accélérée de 100 %. Les unités de cavalerie lourde ont une force de combat de +5 [ICON_Strength], les unités de siège de la Renaissance et des époques ultérieures et les unités à distance ont une force de combat de +5 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ELEANOR_LOYALTY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque chef-d'œuvre d'Eleanor's City réduit la fidélité des villes étrangères dans les 9 tuiles de 2 points par tour. Après qu'une ville ait quitté une autre civilisation en raison d'une perte de loyauté, si elle a la plus grande loyauté envers Eleanor à chaque tour, elle sautera l'étape de devenir une ville libre et rejoindra directement la civilisation d'Eleanor. La construction du théâtre et de ses bâtiments est accélérée à 100%. +2 [ICON_GreatProphet] Grand Prophète, [ICON_GreatWriter] Grand Écrivain, [ICON_GreatMusician] Grand Musicien, [ICON_GreatArtist] Grand Artiste Points par tour Si vous êtes dans l'[ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Âge d'Or, ces bonus sont doublés. Les sanctuaires et les théâtres bénéficient d'un bonus adjacent, et les théâtres gagnent +1 points [ICON_GreatWriter] et [ICON_GreatArtist] par tour. Vos écrits [ICON_GreatWork_Writing] et vos chefs-d'œuvre d'art [ICON_GreatWork_Landscape] +2 de technologie [ICON_Science], et vos reliques [ICON_GreatWork_Relic] et vos chefs-d'œuvre de musique [ICON_GreatWork_Music] +4 de technologie [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+50 % de performances de voyage [ICON_Tourism] pour les œuvres [ICON_GreatWork_WRITING] et les chefs-d'œuvre d'art [ICON_GreatWork_Landscape].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_BABYLON_BONUS" Language="fr_FR">
			<Text>{LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ARMAGH_BONUS_XP2" Language="fr_FR">
			<Text>Les constructeurs peuvent désormais construire des améliorations au monastère. [NEWLINE][NEWLINE] Le monastère fournit +2 [ICON_Faith] Foi, +1 [ICON_Food] Nourriture et +2 [ICON_Food] Nourriture supplémentaires s'il se trouve dans un sol gelé. Chaque lieu saint adjacent lui donne +2 [ICON_FAITH] Foi. Fournit +1 logement [ICON_HOUSING]. Un seul peut être construit dans chaque ville, et il doit être construit sur un terrain plat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_ARMAGH_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>{LOC_CIVILISATION_ARMAGH_BONUS_XP2}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>nourris</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les bâtiments du centre commercial de niveau 4 sont limités à un par civilisation et ne peuvent être achetés qu'avec des pièces d'or [ICON_Gold]. Lorsque la ville n'a pas de place publique, de palais ou de quartier diplomatique : si vous n'êtes pas dans un gouvernement de niveau 4, la ville débloque les objets de la série Victoire commerciale ; -2 [ICON_Amenities] d'habitabilité pour toutes les villes de chaque cité-état de votre civilisation ; contrôles, chaque tour de pièces d'or [ICON_Gold] produites augmente de 5 %. Il ne peut pas être construit s’il existe déjà une banque centrale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Banque centrale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les bâtiments du centre commercial de niveau 4 sont limités à un par civilisation. +10 % de pièces d'or [ICON_Gold], +1 agrément [ICON_Amenities] pour toutes les villes. Pour chaque banque centrale du monde, le nombre de tours en attente de victoire dans la cinquième phase de Business Victory est de +2. Il ne peut pas être construit s’il existe déjà une Réserve fédérale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Couvrez-vous les mains de pluie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La première phase du projet Business Victory, une fois terminée, -1 000 pièces d'or [ICON_Gold] par tour en 30 tours (à vitesse standard), débloque la phase suivante du projet &quot;This is Freedom&quot;. L'effet du produit est doublé et la faveur des autres civilisations à votre égard est réduite de 1. Si d'autres civilisations reçoivent moins de 500 pièces d'or par tour, les pièces d'or qu'elles recevront par tour seront réduites de 25 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>C'est la liberté</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La deuxième phase du projet Business Victory, une fois terminée, -2 000 pièces d'or [ICON_Gold] par tour en 30 tours (à vitesse standard), débloque la phase suivante du projet &quot;Fools Make Fools&quot;. +10 [ICON_Gold] or sur vos routes de commerce extérieur, +1 [ICON_Amenities] d'agrément dans toutes les villes, +10 [ICON_GREATMERCHANT] points de grand marchand à chaque tour. Toutes les unités ont une force de combat de -10 [ICON_STRENGTH] et la faveur des autres civilisations à votre égard est réduite de 1. Si d'autres civilisations ont moins de 10 routes commerciales, leurs routes commerciales étrangères dans les 30 tours seront de -10 pièces d'or [ICON_Gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les imbéciles se trompent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La troisième phase du projet Business Victory, une fois terminée, -3 000 pièces d'or [ICON_Gold] par tour en 30 tours (à vitesse standard), débloque la phase suivante du projet &quot;Le monde est piétiné sous nos pieds&quot;. Une civilisation aléatoire vous déclarera la guerre. -2 [ICON_Amenities] Aménagement pour toutes les villes. Si votre force militaire est inférieure à 2 000, vous échouez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le monde est foulé sous nos pieds</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La quatrième phase du projet Business Victory, une fois terminé, -4 000 pièces d'or [ICON_Gold] par tour en 30 tours (à vitesse standard). Toutes les civilisations vous déclareront la guerre et toutes les villes perdront 8 points de loyauté. Après avoir attendu quelques tours, vous pouvez remporter une victoire commerciale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_1_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Terminer la première phase du projet &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME} : {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_2_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Projet de phase 2 terminé &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME} : {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_3_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Projet de phase 3 terminé &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME} : {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_4_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Projet de phase 4 terminé &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME} : {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_5_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Il faut un total de {1_Num} [ICON_Turn] tours pour obtenir la victoire commerciale, et {2_Num} tours ont été attendus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_DISLIKE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>-1 favorabilité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_TRADEROUTE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>C'est une punition gratuite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_UNLOCK_PROJECT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Débloquez des projets commerciaux gagnants</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_MYN_MERCHANT_UNWELCOME_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>………(indifférent)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_MYN_MERCHANT_UNWELCOME" Language="fr_FR">
			<Text>L'arrogance des élites</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_COMBAT_STRENGTH" Language="fr_FR">
			<Text>Ceci est le projet gratuit-10</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_MYN_MERCHANT_CONGRESS_BUTTON" Language="fr_FR">
			<Text>Entreprise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>victoire commerciale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Utilisez votre richesse pour mettre le monde entier à genoux. Utilisez l’or pour forger une hégémonie financière éternelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_TEXT" Language="fr_FR">
			<Text>Comme nous en convenons tous, le monde a besoin de nous pour avancer. Tous les êtres vivants sont aveugles et myopes. Nous utiliserons notre pouvoir pour les conduire vers un monde meilleur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour remporter la victoire de [COLOR:ResGoldLabelCS]Business[ENDCOLOR], vous devez construire le bâtiment de niveau 4 du Centre de commerce alimenté. Si la ville possède la Réserve fédérale mais pas la place de la ville, le palais ou le quartier diplomatique, et que vous n'êtes pas au quatrième niveau de gouvernement, la ville débloquera 4 projets de la série de victoires commerciales. Terminez quatre projets et attendez 3 [ICON_Turn] tours pour recevoir une victoire commerciale. [NEWLINE][NEWLINE]Afin de contrer l'adversaire qui est sur le point de gagner des affaires, vous pouvez construire une banque centrale, qui est également un bâtiment de niveau 4 dans le centre d'affaires. Pour chaque banque centrale du monde, le nombre de tours en attente de victoire dans la cinquième phase de Business Victory est de +2. La Fed et les banques centrales ne peuvent pas avoir les deux. De plus, dans la cinquième étape, si la Fed est dans un état de pillage, le compte à rebours vers la victoire ne peut être raccourci. [NEWLINE][NEWLINE]Après avoir activé cette victoire, si le trésor [ICON_Gold] d'une civilisation est nul et que les pièces d'or [ICON_Gold] sont négatives à chaque tour, la ville qui n'a pas de place municipale, de palais ou de district diplomatique se rebellera. et devenir une ville libre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT" Language="fr_FR">
			<Text>Actuellement à l'étape {1_Num}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT_FINISHED" Language="fr_FR">
			<Text>complété</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
