<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Aug  4 17:38:29 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>величайший султан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Эксклюзивный губернатор с военными и дипломатическими способностями. Изучив технологию «Порох», вы получите специальный отряд «Гвардия Султана» и губернаторский титул [Icon_Governor]. Военная инженерия разблокирована в начале. +15% [Icon_Science] Наука и [Icon_Culture] Культура в [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Золотом или Героическом веке. За пределами Золотого века или Героического века [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] боевая сила в бою будет +5 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Порох и завоевание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>[ICON_Production] Производительность +50% при производстве осадных единиц. Позволяет нанимать «Каменные пушки Дарданиэля». Юниты, потребляющие порох, получают +5 [ICON_Strength] к боевой силе. Завоевание города не приводит к потере [ICON_Citizen] населения. Неосманские города получают +1 [ICON_AMENITIES] к обитаемости, +4 к лояльности, +15% к технологиям [Icon_Science] и [ICON_Culture] культурным достижениям каждый ход.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_GRAND_BAZAAR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Османская архитектура. Каждый другой стратегический ресурс, улучшенный в городе, добавляет дополнительно 1 очко. Каждый роскошный ресурс, улучшающий город, дает 1 очко [ICON_AMENITIES] удобства. +2 [ICON_Culture] Культура на торговых путях из этого города. Каждый стратегический ресурс в этом городе дает +2 [ICON_GOLD] золота за международные [ICON_TRADEROUTE] торговые пути из этого города.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_OTTOMAN_BARBARY_CORSAIR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Средневековый османский военно-морской отряд, заменяющий капера. Зачистка побережья не требует [ICON_Movement] движения. Может быть обнаружен только другими морскими рейдерами, если только он не находится рядом с отрядом. Может определить местонахождение нападавших с моря в пределах видимости.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Каменная пушка Дарданеллы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Типичный османский осадный отряд эпохи Возрождения заменяет каменную пушку, а технология «Литье металла» разблокирована. Имеет более высокую боевую эффективность и подходит для атаки городов. Невозможно двигаться и атаковать в течение одного хода (если вы не получили улучшение «Группа экспертов»).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GAUL_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Мины дают небольшой бонус за соседство со всеми областями, культурные бомбы на невостребованной территории и +1 [ICON_CULTURE] к культуре.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_OPPIDUM_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Галльский характерный район, заменяющий «промышленный район», дешевле построить и появляется раньше. Район «Оппидум» является оборонительным и может проводить дальние атаки, и его нельзя построить рядом с центром города. Как только эта область будет построена, технология «Ученик» будет разблокирована. [NEWLINE][NEWLINE]Дополнительно +1 [ICON_Production] к производству за каждое улучшение карьера или прилегающий к нему стратегический ресурс.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_HANSA_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерная для Германии промышленная зона, альтернатива промышленным зонам, с более низкими затратами на строительство. [NEWLINE][NEWLINE]Получает бонус +2 к производительности [ICON_Production] от каждого соседнего бизнес-центра. Каждый соседний ресурс дает 1 очко бонуса производительности [ICON_Production].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONICS_FACTORY_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Японская характерная архитектура. Город обеспечивает 0,5 [ICON_Production] производительности на единицу населения. Его бонус производительности [ICON_Production] распространяется на все городские центры в пределах 6 клеток, а исследование технологии «электричества» обеспечивает +5 культурную ценность [ICON_Culture] для окружающих 6-клеточных городов (при условии, что он не получил бонусов от других этого здания). [NEWLINE]За каждый завод электроники в стране внешнеторговые пути, начинающиеся из города с заводом электроники, получат +3 [ICON_Gold] золотых монеты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>моя любимая Родина</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>[ICON_Faith], необходимый для спонсирования великих людей, снижается на 25%, а производительность [ICON_Production] увеличивается на 50% при строительстве колледжей, промышленных зон и портов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>страна тропических лесов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Неулучшенные клетки тропического леса имеют +1 [ICON_Faith] Веры и +1 [ICON_Production] Производство. Гражданские и разведывательные подразделения получают +2 к движению [ICON_Movement], если начинают свой ход в тропическом лесу. Каждый соседний тайл тропического леса в центре города дает 1 технологию [ICON_Science] за ход. Тропический лес предоставляет стандартный бонус за соседство для всех областей.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_WATER_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерная для Бразилии территория вместо аквапарка, +3 [ICON_Amenities] к удобству. Проект «Карнавал» можно разблокировать. После запуска проекта вы можете получить дополнительный +1 [ICON_Amenities] к обитаемости. После завершения проекта вы можете получить несколько очков великого человека. Невозможно построить в городе, где проводится уличный карнавал. Невозможно построить на камнях.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерная для Бразилии зона, вместо зоны отдыха, +3 [ICON_Amenities] к удобству. Проект «Карнавал» можно разблокировать. После запуска проекта вы можете получить дополнительный +1 [ICON_Amenities] к обитаемости. После завершения проекта вы можете получить несколько очков великого человека. Невозможно построить в городе с Копакабаной.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_MOUNTAINS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Рабочие могут улучшать террасные фермы с самого начала. Горные плитки обеспечивают +1 [ICON_PRODUCTION] производства и +1 [ICON_Housing] еды на каждую соседнюю террасную ферму. Юниты, прилегающие к горам, имеют +2 [ICON_MOVEMENT] к движению и +3 [ICON_STRENGTH] к боевой мощи. Покупка горной плитки - 80% стоимости.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_PACHACUTI_QHAPAQ_NAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Города, прилегающие к горам, имеют +2 [ICON_AMENITIES] удобств, +2 [ICON_Housing] жилья. Горы +1 еда [ICON_Food], +2 золотые монеты [ICON_Gold]. Террасная ферма +1 [ICON_Food] еда, +1 [ICON_Production] производительность. После разблокировки муниципалитета «Внешняя торговля» вы можете получить объект улучшения дорожной сети инков.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Швеция получает 100 очков дипломатической поддержки [ICON_Favor] при вербовке великих людей (на стандартной скорости). +2 ко всем очкам величия каждый ход в Золотом Веке. Районы городского строительства, расположенные в пустынях, мерзлой почве и снеге, ускоряются на 25%, а также можно построить дополнительную территорию. Отряды ближнего боя имеют +1 [ICON_Movement] к движению и +5 [ICON_Strength] к боевой силе. Отряды тяжелой кавалерии могут двигаться после атаки. Например, Швеция в игре добавит три специальных мировых парламентских соревнования после вступления в индустриальную эпоху. В Швеции тоже есть замечательный бонус, но я не могу его здесь описать. За подробностями, пожалуйста, обратите внимание и проконсультируйтесь со скользкой девушкой-угрем на Станции Б.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Шведская земля, Шведское море</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KRISTINA_AUTO_THEME_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Когда все слоты заполнены, здания с 3 и более слотами для шедевров и чудеса с 2 и более слотами для шедевров могут автоматически получить тему. Королевскую библиотеку можно было бы построить в центре города. Строительство зданий на Муниципальной площади ускоряется на 100%. Муниципальная площадь и здания на Муниципальной площади +2 [ICON_Science] технология, +2 [ICON_Culture] культура, +2 [ICON_Faith] вера. Города в тундре и пустынях имеют +1 очарование.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_QUEENS_BIBLIOTHEQUE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Шведская характерная архитектура центра города. Бонус +2 очка величия для всех типов. В здании есть 8 слотов, в которых можно разместить 2 произведения [ICON_GreatWork_WRITING], музыку [ICON_GreatWork_MUSIC], любые художественные шедевры [ICON_GreatWork_Landscape] и реликвии [ICON_GreatWork_Relic]. [NEWLINE]Награда: 1 губернаторский титул [Icon_Governor].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Римская империя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Все города, которые вы создаете или захватываете, начинаются с торгового поста. Города автоматически создают дорогу в Рим, если они находятся в пределах торговых путей [ICON_TradeRoute] вашей столицы [ICON_Capital]. +2 золота [ICON_Gold] за торговый маршрут [ICON_TradeRoute], проходящий через торговый пост вашего города. 100% ускорение при строительстве плотин, волноломов, развлекательных центров, портов и коммерческих площадей. Строительство древних и классических чудес ускоряется на 100%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TRAJANS_COLUMN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Предоставляйте все разблокированные здания в центре города, когда вы строите, приобретаете или захватываете город. Технологии гончарного дела и колес открываются в начале игры. Памятники дают дополнительно +2 [ICON_Culture] к культуре и +2 [ICON_Gold] золотых монет.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Бог представляет сыновнего сына</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Строительство Святой Земли ускорено на 100%. Строительство чудес Средневековья и Возрождения ускоряется на 100%. Подразделения тяжелой кавалерии имеют +5 [ICON_Strength] к боевой мощи, осадные отряды эпохи Возрождения и последующих эпох, а также отряды дальнего боя имеют +5 [ICON_Strength] к боевой силе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ELEANOR_LOYALTY_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Каждый шедевр в Городе Элеоноры снижает лояльность иностранных городов в радиусе 9 клеток на 2 очка за ход. После того, как город покинет другую цивилизацию из-за потери лояльности, если он имеет самую высокую лояльность к Элеоноре в каждом раунде, он пропустит этап становления свободным городом и напрямую присоединится к цивилизации Элеоноры. Строительство театра и его зданий ускорено на 100%. +2 [ICON_GreatProphet] Великий пророк, [ICON_GreatWriter] Великий писатель, [ICON_GreatMusician] Великий музыкант, [ICON_GreatArtist] Великий художник Очков за ход Если вы находитесь в [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Золотом веке, эти бонусы удваиваются. Святыни и театры получают дополнительный бонус, а театры получают +1 очко [ICON_GreatWriter] и [ICON_GreatArtist] за ход. Ваши произведения [ICON_GreatWork_Writing] и шедевры искусства [ICON_GreatWork_Landscape] +2 технологии [ICON_Science], реликвии [ICON_GreatWork_Relic] и музыкальные шедевры [ICON_GreatWork_Music] +4 технологии [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+50% эффективности путешествий [ICON_Tourism] для произведений [ICON_GreatWork_WRITING] и шедевров искусства [ICON_GreatWork_Landscape].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_BABYLON_BONUS" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ARMAGH_BONUS_XP2" Language="ru_RU">
			<Text>Строители теперь могут строить улучшения монастыря. [NEWLINE][NEWLINE] Монастырь дает +2 [ICON_Faith] Веры, +1 [ICON_Food] Еды и дополнительно +2 [ICON_Food] Еды, если находится в мерзлой земле. Каждое соседнее святое место дает +2 [ICON_FAITH] веры. Предоставляет +1 [ICON_HOUSING] жилье. В каждом городе можно построить только один, и он должен быть построен на равнине.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_ARMAGH_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_CIVILIZATION_ARMAGH_BONUS_XP2}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>кормили</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Здания 4-го уровня коммерческого центра ограничены одним на каждую цивилизацию и могут быть приобретены только за золотые монеты [ICON_Gold]. Если в городе нет городской площади, дворца или дипломатического района: если вы не находитесь на уровне правительства 4, город открывает предметы серии «Коммерческая победа» -2 [ICON_Amenities] обитаемости для всех городов-государств вашей цивилизации; управления, каждый ход количество производимых золотых монет [ICON_Gold] увеличивается на 5%. Его невозможно построить, если уже есть центральный банк.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Центральный банк</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Количество зданий 4-го уровня коммерческого центра ограничено одним на каждую цивилизацию. +10% золотых монет [ICON_Gold], +1 удобство [ICON_Amenities] для всех городов. Для каждого центрального банка мира количество раундов ожидания победы в пятой фазе «Бизнес-победы» равно +2. Его невозможно построить, если уже существует Федеральная резервная система.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Покрой руки дождем</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Первая фаза проекта «Бизнес-Победа», после завершения, -1000 [ICON_Gold] золотых монет за раунд в течение 30 раундов (на стандартной скорости), открывает следующую фазу проекта «Это Свобода». Эффект от продукта увеличивается в два раза, а благосклонность к вам других цивилизаций снижается на 1. Если другие цивилизации получают менее 500 золотых монет за раунд, количество золотых монет, которые они получают за раунд, будет уменьшено на 25%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Это свобода</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вторая фаза проекта «Бизнес-победа», после завершения, -2000 [ICON_Gold] золотых монет за раунд в течение 30 раундов (на стандартной скорости), открывает следующую фазу проекта «Дураки делают дураков». +10 [ICON_Gold] золота к вашим внешним торговым путям, +1 [ICON_Amenities] удобства для всех городов, +10 [ICON_GREATMERCHANT] очков Великого Торговца каждый ход. Все юниты имеют -10 [ICON_STRENGTH] боевую силу, а благосклонность других цивилизаций к вам снижается на 1. Если у других цивилизаций менее 10 торговых путей, их внешние торговые пути в течение 30 раундов будут стоить -10 золотых монет [ICON_Gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Дураки обманывают себя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Третья фаза проекта «Бизнес-победа», после завершения -3000 [ICON_Gold] золотых монет за раунд в течение 30 раундов (на стандартной скорости), открывает следующую фазу проекта «Мир растоптан под нашими ногами». Случайная цивилизация объявит вам войну. -2 [ICON_Amenities] Удобства для всех городов. Если ваша военная мощь меньше 2000, вы проиграете.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Мир попирается нашими ногами</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Четвертая фаза проекта «Бизнес-Победа», после завершения, -4000 золотых монет [ICON_Gold] за раунд в течение 30 раундов (на стандартной скорости). Все цивилизации объявят вам войну, а все города потеряют 8 лояльности. Подождав несколько раундов, вы сможете получить деловую победу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_1_TOOLTIP" Language="ru_RU">
			<Text>Завершен первый этап проекта &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_2_TOOLTIP" Language="ru_RU">
			<Text>Завершен второй этап проекта &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_3_TOOLTIP" Language="ru_RU">
			<Text>Завершен третий этап проекта &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_4_TOOLTIP" Language="ru_RU">
			<Text>Завершен этап 4 проекта &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_5_TOOLTIP" Language="ru_RU">
			<Text>Всего требуется {1_Num} [ICON_Turn] раундов для достижения бизнес-победы, а ожидания: {2_Num} раундов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_DISLIKE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>-1 благосклонность</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_TRADEROUTE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Это бесплатное наказание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_UNLOCK_PROJECT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Разблокируйте успешные бизнес-проекты</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_MYN_MERCHANT_UNWELCOME_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>………(безразличный)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_MYN_MERCHANT_UNWELCOME" Language="ru_RU">
			<Text>Высокомерие элиты</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_COMBAT_STRENGTH" Language="ru_RU">
			<Text>Это бесплатный проект-10</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_MYN_MERCHANT_CONGRESS_BUTTON" Language="ru_RU">
			<Text>Бизнес</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>деловая победа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Используйте свое богатство, чтобы поставить весь мир на колени. Используйте золото, чтобы добиться вечной финансовой гегемонии.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_TEXT" Language="ru_RU">
			<Text>Мы все согласны с тем, что мир нуждается в нас, чтобы двигаться вперед. Все живые существа слепы и близоруки. Мы будем использовать нашу силу, чтобы привести их к лучшему миру.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Чтобы одержать [COLOR:ResGoldLabelCS]Бизнес[ENDCOLOR] победу, вам необходимо построить здание Торгового центра 4-го уровня. Если в городе есть Федеральная резервная система, но нет городской площади, дворца или дипломатического района, и вы не находитесь на четвертом уровне управления, город разблокирует 4 проекта серии бизнес-побед. Завершите четыре проекта и подождите 3 хода [ICON_Turn], чтобы получить деловую победу. [NEWLINE][NEWLINE]Чтобы противостоять противнику, который вот-вот выиграет бизнес, вы можете построить центральный банк, который также является зданием 4-го уровня в бизнес-центре. Для каждого центрального банка мира количество раундов ожидания победы в пятой фазе «Бизнес-победы» равно +2. ФРС и центральные банки не могут иметь и то, и другое. Кроме того, на пятом этапе, если ФРС находится в разграбленном состоянии, обратный отсчет до победы сократить невозможно. [NEWLINE][NEWLINE]После активации этой победы, если сокровищница [ICON_Gold] любой цивилизации равна 0, а количество золотых монет [ICON_Gold] отрицательное в каждом раунде, город, в котором нет муниципальной площади, дворца или дипломатического района, поднимет восстание и стать свободным городом.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT" Language="ru_RU">
			<Text>В настоящее время на этапе {1_Num}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT_FINISHED" Language="ru_RU">
			<Text>завершенный</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
