<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Aug  4 17:38:29 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_NAME" Language="es_ES">
			<Text>el sultán más grande</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SULEIMAN_GOVERNOR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un gobernador destacado exclusivo con habilidades militares y diplomáticas. Después de investigar la tecnología &quot;Pólvora&quot;, obtendrás la unidad especial &quot;Guardias del Sultán&quot; y un título de gobernador [Icon_Governor]. La ingeniería militar se desbloquea al principio. +15% [Icon_Science] Ciencia y [Icon_Culture] Cultura mientras estás en la [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Edad de Oro o Edad Heroica. Cuando no estés en la Edad de Oro o la Edad Heroica [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE], el combate tendrá +5 [ICON_Strength] de fuerza de combate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Pólvora y conquista</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_TURKISH_BOMBARD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>[ICON_Production] +50 % de productividad al producir unidades de asedio. Permite el reclutamiento de &quot;Cañones de Piedra Dardaniel&quot;. Las unidades que consumen pólvora obtienen +5 [ICON_Strength] de fuerza de combate. Conquistar una ciudad no causa la pérdida de población de [ICON_Citizen]. Las ciudades no otomanas ganan +1 [ICON_AMENITIES] habitabilidad, +4 lealtad, +15% [Icon_Science] tecnología y [ICON_Culture] producción cultural cada turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_GRAND_BAZAAR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Arquitectura otomana. Cada recurso estratégico diferente mejorado en la ciudad suma 1 punto adicional. Cada recurso de lujo que mejora una ciudad proporciona 1 punto de amenidad [ICON_AMENITIES]. +2 [ICON_Culture] Cultura en las rutas comerciales desde esta ciudad. Cada recurso estratégico en esta ciudad equivale a +2 [ICON_GOLD] de oro para las rutas comerciales internacionales [ICON_TRADEROUTE] desde esta ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_OTTOMAN_BARBARY_CORSAIR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad naval medieval otomana, en sustitución del corsario. Los barridos costeros no cuestan movimiento de [ICON_Movement]. Sólo puede ser descubierto por otros asaltantes navales a menos que esté adyacente a una unidad. Puede revelar la ubicación de atacantes navales a la vista.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cañón de piedra Dardanelo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SFDH100_DARDANELLES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La característica unidad de asedio otomana de la época del Renacimiento reemplaza al cañón de piedra y se desbloquea la tecnología &quot;Metal Casting&quot;. Tiene mayor efectividad en combate y es adecuado para atacar ciudades. No puedes moverte ni atacar en un turno (a menos que hayas recibido la mejora &quot;Grupo de expertos&quot;).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GAUL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las minas proporcionan una pequeña bonificación de adyacencia a todas las áreas, bombas culturales en territorio no reclamado y +1 [ICON_CULTURE] a la cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_OPPIDUM_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La zona característica gala, que sustituye a la &quot;zona industrial&quot;, es más barata de construir y aparece antes. El área &quot;Oppidum&quot; es defensiva y puede realizar ataques a distancia y no puede construirse junto al centro de la ciudad. Una vez que se construya esta área, se desbloqueará la tecnología &quot;Aprendiz&quot;. [NEWLINE][NEWLINE]+1 de producción [ICON_Production] adicional por cada mejora de cantera o recurso estratégico adyacente a ella.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_HANSA_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Zona industrial característica alemana, una alternativa a las zonas industriales, con menores costes de construcción. [NEWLINE][NEWLINE]Recibe una bonificación de productividad de +2 [ICON_Production] por cada centro de negocios adyacente. Cada recurso adyacente proporciona 1 punto de bonificación de productividad [ICON_Production].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONICS_FACTORY_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Arquitectura característica japonesa. La ciudad proporciona una productividad del 0,5 [ICON_Production] por punto de población. Su bonificación de productividad [ICON_Production] se extiende a todos los centros de las ciudades dentro de 6 casillas, y la investigación de tecnología de &quot;electricidad&quot; proporciona +5 de valor cultural [ICON_Culture] a las ciudades circundantes de 6 casillas (siempre que no haya recibido bonificaciones de otros edificios). [NEWLINE]Por cada fábrica de productos electrónicos en el país, las rutas de comercio exterior que comienzan desde la ciudad con la fábrica de productos electrónicos ganarán +3 [ICON_Gold] monedas de oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>mi amada patria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MAGNANIMOUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La [ICON_Faith] requerida para patrocinar a grandes hombres se reduce en un 25% y se gana +50% de productividad [ICON_Production] al construir universidades, áreas industriales y puertos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_NAME" Language="es_ES">
			<Text>país de la selva tropical</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_AMAZON_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las células de la selva tropical no mejoradas tienen +1 [ICON_Faith] Fe y +1 [ICON_Production] Producción. Las unidades civiles y de reconocimiento obtienen +2 de movimiento [ICON_Movement] si comienzan su turno en un paisaje de selva tropical. Cada casilla de selva tropical adyacente en el centro de la ciudad proporciona 1 tecnología [ICON_Science] por turno. Rainforest proporciona bonificación de adyacencia estándar a todas las áreas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_WATER_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Área característica brasileña, en lugar de parque acuático, +3 [ICON_Amenities] amenidad. El proyecto &quot;Carnaval&quot; se puede desbloquear Una vez que se inicia el proyecto, puedes obtener +1 de habitabilidad [ICON_Amenities] adicional. Una vez completado el proyecto, puedes obtener una cantidad de puntos de gran persona [ICON_GreatPerson]. No se puede construir en una ciudad con Carnaval callejero. No se puede construir sobre rocas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_STREET_CARNIVAL_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Área característica brasileña, en lugar de área de instalaciones recreativas, amenidad +3 [ICON_Amenities]. El proyecto &quot;Carnaval&quot; se puede desbloquear Una vez que se inicia el proyecto, puedes obtener +1 de habitabilidad [ICON_Amenities] adicional. Una vez completado el proyecto, puedes obtener una cantidad de puntos de gran persona [ICON_GreatPerson]. No se puede construir en una ciudad con Copacabana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GREAT_MOUNTAINS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los trabajadores pueden mejorar las granjas en terrazas desde el principio. Los mosaicos de montaña proporcionan +1 de producción [ICON_PRODUCTION] y +1 de [ICON_Housing] comida por granja en terrazas adyacente. Las unidades adyacentes a las montañas tienen +2 [ICON_MOVEMENT] de movimiento y +3 [ICON_STRENGTH] de fuerza de combate. Compra de tejas de montaña: 80% del costo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_PACHACUTI_QHAPAQ_NAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las ciudades adyacentes a las montañas tienen +2 [ICON_AMENITIES] servicios, +2 [ICON_Housing] viviendas. Montañas +1 [ICON_Food] comida, +2 [ICON_Gold] monedas de oro. Terraza Granja +1 [ICON_Food] comida, +1 [ICON_Production] productividad. Luego de desbloquear el municipio de &quot;Comercio Exterior&quot;, podrás obtener el Fondo de Mejoramiento de la Red Vial del Inca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Suecia gana 100 puntos de apoyo diplomático [ICON_Favor] al reclutar gente excelente (a velocidad estándar). +2 a todos los puntos de grandeza en cada turno mientras estés en la Edad de Oro. Las áreas de construcción de ciudades ubicadas en desiertos, suelo helado y nieve se aceleran en un 25% y se puede construir un área adicional. Las unidades cuerpo a cuerpo tienen +1 [ICON_Movement] de movimiento y +5 [ICON_Strength] de fuerza de combate. Las unidades de caballería pesada pueden moverse después de atacar. Por ejemplo, Suecia en el juego agregará tres competencias parlamentarias mundiales especiales después de ingresar a la era industrial. Suecia también tiene una ventaja maravillosa, pero no puedo escribirla aquí. Para más detalles, preste atención y consulte a la babosa anguila de la Estación B.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NOBEL_PRIZE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Tierra sueca, mar sueco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KRISTINA_AUTO_THEME_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cuando se llenan todos los espacios, los edificios con 3 o más espacios para obras maestras y las maravillas con 2 o más espacios para obras maestras pueden obtener automáticamente un tema. La Biblioteca de la Reina podría construirse en el centro de la ciudad. Se acelera al 100% la construcción de edificios en la Plaza Municipal La Plaza Municipal y los edificios en la Plaza Municipal +2 [ICON_Ciencia] tecnología, +2 [ICON_Cultura] cultura, +2 [ICON_Fe] fe. Las ciudades en la tundra y los desiertos tienen +1 de encanto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_QUEENS_BIBLIOTHEQUE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Arquitectura característica del centro de la ciudad sueca. Bonificación +2 puntos de grandeza para todos los tipos. El edificio contiene 8 espacios, que pueden contener 2 escritos [ICON_GreatWork_WRITING], música [ICON_GreatWork_MUSIC], obras maestras de arte [ICON_GreatWork_Landscape] de cualquier tipo y reliquias [ICON_GreatWork_Relic]. [NEWLINE]Recompensa 1 [Icon_Governor] Título de gobernador.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_NAME" Language="es_ES">
			<Text>imperio Romano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_ROADS_TO_ROME_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las ciudades que creas o capturas comienzan con un puesto comercial. Las ciudades crean automáticamente una carretera a Roma si se encuentran dentro de las rutas comerciales [ICON_TradeRoute] de tu capital [ICON_Capital]. +2 [ICON_Gold] de oro para tu ruta comercial [ICON_TradeRoute] que pasa por el puesto comercial de tu ciudad. Aceleración del 100% en la construcción de presas, rompeolas, zonas de entretenimiento, puertos y zonas comerciales. La construcción de maravillas antiguas y clásicas se acelera en un 100%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TRAJANS_COLUMN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Otorga todos los edificios desbloqueados del centro de la ciudad cuando construyas, adquieras o captures una ciudad. Las tecnologías de cerámica y torno se desbloquean al comienzo del juego. Los monumentos proporcionan +2 [ICON_Culture] de cultura y +2 [ICON_Gold] monedas de oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Dios representa al hijo filial</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WONDER_TOURISM_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La construcción de Tierra Santa se acelera al 100%. La construcción de maravillas medievales y renacentistas se acelera en un 100%. Las unidades de caballería pesada tienen +5 [ICON_Strength] de fuerza de combate, el Renacimiento y el asedio de la era posterior y las unidades a distancia tienen +5 [ICON_Strength] de fuerza de combate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ELEANOR_LOYALTY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cada obra maestra en Eleanor's City reduce la lealtad de las ciudades extranjeras dentro de 9 casillas en 2 puntos por turno. Después de que una ciudad abandona otra civilización debido a la pérdida de lealtad, si tiene la mayor lealtad hacia Eleanor en cada ronda, se saltará la etapa de convertirse en una ciudad libre y se unirá directamente a la civilización de Eleanor. La construcción del teatro y sus edificios está acelerada al 100%. +2 [ICON_GreatProphet] Gran Profeta, [ICON_GreatWriter] Gran Escritor, [ICON_GreatMusician] Gran Músico, [ICON_GreatArtist] Gran Artista Puntos por turno Si estás en la [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Edad de Oro, estas bonificaciones se duplican. Los santuarios y teatros obtienen una bonificación adyacente y los teatros obtienen +1 puntos [ICON_GreatWriter] y [ICON_GreatArtist] por turno. Tus escritos de [ICON_GreatWork_Writing] y obras maestras de arte [ICON_GreatWork_Landscape] +2 tecnología [ICON_Science], y reliquias [ICON_GreatWork_Relic] y obras maestras de [ICON_GreatWork_Music] música +4 tecnología [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_BABYLON_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+50 % de rendimiento en viajes de [ICON_Tourism] para obras de [ICON_GreatWork_WRITING] y obras maestras de arte de [ICON_GreatWork_Landscape].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_BABYLON_BONUS" Language="es_ES">
			<Text>{DESCRIPCIÓN DEL RASGO DEL LÍDER LOCAL DE BABILONIA}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ARMAGH_BONUS_XP2" Language="es_ES">
			<Text>Los constructores ahora pueden realizar mejoras en el monasterio. [NEWLINE][NEWLINE] El monasterio proporciona +2 [ICON_Faith] Fe, +1 [ICON_Food] Comida y +2 [ICON_Food] Comida adicional si está en suelo congelado. Cada Lugar Sagrado adyacente le otorga +2 [ICON_FAITH] de Fe. Proporciona +1 vivienda [ICON_HOUSING]. Sólo se puede construir uno en cada ciudad, y debe construirse en un terreno llano.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_ARMAGH_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>{BONIFICACIÓN DE EXPERTOS EN ARMAGH DE CIVILIZACIÓN LOCAL 2}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>alimentado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los edificios de nivel 4 del centro comercial están limitados a uno por civilización y solo se pueden comprar con monedas de oro [ICON_Gold]. Cuando la ciudad no tiene una plaza, palacio o distrito diplomático: si no estás en el nivel 4 de gobierno, la ciudad desbloquea los elementos de la serie Commercial Victory; -2 [ICON_Amenities] habitabilidad para todas las ciudades-estado de tu civilización; controles, cada turno las monedas de oro [ICON_Gold] producidas aumentan en un 5%. No se puede construir si ya existe un banco central.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Banco Central</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los edificios de nivel 4 del centro comercial están limitados a uno por civilización. +10% [ICON_Gold] monedas de oro, +1 [ICON_Amenities] servicios para todas las ciudades. Para cada banco central del mundo, el número de rondas que esperan la victoria en la quinta fase de Business Victory es +2. No se puede construir si ya existe una Reserva Federal.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cubre tus manos con lluvia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La primera fase del proyecto Business Victory, una vez completada, -1000 [ICON_Gold] monedas de oro por ronda dentro de 30 rondas (a velocidad estándar), desbloquea la siguiente fase del proyecto &quot;This is Freedom&quot;. El efecto del producto se duplica y la preferencia de otras civilizaciones hacia ti se reduce en 1. Si otras civilizaciones reciben menos de 500 monedas de oro por ronda, las monedas de oro que reciben por ronda se reducirán en un 25%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Esto es libertad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La segunda fase del proyecto Business Victory, una vez completada, -2000 [ICON_Gold] monedas de oro por ronda dentro de 30 rondas (a velocidad estándar), desbloquea la siguiente fase del proyecto &quot;Fools Make Fools&quot;. +10 [ICON_Gold] oro para tus rutas de comercio exterior, +1 [ICON_Amenities] servicios para todas las ciudades, +10 [ICON_GREATMERCHANT] puntos de Gran Comerciante cada turno. Todas las unidades tienen -10 [ICON_STRENGTH] fuerza de combate y la preferencia de otras civilizaciones hacia ti se reduce en 1. Si otras civilizaciones tienen menos de 10 rutas comerciales, sus rutas comerciales exteriores dentro de 30 rondas serán -10 monedas de oro [ICON_Gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Los tontos se engañan a sí mismos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La tercera fase del proyecto Business Victory, una vez completada, -3000 [ICON_Gold] monedas de oro por ronda dentro de 30 rondas (a velocidad estándar), desbloquea la siguiente fase del proyecto &quot;El mundo está pisoteado bajo nuestros pies&quot;. Una civilización aleatoria te declarará la guerra. -2 [ICON_Amenities] Servicios para todas las ciudades. Si tu fuerza militar es inferior a 2000, fracasas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El mundo está pisoteado bajo nuestros pies.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La cuarta fase del proyecto Business Victory, una vez completada, -4000 [ICON_Gold] monedas de oro por ronda en 30 rondas (a velocidad estándar). Todas las civilizaciones te declararán la guerra y todas las ciudades perderán 8 puntos de lealtad. Después de esperar algunas rondas, podrás obtener una victoria comercial.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_1_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Se completó la primera fase del proyecto &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_1_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_2_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Proyecto de fase 2 completado &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_3_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Proyecto de fase 3 completado &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_3_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_4_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Proyecto de fase 4 completado &quot;{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}&quot;. [NEWLINE]{LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_NAME}: {LOC_PROJECT_MYN_MERCHANT_4_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_5_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Se necesitan un total de {1_Num} [ICON_Turn] rondas para obtener la victoria empresarial y se han esperado {2_Num} rondas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_DISLIKE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>-1 favorabilidad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_TRADEROUTE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Este es un castigo gratuito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MYN_MERCHANT_DUMMY_UNLOCK_PROJECT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquear proyectos empresariales ganadores</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_MYN_MERCHANT_UNWELCOME_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>………(indiferente)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_MYN_MERCHANT_UNWELCOME" Language="es_ES">
			<Text>La arrogancia de la élite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROJECT_MYN_MERCHANT_2_COMBAT_STRENGTH" Language="es_ES">
			<Text>Este es el Proyecto Gratis-10</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_MYN_MERCHANT_CONGRESS_BUTTON" Language="es_ES">
			<Text>Negocio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>victoria empresarial</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MYN_MERCHANT_VIC_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Utilice su riqueza para poner de rodillas al mundo entero. Utilice el oro para forjar una hegemonía financiera eterna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_TEXT" Language="es_ES">
			<Text>Como todos coincidimos, el mundo nos necesita para avanzar. Todos los seres vivos son ciegos y miopes. Usaremos nuestro poder para llevarlos a un mundo mejor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_MYN_MERCHANT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para obtener la victoria [COLOR:ResGoldLabelCS]Business[ENDCOLOR], debes construir el edificio alimentado de nivel 4 del Commerce Center. Si la ciudad tiene la Reserva Federal pero no la Plaza del Pueblo, el Palacio o el Distrito Diplomático, y no estás en el cuarto nivel de gobierno, la ciudad desbloqueará 4 proyectos de la serie de victorias empresariales. Completa cuatro proyectos y espera 3 [ICON_Turn] turnos para recibir una victoria empresarial. [NEWLINE][NEWLINE]Para contrarrestar al oponente que está a punto de ganar negocios, puedes construir un banco central, que también es un edificio de nivel 4 en el centro de negocios. Para cada banco central del mundo, el número de rondas que esperan la victoria en la quinta fase de Business Victory es +2. La Reserva Federal y los bancos centrales no pueden tener ambas cosas. Además, en la quinta etapa, si la Reserva Federal se encuentra en un estado de saqueo, la cuenta atrás para la victoria no se puede acortar. [NEWLINE][NEWLINE]Después de activar esta victoria, si el tesoro [ICON_Gold] de cualquier civilización es 0 y las monedas de oro [ICON_Gold] son ​​negativas en cada ronda, la ciudad que no tenga plaza municipal, palacio o distrito diplomático se rebelará. y conviértete en una ciudad libre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT" Language="es_ES">
			<Text>Actualmente en etapa {1_Num}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_MERCHANT_POINTS_TT_FINISHED" Language="es_ES">
			<Text>terminado</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
