<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Oct 26 16:41:24 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ompharos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der ewige Ort: Ompharos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>von Omfalos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_TIBAO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Tiriscipios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_TIBAO_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Jeder wird sich von einer Person trennen, aber diese Person wird ein Wunder erleben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TIBAO" Language="de_DE">
			<Text>Bis morgen, ist die größte Prophezeiung der Welt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_WANDI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Alle Feinde</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_WANDI_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Eines Tages wirst du mit einer Wunde am Rücken sterben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_WANDI" Language="de_DE">
			<Text>Töte einen König, um ein König zu werden, töte einen Gott, um ein Gott zu werden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_AGELAIYA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>aglaia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_AGELAIYA_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Sie werden ein letztes Mal in warmem und strahlendem Gold baden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_AGELAIYA" Language="de_DE">
			<Text>Aglaya, der „romantische“ Halbgott, ist auch der Anführer der Fire Chaser Journey. Als Weberin fädelt sie persönlich Nadel und Faden ein und ruft die Helden der Welt dazu auf, sich erneut auf die lange Reise zu begeben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_NAKEXIA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>In diesem Sommer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_NAKEXIA_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Einer der sieben Weisen von Shenwu Shuting und Gründer der Zhizhong-Schule.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_NAKEXIA" Language="de_DE">
			<Text>Du wirst zur ultimativen Reinheit gelangen und in die Dunkelheit der Korruption und des Leidens zurückkehren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_XIADIE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Yadie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_XIADIE_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Der Kriegskommissar von Aidiria und der „Encoffiant“ von Ohema. Mit einem Fluch namens „Berührung des Todes“ behaftet, wird jedes Leben, das von seinen Fingerspitzen berührt wird, zugrunde gehen und verschwinden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_XIADIE" Language="de_DE">
			<Text>Nach der Umarmung erfolgt ein ewiger Abschied.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_AOHEMA" Language="de_DE">
			<Text>„Ewige Heilige Stadt“ Ohma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_XUANFENG" Language="de_DE">
			<Text>„Blutige Schlacht“ Stadt Xuanfeng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_SHENWUSHUTING" Language="de_DE">
			<Text>„Heimatstadt der Weisen“ Shenwu Shuting</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_1" Language="de_DE">
			<Text>„Konfliktruinen“ der Stadt Xuanfeng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_2" Language="de_DE">
			<Text>„Stadt der tausend Tore“ Janusapolis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_3" Language="de_DE">
			<Text>„Orakel Heiliges Land“ Janusapolis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_4" Language="de_DE">
			<Text>„Schicksal“ Janusapolis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_5" Language="de_DE">
			<Text>„Talking Forest“ Shenwu Shuting</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_6" Language="de_DE">
			<Text>「雪城」哀地里亚</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_7" Language="de_DE">
			<Text>„Perle am Meer“ Stikosia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_8" Language="de_DE">
			<Text>Aili Geheimpavillon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_9" Language="de_DE">
			<Text>edullia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_10" Language="de_DE">
			<Text>Saberny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_11" Language="de_DE">
			<Text>Adian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_12" Language="de_DE">
			<Text>Oliver Lanka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_13" Language="de_DE">
			<Text>Maddie Ryan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_14" Language="de_DE">
			<Text>Akathos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_15" Language="de_DE">
			<Text>Pilia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_16" Language="de_DE">
			<Text>Aristea</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_17" Language="de_DE">
			<Text>Eurenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_18" Language="de_DE">
			<Text>Milios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_19" Language="de_DE">
			<Text>Jelika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_20" Language="de_DE">
			<Text>Okinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_21" Language="de_DE">
			<Text>Ladon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_22" Language="de_DE">
			<Text>Kamiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_23" Language="de_DE">
			<Text>Eneionus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_24" Language="de_DE">
			<Text>Blisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erinnerung, Wissen und der Kreislauf der Zerstörung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Auf dem „Stadtplatz“ können drei Arten zivilisierter charakteristischer Gebäude errichtet werden. Wenn Sie über Gebäude mit Zivilisationsmerkmalen verfügen und sich im Goldenen oder Heroischen Zeitalter befinden, beträgt die Gesamtleistung jeweils +12 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Das Feuer von „Gateway“ stehlen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Städte, die Ihrer vorherrschenden Religion folgen, setzen +1 Loyalitätsdruck für jede [ICON_Citizen]-Bevölkerung frei und bieten 1 [ICON_Culture] kulturellen Wert. [NEWLINE]Nach Abschluss von „Kefala Square“ erhalten Sie ein einmaliges regionales Projekt: „Journey to Chase the Fire“.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Dem Feuer des „Streits“ nachjagen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn die Technologie für eine Landmilitäreinheit freigeschaltet wird, erhält die Hauptstadt eine Einheit kostenlos. [NEWLINE] Städte mit Garnisonen sind dauerhaft loyal, loyale Städte [ICON_Amenities] haben eine Bewohnbarkeit von +2 und [ICON_Production] haben eine Produktivität von +30 %. [NEWLINE] Zu Beginn der Runde wird die Kampfeffektivität aller aktuellen Landeinheiten um die maximale Bewohnbarkeit der aktuellen Stadt [ICON_Amenities] erhöht. Wenn ihm die [ICON_Movement]-Bewegung auf einer neutralen Zelle ausgeht, setzen Sie seine [ICON_Movement]-Bewegung einmal zurück. [NEWLINE] Goldenborn und alle Landeinheiten, die durch den General einen Boost erhalten, erhalten zusätzlich 2 Bewegungspunkte. Sobald sie dort stationiert sind, können sie ihre volle Gesundheit wiederherstellen und der Stadt vollen Schaden zufügen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Das Feuer der „Romantik“ tragen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Plantagen bieten [ICON_Culture] +2 Kultur, [ICON_Housing] +2 und [ICON_Amenities] +1 Annehmlichkeit. [NEWLINE]Besessene Zellen verringern nicht den Charme benachbarter Zellen und alle Spezialgebiete erhalten einen angrenzenden Bonus in Höhe des Charmewerts der Zelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Das Feuer der „Rationalität“ in Frage stellen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Baumeister erhält +1 Anzahl an Nutzungen. [NEWLINE]Städte mit weniger als drei Spezialisierungsgebieten haben eine deutlich kürzere Zeit, um das Gebiet [ICON_Production] zu errichten. [NEWLINE]Ermöglicht Bauherren die Anpflanzung von Naturwäldern, reduziert jedoch die Einnahmen aus der Entfernung von Landflächen vor dem kommunalen „Tiefbau“ um 35 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DEATH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Auf der Suche nach dem Feuer des „Todes“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DEATH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nachdem eine Einheit befördert wurde, werden [ICON_Gold] Goldmünzen und [ICON_Faith] Glaubenspunkte zurückgegeben, basierend auf 50 % der [ICON_Production] Produktivität, die für die Produktion der Einheit erforderlich ist. [NEWLINE] Nachdem eine Einheit gestorben ist und eine feindliche Einheit getötet hat, werden der Technologiewert von [ICON_Science] und der Kulturwert von [ICON_Culture] basierend auf 20 % der zur Produktion der Einheit erforderlichen Produktivität von [ICON_Production] zurückgegeben. Städte, die innerhalb von 9 Zellen dieser Einheit an andere Religionen glauben, werden zur Religion des Schmetterlings konvertieren. [NEWLINE]Einheitenbeförderungen enden nicht am Ende ihres Zuges und erhalten durch jede Beförderung zusätzlich +7 Kampfkraft. [NEWLINE]Nachdem andere heilige Städte zu Xiadies Religion konvertiert sind, wird Xiadies Religion das Glaubensbekenntnis dieser Religion erhalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kefal-Platz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das charakteristische Gebiet von Tiriscipios, das das Heilige Land ersetzt. [NEWLINE] Lasse nach Abschluss eine Kulturbombe frei. In dieser Stadt können [ICON_Faith] Glaubenspunkte zum Kauf von Gebäuden verwendet werden, und Sie können beim Kauf von Gebäuden einen Rabatt von 30 % erhalten. [NEWLINE] Erhalte +1 [ICON_Faith] Glauben durch benachbarte flache Geländeplättchen und -1 [ICON_Faith] Glauben durch benachbarte Minenverbesserungen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Xuanfeng-Arena</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das charakteristische Gebiet von Wan Enemy kann das Militärlager ersetzen und neben dem Stadtzentrum errichtet werden. Nach Abschluss wird eine Kulturbombe auf benachbarte Zellen abgefeuert und ein goldener Nachkomme erhalten. [NEWLINE] Jedes Gebäude in diesem Bereich versorgt die Stadt mit 2 [ICON_Housing] Wohnpunkten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Yunshi Tiangong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das charakteristische Gebiet von Aglaia ersetzt das Aquädukt und bietet einen großen Bonus für angrenzende Gebiete. [NEWLINE] Nach Abschluss wird ein goldener Bürger geschenkt und die [ICON_Citizen]-Bevölkerung der Stadt wird sich sofort bis zur Wohnraumgrenze von [ICON_Housing] auffüllen. Die Plantagenverbesserungsanlagen der Stadt erhalten +1 [ICON_Food] Nahrung und +2 [ICON_Production] Produktivität. [NEWLINE][NEWLINE] Für jeden himmlischen Marmorpalast auf dem Spielfeld können alle himmlischen Marmorpaläste zusätzlich 1 [ICON_Amenities] Bewohnbarkeit und 2 [ICON_Production] Produktivitätspunkte produzieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Baumgarten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nakeshias hervorgehobener Bereich, Alternative zur Akademie, Nachbarschaftsbonus bietet [ICON_Culture] Kulturpunkte anstelle von [ICON_Science] Wissenschaftspunkten. Wenn Sie fertig sind, erhalten Sie einen goldenen Nachkommen, lassen eine Kulturbombe los, errichten eine Stadtmauer und erzeugen einen Wald in Ihrer eigenen Zelle im zweiten Ring des Stadtzentrums. Die Gebäude in diesem Gebiet +2 Wohnraum, das Fundament und die Gebäude in diesem Gebiet sind die Wälder in der Stadt +1 Technologiewert +1 Produktivität, der Regenwald +1 Kulturwert +2 Goldmünzen und eine zufällige [ICON_Science]-Technologie wird geschenkt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_DRAGON_SKELE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Antike Stadt der Drachenknochen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_DRAGON_SKELE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Yadies charakteristischer Bereich ersetzt das Unterhaltungszentrum und bietet zahlreiche Boni für angrenzende Bereiche. Dieses Gebiet hat den angrenzenden Bonus und die große Mannpunktproduktion anderer Gebiete, die anfängliche angrenzende Produktion beträgt +100 % und die Projektproduktionsgeschwindigkeit der Stadt [ICON_Production] und die große Mannpunktproduktion +100 %. Nach Abschluss erhält man 1 goldenen Nachkommen und die Stadt kann ein zusätzliches Gebiet errichten. Alle verbesserten Einrichtungen in der Stadt haben +1 [ICON_Amenities] Lebensqualität, +1 [ICON_Housing] Wohnraum und +2 [ICON_Production] Produktivität. Arena +1 [ICON_TradeRoute] Kapazität der Handelsroute.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_AJOURNEYBYFIRE_READY" Language="de_DE">
			<Text>Die Überreste des Feuers</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_AJOURNEYBYFIRE_READY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Tiriscipios hat es geschenkt, als sie eine Stadt gründete, und sie kann mit den Überresten des Feuers das Projekt „Fire Chaser Journey“ in der Stadt durchführen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erinnerung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es kann nur eines der charakteristischen Gebäude von Omfalos gebaut werden, und es kann nicht gleichzeitig mit Intelligenz und Zerstörung gebaut werden. Beim Bau sorgt der Nachbarschaftsbonus des Schreins auch für [ICON_Culture] Kultur. Das Freischalten von Flügen bietet die gleiche Menge an [ICON_Tourism]-Tourismusleistung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wissen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es kann nur eines der charakteristischen Gebäude von Omfalos gebaut werden, und es kann nicht gleichzeitig mit Memory und Destruction gebaut werden. Nach der Fertigstellung sorgt der angrenzende Bonus der Akademie außerdem für [ICON_Production]-Produktivität und der von den Gebäuden in der Akademie fest produzierte Technologiewert [ICON_Science] liefert außerdem [ICON_Gold]-Goldmünzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>zerstören</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es kann nur eines der charakteristischen Gebäude von Omfalos gebaut werden, und es kann nicht gleichzeitig mit Erinnerung und Weisheit gebaut werden. Beim Bau wird der Nachbarschaftsbonus der Kaserne und des Industriegebiets verdoppelt, alle Wunder haben +30 % [ICON_Production] Produktion und sie erhalten sofort einen Großgeneral.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Jagd auf die Feuerreise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das Sonderprojekt von Tirispios kann in jeder Stadt nur einmal durchgeführt werden und erfordert das Gebiet „Cephal-Platz“. [NEWLINE] Während der Durchführung des Projekts wird sich die [ICON_Religion]-Religion der Stadt schnell auf die umliegenden Städte ausbreiten und den vierfachen [ICON_Faith]-Glaubenswert und die Großen Prophetenpunkte des Heiligen-Land-Gebets einbringen. [NEWLINE] Nach Abschluss des Projekts wird der externe Produktionsdruck der Stadt um 100 % steigen, alle „Kefale Square“ werden +1 [ICON_Faith] Glaubenswert und +1 [ICON_Tourism] Tourismusleistung haben und 1 goldenen Nachkommen erhalten (falls verfügbar).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLD_SON_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Goldener Abstieg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLD_SON_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die spezielle Nahkampfeinheit Ompharos kann nicht trainiert oder gekauft werden und erfordert keine Wartungsgebühren. Es kann nur durch Auslösen der Anführerfähigkeit erhalten werden. [NEWLINE]Diese Einheit hat immer die gleiche Angriffskraft von [ICON_Strength] wie die Nahkampfeinheit mit dem höchsten [ICON_Strength]-Angriff, die Sie haben. Ein einzelner Spieler kann bis zu 12 goldene Nachkommen haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEATH_DRAGON_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Todesdrache Polykes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEATH_DRAGON_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Yadies Spezialunterstützungseinheit kann nicht hergestellt oder gekauft werden. Es wird nach Abschluss des Projekts „Brot und Zirkus“ in der Stadt mit der antiken Drachenknochenstadt erhalten. [NEWLINE] Der tote Drache kann 33 seiner eigenen Gesundheitspunkte verbrauchen, um alle Gesundheitspunkte bei nicht toten Dracheneinheiten innerhalb von 3 Zellen wiederherzustellen. Diese Einheiten erhalten von der wiederhergestellten Menge die gleiche Menge an Erfahrung; Einheiten in derselben Zelle wie der tote Drache erhalten eine zufällige Beförderung. [NEWLINE] Wenn der Todesdrache aufgrund des Verbrauchs von Gesundheitspunkten stirbt, eliminiere die feindlichen Einheiten innerhalb von 6 Feldern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_NAKEXIA_FOREST_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Anpflanzung von Naturwäldern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_NAKEXIA_FOREST_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Schaltet Bauherren die Möglichkeit frei, natürliche Wälder zu pflanzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_AMPHOREUS_COMBAT_STRENGTH_DISTRICT_KEFALEPLAZA_COMBAT_STRENGTH_DESC" Language="de_DE">
			<Text>+{Property} von jedem „Cephal Square“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_AMPHOREUS" Language="de_DE">
			<Text>Erhalten Sie in jedem vorgestellten Gebiet Kampfkraftboni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_COMBAT_STRENGTH_FOR_ALL_UNIT_DESC" Language="de_DE">
			<Text>+{Property} ergibt sich aus der höchsten Lebensqualität der Stadt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_REMOVE_DESC" Language="de_DE">
			<Text>Neutrale Gebietsmobilität zurückgesetzt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_REMOVE_MAX_DESC" Language="de_DE">
			<Text>Die Bewegungskraft wurde in dieser Runde zurückgesetzt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WANDI_UNIT_STRENGTH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erhalten Sie basierend auf der Bewohnbarkeit zusätzliche Kampfkraft (Zwietracht).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WANDI_UNIT_MOVEMENT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erhalte zusätzlich 2 Mobilitätspunkte vom General oder von dir selbst (Zwietracht)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_GREAT_PERSON_CLASS_GENERAL_MOVEMENT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erhalten Sie zusätzlich 4 Bewegungspunkte von sich selbst (Zwietracht)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XIADIE_UNIT_MOVEMENT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erhalten Sie zusätzliche Bewegung (von Death Dragon Polykes)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XIADIE_UNIT_STRENGTH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Einheiten erhalten für jede Beförderung +7 Kampfstärke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_XIADIE_COMBAT_STRENGTH_FOR_ALL_UNIT_DESC" Language="de_DE">
			<Text>+{Property} ergibt sich aus der Anzahl der Einheiten-Promotionen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DEATH_DRAGON_ACTION_TOOLTIP" Language="de_DE">
			<Text>Der Hauch der Flammen, der die ganze Dunkelheit verbrennt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_SELF" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Der Glaubenswert ergibt sich aus der Grundleistung des Gebiets</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_GRASS" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Der Glaubenswert ergibt sich aus dem angrenzenden flachen Grasland</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_PLAINS" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Der Glaubenswert kommt von den angrenzenden flachen Ebenen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_TUNDRA" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Der Glaubenswert ergibt sich aus dem angrenzenden flachen gefrorenen Boden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_COAST" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Glaube vom angrenzenden Flachwasser</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_SNOW" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Glaube aus angrenzendem flachem Schnee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_DESERT" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Glaube aus der angrenzenden flachen Wüste</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_IMPROVEMENT_MINE" Language="de_DE">
			<Text>-{1_Num} [ICON_FAITH] Der Glaubenswert ergibt sich aus den angrenzenden Minenverbesserungsanlagen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_SELF" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] Produktivität ergibt sich aus der regionalen Basisproduktion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_SELF" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Goldmünzen stammen aus der regionalen Basisproduktion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_AGELAIYA_APPEAL_YIELD_GOLD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Goldmünzen stammen aus dem Charm-Wert dieses Rasters</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_AGELAIYA_APPEAL_YIELD_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] Der Technologiewert ergibt sich aus dem Charmewert dieses Slots</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_AGELAIYA_APPEAL_YIELD_FAITH" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Der Glaubenswert ergibt sich aus dem Charisma-Wert dieses Slots</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_AGELAIYA_APPEAL_YIELD_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] Der kulturelle Wert ergibt sich aus dem Charmewert dieses Slots</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_AGELAIYA_APPEAL_YIELD_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] Die Produktivität ergibt sich aus dem Charisma-Wert dieses Slots</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_GIVE_YIELD_GOLD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Goldmünzen stammen aus dem angrenzenden Yunshi-Palast</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_GIVE_YIELD_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] Der Technologiewert kommt vom angrenzenden Marmorpalast</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_GIVE_YIELD_FAITH" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Der Glaubenswert kommt vom angrenzenden Yunshi-Palast</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_GIVE_YIELD_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] Der kulturelle Wert kommt vom angrenzenden Yunshi Tiangong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_GIVE_YIELD_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] Produktivität kommt vom angrenzenden Marmorpalast</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_DRAGON_SKELE_GIVE_YIELD_GOLD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Goldmünzen stammen aus der angrenzenden antiken Drachenknochenstadt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_DRAGON_SKELE_GIVE_YIELD_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] Der Technologiewert stammt aus der angrenzenden antiken Drachenknochenstadt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_DRAGON_SKELE_GIVE_YIELD_FAITH" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Der Glaubenswert kommt von der angrenzenden antiken Drachenknochenstadt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_DRAGON_SKELE_GIVE_YIELD_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] Der kulturelle Wert kommt von der angrenzenden antiken Drachenknochenstadt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_DRAGON_SKELE_GIVE_YIELD_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] Produktivität kommt von der angrenzenden antiken Drachenknochenstadt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_TREE_COURT_SELF" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] Der kulturelle Wert ergibt sich aus der regionalen Basisproduktion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_CITIZEN_NAME_1" Language="de_DE">
			<Text>Janus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_CITIZEN_NAME_2" Language="de_DE">
			<Text>Taranton</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_CITIZEN_NAME_3" Language="de_DE">
			<Text>Oronis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_CITIZEN_NAME_4" Language="de_DE">
			<Text>Georia</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
