<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Oct 26 16:41:24 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Ompharos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El lugar eterno: Ompharos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>de ónfalos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_TIBAO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>tiriscipios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_TIBAO_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Todos se separarán de una persona, pero esa persona verá un milagro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TIBAO" Language="es_ES">
			<Text>Hasta mañana, es la profecía más grande del mundo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_WANDI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Todos los enemigos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_WANDI_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Un día morirás con una herida en la espalda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_WANDI" Language="es_ES">
			<Text>Mata a un rey para convertirte en rey, mata a un dios para convertirte en dios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_AGELAIYA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>aglaia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_AGELAIYA_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Te bañarás por última vez en un oro cálido y deslumbrante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_AGELAIYA" Language="es_ES">
			<Text>Aglaya, el semidiós &quot;romántico&quot;, también es el líder del Fire Chaser Journey. Como tejedora, ella personalmente enhebra la aguja y los hilos, convocando a los héroes del mundo para embarcarse nuevamente en el largo viaje.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_NAKEXIA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ese verano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_NAKEXIA_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Uno de los Siete Sabios de Shenwu Shuting y fundador de la Escuela Zhizhong.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_NAKEXIA" Language="es_ES">
			<Text>Trascenderás a la pureza suprema y regresarás a la oscuridad de la corrupción y el sufrimiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_XIADIE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>yadie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_XIADIE_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>El superintendente de guerra de Aidiria y el &quot;Encoffiant&quot; de Ohema. Llevando una maldición llamada &quot;Toque de la Muerte&quot;, cualquier vida que sea tocada por sus dedos perecerá y desaparecerá.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_XIADIE" Language="es_ES">
			<Text>Después de abrazarse, hay una despedida eterna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_AOHEMA" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Ciudad Santa Eterna&quot; Ohma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_XUANFENG" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Batalla sangrienta&quot; Ciudad de Xuanfeng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_SHENWUSHUTING" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Ciudad natal de los sabios&quot; Shenwu Shuting</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_1" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Ruinas del conflicto&quot; Ciudad de Xuanfeng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_2" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Ciudad de las Mil Puertas&quot; Janusapolis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_3" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Oráculo Tierra Santa&quot; Janusapolis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_4" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Destino&quot; Janusapolis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_5" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Bosque parlante&quot; Shenwu cerrando</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_6" Language="es_ES">
			<Text>「雪城」哀地里亚</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_7" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Perla en el mar&quot; Stikosia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_8" Language="es_ES">
			<Text>Pabellón secreto de Aili</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_9" Language="es_ES">
			<Text>edulia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_10" Language="es_ES">
			<Text>Saberny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_11" Language="es_ES">
			<Text>indio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_12" Language="es_ES">
			<Text>oliver lanca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_13" Language="es_ES">
			<Text>maddie ryan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_14" Language="es_ES">
			<Text>Akathos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_15" Language="es_ES">
			<Text>pilia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_16" Language="es_ES">
			<Text>Aristea</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_17" Language="es_ES">
			<Text>eurenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_18" Language="es_ES">
			<Text>milios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_19" Language="es_ES">
			<Text>Jelika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_20" Language="es_ES">
			<Text>Okinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_21" Language="es_ES">
			<Text>Ladón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_22" Language="es_ES">
			<Text>Kamitas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_23" Language="es_ES">
			<Text>Eneionus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NW_AMPHOREUS_24" Language="es_ES">
			<Text>Blisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Memoria, conocimiento y el ciclo de destrucción</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En la &quot;Plaza Municipal&quot; se pueden construir tres tipos de edificios característicos civilizados. Cuando tengas edificios con características de civilización y cuando estés en la Edad de Oro o la Edad Heroica, toda la producción será de +12 % respectivamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Robando el fuego de &quot;Gateway&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las ciudades que siguen tu religión dominante liberan +1 de presión de lealtad por cada población de [ICON_Citizen] y proporcionan 1 valor cultural de [ICON_Culture]. [NEWLINE]Después de completar &quot;Kefala Square&quot;, obtendrás un proyecto regional único: &quot;Journey to Chase the Fire&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Persiguiendo el fuego de la &quot;disputa&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cuando se desbloquea la tecnología para una unidad militar terrestre, la capital recibirá una unidad gratis. [NEWLINE] Las ciudades con guarniciones son permanentemente leales; las ciudades leales [ICON_Amenities] tienen +2 de habitabilidad y [ICON_Production] tienen +30 % de productividad. [NEWLINE] Al comienzo del turno, la efectividad de combate de todas las unidades terrestres actuales aumenta según la habitabilidad máxima de la ciudad actual [ICON_Amenities]. Si se queda sin movimiento [ICON_Movement] en una celda neutral, restablece su movimiento [ICON_Movement] una vez. [NEWLINE] Goldenborn y todas las unidades terrestres que obtienen impulso del general obtienen 2 puntos de movimiento adicionales. Una vez estacionados allí, pueden recuperar toda su salud y causar daño total a la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Llevando el fuego del &quot;romance&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las plantaciones proporcionan [ICON_Culture] +2 Cultura, [ICON_Housing] +2 y [ICON_Amenities] +1 Amenidad. [NEWLINE]Las celdas propias no reducen el encanto de las celdas adyacentes y todas las áreas especializadas reciben una bonificación adyacente igual al valor del encanto de la celda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cuestionando el fuego de la &quot;racionalidad&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El constructor obtiene +1 número de usos. [NEWLINE]Las ciudades con menos de tres áreas de especialización tendrán un tiempo significativamente más corto para construir el área [ICON_Production]. [NEWLINE]Abre la posibilidad de que los constructores planten bosques naturales, pero reduce los ingresos por eliminar accidentes geográficos en un 35 % antes que la &quot;ingeniería civil&quot; municipal.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DEATH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Buscando el fuego de la &quot;muerte&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DEATH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de promocionar una unidad, se devolverán [ICON_Gold] monedas de oro y [ICON_Faith] puntos de fe en función del 50% de la productividad [ICON_Production] requerida para producir la unidad. [NEWLINE] Después de que una unidad muere y mata a una unidad enemiga, el valor de tecnología [ICON_Science] y el valor de cultura [ICON_Culture] se devolverán en función del 20 % de la productividad de [ICON_Production] necesaria para producir la unidad. Las ciudades que creen en otras religiones dentro de las 9 celdas de esta unidad se convertirán a la religión de la mariposa. [NEWLINE]Las promociones de unidad no finalizan su turno y obtienen +7 de poder de combate adicional con cada promoción. [NEWLINE]Después de que otras ciudades santas se conviertan a la religión de Xiadie, la religión de Xiadie obtendrá el credo de esta religión.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Plaza Kefal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La zona característica de Tiriscipios, en sustitución de Tierra Santa. [NEWLINE] Libera una bomba cultural una vez completado. Esta ciudad permite utilizar puntos de fe [ICON_Faith] para comprar edificios y puedes disfrutar de un 30 % de descuento al comprar edificios. [NEWLINE] Obtienes +1 [ICON_Faith] Fe de las losetas de terreno plano adyacentes y -1 [ICON_Faith] Fe de las mejoras de minas adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Arena Xuanfeng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El área característica de Wan Enemy puede reemplazar el campamento militar y construirse junto al centro de la ciudad. Cuando se complete, se lanzará una bomba de cultivo en las celdas adyacentes y se obtendrá un descendiente dorado. [NEWLINE] Cada edificio en esta área proporciona a la ciudad 2 puntos [ICON_Housing] de vivienda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Yunshi Tiangong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La zona característica de Aglaia sustituye al acueducto y proporciona una gran ventaja a las zonas adyacentes. [NEWLINE] Cuando se complete, se entregará un ciudadano dorado como regalo y la población de [ICON_Citizen] de la ciudad se llenará inmediatamente hasta el límite de viviendas de [ICON_Housing]. Las instalaciones de mejora de plantaciones de la ciudad aumentarán en +1 [ICON_Food] alimentos y +2 [ICON_Production] en productividad. [NEWLINE][NEWLINE] Por cada palacio celestial de mármol en el campo, todos los palacios celestiales de mármol pueden producir 1 [ICON_Amenities] habitabilidad adicional y 2 [ICON_Production] puntos de productividad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>jardín de árboles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El área destacada de Nakeshia, alternativa a la Academia, tiene un bono de adyacencia que proporciona puntos de cultura [ICON_Culture] en lugar de puntos de ciencia [ICON_Science]. Cuando esté completo, obtenga un descendiente dorado, suelte una bomba cultural, construya una muralla de la ciudad y genere un bosque en su propia celda dentro del segundo anillo del centro de la ciudad. Los edificios en esta área +2 viviendas, los cimientos y los edificios en esta área son los bosques de la ciudad +1 valor tecnológico +1 productividad, la selva tropical +1 valor cultural +2 monedas de oro, y se entregará una tecnología aleatoria [ICON_Science] como regalo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_DRAGON_SKELE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Ciudad antigua de hueso de dragón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_DRAGON_SKELE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El área característica de Yadie reemplaza el centro de entretenimiento y brinda una gran cantidad de bonificaciones a las áreas adyacentes. Esta área tiene la bonificación adyacente y la producción de puntos de gran hombre de otras áreas, la producción adyacente inicial es +100% y la velocidad de producción del proyecto de la ciudad [ICON_Production] y el punto de gran hombre +100%. Una vez completado, se obtiene 1 descendiente dorado y la ciudad puede construir un área adicional. Cualquier instalación mejorada en la ciudad tendrá +1 [ICON_Amenities] habitabilidad, +1 [ICON_Housing] vivienda y +2 [ICON_Production] productividad. Arena +1 [ICON_TradeRoute] Capacidad de ruta comercial.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_AJOURNEYBYFIRE_READY" Language="es_ES">
			<Text>Los restos del incendio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_AJOURNEYBYFIRE_READY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tiriscipios se lo regaló cuando creó una ciudad, y puede realizar el proyecto &quot;Fire Chaser Journey&quot; en la ciudad con los restos del incendio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>memoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Sólo se puede construir uno de los edificios característicos de Omfalos y no se puede construir al mismo tiempo que Inteligencia y Destrucción. Cuando se construye, la bonificación de adyacencia del santuario también proporciona cultura [ICON_Culture]. Desbloquear vuelos proporciona la misma cantidad de rendimiento turístico de [ICON_Tourism].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>conocimiento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Sólo se puede construir uno de los edificios característicos de Omfalos y no se puede construir al mismo tiempo que Memoria y Destrucción. Una vez completado, la bonificación adyacente de la academia también proporciona productividad [ICON_Production], y el valor de la tecnología [ICON_Science] producida fijamente por los edificios de la academia también proporciona monedas de oro [ICON_Gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>destruir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Sólo se puede construir uno de los edificios característicos de Omfalos, y no se puede construir al mismo tiempo que la memoria y la sabiduría. Cuando se construyen, la bonificación de adyacencia de los Cuarteles y la Zona Industrial se duplica, todas las Maravillas tienen +30% de producción [ICON_Production] e inmediatamente obtienen un Gran General.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Persiguiendo el viaje del fuego</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El proyecto especial de Tirispios sólo se puede ejecutar una vez en cada ciudad y requiere el área &quot;Plaza Cefal&quot;. [NEWLINE] Durante la ejecución del proyecto, la religión [ICON_Religion] de la ciudad se extenderá rápidamente a las ciudades circundantes y proporcionará 4 veces el valor de la fe [ICON_Faith] y los puntos de la oración de Tierra Santa del Gran Profeta. [NEWLINE] Después de completar el proyecto, la presión de producción externa de la ciudad aumentará en un 100%, toda la &quot;Plaza Kefale&quot; tendrá +1 valor de fe [ICON_Faith] y +1 [ICON_Tourism] rendimiento turístico, y obtendrá 1 descendiente dorado (si está disponible).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLD_SON_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Descenso Dorado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLD_SON_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad cuerpo a cuerpo especial de Ompharos no se puede entrenar ni comprar y no requiere tarifas de mantenimiento. Sólo se puede obtener activando la habilidad de líder. [NEWLINE]Esta unidad siempre tiene el mismo poder de ataque [ICON_Strength] que la unidad de ataque cuerpo a cuerpo con mayor [ICON_Strength] que tengas. Un solo jugador puede tener hasta 12 descendientes dorados.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEATH_DRAGON_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Dragón de la Muerte Polykes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEATH_DRAGON_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad de soporte especial de Yadie no se puede producir ni comprar. Se obtiene después de ejecutar el proyecto &quot;Pan y Circo&quot; en la ciudad con Dragon Bone Ancient City. [NEWLINE] El dragón muerto puede consumir 33 de sus propios puntos de vida para restaurar todos los puntos de vida de las unidades de dragones no muertos dentro de 3 celdas. Estas unidades recibirán la misma cantidad de experiencia de la cantidad restaurada; Las unidades en la misma celda que el dragón muerto recibirán una promoción aleatoria. [NEWLINE] Si el Dragón de la Muerte muere debido al consumo de puntos de vida, elimina las unidades enemigas dentro de 6 celdas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_NAKEXIA_FOREST_NAME" Language="es_ES">
			<Text>plantar bosque natural</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_NAKEXIA_FOREST_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la capacidad de los constructores de plantar bosques naturales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_AMPHOREUS_COMBAT_STRENGTH_DISTRICT_KEFALEPLAZA_COMBAT_STRENGTH_DESC" Language="es_ES">
			<Text>+{Propiedad} de cada &quot;Plaza Cefal&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_AMPHOREUS" Language="es_ES">
			<Text>Obtén bonificaciones de poder de combate en cada área destacada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_COMBAT_STRENGTH_FOR_ALL_UNIT_DESC" Language="es_ES">
			<Text>+{Property} proviene de la mayor habitabilidad de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_REMOVE_DESC" Language="es_ES">
			<Text>Restablecimiento de movilidad en territorio neutral</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_REMOVE_MAX_DESC" Language="es_ES">
			<Text>El poder de movimiento se ha reiniciado esta ronda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WANDI_UNIT_STRENGTH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gana poder de combate adicional (disensión) según la habitabilidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WANDI_UNIT_MOVEMENT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gana 2 puntos adicionales de movilidad del general o de ti mismo (disensión)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_GREAT_PERSON_CLASS_GENERAL_MOVEMENT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gana 4 puntos adicionales de movimiento de ti mismo (Disensión)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XIADIE_UNIT_MOVEMENT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gana movimiento adicional (de Death Dragon Polykes)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XIADIE_UNIT_STRENGTH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades obtienen +7 de fuerza de combate por cada ascenso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_XIADIE_COMBAT_STRENGTH_FOR_ALL_UNIT_DESC" Language="es_ES">
			<Text>+{Property} proviene del número de promociones de unidades</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DEATH_DRAGON_ACTION_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>El aliento de llamas que quema toda la oscuridad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_SELF" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] El valor de la fe proviene de la producción básica del área.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_GRASS" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] El valor de la fe proviene de los pastizales planos adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_PLAINS" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] El valor de la fe proviene de llanuras adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_TUNDRA" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] El valor de la fe proviene del suelo congelado plano adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_COAST" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Fe del agua plana adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_SNOW" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Fe de la nieve plana adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_TERRAIN_DESERT" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Fe del desierto llano adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_KEFALEPLAZA_IMPROVEMENT_MINE" Language="es_ES">
			<Text>-{1_Num} [ICON_FAITH] El valor de la fe proviene de las instalaciones de mejora de la mina adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_SELF" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] La productividad proviene de la producción base regional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_SELF" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Las monedas de oro provienen de la producción base regional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_AGELAIYA_APPEAL_YIELD_GOLD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Las monedas de oro provienen del valor del encanto de esta cuadrícula</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_AGELAIYA_APPEAL_YIELD_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] El valor de la tecnología proviene del valor de encanto de esta ranura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_AGELAIYA_APPEAL_YIELD_FAITH" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] El valor de fe proviene del valor de carisma de este espacio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_AGELAIYA_APPEAL_YIELD_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] El valor cultural proviene del valor de encanto de este espacio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_AGELAIYA_APPEAL_YIELD_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] La productividad proviene del valor de Carisma de este espacio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_GIVE_YIELD_GOLD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Las monedas de oro provienen del adyacente Palacio Yunshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_GIVE_YIELD_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] El valor tecnológico proviene del Palacio de Mármol adyacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_GIVE_YIELD_FAITH" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] El valor de la fe proviene del adyacente Palacio Yunshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_GIVE_YIELD_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] El valor cultural proviene del adyacente Yunshi Tiangong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_MARBLE_GIVE_YIELD_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] La productividad proviene del Palacio de Mármol adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_DRAGON_SKELE_GIVE_YIELD_GOLD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Las monedas de oro provienen de la adyacente Dragon Bone Ancient City</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_DRAGON_SKELE_GIVE_YIELD_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] El valor tecnológico proviene de la adyacente Dragon Bone Ancient City</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_DRAGON_SKELE_GIVE_YIELD_FAITH" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] El valor de la fe proviene de la ciudad antigua adyacente Dragon Bone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_DRAGON_SKELE_GIVE_YIELD_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] El valor cultural proviene de la adyacente Dragon Bone Ancient City</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_DRAGON_SKELE_GIVE_YIELD_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] La productividad proviene de la adyacente Dragon Bone Ancient City</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_Adjacency_DISTRICT_TREE_COURT_SELF" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] El valor cultural proviene de la producción básica regional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_CITIZEN_NAME_1" Language="es_ES">
			<Text>Jano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_CITIZEN_NAME_2" Language="es_ES">
			<Text>tarantón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_CITIZEN_NAME_3" Language="es_ES">
			<Text>Oronis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_CITIZEN_NAME_4" Language="es_ES">
			<Text>Georgia</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
