<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Dec 29 16:13:33 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>asar naqin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Dynastia Aesana Qin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_DES" Language="pl_PL">
			<Text>Dynastia Aesana Qin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>asar naqin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_FHB_ANSQ_BINOMIAL_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Aesa Naqin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_FHB_ANSQ_LOCATION" Language="pl_PL">
			<Text>Wielka Rift Valley w Ameryce Północnej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_FHB_ANSQ_SIZE" Language="pl_PL">
			<Text>Powierzchnia wynosi około 830 000 kilometrów kwadratowych</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_FHB_ANSQ_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>Ponad 10,03 mln osób</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_FHB_ANSQ_CAPITAL" Language="pl_PL">
			<Text>Tayajukang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_FHB_ANSQ_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niezrównany mędrzec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_FHB_ANSQ_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+1 [ICON_Food] do żywności, +1 [ICON_Production] do produktywności dla pól w centrum miasta i przyległych pól górskich. Obywatele [ICON_Citizen] mogą pracować na górach, które mają moc wyjściową.
[NEWLINE] Każda populacja [ICON_Citizen] w mieście +1% wszystkich rodzajów produkcji. W miastach wyznających religię [ICON_Religion] będzie ona zapewniona przez populację [ICON_Citizen] wyznawców tej samej religii; wierzysz w religię głównego nurtu [ICON_Religion], taką samą. Populacja wierzących [ICON_Citizen] ma dodatkowe +2% do produkcji wszystkich typów. (Nie obejmuje żywności [ICON_Food])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>(Do dodania)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kaia Kalon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MALE_GOVERNMENT_DIGITAL_DEMOCRACY_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS" Language="pl_PL">
			<Text>@Więc ty także wierzysz w Yuan Shen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_FHB_ANSQ_KT_KLS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zakazana tajemnica Boga Kręgu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_FHB_ANSQ_KT_KLS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Okazujcie bezwarunkową życzliwość wszystkim cywilizacjom. Ale wyjątkowo nie lubi cywilizacji, które cenią wyścig kosmiczny i globalne podróże.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_LOADING_INFO" Language="pl_PL">
			<Text>Okrąg Bóg wzywa! Kaia Kalons, od czasu przybycia okrągłych bogów z ciała niebieskiego, dokonywali cudów jeden po drugim, a Esa Nacchin była lojalnym sługą okrągłych bogów. Aby poprowadzić ludzi tego świata do prawdy o kręgu, zostałeś wybrany na kierowcę Okrągłych Bogów i przekazujesz metody Okrągłych Bogów, aby dokonywać cudów... Oczywiście, najważniejsza rzecz jest ochrona świata dla Okrągłych Bogów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_L_FHB_ANSQ_KT_KLS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zakreśl Boży Napęd</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_L_FHB_ANSQ_KT_KLS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miasta otrzymują premie ze wszystkich pobliskich budynków regionalnych. Na obszarach sąsiadujących z górami obszar działania budynków regionalnych rozciąga się na 3 pola.
[NEWLINE] Jest właścicielem unikalnego projektu poświęconej ziemi świętej „Yuanshen Drive”. Znajduje się w nim unikalny cud ziemi świętej „Obszar 1551”.
[NEWLINE]W każdej turze każde miasto może poświęcić jednostkę o [ICON_Charges] czasie pracy, aby przyspieszyć postęp projektu regionalnego. Po ukończeniu zapewnia narzędzie do budowy Twojego kapitału [ICON_Capital].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FHB_ASNQ_1551_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Okręg 1551</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FHB_ASNQ_1551_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Unikalny cud Kai Kalonth: cud ery przemysłowej odblokowany przez „Latanie”, który musi posiadać Ziemię Świętą i można go zbudować bez umieszczania w celi. Można kupić jako budynek Ziemi Świętej za wiarę [ICON_Faith].
[NEWLINE] Po przestudiowaniu astrologii centrum kosmiczne zostanie odblokowane z wyprzedzeniem. Jeśli w danym kraju nie ma centrum kosmicznego, zostanie ono zbudowane z 10-krotną szybkością. Miasta posiadające centra kosmiczne otrzymują +7 punktów [ICON_Power] czystej energii i zapewniają +1,5 [ICON_Science] wartości badawczej na populację. Skróć o połowę czas potrzebny na realizację projektów wyścigów kosmicznych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FHB_ASNQ_1551_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Są tu tylko trzy rzeczy, na które warto zwrócić uwagę: [NEWLINE] Nie czytaj tego, czego nie powinieneś widzieć; [NEWLINE] Nie słuchaj tego, czego nie powinieneś słyszeć; nie powinienem mówić. [NEWLINE]——„Wytyczne dla osób odwiedzających Dystrykt 1551”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_FHB_ASNQ_KT_KLS_GRANT_YIELD_BASED_ON_CURRENT_YIELD_RATE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zakreśl God Drive</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_FHB_ASNQ_KT_KLS_GRANT_YIELD_BASED_ON_CURRENT_YIELD_RATE_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zakreśl Boży Napęd</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_FHB_ASNQ_KT_KLS_GRANT_YIELD_BASED_ON_CURRENT_YIELD_RATE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wyróżniony projekt świątyni autorstwa Kaii Kalons.
[NEWLINE]Zdobądź dużo [ICON_Gold] złotych monet i [ICON_Faith] punktów wiary podczas biegu. Po ukończeniu otrzymasz wartość technologii [ICON_Science] równą 150% aktualnej wartości wiary [ICON_Faith] oraz produkcję złotych monet [ICON_Gold].
[NEWLINE]Może działać tylko w jednym mieście na raz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FHB_ASNQ_TTST_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niebiański Akolita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FHB_ASNQ_TTST_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zamiennik słowa „apostoł”. Odporny na osłabienie skuteczności walki [ICON_Religion] wynikające z obrażeń. Inne siły religijne można całkowicie wykorzenić.
[NEWLINE] Wrogie jednostki sąsiadujące ze sobą mają -5 [ICON_Damaged] PŻ w każdej rundzie, gdy są blisko twojej granicy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_FHB_ASNQ_QXMH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Tajna rozmowa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_FHB_ASNQ_QXMH_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>„Przemysł górniczy” jest odblokowany i można go budować w komórkach górskich, odpornych na katastrofy i grabieże. Umożliwia jednostkom przemierzanie gór, dzięki czemu szlaki handlowe [ICON_TradeRoute] mogą zdobywać wiele sztuk [ICON_Gold] złota z regionu miasta docelowego.
[NEWLINE]+0,5 [ICON_Housing] Mieszkanie, +1 [ICON_Housing] Mieszkanie po odblokowaniu Inżynierii.
[NEWLINE]+1 [ICON_Production] Produktywność. Zyskujesz +1 [ICON_Food] Żywność z sąsiednich obszarów. Po odblokowaniu Edukacji zyskaj +1 [ICON_Science] od sąsiadujących Konklawe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Kaia Kalon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Naczelnik Aesana Qin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Masz rację, ale Enkami to grupa aniołów w kształcie latających dysków, wywodzących się z Zasady Pierścienia. Historia zaczyna się po tym, jak Theia wściekła zaatakowała Gaię. Dawno temu cywilizacja wybrana przez Boga Kręgu zostanie nagrodzona „Mocą Super Modelu” i wzniesie się na nowy poziom siły. Zostaniesz przywódcą, zaczynając od pierwszego pączka życia pod wodą, spotykając różnych barbarzyńców i tocząc z nimi zacięte bitwy, aby chronić swoje wzniesione zasoby - a jednocześnie zyskać wsparcie nieuważnego Boga Kręgu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>(Do dodania)[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Essanaqin przywiązuje dużą wagę do populacji, a zabudowa m.in. centrum miasta obok gór pomaga w zdobywaniu pożywienia. Duże korzyści może również przynieść nowy program, prowadzony przez Kaię Kalons. Zarówno zwycięstwo technologiczne, jak i zwycięstwo religijne są ich mocną stroną.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Essana Qin przywiązuje dużą wagę do populacji i religii, a zakłócanie ich przekonań religijnych może nieznacznie ograniczyć ich zyski. Ale oczywiście najlepszym rozwiązaniem jest ich bezpośrednie zmiażdżenie. Nie mają przewagi w walce. Uważaj tylko, aby na koniec swojej tury nie sąsiadować z Niebiańskim Akolitą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Miło cię poznać, nieznajomy. Jestem błogosławionym przez Boga przywódcą Esa-Naqin. Możesz nazywać mnie Kaia Kalons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli chcieliby Państwo odwiedzić nasze miasto, rzeczywiście istnieje obszar, który jest dla Państwa tymczasowo otwarty.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Chodź, pokażę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nasze miasto jest trochę oddalone, dlaczego nie podzielić się z nami lokalizacją stolicy?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zabiorę ich na spotkanie z Bogiem Yuan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dzisiejszy dzień jest ważniejszy dla Essanaqin niż ludzie, którzy Cię goszczą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Aby szerzyć ewangelię Yuan Shen, zorganizowałem dla was kilka delegacji, które wykonają dla was występy na żywo, a wszystkie one są cudami, które zamieniają kamień w złoto...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Na tym złocie głupców możesz jeszcze zarobić trochę pieniędzy...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wrócimy następnym razem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Proszę pozwolić nam na założenie stałej ambasady.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Madoka będzie szczęśliwa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wrócimy następnym razem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dopóki nie będziemy biegać, nadal możemy pokojowo współistnieć...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>NIE.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zgodnie z wolą Yuan Shena proszę o tymczasowe otwarcie granicy do Essany Qin.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Yuan Shen cieszy się, że cenimy harmonię.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W tej chwili? Żartujesz sobie?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie musimy być wrogo nastawieni, więc dlaczego nie zadeklarujemy przyjaźni?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Yuan Shen cieszy się, że cenimy harmonię.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W tej chwili? Żartujesz sobie?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Z pewnością możemy osiągnąć dalsze obopólne korzyści, przyjdź i zawrzyj z nami sojusz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dla człowieka najważniejsza jest harmonia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_FHB_ANSQ_KT_KLS_PEACE" Language="pl_PL">
			<Text>Chce po cichu zbić fortunę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy chcesz ukraść mojego okrągłego boga? ! ! ! !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Twoje siły zbrojne w pobliżu Esanaqin stają się coraz liczniejsze. Niektórzy z nas mają z tego powodu problemy ze snem i jedzeniem... Proszę o przeniesienie swoich żołnierzy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Pokój jest bardzo cenny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękuję Mado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Niestety, harmonia, ale różnica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dopóki nie wpłynie to na spokój między nami, możesz mówić co chcesz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ty mały draniu jesteś taki niewykształcony, prawda? Uważaj, jeśli zrobię ci coś sprośnego! [NEWLINE](potępiam cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nasi wojownicy naprawdę mogą po śmierci wznieść się do Kręgu Prawdy, ale wasi wojownicy mogą żałośnie gnić tylko w fantazjach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Brak szacunku dla Yuan Shena, zabij!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Yuan Shen cieszy się, że cenimy harmonię.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wygląda na to, że nie zdałeś sobie sprawy, gdzie popełniłeś błąd.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przestań, przestań, przestań! Przegrałem tę wojnę! zatrzymywać się!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Najpoważniejszy epizod uzależnienia od Yuan Shen miał miejsce, gdy leżałem w łóżku i z całych sił intonowałem Yuan Shen, i z dyskomfortu drapałem się po klatce piersiowej. Pomyślałem, że wszystko będzie dobrze, jeśli po prostu będę walczył. Ale w końcu udało mi się nie służę już Yuan Shenowi, a moje serce stawało się coraz bardziej bolesne, jakby miało zaraz eksplodować. Tak samo jak wcześniej, desperacko uderzałem się w twarz, nienawidząc swojej niekompetencji, uderzałem się coraz mocniej, aż popłynęły łzy moich oczu. Naprawdę nie wiedziałam, co robić. Naprawdę myślałam o Yuan Shenie i oszalałam.
[NEWLINE] Kiedy leżę w łóżku, myślę o Yuanshen. Kiedy biorę kąpiel, myślę o Yuanshen. Kiedy idę, myślę o Yuanshen , Myślę o Yuanshen, kiedy pracuję, myślę o Yuanshen, tęsknię za Yuan Shen i cały czas patrzę na słowo Yuan Shen. Naprawdę czuję się, jakby był opętany przez złego ducha. Moje myśli o Yuan Shen. To wszystko wydaje się patologiczne. Jestem taki samotny! Taki samotny! Dlaczego żadne z wielu istnień w tym wszechświecie nie należy do mnie? Czy wiedziałeś? Każdej nocy, późno w nocy, pieką mnie oczy. Chcę szaleńczo patrzeć na Yuan Shen. Moje oczy nie mogą już tego znieść. zabierz mnie stąd, Yuan Shen, nie mogę zostać na tym świecie bez Madoki ani chwili!
[NEWLINE] Zabierz mnie do Kręgu Prawdy!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Najpoważniejszy epizod uzależnienia od Yuan Shen miał miejsce, gdy leżałem w łóżku i z całych sił intonowałem Yuan Shen, i z dyskomfortu drapałem się po klatce piersiowej. Pomyślałem, że wszystko będzie dobrze, jeśli po prostu będę walczył. Ale w końcu udało mi się nie służę już Yuan Shenowi, a moje serce stawało się coraz bardziej bolesne, jakby miało zaraz eksplodować. Tak samo jak wcześniej, desperacko uderzałem się w twarz, nienawidząc swojej niekompetencji, uderzałem się coraz mocniej, aż popłynęły łzy moich oczu. Naprawdę nie wiedziałam, co robić. Naprawdę pomyślałam o Yuan Shenie i oszalałam.
[NEWLINE] Kiedy leżę w łóżku, myślę o Yuanshen. Kiedy biorę kąpiel, myślę o Yuanshen. Kiedy idę, myślę o Yuanshen , Myślę o Yuanshen, kiedy pracuję, myślę o Yuanshen, tęsknię za Yuan Shen i cały czas patrzę na słowo Yuan Shen. Naprawdę czuję się, jakby był opętany przez złego ducha. Moje myśli o Yuan Shen. Wszystkie wydają się patologiczne. Jestem taki samotny! Taki samotny! Dlaczego żadne z wielu istnień w tym wszechświecie nie należy do mnie? Czy wiedziałeś? Każdej nocy, późno w nocy, pieką mnie oczy. Mam ochotę szaleńczo patrzeć na Yuan Shen. Moje oczy nie mogą już tego znieść. zabierz mnie stąd, Yuan Shen, nie mogę zostać na tym świecie bez Madoki ani chwili!
[NEWLINE]Pośpiesz się i zabierz mnie do Kręgu Prawdy!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CAPITAL" Language="pl_PL">
			<Text>Tayya Jokhang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_1" Language="pl_PL">
			<Text>kukya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_2" Language="pl_PL">
			<Text>Waikako</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_3" Language="pl_PL">
			<Text>Przywilej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_4" Language="pl_PL">
			<Text>Tinsta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_5" Language="pl_PL">
			<Text>hiyehuifanha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_6" Language="pl_PL">
			<Text>Demaramiego</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_7" Language="pl_PL">
			<Text>kopui</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_8" Language="pl_PL">
			<Text>Kitat</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_9" Language="pl_PL">
			<Text>Shi Laihua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_10" Language="pl_PL">
			<Text>Na Feiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_11" Language="pl_PL">
			<Text>Zadrżałem</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_12" Language="pl_PL">
			<Text>pikuli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_13" Language="pl_PL">
			<Text>Bo Weng Su Wang Ge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_14" Language="pl_PL">
			<Text>kapłon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_15" Language="pl_PL">
			<Text>Dai Shugai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_16" Language="pl_PL">
			<Text>Punjovog Ovingo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_17" Language="pl_PL">
			<Text>Austriacka zwykła kurtka Wen Ge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_18" Language="pl_PL">
			<Text>Paquinie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_19" Language="pl_PL">
			<Text>Kidkena</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_20" Language="pl_PL">
			<Text>Mozolić się</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Ech</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Harlana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Kawangmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Takao</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>Długi Lan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Luo Li</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>Nie długo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>Nonon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>Jose O</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Chivio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Quanida</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Nolotya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Loueva</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Marlena Młoda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>Lisita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Meili</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>Pelipa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>Słoneczny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>Jonita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Herneidera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_11" Language="pl_PL">
			<Text>Elia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_12" Language="pl_PL">
			<Text>Kawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_13" Language="pl_PL">
			<Text>Gayle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_14" Language="pl_PL">
			<Text>Kellera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_15" Language="pl_PL">
			<Text>Lun'an</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_16" Language="pl_PL">
			<Text>Mansingya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_17" Language="pl_PL">
			<Text>macha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_18" Language="pl_PL">
			<Text>Mikas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_19" Language="pl_PL">
			<Text>Uhoporo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_20" Language="pl_PL">
			<Text>Szuke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_11" Language="pl_PL">
			<Text>Piaszczysty</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_12" Language="pl_PL">
			<Text>Słoneczny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_13" Language="pl_PL">
			<Text>Daxi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_14" Language="pl_PL">
			<Text>Tiamina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_15" Language="pl_PL">
			<Text>Dziekan Leary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_16" Language="pl_PL">
			<Text>Taki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_17" Language="pl_PL">
			<Text>Tiwa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_18" Language="pl_PL">
			<Text>Tusara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_19" Language="pl_PL">
			<Text>Thea</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_20" Language="pl_PL">
			<Text>Tioan</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
