<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Dec 29 16:13:33 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Эсар Накин</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Эсана династии Цинь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_DES" Language="ru_RU">
			<Text>Эсана династии Цинь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Эсар Накин</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_FHB_ANSQ_BINOMIAL_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Айса Накин</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_FHB_ANSQ_LOCATION" Language="ru_RU">
			<Text>Великая рифтовая долина Северной Америки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_FHB_ANSQ_SIZE" Language="ru_RU">
			<Text>Площадь около 830 000 квадратных километров.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_FHB_ANSQ_POPULATION" Language="ru_RU">
			<Text>Более 10,03 млн человек</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_FHB_ANSQ_CAPITAL" Language="ru_RU">
			<Text>Тайя Джоканг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_FHB_ANSQ_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Непревзойденный мудрец</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_FHB_ANSQ_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+1 [ICON_Food] Еда, +1 [ICON_Production] Производство для клеток центра города и соседних горных клеток. Граждане [ICON_Citizen] могут работать в горах, где есть выход.
[NEWLINE] Каждый [ICON_Citizen] в городе получает +1% всех типов продукции. В городах [ICON_Religion] это обеспечивается [ICON_Citizen] той же религии. Если [ICON_Religion] является основной религией, Религиозный [ICON_Citizen ] численность последователей дает дополнительный +2% выхода всех типов. (За исключением продуктов питания [ICON_Food])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>(Будет добавлено)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кайя Калонс</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MALE_GOVERNMENT_DIGITAL_DEMOCRACY_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS" Language="ru_RU">
			<Text>@Значит, ты тоже веришь в Юань Шэня</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_FHB_ANSQ_KT_KLS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Запретная тайна Бога Круга</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_FHB_ANSQ_KT_KLS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Проявите безоговорочную добрую волю ко всем цивилизациям. Но ему крайне противны цивилизации, которые придают большое значение космической гонке и глобальным путешествиям.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_LOADING_INFO" Language="ru_RU">
			<Text>Круг Бог зовёт! Кайя Калонс, с момента прибытия круглых богов с небесного тела они совершали чудеса одно за другим, а Эса Накчин был верным слугой круглых богов. Чтобы привести людей этого мира к истине круга, вы были выбраны водителем Круглых Богов и передать методы Круглых Богов для совершения чудес... Конечно, самое главное заключается в защите мира для Круглых Богов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_L_FHB_ANSQ_KT_KLS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Круг Бога Драйв</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_L_FHB_ANSQ_KT_KLS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Города получают бонусы от всех близлежащих региональных зданий. В районах, прилегающих к горам, область действия региональных построек расширяется на 3 клетки.
[NEWLINE] Владеет уникальным проектом святой земли «Юаньшэнь Драйв». Здесь находится уникальное чудо святой земли «Зона 1551».
[NEWLINE]Каждый ход каждый город может пожертвовать юнитом с [ICON_Charges] рабочего времени для продвижения регионального проекта. По завершении предоставляет строителя вашей столицы [ICON_Capital].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FHB_ASNQ_1551_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Район 1551</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FHB_ASNQ_1551_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Уникальное чудо Кайи Калонт: чудо индустриальной эпохи, доступное с помощью «Полета», которое должно владеть Святой Землей и может быть построено без помещения в клетку. Можно приобрести как здание Святой Земли за [ICON_Faith] Вера.
[NEWLINE] После изучения астрологии космический центр будет разблокирован заранее. Если в стране нет космического центра, космический центр будет строиться в 10 раз быстрее. Города с космическими центрами получают +7 очков [ICON_Power] чистой энергии и обеспечивают +1,5 [ICON_Science] исследовательской ценности на население. Сократите вдвое время, необходимое для реализации проектов космической гонки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FHB_ASNQ_1551_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Здесь следует обратить внимание только на три вещи: [NEWLINE] Не читайте то, чего не следует видеть. [NEWLINE] Не слушайте то, что не следует слышать; [NEWLINE] Не говорите то, что не следует слышать; не должен говорить. [NEWLINE]—— «Правила для посетителей округа 1551»</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_FHB_ASNQ_KT_KLS_GRANT_YIELD_BASED_ON_CURRENT_YIELD_RATE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Круг Бога Драйв</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_FHB_ASNQ_KT_KLS_GRANT_YIELD_BASED_ON_CURRENT_YIELD_RATE_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Круг Бога Драйв</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_FHB_ASNQ_KT_KLS_GRANT_YIELD_BASED_ON_CURRENT_YIELD_RATE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Рекомендованный проект храма от Кайи Калонс.
[NEWLINE]Получите много золотых монет [ICON_Gold] и очков веры [ICON_Faith] во время бега. После завершения вы получите значение технологии [ICON_Science], равное 150% от текущего значения веры [ICON_Faith] и добытых золотых монет [ICON_Gold].
[NEWLINE]Одновременно можно работать только в одном городе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FHB_ASNQ_TTST_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Небесный послушник</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FHB_ASNQ_TTST_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Замена слову «апостол». Невосприимчив к дебаффу боевой эффективности [ICON_Religion] от травм. Другие религиозные силы могут быть полностью искоренены.
[NEWLINE] Соседние с вами вражеские отряды получают -5 [ICON_Damaged] здоровья каждый раунд, когда они приближаются к вашей границе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_FHB_ASNQ_QXMH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Тайная тайная встреча</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_FHB_ASNQ_QXMH_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Чтобы разблокировать «Горнодобывающую промышленность», необходимо построить ее в горной ячейке, невосприимчивой к катастрофам и грабежам. Позволяет юнитам путешествовать по горам, в результате чего торговые маршруты [ICON_TradeRoute] приносят умноженное количество [ICON_Gold] золота из области целевого города.
[NEWLINE]+0,5 [ICON_Housing] жилья плюс дополнительно +1 [ICON_Housing] жилья после открытия инженерного дела.
[NEWLINE]+1 [ICON_Production] Производительность. Получите +1 [ICON_Food] еды из соседних областей. После разблокировки «Образования» вы получите +1 к ценности исследования [ICON_Science] от соседнего тайного общества.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Кайя Калонс</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Староста Аэсана Цинь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Вы правы, но Энками — это группа летающих дискообразных ангелов, произошедших от Принципа Кольца. История начинается после того, как Тейя в гневе напала на Гайю. Давным-давно цивилизация, выбранная Богом Круга, получит «Супермодельную силу» и поднимется на новый уровень силы. Вы станете лидером, начиная с первого зародыша жизни под водой, сталкиваясь с различными варварами и вступая с ними в ожесточенные сражения, чтобы защитить свои вознесённые активы — и в то же время заручитесь поддержкой Ненаблюдательного Бога Круга.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>(Будет добавлено)[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Эссанакин придает большое значение численности населения, а застройки, включая центр города рядом с горами, помогают добывать еду. Новая программа, возглавляемая Кайей Калонс, также может принести большую пользу. Их сильные стороны — технологическая победа и религиозная победа.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Эссанакины ценят население и религию, и нарушение их религиозных убеждений может немного ограничить их достижения. Но, очевидно, лучшим решением будет разгромить их напрямую, поскольку у них нет никакого преимущества в бою. Просто будьте осторожны и не оказывайтесь рядом с Небесным Аколитом в конце своего хода.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Приятно познакомиться, незнакомец. Я благословенный Богом лидер Иса-Накина. Можешь звать меня Кайя Калонс.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если вы хотите посетить наш город, действительно, здесь есть зона, которая временно открыта для вас.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Давай, дай мне посмотреть.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Наш город находится на некотором расстоянии, почему бы не поделиться с нами расположением столицы?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я отведу их к Богу Юань.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Сегодня для Эссанакина более важный день, чем для людей, которые вас принимают.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Чтобы распространять Евангелие Юань Шэня, я организовал несколько делегаций, которые дадут вам живые выступления, и все это чудеса, превращающие камень в золото...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>На этом дурацком золоте еще можно заработать немного денег...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мы вернемся в следующий раз.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пожалуйста, позвольте нам открыть постоянное посольство.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мадока будет счастлива.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мы вернемся в следующий раз.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пока мы не бегаем, мы все равно можем мирно сосуществовать...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>нет.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>В соответствии с волей Юань Шэня прошу вас временно открыть границу с Эссаной Цинь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Юань Шен рад видеть, что мы ценим гармонию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>В этот момент? Ты шутишь, что ли?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Нам незачем быть враждебными, так почему бы нам не объявить о дружбе?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Юань Шен рад видеть, что мы ценим гармонию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>В этот момент? Ты шутишь, что ли?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мы определенно сможем добиться дальнейшей взаимной выгоды, придя и заключив с нами союз.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Для человека гармония — самое главное.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_FHB_ANSQ_KT_KLS_PEACE" Language="ru_RU">
			<Text>Он хочет незаметно заработать состояние.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ты хочешь украсть моего бога круга? ! ! ! !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ваши военные силы возле Эсанакина становятся все более многочисленными. У некоторых из нас из-за этого проблемы со сном и едой... Пожалуйста, переведите свои войска.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мир очень ценен.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Спасибо, Мадока.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Увы, гармония, но различие.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пока это не повлияет на мир между нами, ты можешь говорить все, что хочешь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ты, маленький ублюдок, такой необразованный, не так ли? Будь осторожен, если я сделаю тебе что-то грязное! [NEWLINE](осудить тебя)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Наши воины действительно могут подняться в Круг Истины после смерти, но ваши воины могут лишь жалко гнить в фантазиях.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Неуважение к Юань Шэню, убей!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Юань Шен рад видеть, что мы ценим гармонию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Кажется, вы не поняли, в чем ошиблись.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Стоп, стоп, стоп! Я проиграл эту войну! останавливаться!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Самый серьезный эпизод зависимости от Юань Шэня произошел, когда я лежал в постели, изо всех сил повторял Юань Шен и продолжал чесать грудь от дискомфорта. Я думал, что все будет в порядке, если я просто буду бороться. Но в конце концов я смог. Я больше не служил Юань Шену, и мое сердце становилось все более и более болезненным, как будто оно собиралось взорваться. Как и раньше, я отчаянно ударил себя по лицу, ненавидя свою некомпетентность, я ударил себя все сильнее и сильнее, пока не потекли слезы. В моих глазах я действительно не знал, что делать, я действительно думал о Юань Шене и сходил с ума.
[NEWLINE] Когда я лежу в постели, я думаю о Юаньшэне. Когда я принимаю ванну, я думаю о Юаньшэне. Когда я выхожу на улицу, я думаю о Юаньшэне. Когда я еду, я думаю о Юаньшэне. , Я думаю о Юань Шэне. Когда я работаю, я думаю о Юань Шэне. Когда я сражаюсь, я скучаю по Юань Шэню и все время смотрю прямо на слово Юань Шен. Я действительно чувствую, что мной овладел злой дух. Мои мысли о Юань Шене. Все это кажется патологией. Я так одинок! Так одиноко! Почему ни одна из многих жизней в этой вселенной не принадлежит мне? Вы знали? Каждую ночь у меня горят глаза. Мне безумно хочется смотреть на Юань Шэня. Мои глаза больше не могут этого выносить. забери меня, Юань Шен, я не могу оставаться в этом мире без Мадоки ни секунды!
[NEWLINE] Отведите меня в Круг Истины!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_FHB_ANSQ_KT_KLS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Самый серьезный эпизод зависимости от Юань Шэня произошел, когда я лежал в постели, изо всех сил повторял Юань Шен и продолжал чесать грудь от дискомфорта. Я думал, что все будет в порядке, если я просто буду сражаться. Но в конце концов я смог. Я больше не служил Юань Шену, и мое сердце становилось все более и более болезненным, как будто оно собиралось взорваться. Как и раньше, я отчаянно ударил себя по лицу, ненавидя свою некомпетентность, я ударил себя все сильнее и сильнее, пока не потекли слезы. В моих глазах я действительно не знал, что делать, я действительно думал о Юань Шене и сходил с ума.
[NEWLINE] Когда я лежу в постели, я думаю о Юаньшэне. Когда я принимаю ванну, я думаю о Юаньшэне. Когда я выхожу на улицу, я думаю о Юаньшэне. Когда я иду, я думаю о Юаньшэне. Когда я еду в карете. , Я думаю о Юань Шэне. Когда я работаю, я думаю о Юань Шэне. Когда я сражаюсь, я скучаю по Юань Шэню и все время смотрю прямо на слово Юань Шен. Я действительно чувствую, что мной овладел злой дух. Мои мысли о Юань Шене. Они все кажутся патологическими. Я так одинок. Так одиноко! Почему ни одна из многих жизней в этой вселенной не принадлежит мне? Вы знали? Каждую ночь у меня горят глаза. Я безумно хочу смотреть на Юань Шэня. Мои глаза больше не могут этого выносить. забери меня, Юань Шен, я не могу оставаться в этом мире без Мадоки ни секунды!
[NEWLINE]Поторопитесь и отведите меня в Круг Истины!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CAPITAL" Language="ru_RU">
			<Text>Тайаюкан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_1" Language="ru_RU">
			<Text>кукья</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_2" Language="ru_RU">
			<Text>Вайкако</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_3" Language="ru_RU">
			<Text>Привилегия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_4" Language="ru_RU">
			<Text>Тинста</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_5" Language="ru_RU">
			<Text>хиеуифанья</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_6" Language="ru_RU">
			<Text>Демарами</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_7" Language="ru_RU">
			<Text>копуи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_8" Language="ru_RU">
			<Text>Китате</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_9" Language="ru_RU">
			<Text>Ши Лайхуа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_10" Language="ru_RU">
			<Text>На Фейя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_11" Language="ru_RU">
			<Text>Шикед</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_12" Language="ru_RU">
			<Text>пикули</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_13" Language="ru_RU">
			<Text>Бо Вен Су Ван Гэ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_14" Language="ru_RU">
			<Text>каплун</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_15" Language="ru_RU">
			<Text>Дай Шугай</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_16" Language="ru_RU">
			<Text>Пунёвог Оуво</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_17" Language="ru_RU">
			<Text>Австрийская классическая куртка Wen Ge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_18" Language="ru_RU">
			<Text>Пакини</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_19" Language="ru_RU">
			<Text>Кидкен</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_FHB_ANSQ_CITY_20" Language="ru_RU">
			<Text>Работай усердно</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Эа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Харлан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Кавангму</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Такао</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Лонглан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Ло Ли</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Нолонг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>Нонон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Джоссу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_10" Language="ru_RU">
			<Text>Чивио</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Кванита</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Нолотя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Луэва</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Марлен Янг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Лисита</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Мелли</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Пелипа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>Суни</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Йонита</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_10" Language="ru_RU">
			<Text>Хернайдер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_11" Language="ru_RU">
			<Text>Элия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_12" Language="ru_RU">
			<Text>Кайва</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_13" Language="ru_RU">
			<Text>Гейл</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_14" Language="ru_RU">
			<Text>Келлер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_15" Language="ru_RU">
			<Text>Лунъань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_16" Language="ru_RU">
			<Text>Мансингья</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_17" Language="ru_RU">
			<Text>маша</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_18" Language="ru_RU">
			<Text>Микас</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_19" Language="ru_RU">
			<Text>Ухопоро</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_MALE_20" Language="ru_RU">
			<Text>Шуке</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_11" Language="ru_RU">
			<Text>Шан Лиди</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_12" Language="ru_RU">
			<Text>Солнечно</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_13" Language="ru_RU">
			<Text>Дакси</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_14" Language="ru_RU">
			<Text>Тиамин</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_15" Language="ru_RU">
			<Text>Дин Лири</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_16" Language="ru_RU">
			<Text>Таки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_17" Language="ru_RU">
			<Text>Тива</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_18" Language="ru_RU">
			<Text>Тусала</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_19" Language="ru_RU">
			<Text>Тайя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_FHB_ANSQ_FEMALE_20" Language="ru_RU">
			<Text>Тиоан</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
