<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 14:54:38 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Permette di costruire accampamenti su terreno ghiacciato. Gli accampamenti nella tundra hanno +1 [ICON_PRODUCTION] produzione e +1 [ICON_FAITH] fede, e se sono in collina hanno +1 [ICON_FAITH] fede aggiuntiva. Ogni accampamento fornisce un piccolo bonus di cibo [ICON_FOOD] alle aree adiacenti.
[NEWLINE] Quando costruisci una città per la prima volta, otterrai immediatamente il grande uomo &quot;Yeragond&quot; e la reliquia eroica &quot;Pietra di Jeragond&quot; si ritirerà automaticamente dopo 20 [ICON_TURN] turni (a velocità online). Ottenuto &quot;Operatore Prima Neve&quot; dopo aver studiato &quot;Teologia&quot;.
[NEWLINE]Le unità non subiscono danni dalle bufere di neve.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_DISTRICT_CAMP_PRODUCTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produzione dai miglioramenti del campo adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'operatore Chuxue viene sbloccato dopo aver studiato &quot;Teologia&quot; nell'amministrazione municipale e promosso dopo aver studiato &quot;Fiere medievali&quot; e &quot;Illuminismo&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'operatore Chuxue viene sbloccato dopo aver studiato &quot;Teologia&quot; nell'amministrazione municipale e promosso dopo aver studiato &quot;Fiere medievali&quot; e &quot;Illuminismo&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le reliquie [ICON_GREATWORK_RELIC] e le reliquie degli eroi possedute forniscono +2 [ICON_PRODUCTION] produttività e +2 [ICON_FAITH] fede.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità nemiche entro due blocchi hanno -2 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità nemiche a due blocchi attorno a Chuxue hanno -2 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ciascuna area nella città di partenza di una rotta commerciale internazionale fornisce un bonus d'area pari a quello di una rotta commerciale interna, con il doppio dei punti alleanza guadagnati dalle rotte commerciali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le stazioni commerciali stabilite da Kalan Trade in vari luoghi di Kjerag hanno costi di produttività inferiori. Acquista unità con [ICON_GOLD] oro o [ICON_FAITH] fede per ottenere uno sconto del 10%. La Stazione Commerciale di Kallan fornisce il doppio del bonus d'area alle rotte commerciali. [NEWLINE] Ottieni +2 [ICON_GOLD] oro dai campi militari adiacenti e fornisci +1 [ICON_PRODUCTION] produttività al campo militare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La produttività costa meno e ottieni uno sconto del 10% sulle unità acquistate con [ICON_GOLD] oro o [ICON_FAITH] fede. La Stazione Commerciale di Kallan fornisce il doppio del bonus d'area alle rotte commerciali. [NEWLINE] Ottieni +2 [ICON_GOLD] oro dai campi militari adiacenti e fornisci +1 [ICON_PRODUCTION] produttività al campo militare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'unità speciale grigio-argento sostituisce il guerriero corazzato, ha maggiore efficacia in combattimento e mobilità e può effettuare attacchi a lungo raggio entro un raggio di 1 blocco. +2 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento quando si attaccano unità ferite, +1 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento quando su terreno ghiacciato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'unità speciale grigio-argento sostituisce il guerriero corazzato, ha maggiore efficacia in combattimento e mobilità e può effettuare attacchi a lungo raggio entro un raggio di 1 blocco. +2 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento quando si attaccano unità ferite, +1 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento quando su terreno ghiacciato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Fragile: +2 [ICON_STRENGTH] alla forza di combattimento quando attacca le unità ferite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Nevicata: +1 [ICON_STRENGTH] alla forza di combattimento quando attacchi i nemici sul terreno ghiacciato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La prima volta che una città viene convertita utilizzando un'unità religiosa, fornirà 5 punti di cultura [ICON_CULTURE] per ogni punto di [ICON_CITIZEN] popolazione della città (a velocità online). Gli apostoli fuori dal paese genereranno una reliquia [ICON_GREATWORK_RELIC] dopo aver consumato il numero di missioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'organizzazione religiosa di Kjerag, che adora Yeragond.
[NEWLINE]La produttività regionale costa meno. Gli apostoli reclutati dalla città di Manzhuyuan hanno +2 [ICON_RELIGION] tempi di missione e il maestro fa sì che le unità nemiche vicine abbiano -2 [ICON_STRENGTH] all'efficacia di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>I costi di produttività regionale sono inferiori. Gli apostoli reclutati dalla città di Manzhuyuan hanno +2 [ICON_RELIGION] tempi di missione e i maestri danno alle unità nemiche vicine -2 [ICON_STRENGTH] efficacia di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità nemiche vicine al Guru hanno -2 [ICON_STRENGTH] alla forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il luogo in cui è conservata la Sacra Campana a Manzhuyuan. Ha due slot per reliquie [ICON_GREATWORK_RELIC] Quando gli slot sono riempiti, saranno automaticamente a tema, ma forniranno solo un bonus di output a tema del 50%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il luogo in cui è conservata la Sacra Campana a Manzhuyuan. Ha due slot per reliquie [ICON_GREATWORK_RELIC] Quando gli slot sono riempiti, saranno automaticamente a tema, ma forniranno solo un bonus di output a tema del 50%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>[ICON_TECHBOOSTED] Eureka è potenziata di un ulteriore 10%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La produttività costa meno. Al termine, verrà assegnata un'eureka casuale dall'antico al medievale [ICON_TECHBOOSTED].
[NEWLINE]Possibilità di ottenere bonus di adiacenza standard dalle zone industriali adiacenti e fornire bonus di adiacenza standard alle zone industriali. Aumenta il fascino delle celle circostanti di 1 livello.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La produttività costa meno. Al termine, verrà assegnata un'eureka casuale dall'antico al medievale [ICON_TECHBOOSTED].
[NEWLINE]Possibilità di ottenere bonus di adiacenza standard dalle zone industriali adiacenti e fornire bonus di adiacenza standard alle zone industriali. Aumenta il fascino delle celle circostanti di 1 livello.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sbloccato dopo aver studiato &quot;Matematica&quot;. Se si trova nella tundra, la cella adiacente riceverà +1 [ICON_PRODUCTION] produttività. Se la città ha un college, riceverà +1 [ICON_SCIENCE] tecnologia aggiuntiva. Gli edifici secondari e terziari nelle università e nelle aree industriali adiacenti forniscono ulteriore radiazione tecnologica o produttiva alla stazione di ricerca scientifica.
[NEWLINE] Fornisce bonus di adiacenza standard ai college e alle aree industriali adiacenti. Può essere saccheggiato solo in caso di catastrofi naturali (non distrutto).
[NEWLINE] Le cellule circostanti hanno Carisma +1. Se ne può costruire solo uno per città. La cella non può essere popolata e non può essere adiacente ad un'altra stazione di ricerca scientifica Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Se si trova nella tundra, la cella adiacente avrà una produttività di +1 [ICON_PRODUCTION] e la città con un college avrà una tecnologia aggiuntiva di +1 [ICON_SCIENCE]. Gli edifici secondari e terziari nelle università e nelle aree industriali adiacenti forniscono ulteriore radiazione tecnologica o produttiva alla stazione di ricerca scientifica.
[NEWLINE] Fornisce bonus di adiacenza standard ai college e alle aree industriali adiacenti. Può essere saccheggiato solo in caso di catastrofi naturali (non distrutto).
[NEWLINE] Le cellule circostanti hanno Carisma +1. Se ne può costruire solo uno per città. La cella non può essere popolata e non può essere adiacente ad un'altra stazione di ricerca scientifica Kjerag.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
