<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 14:54:38 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Permet la construction de camps sur sol gelé. Les camps dans la toundra ont +1 [ICON_PRODUCTION] de production et +1 [ICON_FAITH] de foi, et s'ils sont dans des collines, +1 [ICON_FAITH] de foi supplémentaire. Chaque camp offre un petit bonus alimentaire de [ICON_FOOD] aux zones adjacentes.
[NEWLINE] Lorsque vous construisez une ville pour la première fois, vous obtiendrez immédiatement le grand homme « Yeragond » et la relique héroïque « Pierre de Jeragond » se retirera automatiquement après 20 [ICON_TURN] tours (à la vitesse en ligne). Obtenu &quot;Opérateur Première Neige&quot; après avoir étudié la &quot;Théologie&quot;.
[NEWLINE]Les unités ne subissent pas de dégâts dus aux blizzards.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_DISTRICT_CAMP_PRODUCTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Production provenant des améliorations du camp adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'opérateur Chuxue est débloqué après avoir étudié la « Théologie » dans l'administration municipale, et promu après avoir étudié les « Foires médiévales » et les « Lumières ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'opérateur Chuxue est débloqué après avoir étudié la « Théologie » dans l'administration municipale, et promu après avoir étudié les « Foires médiévales » et les « Lumières ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les reliques [ICON_GREATWORK_RELIC] et les reliques de héros possédées fournissent +2 de productivité [ICON_PRODUCTION] et +2 de foi [ICON_FAITH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités ennemies situées dans un rayon de deux blocs ont une force de combat de -2 [ICON_STRENGTH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités ennemies situées à deux pâtés de maisons autour de Chuxue ont -2 [ICON_STRENGTH] en force de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque zone de la ville de départ d'une route commerciale internationale offre un bonus de zone égal à celui d'une route commerciale nationale, avec deux fois les points d'alliance gagnés grâce aux routes commerciales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les postes de traite établis par Kalan Trade à divers endroits de Kjerag ont des coûts de productivité inférieurs. Achetez des unités avec [ICON_GOLD] or ou [ICON_FAITH] foi pour obtenir 10 % de réduction. Le poste de traite de Kallan offre deux fois plus de bonus de zone aux routes commerciales. [NEWLINE] Gagnez +2 [ICON_GOLD] d'or dans les camps militaires adjacents et fournissez +1 de productivité [ICON_PRODUCTION] au camp militaire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La productivité coûte moins cher et vous bénéficiez d'une réduction de 10 % sur les unités achetées avec [ICON_GOLD] or ou [ICON_FAITH] foi. Le poste de traite de Kallan offre un bonus de zone deux fois supérieur aux routes commerciales. [NEWLINE] Gagnez +2 [ICON_GOLD] d'or dans les camps militaires adjacents et fournissez +1 de productivité [ICON_PRODUCTION] au camp militaire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité spéciale gris argenté remplace le guerrier blindé, a une efficacité de combat et une mobilité plus élevées et peut effectuer des attaques à longue portée dans un rayon d'un bloc. +2 [ICON_STRENGTH] Force de combat lorsque vous attaquez des unités blessées, +1 [ICON_STRENGTH] Force de combat lorsque vous êtes sur un sol gelé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité spéciale gris argenté remplace le guerrier blindé, a une efficacité de combat et une mobilité plus élevées et peut effectuer des attaques à longue portée dans un rayon d'un bloc. +2 [ICON_STRENGTH] puissance de combat lors de l'attaque d'unités blessées, +1 [ICON_STRENGTH] puissance de combat sur sol gelé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Fragile : +2 [ICON_STRENGTH] à la force de combat lors de l'attaque d'unités blessées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chutes de neige : +1 [ICON_STRENGTH] à la force de combat lorsque vous attaquez des ennemis sur le sol gelé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La première fois qu'une ville est convertie à l'aide d'une unité religieuse, elle fournira 5 points de culture [ICON_CULTURE] pour chaque point de population [ICON_CITIZEN] que compte la ville (aux vitesses en ligne). Les apôtres en dehors du pays généreront une relique [ICON_GREATWORK_RELIC] après avoir consommé le nombre de missions.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'organisation religieuse de Kjerag, adorant Yeragond.
[NEWLINE]La productivité régionale coûte moins cher. Les apôtres recrutés dans la ville de Manzhuyuan ont +2 [ICON_RELIGION] temps de mission, et le maître donne aux unités ennemies proches une efficacité de combat de -2 [ICON_STRENGTH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les coûts de productivité régionale sont inférieurs. Les apôtres recrutés dans la ville de Manzhuyuan ont +2 [ICON_RELIGION] temps de mission, et les maîtres donnent aux unités ennemies proches -2 [ICON_STRENGTH] efficacité au combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités ennemies proches du Guru ont -2 [ICON_STRENGTH] en force de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'endroit où la Sainte Cloche est conservée à Manzhuyuan. Il dispose de deux emplacements de reliques [ICON_GREATWORK_RELIC] Lorsque les emplacements sont remplis, ils seront automatiquement thématiques, mais n'offriront qu'un bonus de sortie thématique de 50 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'endroit où la Sainte Cloche est conservée à Manzhuyuan. Il dispose de deux emplacements de reliques [ICON_GREATWORK_RELIC] Lorsque les emplacements sont remplis, ils seront automatiquement thématiques, mais n'offriront qu'un bonus de sortie thématique de 50 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>[ICON_TECHBOOSTED] Eureka est boosté de 10 % supplémentaires.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La productivité coûte moins cher. À la fin, un eurêka aléatoire de l'ancien au médiéval [ICON_TECHBOOSTED] sera attribué.
[NEWLINE]Possibilité d'obtenir des bonus de contiguïté standard des zones industrielles adjacentes et de fournir des bonus de contiguïté standard aux zones industrielles. Augmente le charme des cellules environnantes de 1 niveau.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La productivité coûte moins cher. À la fin, un eurêka aléatoire de l'ancien au médiéval [ICON_TECHBOOSTED] sera attribué.
[NEWLINE]Possibilité d'obtenir des bonus de contiguïté standard des zones industrielles adjacentes et de fournir des bonus de contiguïté standard aux zones industrielles. Augmente le charme des cellules environnantes de 1 niveau.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Débloqué après avoir étudié les « Mathématiques ». Si elle est située dans la toundra, la cellule adjacente aura une productivité de +1 [ICON_PRODUCTION], et la ville avec un collège aura une technologie [ICON_SCIENCE] supplémentaire de +1. Les bâtiments secondaires et tertiaires des collèges et zones industrielles adjacents fournissent un rayonnement technologique ou de productivité supplémentaire à la station de recherche scientifique.
[NEWLINE] Offre un bonus de contiguïté standard aux collèges et zones industrielles adjacents. Ne peut être pillé que lors de catastrophes naturelles (non détruit).
[NEWLINE] Les cellules environnantes ont un Charisme +1. Un seul peut être construit par ville. La cellule ne peut pas être peuplée et ne peut pas être adjacente à une autre station de recherche scientifique Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Si elle est située dans la toundra, la cellule adjacente recevra +1 [ICON_PRODUCTION] de productivité. Si la ville possède un collège, elle recevra +1 de technologie [ICON_SCIENCE] supplémentaire. Les bâtiments secondaires et tertiaires des collèges et zones industrielles adjacents fournissent un rayonnement technologique ou de productivité supplémentaire à la station de recherche scientifique.
[NEWLINE] Offre un bonus de contiguïté standard aux collèges et zones industrielles adjacents. Ne peut être pillé que lors de catastrophes naturelles (non détruit).
[NEWLINE] Les cellules environnantes ont un Charisme +1. Un seul peut être construit par ville. La cellule ne peut pas être peuplée et ne peut pas être adjacente à une autre station de recherche scientifique Kjerag.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
