<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat Sep  7 16:00:18 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>magiczna dziewczyna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>magiczna dziewczyna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>magiczna dziewczyna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_ABILITY_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zasada koła</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>„Puella Magi Madoka Magica” to autorska animacja telewizyjna współtworzona przez Magica Quartet, emitowana od 7 stycznia 2011 w każdy piątek o godzinie 1:25. Liczy 12 odcinków, w tym 4 animacje teatralne i komiksy. , powieści, gry i inne dzieła pochodne. [NEWLINE] Ta praca jest jedyną animacją, która zdobyła jednocześnie trzy główne japońskie nagrody w dziedzinie animacji. W lipcu 2013 r. globalne przychody przekroczyły 40 miliardów jenów, a film był sukcesywnie wybierany jako strategiczne dzieło promocyjne Cool Japan i jedno z arcydzieł animacji półwiecza AnimeJapan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Fabuła koncentruje się wokół pięciu magicznych dziewcząt pojawiających się jedna po drugiej. Urodzeni w dobrej rodzinie, zjednoczeni z krewnymi i przyjaciółmi, płaczący i śmiejący się – to codzienność każdego z nas. Madoka Shikame, uczennica drugiej klasy Miejskiego Gimnazjum w Mitakihara, na co dzień wiedzie zwyczajne i szczęśliwe życie. Pojawienie się tajemniczego przeniesionego ucznia Xiao Meiyana sprawia, że ​​los Madoki zaczyna się zmieniać. [NEWLINE] W drodze do domu Madoka Shikama i jej przyjaciele odkryli, że Homura trzyma broń i poluje na tajemniczą, pokrytą bliznami istotę o imieniu Kyubey. Po burzy Kyubey ma nadzieję, że dziewczyny podpiszą z nim kontrakt i staną się „magicznymi dziewczynami”, które będą chronić ludzkość. Gdy jego marzenie zostało zniszczone przez okrutną rzeczywistość, na myśli Madoki Shikamy bezlitośnie wpłynęła mroczna prawda o magicznych dziewczynach...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_ABILITY_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Tempo wzrostu populacji -33%, produkcja miasta 2 [ICON_FAITH] wiary na [ICON_Citizen] populacji. [NEWLINE] Kiedy miasto zostanie wbudowane w miejsce święte, szkołę wyższą, obóz wojskowy, centrum handlowe lub plac teatralny, zostanie dodatkowo aktywowane: utraci 1 [ICON_Citizen] populacji i spowoduje, że miasto wyprodukuje 3 [ICON_FAITH] wiary na każdą populację [ICON_Citizen].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CAPITAL" Language="pl_PL">
			<Text>Mi Takihara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_MADOKA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Shikamaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Nieważne, czyje to było życzenie, nie chciał, żeby zakończyła się rozpaczą!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_MADOKA" Language="pl_PL">
			<Text>Pierwotnie był zwyczajnym uczniem drugiej klasy gimnazjum, którego można było spotkać wszędzie. Miał łagodną osobowość i bardzo cenił swoją rodzinę i przyjaciół. Po spotkaniu z Kyubeyem, posłańcem magii, stał się kandydatem na magiczną dziewczynę, a jego los stopniowo ruszył na nieznaną ścieżkę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>W tym artykule Madoka jest uczennicą drugiej klasy Gimnazjum Miejskiego w Mitakihara, mieszkającą z rodzicami i młodszym bratem. Ma różowe, sięgające do ramion, lekko kręcone, średnio krótkie włosy. Ma przyjazną i delikatną osobowość. nienawidzi walki, jest wobec siebie trochę surowa i pozbawiona skrupułów. Pewna siebie, jest zwyczajną dziewczyną, która pragnie dorosnąć i nie może się doczekać przyszłości. Niezwykłe spotkanie zmienia jej pierwotnie spokojne życie. [NEWLINE] [NEWLINE] Wysoce inteligentna forma życia zwana QB wykorzystuje zasadę „każde życzenie może się spełnić” jako przynętę, aby wydobyć ludzkie dusze i zamienić nieznające prawdy dziewczyny w tak zwane „magiczne dziewczyny”. Nastąpiła rozpacz zamieniły je w zdeprawowane istoty, które są trudne do zrozumienia dla ludzi - czarownice. [NEWLINE] [NEWLINE]QB czerpie energię z tej transformacji, aby przeprowadzić tzw. odwrócenie wzrostu entropii wszechświata, ale pozostawia to ludzkość w wielkiej rozpaczy. Magiczne dziewczyny żyją w świecie pełnym klątw czarownic i są nieszczęśliwe. [NEWLINE] [NEWLINE] Jako magiczna dziewczynka w ostatniej klasie, Tomoe Asami, która ją podziwiała, została zabita przez wiedźmę; jej towarzyszka zabaw Sayaka Miki zamieniła się w wiedźmę z rozpaczy... [NEWLINE] [NEWLINE] Po doświadczeniu okrutnych wydarzeń z jej towarzysze W ostatnim odcinku telewizyjnej wersji bitwy życzył QB „osobiście zniszczyć wszystkie czarownice z przeszłości i przyszłości, zanim zostaną utworzone”, niszcząc w ten sposób wszystkie czarownice powstałe w przeszłości/teraźniejszości/przyszłości ( łącznie z nim samym) i jego własny. Przeniesiony do wyższej sfery i istniejący jako koncepcja. [NEWLINE] [NEWLINE] Magiczne dziewczyny inne niż Homura Akatsuki całkowicie zapomniały o imieniu „Madoka Shikame” i czczą ją jedynie jako boga nadziei i odkupienia, „Rio Kręgu”. Nawet rodzice Madoki w zasadzie zapomnieli o istnieniu Madoki i tylko jego młodszy brat Tatsuya wciąż ma mgliste wrażenie na temat Shikamy Madoki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>W nowym rozdziale, kiedy osobiście zszedł na ziemię jako zasada kręgu, aby powitać Akatsuki Homurę, który miał wkrótce przemienić się w wiedźmę, został dotknięty pułapką QB i stracił pamięć. Ponieważ jednak dwóch wysłanników, Sayaka Miki i Nagisa Momoe, zostało wcześniej umówionych na wspólne zejście na ziemię, przywrócono im wspomnienia. [NEWLINE] [NEWLINE] Jednakże w okresie amnezji wyjawił Homurze swoją tęsknotę za zwyczajnym życiem, przez co Homura głęboko żałował, że zgodził się na życzenie Madoki. [NEWLINE] [NEWLINE] W końcu, chociaż on i wszyscy przebili się przez barierę QB, próbując oczyścić klejnot duszy Homury, Homura siłą oddzielił „zapis swoich czasów jako istoty ludzkiej” i przekształcił się w ludzką postać, w której mógł żyć znowu ziemia. Jego tożsamość stała się taka sama jak wcześniej Homury. Był studentem przeniesionym, który wrócił ze Stanów Zjednoczonych, a Homura wraz ze wszystkimi innymi manipulował jego pamięcią.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Powiązane czarownice: [NEWLINE] „Czarownica ratunku” (Kriemhild Gretchen), której naturą jest miłosierdzie. Jej postawa przypomina drzewo z niezliczoną liczbą połączonych korzeni i jest dumna ze swojej ogromnej różnicy w wielkości od innych czarownic. Nie ma fizycznego środka na śmierć, ale całe życie na ziemi zostanie siłą wchłonięte przez nowe niebo, które stworzyła (właściwie barierę wiedźmy). Xiaomei Yan również zawiązał nić przyczyny i skutku w świecie równoległym, wielokrotnie cofając się w czasie, co sprawiło, że stała się ona silniejsza i większa. Jeśli chcesz pokonać tę wiedźmę, nie masz innego wyjścia, jak tylko wyeliminować wszelkie nieszczęścia na świecie. Jeśli na tym świecie nie będzie już smutku, wiedźma błędnie pomyśli, że to jest niebo i się zniszczy. [NEWLINE] [NEWLINE] „Czarownica Rozpaczy” (Wiedźma Rozpaczy) jest osobą zawzięcie narzekającą. Przedstawicielka wszystkich magicznych dziewcząt, które zginęły pomimo wysiłków i wszystkich nadziei, które nie zostały zrealizowane. Powietrzna lalka, która zrodziła się z błota rozpaczy w tym samym czasie, gdy narodziła się nadzieja, która mogłaby napisać wszechświat na nowo. Zebrała niekończące się krzyki w jedno ciało i w ten sposób nadal się rozwijała. Dopóki przyczyna i skutek magicznej dziewczyny będzie krążyć, ta wiedźma powiększy się do jeszcze bardziej nienormalnych rozmiarów i ostatecznie nawet galaktyka nie będzie w stanie znieść jej rozmiaru i upadku. Ściśle mówiąc, „Czarownica Rozpaczy” nie jest wiedźmą Madoki ani nawet jakąkolwiek inną czarownicą, ale rzeczywiście narodziła się z ostatniego życzenia Madoki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MADOKA_ABILITIES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Czarownica ratunkowa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MADOKA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Pomijając osłabienie wzrostu populacji wynikające z Zasady Pierścienia, efekt wiary [ICON_FAITH] każdej populacji [ICON_Citizen] uzyskanej po uruchomieniu przez Zasadę Pierścienia jest podwojony, a produkcja miasta na rundę jest równa jego [ICON_FAITH] wiary na rundę. 15% produktywności [ICON_PRODUCTION].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_HOMURA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Xiao Meiyana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_HOMURA" Language="pl_PL">
			<Text>Uczeń przeniesiony, który przeniósł się ze szkoły misyjnej w Tokio do klasy koła. Ma standardowe cechy dobrego wyglądu, doskonałych ocen i wszechstronnego uprawiania sportu, ale ma bardzo chłodną osobowość. Jako magiczna dziewczyna chce zapobiec narodzinom nowej magicznej dziewczyny. Jej działania i cele są pełne tajemnic.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HOMURA_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Obiecuję, na pewno cię uratuję! Nieważne, ile razy wrócę, na pewno cię ochronię!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HOMURA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Ma piękny wygląd, ale jej słowa są zawsze niejasne i mylące; rzadko ma wyraz twarzy. Sprawia wrażenie spokojnego i opanowanego, ale w rzeczywistości, gdy napotka nieoczekiwane sytuacje, będzie miał zdziwioną minę. [NEWLINE] [NEWLINE] Jako „zewnętrzny interwenient” interweniuje w splątanych przyczynach i skutkach czterech magicznych dziewcząt. Twierdzenie: „Jestem partnerem mądrych ludzi i wrogiem głupców, którzy sieją kłopoty” (powiedziała Kyoko Sakura). Wygląda na to, że nie ma współczucia dla cierpienia innych, w rzeczywistości po prostu ukrywa swoje wewnętrzne uczucia. (Jak powiedziała Chiwa Saito, po nieudanej próbie zabicia Sayaki Miki, jej wewnętrzna walka przejawiła się w histerii na temat Madoki Shikamy.) [NEWLINE] [NEWLINE] W pierwotnej linii czasu, z powodu słabych ocen i złego stanu zdrowia, z powodu takich Z tego powodu jest bardzo nieśmiały i ma niską samoocenę. Po otrzymaniu pomocy Madoki Shikamy, stopniowo zaraził się, stał się żywy i pewny siebie, a także rozpoznał Madokę Shikamę jako swojego najlepszego przyjaciela. Ale w procesie niezliczonego ratowania Shikamy Madoki nadzieja stopniowo znikała, a on zmienił się w obojętną osobowość. Saito Chiwa i Ao-chan skomentowali, że cierpieniem Akatsuki Homury było wiedzieć wiele rzeczy, ale nie móc ich wyrazić. [NEWLINE] [NEWLINE]Ze względów medycznych Homura zawsze nosiła podwójne warkocze, aby ułatwić operację, więc koniec jej włosów później rozdzielił się na dwie połowy. W anime Homura od czasu do czasu podnosi włosy, zwłaszcza gdy ma myśli w sercu. Na przykład w 11. odcinku animacji telewizyjnej, kiedy Madoka szukała wymówek, aby uniemożliwić jej zostanie magiczną dziewczyną, już miała wyciągnąć rękę, żeby uczesać włosy, ale potem zatrzymała się, ale Madoka nadal ją zauważyła. Homura czesze włosy zwykle lewą ręką, ale po przekształceniu się w demona w filmowej wersji „Historii buntu” do czesania włosów przerzucił się na prawą rękę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HOMURA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Powiązane czarownice: [NEWLINE] Oprócz tej samej nazwy (obie Homulilly), Czarownica z tego wybrzeża pojawiająca się w grze na PSP i Wiedźma Dziadek do orzechów występująca w wersji kinowej mają zupełnie inne obrazy, właściwości i chowańców. Tutaj przedstawiamy oba z osobna. [NEWLINE] [NEWLINE] W wersji „Puella Magi Madoka Magica” na PSP, jeśli Homura Akami przegra bitwę z Wiedźmą Nocy, przemieni się w „Wiedźmę z tego brzegu”. Ma wizerunek podobny do powszechnego wizerunku wiedźmy. Tarcza staje się kapeluszem na czubku głowy, który jest starą płytą gramofonową i jednocześnie przypomina tradycyjny spiczasty magiczny kapelusz średniowiecznej wiedźmy. Ciało wiedźmy ma kształt białej klepsydry, z szaro-białymi kropkami wewnątrz symbolizującymi piasek i długimi warkoczami po obu stronach. [NEWLINE] W PSP nie ma wzmianki o naturze wiedźmy. Przed zakończeniem gry było to pokazane jedynie z ilustracjami i nie zostało zapisane w Podręczniku Czarownicy. Można to potwierdzić w kolekcji ilustracji zawartej na dodatkowym dysku. [NEWLINE] [NEWLINE] Wersja kinowa to Dziadek do orzechów, którego charakter jest dowolny (ukończ samodzielnie). Jej bohaterska postawa polegająca na miażdżeniu niezliczonych nasion w przeszłości została zniszczona, ale nic nie może na to poradzić. Ostatnią rzeczą, o której marzy ta wiedźma bez żadnej innej wartości, jest jej własna egzekucja. Jednak samo ścięcie głowy nie może wymazać grzechów wiedźmy. Ta głupia wiedźma powtarza reinkarnację procesji pogrzebowej, dopóki nie zostanie stracona na tym brzegu. [NEWLINE] Formularz 1: Czarownica zrodzona z wycofującej się nadziei. Ubrany w spiczasty magiczny kapelusz wiedźmy, kapelusz ten jest odtwarzaczem płyt w starym stylu i płytą CD, przedstawiającą i odtwarzającą nieskończone lata reinkarnacji, których doświadczono. Usta przewiązane warstwami wstążek powstrzymują jednocześnie chęć wołania o pomoc z zasady koła i próby zamaskowania własnej bezsilności. Ubrania na jej ciele nadal zachowały wygląd, kiedy była magiczną dziewczyną. Jej znajomy wyśmiewał się bezlitośnie i ostatecznie te ubrania rozpłynęły się wraz z przeszłością. [NEWLINE] Forma 2: Podczas grania pieśni żałobnych oderwana głowa zostaje zdeptana pod nogami, a kondukt pogrzebowy w kajdankach powoli idzie w stronę gilotyny. Tęsknota za Bogiem zamienia się w manju i sandały kwitnące na czubku głowy i zginie wraz z sobą w chwili egzekucji. Wstążki na plecach są jak ręce nieustannie walczące, utrudniające postęp kolejki. Ostateczna niechęć i walka w sercu są tak bezsilne w obliczu ostatecznej rozpaczy. Zęby spadły na ziemię jak łzy, a niecierpliwe dziecko nalegało: „Nie ma czasu na smutek”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HOMURA_ABILITIES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Historia buntu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HOMURA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ignoruje ograniczenie prędkości wzrostu populacji zgodnie z Zasadą Kręgu, +100% szybkości budowy cudów +100 [ICON_Amenities] do zamieszkania w stolicy, nie ogranicza liczby obszarów do zbudowania i zasadniczo może ukończyć budowę obszaru w jednej rundzie;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Sakura Kyoko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Bóg. Po przejściu przez takie życie, pozwól mi chociaż mieć szczęśliwy sen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_KYOUKO" Language="pl_PL">
			<Text>Magiczna dziewczyna urodzona w Kazamino City. Nie wyglądał, jakby był w szkole i nie wiedział, gdzie mieszka. Egoistka, ze względu na swoją konkurencyjną osobowość i obojętne wartości, często kłóci się z innymi dziewczynami. Zwykle coś jem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Silny, wojowniczy i egoistyczny. Na pozór wydaje się być osobą zimną i arogancką, ale w rzeczywistości jest dzieckiem, które całym sercem troszczy się o innych. Pierwotnie była niewinną dziewczyną, która bardzo kochała swojego ojca. Później jednak wycofał się z powodów rodzinnych. [NEWLINE] [NEWLINE] to smakosz gofrów, taiyaki, bułek jajecznych, pocky, jabłek, lodów na patyku... to, co je do ust, jest inne za każdym razem, gdy się pojawia. Poza tym lubię też jeść makaron instant, frytki i szaszłyki z klopsików. W odcinku 9 dał także Madoce Shikame pysznego patyczka dla smakoszy. [NEWLINE] [NEWLINE] Jako magiczna dziewczyna, która wykracza poza zdrowy rozsądek, potrafi myśleć i kalkulować zyski i straty w bardzo realistyczny sposób i rzadko miewa nierealistyczne złudzenia. Nie przejmuje się katastrofą spowodowaną przez wiedźmę, a walczy jedynie o to, by przejąć Nasienie Lamentu i używać magicznej mocy według własnego uznania. W oczach Sayaki jest po tej samej stronie, co „zimny i bezwzględny” Akatsuki Homura, który jest przeciwieństwem Mami, innej formy magicznej dziewczyny. [NEWLINE] [NEWLINE] Jednakże, mimo że zmieniła swoje życiowe credo i zapieczętowała swoją magię przeszłości, Kyoko nadal nie mogła całkowicie porzucić swojej przeszłości. Na pozór bardzo pogardza ​​idealizmem Sayaki, a jego kazania są przemieszane z kpiną (np. „sugerowanie” Sayace, aby okaleczył Kyousuke, aby mógł go całkowicie opętać), ale nieświadomie zwraca na nią niezwykłą uwagę i staje się dość gadatliwy Chcę patrzeć, jak Sayaka idzie na zagładę. W procesie konfrontacji z Sayaką stopniowo odzyskała swój pierwotny zamiar, a nawet wiarę. Madoka, który początkowo nie był w stanie zrozumieć zachowania Kyoko, w końcu zgodził się z Kyoko i razem wyruszyli na przygodę, aby „uratować Sayakę”. Kyoko przez długi czas była samotnikiem i żyła samotnie. [NEWLINE] [NEWLINE] Jeśli jednak istnieją magiczne dziewczyny, które są odpowiednikiem „towarzyszek”, pokażą swoją otwartą i czułą stronę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Powiązane czarownice: [NEWLINE] Wiedźma Wudan/Ophelia [NEWLINE] [NEWLINE] To, co Kyoko przemieniła w Wiedźmę z Wudan, to Ofelia, wiedźma, której naturą jest samoporzucenie. Jest wiedźmą, która na zawsze pozostaje w eterycznych śladach mgły. zawsze towarzysząc jej miłości Końskie ciało. [NEWLINE] [NEWLINE] Ściany i podłogi bariery Wiedźmy Wudan pokryte są dużą ilością ciemnoczerwonych cegieł, co jest zgodne z wrażeniami, jakie Kyoko o niej miała za jej życia. [NEWLINE] [NEWLINE] Sama Wudan Witch i jej chowańce również mają ogromny związek z jej życiem. Sama Wudan Witch będzie używać umiejętności klonowania podobnych do Rosso Phantasma, a także przekształci się w ogromną włócznię do ataku. [NEWLINE] [NEWLINE] Jej chowańcem jest Wudan, który również jest ubrany w wspaniałe ubrania. Jedna ma głowę smoka i jest dobra w walce wręcz, a druga potrafi atakować płomieniami na duże odległości i przyzywać partnerów. Zdolność chowańca odzwierciedla zdolności Kyoko jako magicznej dziewczyny, a jej włócznia jest zarówno dobra w walce wręcz, jak i zdolna do ataków dystansowych. [NEWLINE] [NEWLINE]Czerwony wisiorek w kształcie klejnotu wisi na szyi konia Wiedźmy Wudan. Kyoko miała także za życia krzyż z klejnotem duszy osadzony na szyi. [NEWLINE] [NEWLINE] Ostateczna bitwa z Wiedźmą z Wudan ma miejsce w wąskim korytarzu, którego obie strony są zamknięte, co zdaje się przypominać alejkę, w której Kyoko i Sayaka walczą w piątym odcinku programu telewizyjnego. A na tak wąskim terenie Wudan Witch najlepiej wykorzystuje siłę swojego klona. [NEWLINE] [NEWLINE] W tle bariery Wiedźmy Wudan można zobaczyć wiele kolorowych ryb. Nie są one chowańcami, lecz częścią tła. Pierwsi chrześcijanie używali ryb jako symbolu swojej pobożnej wiary. [NEWLINE] [NEWLINE] Jedną ze specjalnych umiejętności jest przywołanie bariery obronnej, utwardzanego łańcucha składającego się z czerwonych kwadratów, zwanego barierą blokującą w PSP. Inną umiejętnością jest sugestia mentalna (tzn. dezorientowanie innych. Według wywiadu Lao Xu nie można jej już używać). Ponieważ jego życzenie zniszczyło jego rodzinę, zdecydował się nie używać zdolności, którą ono niosło (zdolność tak). zmodyfikowane).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_ABILITIES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wudan Czarownica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+100% [ICON_Production] produktywność przy budowie koszar, +4 [ICON_Strength] siła bojowa dla jednostek lekkiej kawalerii; zyskaj jednostkę lekkiej kawalerii po zbudowaniu koszar, -2 [ICON_Amenities] Możliwość zamieszkania -6 [ICON_Production] Produktywność, 8 koszar dla miasto, w którym znajdują się koszary Inne miasta w siatce +2 [ICON_Amenities] Udogodnienia +6 [ICON_Production] Produktywność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_TRAIT_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_ABILITIES_CAVALRY_STR_GET_YES" Language="pl_PL">
			<Text>+3 [ICON_Strength] Siła bojowa dzięki przywództwu: Wiedźma Wudan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_MAMI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Asami Tomoe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MAMI_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Pierwszy raz walczę z tak radosnym nastrojem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_MAMI" Language="pl_PL">
			<Text>Magiczna dziewczyna, która kontynuowała walkę z czarownicami w mieście Mitakihara przed Shikame Madoką i innymi. Trzecioklasista w Gimnazjum Mitakihara. Jako magiczna dziewczyna jest także dobrą seniorką Madoki i innych osób i jest troskliwą starszą siostrą. Dumny z ratowania innych i uwielbia czarną herbatę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MAMI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Asami jest entuzjastyczna, delikatna i elegancka Od chwili debiutu prowadzi i przewodzi juniorom jako senior. Niektórzy ludzie kiedyś myśleli, że Asami i Kyubey namawiali Madokę i Miki Sayakę, aby zostały magicznymi dziewczynami, i podejrzewano je o celowe wciąganie ludzi do wody, ale jeśli się nad tym zastanowić, Asami nie miała na myśli żadnej krzywdy. Nie znała nawet prawdy o magicznych dziewczynach i czarownicach. To, co zrobiła, było po prostu najnormalniejszym wyrazem emocji zwykłej dziewczyny: tęsknotą za towarzyszami, tęsknotą za magiczną partnerką, która ją rozumiała i walczyła z nią. [NEWLINE] [NEWLINE] Asami ma nieznośną przeszłość. Chociaż przeżyła, nadal ponosi odpowiedzialność za samotną magiczną dziewczynę, polującą na czarownice w mieście. Samotność i samotność zawsze mu towarzyszą, a jedyną osobą, która może z nim porozmawiać, jest Kyubey, który nie ma emocji, więc nietrudno zrozumieć, dlaczego Asami jest taka szczęśliwa po spotkaniu Madoki i Sayaki. Na zewnątrz wygląda idealnie, ale kiedy Madoka Shikama zdecydowała się zostać magiczną dziewczyną, płakała z radości, ponieważ nie była już sama. Po poznaniu prawdy o magicznych dziewczynach straciła kontrolę i zaczęła zabijać inne magiczne dziewczyny jej kruche serce. Można powiedzieć, że panna Asami jest jedną z tragicznych postaci w tym dziele. [NEWLINE] [NEWLINE] To właśnie z powodu samotności i bezbronności Asami czuje się bezbronna w obliczu okrutnej rzeczywistości. Podczas trzytygodniowej reinkarnacji Akatsuki Homura, po poznaniu prawdy o Klejnocie Duszy, ponieważ Miki Sayaka została czarownicą i była ścigana, objęła dowodzenie w miażdżeniu Klejnotu Duszy Sakury Kyoko jednym strzałem. Zaraz po przewiązaniu Homury Akatsuki wstążką i wypowiedzeniu dialogu („Jeśli nie możesz powstrzymać klejnotu duszy przed urodzeniem wiedźmy, to nie masz innego wyjścia, jak tylko umrzeć?!”), kiedy miał wykonać egzekucji, klejnot duszy został zniszczony przez Madokę Shikamę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MAMI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Powiązane czarownice: [NEWLINE] Czarująca wiedźma/Candeloro, której naturą jest zabawianie. Jest życzliwy i często fantazjuje o nierealistycznych rzeczach. Samotna i samotna, nigdy nie wypuści gości odwiedzających jej domek... [NEWLINE] [NEWLINE] Pojawia się w wersji gry na PSP. Poczerniała linia Asami Line: Z powodu pojawienia się Akatsuki Homura, Madoka często przebywa z Homurą Tomoe Mami była samotna, a ponieważ po raz kolejny przypomniała sobie wspomnienie swojej porażki w zostaniu magiczną dziewczyną po raz pierwszy, stała się zbyt zdesperowana i zamieniła się w wiedźmę. Jest najmniejszą ze wszystkich czarownic i ma mniej więcej wielkość latającego owada. [NEWLINE] [NEWLINE] Metoda ataku pięknej wiedźmy jest również podobna do tej stosowanej za życia przez Mami Wstążka na jej głowie ma umiejętność wiążącą, a ona ma atak podobny do Tiro Finale, z tą różnicą, że zamiast strzelać, strzela płomieniami. magiczna amunicja. [NEWLINE] [NEWLINE] Zaklęcie Pięknej Czarownicy to herbaciarnia Siostry Ba, przyjęcie przy czarnej herbacie pełne energii i uroku. [NEWLINE] [NEWLINE] Każda wiedźma przywoła barierę czarownic i zamieni kontrolowaną przez siebie przestrzeń obcych w klatkę. To jak przestrzeń stworzona przez ukazanie stanu wewnętrznego magicznej dziewczyny, zanim stała się czarownicą. [NEWLINE] [NEWLINE] Czarownica Asami nie jest wyjątkiem. To fantazyjne i eleganckie miejsce, które wygląda jak miejsce na przyjęcie herbaciane prosto z książki z obrazkami. Widać, że jest czarownicą, która lubi czarną herbatę. Serwis do herbaty i Tęczowy Most stoją obok jabłoni, ale kontrastujący kolor nieba przyprawia o dreszcze. [NEWLINE] [NEWLINE] Dobra wiedźma, która marzy o ideałach, ta samotna wiedźma nie pozwoli uciec gościom, którzy wejdą przez barierę. „Makijaż” i „małe ciało” odzwierciedlają stan psychiczny Asami, która stara się wyglądać na wiarygodną na zewnątrz, ale w rzeczywistości jest krucha w środku. [NEWLINE] [NEWLINE] Chowańce Pięknej Czarownicy to odpowiednio czerwone, różowe i niebieskie recepcjonistki. Ich wygląd i metody ataku są bardzo podobne do byłych partnerów Asami, Sakury Kyoko, Shikame Madoki i Sayaki. Jego obowiązkiem jest poprowadzenie gości wchodzących przez barierę na przyjęcie z czarną herbatą Pięknej Czarownicy. Jest dobrym przyjacielem Pięknej Czarownicy. Kiedy ktoś próbuje uciec z imprezy, związują mu ręce i nogi. [NEWLINE] [NEWLINE]Oczywiście forma i umiejętności chowańca są odzwierciedleniem obsesji Asami za jej życia. Po tym, jak zmieniła się w wiedźmę, miała nadzieję, że urządzi niekończącą się imprezę z czarną herbatą ze swoimi przyjaciółmi w zaklęciu, aby złagodzić jej samotność...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MAMI_ABILITIES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Piękna czarownica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MAMI_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+100% [ICON_Production] produktywności podczas budowy centrum biznesowego, +5 [ICON_Strength] siły bojowej dla wszystkich jednostek; zyskaj budowniczego po zbudowaniu centrum biznesowego, a centrum biznesowe produkuje [ICON_CULTURE] równą jego [ICON_GOLD] premii w złocie Wartość kultury, inne obszary w promieniu 5 pól od obszaru +2 [ICON_GOLD] Podstawowa premia sąsiadująca w postaci złotych monet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MAMI_ABILITIES_ALL_STR_GET" Language="pl_PL">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Siła bojowa z przywództwa: Piękna Czarownica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Miki Sayaka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Nie chcę tylko walczyć z wiedźmą. Zyskałem tę moc, by chronić ważnych ludzi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_SAYAKA" Language="pl_PL">
			<Text>Magiczna dziewczyna, pełna uczciwości i poczucia sprawiedliwości. Mi Takihara jest uczennicą drugiego roku gimnazjum Takihara i jest bliską przyjaciółką swojej koleżanki z klasy Madoki. Szanując Mami jako magiczną dziewczynę seniorkę, tryb walki bronią masowo produkowaną jest również podobny. Często chodzę do szpitala, gdzie przebywa moja ukochana z dzieciństwa, Kyousuke Jojo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Sayaka Miki jest żywą i wesołą dziewczyną z poczuciem sprawiedliwości. Jest także dobrą przyjaciółką Madoki i Hitomi, a ona i Kyousuke są zakochanymi dziećmi. [NEWLINE] [NEWLINE] Jej kolor włosów jest jasnoniebieski. Zwykle ma krótkie włosy, ale w oficjalnej grze mobilnej „Magic Record” pojawiła się z długimi włosami. Często nosi dwie żółte spinki do włosów (w czasie transformacji ich nie miała, ale w wersji teatralnej zostały zamienione na spinki z nutami). Sayaka ma oceaniczne oczy i zwykle nosi mundurek szkolny w kratę i ciemnofioletowo-niebieskie pończochy. Z wyglądu przypomina chłopczycę. Po transformacji jej strój zmienił się na styl zachodniego rycerza, włączając czysto biały płaszcz, ciemnoniebieską i kruczobiałą ukośną spódnicę, niebiesko-białe pończochy, jasnoniebieskie buty, białe rękawiczki i wisiał biały płaszcz. Jej klejnot duszy przybrał kształt półksiężyca i został osadzony w jej brzuchu po transformacji. [NEWLINE] [NEWLINE]Chociaż na zewnątrz wygląda jak chłopiec, wewnątrz ma silne uczucia, że ​​jest dziewczyną. Jest pełna energii i pasjonuje się wszystkim, co robi. Kiedy poznaje osobę, która jej się podoba, zwykle ukrywa swoje prawdziwe uczucia i nie jest dobra w ich wyrażaniu. Jest to również ważny powód, dla którego Kyousuke Kamijou w końcu decyduje się na bycie z Hitomi Shizuki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Powiązane czarownice: [NEWLINE] Czarownica „Syrenka”/Oktavia von Seckendorff, zrodzona z miłości. Barierą była sala koncertowa, która ją poruszyła. Posiadanie koła fortuny, które niesie ze sobą wiele wspomnień, ale nie prowadzi do przyszłości. Nie można się z nią łatwo skontaktować i nie chce niczego zrozumieć. Odwdzięczaj się nienawiścią tym, którzy przeszkadzają w występach. [NEWLINE] [NEWLINE] Źródłem obrazu jest „Księżniczka Syrena” z baśni Andersena, która również ma tragiczne zakończenie. W rzeczywistości całe doświadczenie Sayaki jest w zasadzie repliką historii o księżniczce-syrenie, Sayaka jest księżniczką-syreną, Kyosuke jest uratowanym księciem, a Hitomi jest księżniczką sąsiedniego kraju. [NEWLINE] [NEWLINE] Orkiestra wiedźmy gra mroczną orkiestrę dla znanej „Syrenki”, która pojawia się w odcinku 9. Słuchanie ich przez dłuższy czas niszczy duszę. Orkiestra jest wszystkim dla „Syrenki” i ona jest wszystkim dla orkiestry. Prototypem może być Kamijou Kyosuke. Prototypem chowańca, który pojawia się w odcinku 10, jest Hitomi Shizuki. Misją jest bycie tancerzem rezerwowym. Zawsze energicznie tańczę za wiedźmą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_ABILITIES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Syrena Czarownica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zignoruj ​​wpływ teorii pierścieni na wzrost populacji, +100% [ICON_Production] produktywności podczas budowy uczelni i teatru, zyskaj jednostkę walczącą w zwarciu po zbudowaniu uczelni i -50% [ICON_SCIENCE] technologii sąsiadującej z uczelnią, gdy sąsiaduje ona z teatrem; kwadratowa premia, teatr +8 [ICON_CULTURE] Baza kultury Premia sąsiadująca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_NAGISA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Bai Jiangzhu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_NAGISA_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>ech? Pytasz mnie... co jesz? Ha~ha~ha... to ser!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_NAGISA" Language="pl_PL">
			<Text>W rzeczywistości jest to wiedźma z przekąskami, która pojawiła się w poprzednim anime telewizyjnym, gdy była jeszcze magiczną dziewczyną. Kiedy pojawiła się w tym artykule, była już w formie wiedźmy, więc nie ma interakcji z grupą bohaterów. W nowym rozdziale jest posłańcem tymczasowo wysłanym do świata śmiertelników na mocy zasady kręgu wraz z Mikim Sayaką w celu uratowania Akatsuki Homury, który wkrótce zamieni się w wiedźmę. Jest towarzyszem bohaterów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_NAGISA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>[Nowy rozdział] Pojawia się nowa magiczna dziewczyna. [NEWLINE]Sądząc po wyglądzie, jest młodszy od pozostałych pięciu osób, prawdopodobnie jest uczniem szkoły podstawowej. Zawsze boi się zamienić w ser i ma zwyczaj „mówienia słowami (なのです)”. [NEWLINE] [NEWLINE] Jeśli chodzi o powód zostania magiczną dziewczyną, urzędnik nie wyjaśnił go bezpośrednio. Wiadomo, że w oficjalnym Przewodniku podano, że „za kawałek sernika”, choć w publicznej notatce wspomniano o sernik. Życzenie składane jest w stronę matki, która wkrótce umrze z powodu choroby, jednak ponieważ jest to dopiero w początkowej fazie poczęcia, nie wiadomo, czy zostanie ono wykorzystane w kolejnych pracach z cyklu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_NAGISA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Powiązane czarownice: [NEWLINE] Czarownica przekąskowa/Charlotte, której naturą jest wytrwałość. Chęć zdobycia wszystkiego. Nieważne co się stanie, nie poddam się. Chociaż może przygotować nieograniczoną liczbę przekąsek, nie jest w stanie sam zrobić swojego ulubionego sera. Trzymając ser w dłoni, prawdopodobnie łatwo wyeksponujesz jego wady. [NEWLINE] [NEWLINE] W [Nowym rozdziale] metoda walki Nagisy jest raczej wyjątkowa. Zamiast przywoływać nieskończoną broń do ataku jak Asami i Sayaka, przywołuje on różnych chowańców poprzez nieskończony cykl „zmiany twarzy” (Stary Świat (znajomy). wielu czarownic) do walki. Ponadto możesz także użyć własnej broni, maszyny do baniek w kształcie trąbki, aby wydmuchać bąbelki, aby przeszkodzić wrogom lub zaatakować.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_NAGISA_ABILITIES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przekąska Czarownica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_NAGISA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ignoruje debuff wzrostu populacji Zasady Koła, +100% [ICON_Production] produktywności podczas budowy Ziemi Świętej +12 [ICON_FAITH] Bazowa premia za sąsiedztwo do Ziemi Świętej, +300% [ICON_FAITH] Produkcja wiary do budowy Ziemi Świętej, ale nie może być zrekrutowano [ICON_GreatProphet] Wielkiego Proroka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_PUELLA_MAGI_QB_DIS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Siedziba Inkubatora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_PUELLA_MAGI_QB_DIS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Obszar charakterystyczny magicznej dziewczyny, odblokowana miejska filozofia polityczna. [NEWLINE][NEWLINE] Po zbudowaniu efekt Zasady Pierścienia zostanie aktywowany raz, a jego wpływ będzie wynosił +2 w każdej rundzie. Zastępując społeczność, nie wymaga populacji, ma niższe koszty budowy i nie zapewnia już sąsiadujących premii z innymi obszarami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_PUELLA_MAGI_QB_DIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Zgadza się, to QB! [NEWLINE]QB to homofoniczny skrót od Kyubey (Kyubey), który pojawia się w animacji uzdrawiania „Puella Magi Madoka Magica”. Prawdziwą rzeczą jest terminal pozaziemskiej formy życia zwanej inkubatorem „Urobutcher” (Urobutcher).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zasada koła</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wyjątkowe cuda magicznych dziewcząt są odblokowywane dzięki boskiemu prawu królestwa miejskiego. [NEWLINE][NEWLINE]Uruchom Zasadę Kręgu dwa razy po ukończeniu, a późniejsze uruchomienie Zasady Kręgu nie będzie już zmniejszać populacji [ICON_Citizen]. Aby obiekt mógł powstać w centrum miasta, w centrum miasta musi już być zbudowany pomnik.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Nie ma znaczenia, czy zostaniesz bogiem, czy coś! Nie chcę, żeby te magiczne dziewczyny, które do tej pory miały nadzieję, płakały. Mam nadzieję, że wszystkie będą się uśmiechać do końca. Do mnie należy złamanie zasad, które stoją na tej drodze, ich zmiana – oto moja modlitwa, moje życzenie! Przychodzić! Niech to się stanie! Inkubator!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_WONDERS_PAGE_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Pod koniec animacji telewizyjnej, pomimo starannego planowania, Homura został pokonany przez Nocną Czarownicę. Kiedy już miałem dokonać ponownej reinkarnacji, przypomniałem sobie, że o każdej mojej wędrówce dowiedziałem się z ust pożądliwej bestii, ponieważ wielokrotne przewijanie czasu sprowadzało do siebie wszystkie poprzednie linie czasu, a o jakości magicznej dziewczyny decydowała przyczyna i skutek przenoszone na jej ciało Dlatego reinkarnacja tylko wzmocni zdolność Madoki do zostania magiczną dziewczyną i doprowadzi jedynie Madokę do głębszej rozpaczy. Homura zdała sobie sprawę, że zmierza ku desperackiemu końcowi, którego nie mogą uniknąć żadne magiczne dziewczyny, i uroniła bolesne łzy, gdy już miała poczernieć, nagle poczuła, jak Madoka trzyma ją za rękę. Aby sprostać długoterminowej ochronie Homury i pokładanej w niej głębokiej nadziei, Madoka wzięła głęboki oddech: [NEWLINE] „Chcę zniszczyć wszystkie czarownice, zanim się narodzą! Chcę zniszczyć wszystkie wszechświaty i przeszłość, zniszcz przyszłą wiedźmę własnymi rękami!” [NEWLINE] QB: „Jeśli to życzenie, to życzenie się spełni, będzie to nie tylko pewna ingerencja w czas, ale także naruszenie prawa przyczyny i prawa. sam efekt. Czy naprawdę chcesz zostać bogiem!!!&quot; [NEWLINE] „Nie ma znaczenia, czy zostaniesz bogiem, czy coś! Te magiczne dziewczyny, które do tej pory miały nadzieję, nie chcę, żeby płakały , mam nadzieję, że do końca będą się uśmiechać. Złamię zasady, które im to utrudniają, przez to się zmienię - to jest moje życzenie, Inkubatorze! [NEWLINE] [NEWLINE] Zatem Madoka wróciła do przeszłości i przeniósł ich na ciemną stronę. Ból i rozpacz przed transformacją [NEWLINE] [NEWLINE] Chociaż to życzenie może stworzyć wszechświat, klątwa i rozpacz, jakie ze sobą niesie, wystarczą, aby go zniszczyć. Jednak życzeniem Madoki jest zniszczenie wszystkich czarownic. włączając w to siebie, więc w dominujący sposób zniszczył poczerniałe ja własnymi rękami. [NEWLINE] [NEWLINE] Według wyjaśnień QB od tej chwili życie Madoki nie ma początku ani końca, a wszystkie jej dotychczasowe ślady na ziemi zostaną usunięte; istnienie Madoki zostanie wyniesione do wyższego wymiaru, pozostawiając za sobą pierwotny wymiar To tylko koncepcja „zasady koła”. Nikt nie może wykryć jego fizycznego istnienia i nikt nie może wchodzić w interakcję z Yuan Shen. Od teraz nie jest już częścią tego wymiaru.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Magiczna dziewczyna na emigracji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Specjalna jednostka do walki wręcz magicznej dziewczyny. Początkowo odblokowany, koszt będzie rósł wraz z liczbą magicznych dziewcząt wysłanych za granicę. [NEWLINE][NEWLINE]Jednostka o podstawowej sile bojowej równej najwyższej wytworzonej sile w walce wręcz. Ma większy ruch i wizję oraz +1 wpływ na rundę za zdobycie herolda. +5 [ICON_Strength] do siły bojowej w dowolnym momencie, dodatkowe +7 [ICON_Strength] do siły bojowej przeciwko barbarzyńcom, a także zabierze 5 [ICON_Damaged] punktów obrażeń i wygeneruje 4 [ICON_FAITH] wiary w każdej rundzie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Magiczna dziewczyna na emigracji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+5 [ICON_Strength] do siły bojowej w dowolnym momencie, dodatkowe +7 [ICON_Strength] do siły bojowej przeciwko barbarzyńcom oraz zadaje 4 [ICON_Damaged] obrażenia i generuje 7 [ICON_FAITH] wiary na początku każdej rundy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_STR_ALL" Language="pl_PL">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Siła bojowa ze zdolności jednostki: Magiczna dziewczyna na emigracji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_MADOKA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Czarownica ratunkowa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_MADOKA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+1 do wpływu w każdej rundzie, aby pozyskać posłańca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_1" Language="pl_PL">
			<Text>Widok na Kasę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_2" Language="pl_PL">
			<Text>Kamihama</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_3" Language="pl_PL">
			<Text>Aomori</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_4" Language="pl_PL">
			<Text>Iwate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_5" Language="pl_PL">
			<Text>Miyagi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_6" Language="pl_PL">
			<Text>Akita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_7" Language="pl_PL">
			<Text>Yamagata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_8" Language="pl_PL">
			<Text>Fukushima</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_9" Language="pl_PL">
			<Text>Ibaraki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_10" Language="pl_PL">
			<Text>Tochigi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_11" Language="pl_PL">
			<Text>Gunma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_12" Language="pl_PL">
			<Text>Saitama</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_13" Language="pl_PL">
			<Text>Chiba</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_14" Language="pl_PL">
			<Text>Tokio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_15" Language="pl_PL">
			<Text>Kanagawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_16" Language="pl_PL">
			<Text>Niigata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_17" Language="pl_PL">
			<Text>Toyama</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_18" Language="pl_PL">
			<Text>Ishikawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_19" Language="pl_PL">
			<Text>Fukui</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_20" Language="pl_PL">
			<Text>Yamanashi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Huan Iroha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Nanami Yachiyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Yuhi Tsuruno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Futaba Sana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>Nao Takamachi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Yagamiego Hayate’a</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>pasować</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>Mizuki Keiri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>Mifuyu Azusa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Latarnie Satomi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_11" Language="pl_PL">
			<Text>Rena Mizunami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_12" Language="pl_PL">
			<Text>Shijiu Taozi</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
