<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat Sep  7 16:00:18 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>ragazza magica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>ragazza magica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>ragazza magica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_ABILITY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il principio del cerchio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Puella Magi Madoka Magica&quot; è un'animazione televisiva originale co-creata da Magica Quartet. Andrà in onda ogni venerdì alle 1:25 a partire dal 7 gennaio 2011. Ha 12 episodi e ci sono 4 animazioni teatrali e fumetti. , romanzi, giochi e altri lavori derivati. [NEWLINE] Quest'opera è l'unica animazione a vincere tre importanti premi di animazione giapponese contemporaneamente. A luglio 2013, le entrate globali hanno superato i 40 miliardi di yen, ed è stato successivamente selezionato come opera di promozione strategica di Cool Japan e uno dei capolavori di animazione di mezzo secolo di AnimeJapan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>La storia ruota attorno a cinque ragazze magiche che appaiono una dopo l'altra. Nato in una buona famiglia, riunito con parenti e amici, piangendo e ridendo, è una vita quotidiana che tutti hanno. Madoka Shikame, una ragazza del secondo anno della Mitakihara Municipal Junior High School, vive ogni giorno una vita ordinaria e felice. L'apparizione di un misterioso studente trasferito, Xiao Meiyan, fa sì che il destino di Madoka inizi a cambiare. [NEWLINE] Mentre tornavano a casa, Madoka Shikama e le sue amiche scoprono che Homura impugna un'arma e sta dando la caccia a una misteriosa creatura sfregiata di nome Kyubey. Dopo la tempesta, Kyubey spera che le ragazze firmino un contratto con lui e diventino &quot;ragazze magiche&quot; per proteggere l'umanità. Mentre il suo sogno veniva infranto dalla crudele realtà, i pensieri di Madoka Shikama venivano spietatamente influenzati dall'oscura verità sulle ragazze magiche...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_ABILITY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tasso di crescita della popolazione -33%, produzione cittadina 2 [ICON_FAITH] fede per [ICON_Citizen] popolazione. [NEWLINE] Quando una città viene costruita in un luogo santo, un college, un campo militare, un centro commerciale o una piazza teatrale, verrà attivato ulteriormente: perderà 1 [ICON_Citizen] popolazione e farà sì che la città produca 3 [ICON_FAITH] fede per ogni [ICON_Citizen] popolazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CAPITAL" Language="it_IT">
			<Text>Mi Takihara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_MADOKA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Shikamaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Non importa di chi fosse il desiderio, non voleva che lei finisse nella disperazione!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_MADOKA" Language="it_IT">
			<Text>Originariamente era un normale studente del secondo anno della scuola media che poteva essere visto ovunque. Aveva una personalità gentile e apprezzava molto la sua famiglia e i suoi amici. Dopo aver incontrato Kyubey, il messaggero della magia, divenne un candidato per una ragazza magica e il suo destino si spostò gradualmente verso una strada sconosciuta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>In questo articolo, Madoka è una studentessa del secondo anno della scuola media municipale di Mitakihara, che vive con i suoi genitori e il fratello minore. Ha i capelli rosa, lunghi fino alle spalle, leggermente ricci e medio-corti. odia litigare ed è un po' severa e senza scrupoli verso se stessa. Sicura di sé, è una ragazza normale che desidera crescere e guarda avanti al futuro. Un incontro incredibile cambia la sua vita originariamente pacifica. [NEWLINE] [NEWLINE] Una forma di vita altamente intelligente chiamata QB usa &quot;ogni desiderio può diventare realtà&quot; come esca per estrarre anime umane e trasformare le ragazze che non conoscono la verità nelle cosiddette &quot;ragazze magiche&quot;. li hanno trasformati in esistenze depravate difficili da comprendere per gli esseri umani: le streghe. [NEWLINE] [NEWLINE]QB trae energia da questa trasformazione per effettuare la cosiddetta inversione dell'aumento dell'entropia dell'universo, ma lascia l'umanità con molta disperazione. Le ragazze magiche vivono in un mondo pieno di maledizioni delle streghe e sono infelici. [NEWLINE] [NEWLINE] Quando era una ragazza magica, Tomoe Asami, che la ammirava, fu uccisa da una strega; la sua compagna di giochi Sayaka Miki si trasformò in una strega per disperazione... [NEWLINE] [NEWLINE] Dopo aver vissuto eventi crudeli con i suoi compagni Nell'episodio finale della versione televisiva della battaglia, ha espresso il desiderio a QB di &quot;distruggere personalmente tutte le streghe del passato e del futuro prima che si formino&quot;, distruggendo così tutte le streghe formatesi nel passato/presente/futuro ( compreso se stesso), e il suo Si è trasferito in un regno superiore ed esiste come concetto. [NEWLINE] [NEWLINE] Le ragazze magiche diverse da Homura Akatsuki hanno completamente dimenticato il nome &quot;Madoka Shikame&quot; e la adorano solo come la divinità della speranza e della redenzione, &quot;Rio del Cerchio&quot;. Anche i genitori di Madoka hanno praticamente dimenticato l'esistenza di Madoka, e solo suo fratello minore Tatsuya ha ancora una vaga impressione di Shikama Madoka.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Nel nuovo capitolo, quando scende personalmente sulla terra come principio del cerchio per salutare Akatsuki Homura, che stava per trasformarsi in strega, viene colpito dalla trappola QB e perde la memoria. Ma poiché due inviati, Sayaka Miki e Nagisa Momoe, erano stati concordati in anticipo per scendere sulla terra insieme, i loro ricordi furono ripristinati. [NEWLINE] [NEWLINE] Tuttavia, durante il periodo di amnesia, rivela a Homura il suo desiderio di una vita normale, facendo sì che Homura si rammarichi profondamente di aver acconsentito al desiderio di Madoka. [NEWLINE] [NEWLINE] Alla fine, nonostante lui e tutti gli altri abbiano oltrepassato la barriera di QB, quando ha cercato di purificare la gemma dell'anima di Homura, Homura ha separato con la forza il &quot;record del suo tempo come essere umano&quot; e si è trasformato in una forma umana per continuare a vivere di nuovo il terreno. La sua identità divenne la stessa di Homura prima. Era uno studente trasferito tornato dagli Stati Uniti e la sua memoria fu manomessa da Homura insieme a tutti gli altri.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Streghe correlate: [NEWLINE] &quot;La strega del salvataggio&quot; (Kriemhild Gretchen), la cui natura è misericordia. La sua postura è come quella di un albero con innumerevoli radici collegate ed è orgogliosa della sua enorme differenza di dimensioni rispetto alle altre streghe. Non esiste un mezzo fisico di morte, ma tutta la vita sulla terra sarà assorbita con la forza nel nuovo paradiso da lei creato (in realtà una barriera delle streghe). Mentre Xiaomei Yan ha ripetutamente invertito il tempo, ha anche legato il filo di causa ed effetto nel mondo parallelo, il che le ha fatto diventare un'esistenza più forte e più ampia. Se vuoi sconfiggere questa strega, non hai altra scelta che eliminare tutte le disgrazie dal mondo. Se la tristezza non esiste più in questo mondo, la strega penserà erroneamente che questo sia il paradiso e si distruggerà. [NEWLINE] [NEWLINE] &quot;La Strega della Disperazione&quot; (La Strega della Disperazione) è una energica persona che si lamenta. La rappresentante di tutte le ragazze magiche che sono morte nonostante i loro sforzi e tutte le speranze non realizzate. Una bambola d'aria che nacque dal fango della disperazione nello stesso momento in cui nacque la speranza che potesse riscrivere l'universo. Raccolse infinite urla in un unico corpo e così continuò ad espandersi. Finché la causa e l'effetto della ragazza magica continueranno a circolare, questa strega si espanderà fino a raggiungere dimensioni ancora più anormali, e alla fine anche la galassia non sarà più in grado di sopportare le sue dimensioni e collasserà. A rigor di termini, la &quot;Strega della Disperazione&quot; non è la strega di Madoka, e nemmeno la strega di chiunque altro, ma è davvero nata dall'ultimo desiderio di Madoka.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MADOKA_ABILITIES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Salvataggio della strega</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MADOKA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ignorando il debuff sulla crescita della popolazione del Principio dell'Anello, l'effetto della fede [ICON_FAITH] di ciascuna popolazione [ICON_Citizen] ottenuta quando attivata dal Principio dell'Anello è raddoppiato e la produzione di fede della città per round è uguale alla sua produzione di fede [ICON_FAITH] per round. 15% della produttività di [ICON_PRODUCTION].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_HOMURA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Xiao Meiyan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_HOMURA" Language="it_IT">
			<Text>Uno studente trasferito che si è trasferito da una scuola missionaria a Tokyo a una classe del circolo. Ha le caratteristiche stereotipate di bell'aspetto, voti eccellenti e sport a tutto tondo, ma ha una personalità molto fredda. Essendo una ragazza magica, vuole impedire la nascita di una nuova ragazza magica. Le sue azioni e i suoi scopi sono pieni di mistero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HOMURA_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Lo prometto, ti salverò sicuramente! Non importa quante volte torno, ti proteggerò sicuramente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HOMURA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Ha un bell'aspetto, ma le sue parole sono sempre poco chiare e confuse; raramente ha espressioni facciali; Sembra calmo e padrone di sé, ma in realtà, quando incontra situazioni inaspettate, mostra un'espressione sorpresa. [NEWLINE] [NEWLINE] In qualità di &quot;interveniente terzo&quot;, interviene nell'intreccio di causa ed effetto delle quattro ragazze magiche. Affermare &quot;Sono il partner delle persone intelligenti e il nemico degli sciocchi che creano problemi&quot; (detto da Kyoko Sakura). Sembra che non abbia simpatia per la sofferenza degli altri, in realtà nasconde solo i suoi sentimenti interiori. (Come ha detto Chiwa Saito, dopo il fallimento del tentativo di uccidere Sayaka Miki, la sua lotta interiore si è manifestata nell'isteria nei confronti di Madoka Shikama.) [NEWLINE] [NEWLINE] Nella sequenza temporale originale, a causa dei bassi voti e della cattiva salute, a causa di ciò ragioni, è molto timido e ha una bassa autostima. Dopo aver ricevuto l'aiuto di Madoka Shikama, si infettò gradualmente, divenne vivace e fiducioso e riconobbe Madoka Shikama come il suo migliore amico. Ma nel tentativo di salvare Shikama Madoka innumerevoli volte, la speranza è gradualmente scomparsa e lui si è trasformato in una personalità indifferente. Saito Chiwa e Ao-chan hanno commentato che è stato il dolore di Akatsuki Homura sapere molte cose ma non essere in grado di esprimerle. [NEWLINE] [NEWLINE]A causa delle esigenze mediche, Homura indossava sempre doppie trecce per facilitare l'intervento, quindi l'estremità dei suoi capelli successivamente si divideva in due metà. Homura si solleva i capelli di tanto in tanto nell'anime, specialmente quando ha dei pensieri nel cuore. Ad esempio, nell'undicesimo episodio dell'animazione televisiva, quando Madoka cercava delle scuse per impedirle di diventare una ragazza magica, stava per allungare la mano per pettinarsi i capelli e poi si fermò, ma fu comunque notata da Madoka. Quando si pettina i capelli, Homura di solito usa la mano sinistra, ma dopo essersi trasformato in un demone nella versione cinematografica di &quot;La storia della ribellione&quot;, passa alla mano destra per pettinarsi i capelli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HOMURA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Streghe correlate: [NEWLINE] A parte lo stesso nome (entrambi Homulilly), la Strega di questa Costa che appare nel gioco per PSP e la Strega Schiaccianoci che appare nella versione cinematografica hanno immagini, proprietà e familiari completamente diversi. Qui li presentiamo entrambi separatamente. [NEWLINE] [NEWLINE] Nella versione PSP di &quot;Puella Magi Madoka Magica&quot;, se perde la battaglia contro la Strega della Notte, Homura Akami si trasformerà nella &quot;Strega di questa Riva&quot;. Ha un'immagine simile all'immagine comune di una strega. Lo scudo diventa un cappello sopra la testa, che è un vecchio disco di un giradischi e ricorda anche il tradizionale cappello magico a punta della strega medievale. Il corpo della strega ha la forma di una clessidra bianca, con punti grigio-bianchi all'interno che simboleggiano la sabbia e lunghe trecce su entrambi i lati. [NEWLINE] Nella PSP non viene menzionata la natura delle streghe. Prima di Game Over, veniva mostrato solo con illustrazioni e non era registrato nel Manuale della Strega. Può essere confermato nella raccolta di illustrazioni inclusa nel disco bonus. [NEWLINE] [NEWLINE] La versione cinematografica è La strega Schiaccianoci, la cui natura è arbitraria (completala tu stesso). Il suo comportamento eroico nello schiacciare innumerevoli semi in passato è stato danneggiato, ma non può farci nulla. L'ultima cosa che questa strega senza altro valore desidera è la propria esecuzione. Tuttavia, la sola decapitazione non può cancellare i peccati della strega. Questa stupida strega ripete la reincarnazione del corteo funebre finché non viene giustiziata su questa riva. [NEWLINE] Modulo 1: una strega nata dalla speranza in declino. Indossando un cappello magico da strega a punta, il cappello è un giradischi vecchio stile e un CD, raffiguranti e riproducendo gli infiniti anni di reincarnazione che sono stati vissuti. La bocca è fasciata da strati di nastri, che allo stesso tempo frenano il desiderio di invocare aiuto dal principio del cerchio e tentano di nascondere la propria impotenza. I vestiti sul suo corpo conservavano ancora il suo aspetto quando era una ragazza magica. Veniva derisa senza pietà dal suo famiglio, e alla fine questi vestiti furono dissolti insieme al passato. [NEWLINE] Modulo 2: Mentre suonano canti funebri, la testa staccata viene calpestata sotto i piedi e il corteo funebre si dirige lentamente verso la ghigliottina in manette. L'anelito verso Dio si trasformerà in manjus e sandali fioriti sulla sommità del capo, e perirà insieme a se stesso al momento dell'esecuzione. I nastri sulla schiena sono come mani che lottano costantemente, ostacolando l'avanzamento della coda. La riluttanza finale e la lotta nel cuore sono così impotenti di fronte alla disperazione finale. I denti cadevano a terra come lacrime e il bambino impaziente continuava a incitare: &quot;Non c'è tempo per te di sentirti triste&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HOMURA_ABILITIES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>La storia della ribellione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HOMURA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ignora il debuff sulla velocità di crescita della popolazione del Principio del Circolo, +100% velocità di costruzione delle meraviglie +100 [ICON_Amenities] abitabilità nella capitale, non limita il numero di aree edificabili e può sostanzialmente completare la costruzione dell'area in un round;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sakura Kyoko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Dio. Dopo aver vissuto una vita simile, lasciatemi almeno fare un sogno felice.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_KYOUKO" Language="it_IT">
			<Text>Una ragazza magica nata a Kazamino City. Non sembrava che fosse a scuola e non sapeva dove viveva. Egoista, a causa della sua personalità competitiva e dei valori indifferenti, entra spesso in conflitto con le altre ragazze. Di solito mangia qualcosa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Forte, bellicoso ed egoista. In superficie sembra una persona fredda e arrogante, ma in realtà è un bambino che si prende cura degli altri dal profondo del suo cuore. Originariamente era una ragazza innocente che amava moltissimo suo padre. Ma in seguito si è ritirato per motivi familiari. [NEWLINE] [NEWLINE] è un buongustaio. Waffle, Taiyaki, involtini di uova, Pocky, mele, ghiaccioli... ciò che mangia in bocca è diverso ogni volta che appare. Inoltre, mi piace anche mangiare noodles istantanei, patatine fritte e spiedini di polpette. Ha anche regalato a Madoka Shikame un delizioso bastoncino gourmet nell'episodio 9. [NEWLINE] [NEWLINE] Essendo una ragazza magica che trascende il buon senso, può pensare e calcolare guadagni e perdite in modo molto realistico e raramente ha illusioni irrealistiche. Non gli importa del disastro causato dalla strega, e combatte solo per impossessarsi del Seme del Lamento e usare il potere magico a suo piacimento. Agli occhi di Sayaka, lei è dalla stessa parte della &quot;fredda e spietata&quot; Akatsuki Homura, che è l'opposto di Mami, un'altra forma di ragazza magica. [NEWLINE] [NEWLINE] Tuttavia, anche se ha cambiato il suo credo di vita e ha sigillato la sua magia passata, Kyoko non è riuscita ancora a lasciare andare completamente il suo passato. In superficie, è molto sprezzante nei confronti dell'idealismo di Sayaka, e i suoi sermoni sono mescolati al ridicolo (come &quot;suggerire&quot; a Sayaka di paralizzare Kyousuke in modo che possa possederlo completamente), ma inconsciamente le presta un'attenzione insolita e diventa piuttosto loquace. Sono disposto a vedere Sayaka andare in rovina. Nel processo di confronto con Sayaka, riacquistò gradualmente la sua intenzione originale e persino la sua fede. Madoka, che inizialmente non era in grado di comprendere il comportamento di Kyoko, alla fine entrò in risonanza con Kyoko e intrapresero un'avventura insieme per &quot;salvare Sayaka&quot;. Kyoko è stata una persona solitaria per molto tempo, vivendo da sola. [NEWLINE] [NEWLINE] Tuttavia, se ci sono ragazze magiche che equivalgono a &quot;compagni&quot;, mostreranno il loro lato aperto e affettuoso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Streghe correlate: [NEWLINE] Strega Wudan/Ophelia [NEWLINE] [NEWLINE] Ciò che Kyoko ha trasformato in una strega Wudan è Ofelia, una strega la cui natura è l'abbandono di sé. È una strega che indugia per sempre sulle orme eteree della nebbia. accompagnando sempre il suo amore. [NEWLINE] [NEWLINE] Le pareti e i pavimenti della barriera della Strega Wudan sono ricoperti da un gran numero di mattoni rosso scuro, il che è coerente con l'impressione che Kyoko aveva di lei durante la sua vita. [NEWLINE] [NEWLINE] Anche la stessa Wudan Witch e i suoi familiari hanno un enorme legame con la sua vita. La stessa Wudan Witch utilizzerà abilità di clone simili a Rosso Phantasma e si trasformerà anche in un'enorme lancia per attaccare. [NEWLINE] [NEWLINE] Il suo famiglio è Wudan, anche lui vestito con abiti meravigliosi. Uno ha una testa di drago ed è bravo nel combattimento corpo a corpo, mentre l'altro può attaccare con fiamme a lunga distanza ed evocare partner. L'abilità del famiglio riflette l'abilità di Kyoko come ragazza magica, e la sua lancia è sia brava nel combattimento corpo a corpo che capace di attacchi a distanza. [NEWLINE] [NEWLINE]Un ciondolo rosso a forma di gemma è appeso al collo del cavallo della strega Wudan. Kyoko aveva anche una croce con una gemma dell'anima incastonata attorno al collo quando era viva. [NEWLINE] [NEWLINE] La battaglia finale con la Strega di Wudan si svolge in uno stretto corridoio con entrambi i lati chiusi, che sembra rispecchiare il vicolo dove Kyoko e Sayaka combattono nel quinto episodio della TV. E in un terreno così stretto, è più adatto per Wudan Witch esercitare la forza del suo clone. [NEWLINE] [NEWLINE] Si possono vedere molti pesci colorati nuotare sullo sfondo della barriera della strega Wudan. Non sono famigli ma fanno parte dello sfondo. I primi cristiani usavano i pesci per simboleggiare la loro fede devota. [NEWLINE] [NEWLINE] Una delle abilità speciali è quella di evocare una barriera difensiva, una catena rinforzata composta da quadrati rossi, chiamata barriera di blocco in PSP. L'altra abilità è la suggestione mentale (cioè confondere gli altri. Secondo l'intervista di Lao Xu, non può più essere utilizzata poiché il suo desiderio ha distrutto la sua famiglia, ha deciso di non usare l'abilità portata dal desiderio (l'abilità ha stato modificato).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_ABILITIES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Strega di Wudan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+100% [ICON_Production] produttività durante la costruzione di una caserma, +4 [ICON_Strength] potenza di combattimento per unità di cavalleria leggera; ottieni un'unità di cavalleria leggera dopo aver costruito una caserma, -2 [ICON_Amenities] Abitabilità -6 [ICON_Production] Produttività, 8 caserme per la città in cui si trova la caserma Altre città nella griglia +2 [ICON_Amenities] Amenità +6 [ICON_Production] Produttività</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_TRAIT_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_ABILITIES_CAVALRY_STR_GET_YES" Language="it_IT">
			<Text>+3 [ICON_Strength] Forza di combattimento dalla Leadership: Strega Wudan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_MAMI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Asami Tomoe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MAMI_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Questa è la prima volta che combatto con uno stato d'animo così felice.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_MAMI" Language="it_IT">
			<Text>Una ragazza magica che ha continuato a combattere le streghe nella città di Mitakihara prima di Shikame Madoka e altri. Uno studente di terza elementare della Mitakihara Junior High School. Essendo una ragazza magica, è anche una brava senior rispetto a Madoka e agli altri, ed è un'esistenza premurosa come una sorella maggiore. Orgoglioso di salvare gli altri e ama il tè nero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MAMI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Asami è entusiasta, gentile ed elegante dal momento in cui debutta, guida e guida i ragazzi da senior. Alcune persone una volta pensavano che Asami e Kyubey continuassero a esortare Madoka e Miki Sayaka a diventare ragazze magiche, e erano sospettati di trascinare deliberatamente le persone in acqua, ma se ci pensi attentamente, Asami non intendeva fare alcun male; Non sapeva nemmeno la verità sulle ragazze magiche e sulle streghe. Quello che faceva era solo l'espressione emotiva più normale di una ragazza normale: desiderio di compagni, desiderio di una compagna magica che la capisse e combattesse con lei. [NEWLINE] [NEWLINE] Asami ha un passato insopportabile Sebbene sia sopravvissuta, si assume ancora da sola la responsabilità di una ragazza magica, che dà la caccia alle streghe in città. Solitudine e solitudine lo accompagnano sempre, e l'unica persona che può parlargli è Kyubey che non ha emozioni, quindi non è difficile capire perché Asami sia così felice dopo aver incontrato Madoka e Sayaka. Sembra perfetta all'esterno, ma quando Madoka Shikama ha deciso di diventare una ragazza magica, ha pianto di gioia perché non era più sola. Dopo aver appreso la verità sulle ragazze magiche, ha perso il controllo e ha iniziato a uccidere le altre ragazze magiche il suo fragile cuore. Si può dire che la signorina Asami sia uno dei personaggi tragici di quest'opera. [NEWLINE] [NEWLINE] È proprio a causa della solitudine e della vulnerabilità che Asami si sente vulnerabile di fronte alla crudele realtà. Durante le tre settimane di reincarnazione di Akatsuki Homura, dopo aver appreso la verità sulla Gemma dell'Anima a causa del fatto che Miki Sayaka è diventata una strega ed è stata braccata, ha preso l'iniziativa di schiacciare la Gemma dell'Anima di Sakura Kyoko con un solo colpo. Subito dopo aver legato Homura Akatsuki con un nastro e aver pronunciato il dialogo (&quot;Se non puoi impedire alla gemma dell'anima di dare alla luce una strega, allora non hai altra scelta che morire?!&quot;), quando stava per eseguire il esecuzione, la gemma dell'anima è stata rotta da Madoka Shikama.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MAMI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Streghe correlate: [NEWLINE] L'incantevole strega/Candeloro, la cui natura è intrattenere. È di buon cuore e spesso fantastica su cose irrealistiche. Sola e solitaria, non lascerà mai andare via gli ospiti che visitano la sua cabina... [NEWLINE] [NEWLINE] Appare nella versione PSP del gioco La linea annerita di Asami Line: a causa dell'apparizione di Akatsuki Homura, Madoka è spesso con Homura Tomoe Mami era sola e, poiché rievocava ancora una volta il ricordo del suo fallimento nel diventare una ragazza magica per la prima volta, divenne troppo disperata e si trasformò in una strega. È la più piccola tra tutte le streghe e ha all'incirca le dimensioni di un insetto volante. [NEWLINE] [NEWLINE] Anche il metodo di attacco della bella strega è simile a quello di Mami nella vita. Il nastro sulla sua testa ha un'abilità legante, e lei ha un attacco simile a Tiro Finale, tranne che spara fiamme invece di. munizioni magiche. [NEWLINE] [NEWLINE] L'Incanto della Bella Strega è la sala da tè di Sorella Ba, un tè nero pieno di energia e fascino. [NEWLINE] [NEWLINE] Ogni strega evocherà una barriera di streghe e trasformerà lo spazio alieno da lei controllato in una gabbia. È come uno spazio creato descrivendo lo stato interiore di una ragazza magica prima di diventare una strega. [NEWLINE] [NEWLINE] Asami's Witch non fa eccezione. È uno spazio sofisticato ed elegante che sembra un luogo per un tea party uscito da un libro illustrato. Si può vedere che è una strega a cui piace il tè nero. Il servizio da tè e il Ponte dell'Arcobaleno si trovano fianco a fianco con i meli, ma il colore contrastante del cielo fa rabbrividire. [NEWLINE] [NEWLINE] Una strega gentile che sogna ideali, questa strega solitaria non lascerà scappare gli ospiti che oltrepassano la barriera. Il &quot;trucco&quot; e il &quot;corpo piccolo&quot; riflettono la condizione psicologica di Asami che cerca di apparire affidabile all'esterno ma in realtà fragile all'interno. [NEWLINE] [NEWLINE] I famigli della Bella Strega sono rispettivamente le receptionist rosse, rosa e blu. Il loro aspetto e i metodi di attacco sono molto simili a quelli degli ex partner di Asami Sakura Kyoko, Shikame Madoka e Sayaka. Il suo compito è guidare gli ospiti che oltrepassano la barriera per partecipare al tè nero della Bella Strega. È un buon amico della Bella Strega. Quando qualcuno cerca di scappare da una festa, gli vengono legati mani e piedi. [NEWLINE] [NEWLINE]Ovviamente, la forma e le abilità del famiglio riflettono l'ossessione di Asami durante la sua vita. Dopo essersi trasformata in una strega, sperava di organizzare un infinito tea party con le sue amiche nell'incantesimo per alleviare la sua solitudine...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MAMI_ABILITIES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Bella strega</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MAMI_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+100% [ICON_Production] produttività quando si costruisce un centro commerciale, +5 [ICON_Strength] potere di combattimento per tutte le unità; ottieni un costruttore dopo aver costruito un centro commerciale e il centro commerciale produce [ICON_CULTURE] pari al suo bonus adiacente in oro [ICON_GOLD] Valore culturale, altre aree entro 5 caselle dall'area +2 [ICON_GOLD] Bonus adiacente base di monete d'oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MAMI_ABILITIES_ALL_STR_GET" Language="it_IT">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Forza di combattimento dalla Leadership: Strega di bellezza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Miki Sayaka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Non voglio solo combattere la strega, ho acquisito questo potere per proteggere le persone importanti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_SAYAKA" Language="it_IT">
			<Text>Una ragazza magica con integrità e senso di giustizia. Mi Takihara frequenta il secondo anno della Takihara Middle School ed è molto amica della sua compagna di classe Madoka. Rispettando Mami come una ragazza magica senior, anche la modalità di battaglia delle armi prodotte in serie è simile. Vado spesso all'ospedale dove è ricoverato il mio amore d'infanzia Kyousuke Jojo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Sayaka Miki è una ragazza vivace e allegra con un senso di giustizia. È anche una buona amica di Madoka e Hitomi, e lei e Kyousuke sono innamorati fin dall'infanzia. [NEWLINE] [NEWLINE] Il suo colore dei capelli è azzurro. Di solito ha i capelli corti, ma è apparsa nel gioco ufficiale per cellulare &quot;Magic Record&quot; con i capelli lunghi. Indossa spesso due forcine gialle (durante la sua trasformazione non le aveva, ma nella versione teatrale sono state cambiate in forcine per note musicali). Sayaka ha gli occhi blu oceano e di solito indossa un'uniforme scolastica con gonna scozzese e calze viola-blu scuro. In apparenza sembra un maschiaccio. Dopo la trasformazione, i suoi vestiti cambiarono nello stile di un cavaliere occidentale, incluso un mantello bianco puro, una gonna diagonale blu scuro e bianco jet, calze blu e bianche, stivali blu brillante, guanti bianchi e un mantello bianco appeso. La sua gemma dell'anima ha preso la forma di una falce di luna ed è stata incastonata nel suo ventre dopo la sua trasformazione. [NEWLINE] [NEWLINE]Anche se esteriormente sembra un ragazzo, dentro nutre forti sentimenti di ragazza. È piena di energia e appassionata di tutto ciò che fa. Quando incontra qualcuno che le piace, di solito nasconde i suoi veri sentimenti e non è brava ad esprimerli. Questo è anche un motivo importante per cui Kyousuke Kamijou sceglie finalmente di stare con Hitomi Shizuki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Streghe correlate: [NEWLINE] Strega &quot;sirena&quot;/Oktavia von Seckendorff, nata dall'amore. La barriera era una sala da concerto che l'aveva commossa. Avere una ruota della fortuna che porta con sé tanti ricordi ma che non porta al futuro. Non è facilmente contattabile e non vuole capire nulla. Ripagare l'odio a coloro che ostacolano la performance. [NEWLINE] [NEWLINE] La fonte dell'immagine è &quot;La principessa sirena&quot; della fiaba di Andersen, anch'essa con un finale tragico. In effetti, l'intera esperienza di Sayaka è fondamentalmente una replica della storia della principessa sirena, Sayaka è la principessa sirena, Kyosuke è il principe salvato e Hitomi è la principessa di un paese vicino. [NEWLINE] [NEWLINE] L'orchestra della strega suona un'orchestra oscura per la familiare &quot;Sirena&quot; che appare nell'episodio 9. Ascoltarli per lunghi periodi di tempo distrugge l'anima. L'orchestra è tutto per la strega &quot;Sirena&quot;, e lei è tutto per l'orchestra. Il prototipo potrebbe essere Kamijou Kyosuke. Il prototipo del famiglio che appare nell'episodio 10 è Hitomi Shizuki. La missione è essere una ballerina di riserva. Ballando sempre energicamente dietro la strega.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_ABILITIES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Strega Sirena</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ignora il debuff sulla crescita della popolazione della teoria dell'anello, +100% [ICON_Production] produttività quando costruisci un college e un teatro ottieni un'unità corpo a corpo dopo aver costruito un college e -50% [ICON_SCIENCE] tecnologia adiacente al college quando è adiacente al teatro; Bonus quadrato, Teatro +8 [ICON_CULTURE] Bonus adiacente Base Culturale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_NAGISA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Bai Jiangzhu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_NAGISA_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Eh? Mi chiedi... cosa stai mangiando? Ah~ah~ah... è formaggio!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_NAGISA" Language="it_IT">
			<Text>Questa è in realtà la strega dello spuntino apparsa in un precedente anime televisivo quando era ancora una ragazza magica. Era già in forma di strega quando è apparsa in questo articolo, quindi non ha alcuna interazione con il gruppo protagonista. Nel nuovo capitolo è un messaggero inviato temporaneamente nel mondo mortale dal principio del circolo insieme a Miki Sayaka, con lo scopo di salvare Akatsuki Homura che sta per trasformarsi in una strega. È il compagno dei protagonisti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_NAGISA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>[Nuovo capitolo] Appare una nuova ragazza magica. [NEWLINE]A giudicare dal suo aspetto, è più giovane delle altre cinque persone, probabilmente uno studente delle scuole elementari. Ha sempre paura di trasformarsi in formaggio e ha l'abitudine di &quot;parlare di parole (なのです)&quot;. [NEWLINE] [NEWLINE] Per quanto riguarda il motivo per cui è diventata una ragazza magica, il funzionario non lo ha spiegato direttamente. L'informazione nota è che la guida ufficiale diceva che era &quot;per un pezzo di cheesecake&quot;, anche se la nota pubblica lo menzionava cheesecake L'augurio è rivolto alla madre che sta per morire di malattia, ma poiché è solo nella fase iniziale del concepimento, non si sa se verrà utilizzato nei lavori successivi della serie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_NAGISA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Streghe correlate: [NEWLINE] La strega degli spuntini/Charlotte, la cui natura è la tenacia. Desiderio di ottenere tutto. Non importa cosa, non mi arrenderò. Sebbene possa preparare spuntini illimitati, non può preparare da solo il suo formaggio preferito. Se tieni in mano il formaggio, probabilmente puoi facilmente svelarne i difetti. [NEWLINE] [NEWLINE] In [New Chapter], il metodo di combattimento di Nagisa è piuttosto speciale Invece di evocare armi infinite per attaccare come Asami e Sayaka, evoca vari famigli attraverso un ciclo infinito di &quot;cambio di volto&quot; (Vecchio Mondo (familiare). di più streghe) per combattere. Inoltre, puoi anche usare la tua arma, la macchina per le bolle a forma di tromba, per far esplodere alcune bolle per ostacolare i nemici o attaccare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_NAGISA_ABILITIES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Strega dello spuntino</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_NAGISA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ignora il debuff della crescita della popolazione del Principio del Cerchio, +100% [ICON_Production] produttività quando si costruisce una Terra Santa, +12 [ICON_FAITH] bonus di adiacenza base della Fede per la Terra Santa, +300% [ICON_FAITH] Produzione di fede per la costruzione della Terra Santa, ma non può essere reclutato [ICON_GreatProphet] Grande Profeta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_PUELLA_MAGI_QB_DIS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Residenza dell'incubatore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_PUELLA_MAGI_QB_DIS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Zona caratteristica della ragazza magica, filosofia politica municipale sbloccata. [NEWLINE][NEWLINE] Dopo la costruzione, l'effetto del Principio dell'Anello verrà attivato una volta e l'influenza sarà +2 ogni round. Sostituendo una comunità, non richiede popolazione, ha costi di costruzione inferiori e non fornisce più bonus adiacenti ad altre aree.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_PUELLA_MAGI_QB_DIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Esatto, è QB! [NEWLINE]QB è l'abbreviazione omofonica di Kyubey (Kyubey) che appare nell'animazione curativa &quot;Puella Magi Madoka Magica&quot;. La cosa reale è il terminale di una forma di vita extraterrestre chiamata incubatrice &quot;Urobutcher&quot; (Urobutcher).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il principio del cerchio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le meraviglie uniche delle ragazze magiche sono sbloccate dal diritto divino della regalità municipale. [NEWLINE][NEWLINE]Attiva il Principio del Cerchio due volte dopo il completamento e l'attivazione del Principio del Cerchio successivamente non ridurrà più la popolazione di [ICON_Citizen]. Per essere costruito all'interno del centro cittadino, il centro cittadino deve già avere un monumento costruito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Non importa se diventi un dio o qualcosa del genere! Non voglio far piangere quelle magiche ragazze che finora hanno avuto speranza, spero che possano sorridere tutte fino alla fine. Sta a me infrangere le regole che si frappongono a questo, cambiarle: questa è la mia preghiera, il mio augurio! Venire! Fa in modo che succeda! Incubatrice!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_WONDERS_PAGE_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Alla fine dell'animazione televisiva, nonostante un'attenta pianificazione, Homura venne sconfitta dalla Strega della Notte. Quando stavo per reincarnarmi di nuovo, mi sono ricordato di aver appreso ciascuno dei miei viaggi dalla bocca della bestia lussuriosa, perché il ripetuto riavvolgimento del tempo riuniva tutte le linee temporali precedenti e la qualità della ragazza magica era determinata dalla causa ed effetto trasportati sul suo corpo Pertanto, la reincarnazione non farà altro che aumentare la capacità di Madoka di diventare una ragazza magica e porterà Madoka solo a una disperazione più profonda. Homura si rese conto che si stava dirigendo verso la fine disperata che tutte le ragazze magiche non potevano evitare, e pianse dolorose quando stava per diventare nera, improvvisamente sentì Madoka tenerle la mano. Per essere all'altezza della protezione a lungo termine di Homura nei suoi confronti e della profonda speranza riposta in lei, Madoka fece un respiro profondo: [NEWLINE] &quot;Voglio distruggere tutte le streghe prima che nascano! Voglio distruggere tutti gli universi e il passato. , distruggi la futura strega con le tue stesse mani!&quot; [NEWLINE] QB: &quot;Se quel desiderio si avverasse, non si tratterebbe solo di un'interferenza temporale, ma anche di una violazione della legge di causa e causa. effetto stesso. Vuoi davvero diventare un dio!! !&quot; [NEWLINE] &quot;Non importa se diventi un dio o qualcosa del genere! Quelle ragazze magiche che hanno avuto speranza finora, non voglio che piangano , Spero che possano sorridere tutti fino alla fine. Infrangerò le regole che li ostacolano e cambierò: questo è il mio desiderio, che si avvera!&quot; [NEWLINE] [NEWLINE] Così Madoka è tornata al passato e li ha portati al lato oscuro. Il dolore e la disperazione prima della trasformazione [NEWLINE] [NEWLINE] Sebbene questo desiderio possa creare un universo, la maledizione e la disperazione che porta con sé sono sufficienti per distruggere un universo. Tuttavia, il desiderio di Madoka è quello di distruggere tutte le streghe. compreso se stesso. Così distrusse prepotentemente il sé annerito con le sue stesse mani. [NEWLINE] [NEWLINE] Secondo la spiegazione di QB, da ora in poi la vita di Madoka non ha né inizio né fine, e tutte le sue impronte precedenti sulla terra verranno cancellate, l'esistenza di Madoka verrà elevata ad una dimensione superiore, lasciandosi alle spalle la dimensione originale; È solo il concetto del &quot;principio del cerchio&quot;. Nessuno può rilevare la sua esistenza fisica e nessuno può interagire con Yuan Shen. D'ora in poi non farà più parte di questa dimensione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ragazza magica espatriata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Unità corpo a corpo speciale della ragazza magica. Inizialmente sbloccato, il costo aumenterà con il numero di ragazze magiche inviate all'estero. [NEWLINE][NEWLINE]Un'unità con potenza di combattimento base pari alla potenza di combattimento corpo a corpo più alta prodotta. Ha movimento e visione più elevati e +1 influenza per round per acquisire l'araldo. +5 [ICON_Strength] alla forza di combattimento in qualsiasi momento, un ulteriore +7 [ICON_Strength] alla forza di combattimento contro i barbari e subirà 5 [ICON_Damaged] punti di danno e genererà 4 [ICON_FAITH] Fede ogni round.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ragazza magica espatriata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+5 [ICON_Strength] alla forza di combattimento in qualsiasi momento, un ulteriore +7 [ICON_Strength] alla forza di combattimento contro i barbari, subirà 4 [ICON_Damaged] danni e genererà 7 [ICON_FAITH] Fede all'inizio di ogni round.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_STR_ALL" Language="it_IT">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Forza di combattimento dall'abilità dell'unità: Ragazza magica espatriata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_MADOKA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Salvataggio della strega</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_MADOKA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+1 influenza ogni round per ottenere un messaggero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_1" Language="it_IT">
			<Text>Vista Kaša</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_2" Language="it_IT">
			<Text>Kamihama</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_3" Language="it_IT">
			<Text>Aomori</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_4" Language="it_IT">
			<Text>Iwate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_5" Language="it_IT">
			<Text>Miyagi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_6" Language="it_IT">
			<Text>Akita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_7" Language="it_IT">
			<Text>Yamagata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_8" Language="it_IT">
			<Text>Fukushima</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_9" Language="it_IT">
			<Text>Ibaraki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_10" Language="it_IT">
			<Text>Tochigi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_11" Language="it_IT">
			<Text>Gunma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_12" Language="it_IT">
			<Text>Saitama</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_13" Language="it_IT">
			<Text>Chiba</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_14" Language="it_IT">
			<Text>Tokio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_15" Language="it_IT">
			<Text>Kanagawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_16" Language="it_IT">
			<Text>Niigata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_17" Language="it_IT">
			<Text>Toyama</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_18" Language="it_IT">
			<Text>Ishikawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_19" Language="it_IT">
			<Text>Fukui</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_20" Language="it_IT">
			<Text>Yamanashi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Huan Iroha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Nanami Yachiyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Yuhi Tsuruno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Futaba Sana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Nao Takamachi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Yagami Hayate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_7" Language="it_IT">
			<Text>adatto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_8" Language="it_IT">
			<Text>Mizuki Keiri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_9" Language="it_IT">
			<Text>Mifuyu Azusa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_10" Language="it_IT">
			<Text>Lanterne Satomi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_11" Language="it_IT">
			<Text>Rena Mizunami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_12" Language="it_IT">
			<Text>Shijiu Taozi</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
