<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat Sep  7 16:00:18 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>魔法少女</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>魔法少女</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_ADJECTIVE" Language="ja_JP">
			<Text>魔法少女</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_ABILITY_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>サークルの原理</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>『魔法少女まどか☆マギカ』は、Magica Quartet制作によるオリジナルテレビアニメで、2011年1月7日より毎週金曜深夜1時25分から放送。全12話、劇場版アニメとコミックが4作品ある。 、小説、ゲームなどの二次創作物。 [NEWLINE] この作品は、日本の主要なアニメーション賞を 3 つ同時に受賞した唯一のアニメーションです。 2013年7月時点で全世界興行収入は400億円を超え、クールジャパン戦略推進作品やAnimeJapanの半世紀に渡る名作アニメのひとつに相次いで選出されている。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ja_JP">
			<Text>次々と登場する5人の魔法少女を中心に物語が展開します。良家に生まれ、親戚や友人と再会し、泣いたり笑ったり、それは誰にでもある日常だ。市立見滝原中学校2年生の四亀まどかは、平凡で幸せな毎日を送っていた。謎の転校生シャオ・メイヤンの出現により、まどかの運命は大きく動き始める。 [NEWLINE] 鹿間まどかたちは帰宅途中、ほむらが武器を持って傷だらけの謎の生物キュゥべえを追い詰めていることに気づきました。嵐の後、キュゥべえは少女たちが彼と契約を結び、人類を守る「魔法少女」になることを望んでいます。残酷な現実に夢が打ち砕かれる中、四鎌まどかの想いは魔法少女にまつわる暗い真実に容赦なく襲いかかる…。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_ABILITY_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>人口増加率 -33%、都市の生産高は [ICON_Citizen] 人口あたり 2 [ICON_FAITH] 信仰です。 [NEWLINE] 都市が聖地、大学、軍事キャンプ、商業センター、または劇場広場に建設されると、追加でトリガーされます。人口 1 [ICON_Citizen] を失い、都市は 3 [ICON_FAITH] 信仰を生み出します。 [ICON_Citizen] 人口ごとに。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CAPITAL" Language="ja_JP">
			<Text>滝原美</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_MADOKA_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>シカマル</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_QUOTE" Language="ja_JP">
			<Text>誰の願いでも、彼女を絶望で終わらせたくなかったのです！</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_MADOKA" Language="ja_JP">
			<Text>元々はどこにでもいる普通の中学2年生で、家族や友達をとても大切にする優しい性格でした。魔法の使者・キュゥべえとの出会いをきっかけに、魔法少女候補となった彼の運命は、徐々に未知なる道へと動き出す。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>この記事で紹介するまどかは、市立見滝原中学校の2年生で、両親と弟と暮らしています。ピンク色で肩までの長さの、少しカールしたミディアムショートの髪をしています。フレンドリーで優しい性格です。争い事が嫌いで、自分に少し厳しくて不謹慎だが、成長に憧れて将来を見据えている普通の女の子。信じられない出会いが、彼女の平穏な生活を一変させる。 [NEWLINE] [NEWLINE] 「どんな願いも叶う」を餌に人間の魂を抜き取り、真実を知らない少女たちをいわゆる「魔法少女」に変える高知能生命体QB。彼らを人間には理解しがたい堕落した存在、魔女へと変えてしまったのです。 [NEWLINE] [NEWLINE]QB はこの変換からエネルギーを引き出し、いわゆる宇宙のエントロピー増加の逆転を実行しますが、人類に多くの絶望を与えます。魔法少女たちは魔女の呪いに満ちた悲惨な世界で生きています。 [NEWLINE] [NEWLINE] 魔法少女の先輩で憧れていた麻見巴は魔女に殺され、遊び仲間の美樹さやかは絶望のあまり魔女へと変わってしまう…[NEWLINE] [NEWLINE] TV版決戦の最終話では、QBに「過去と未来の全ての魔女を結成前に自ら滅ぼす」という願いを込め、過去・現在・未来で結成された全ての魔女を滅ぼした（彼自身を含む）、そして彼自身のより高い領域に移動し、概念として存在します。 [NEWLINE] [NEWLINE] 暁ほむら以外の魔法少女たちは「四亀まどか」という名前をすっかり忘れ、希望と救いの神「円環のリオ」としてのみ崇めている。まどかの両親ですらまどかの存在を基本的に忘れており、弟の達也だけは未だに四鎌まどかに対して漠然とした印象を持っている。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ja_JP">
			<Text>新章では魔女に変身しようとしていた暁ほむらを迎えるために円環の原理として自ら地球に降り立った際、QBトラップの影響を受けて記憶を失ってしまう。しかし、事前に二人の特使、美樹さやかと百江なぎさが一緒に地球に降り立つよう手配されていたため、二人の記憶は戻った。 [NEWLINE] [NEWLINE] しかし、記憶喪失の間、ほむらに普通の生活への憧れを明かし、ほむらはまどかの願いを黙認したことを深く後悔することになる。 [NEWLINE] [NEWLINE] 結局、みんなでQBの壁を突破したものの、ほむらのソウルジェムを浄化しようとした際に、ほむらは「人間だった頃の記録」を強引に切り離し、人間の姿に変身して生きていきました。再び地面。正体は以前のほむらと同じアメリカ帰りの転校生であり、皆と共にほむらによって記憶を改ざんされた。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MADOKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ja_JP">
			<Text>関連する魔女: [NEWLINE] 慈悲を本性とする「救出の魔女」(クリームヒルト・グレッチェン)。根を無数に繋いだ木のような姿勢で、他の魔女と比べても圧倒的な大きさを誇る。物理的な死の手段はありませんが、地球上のすべての生命は彼女が創造した新しい天国（実際には魔女の障壁）に強制的に吸収されます。シャオメイ・ヤンもまた、時間遡行を繰り返しながら平行世界の因果の糸を結び、より強く大きな存在となった。この魔女を倒したいなら、この世の不幸をすべてなくすしかない。この世に悲しみがなくなったら、魔女はここを天国だと勘違いして身を滅ぼすだろう。 [NEWLINE] [NEWLINE] 「絶望の魔女」（絶望の魔女）は、強引なクレーマーです。努力も叶わぬ希望も叶わず命を落とした魔法少女達の代表。絶望の泥の中から生まれ、同時に宇宙を書き換える希望が生まれ、無限の叫びを一つの体に集めて膨張し続けた空気人形。魔法少女の因果が回り続ける限り、この魔女はさらに異常な大きさに膨張し、やがて銀河すらもその大きさに耐えきれず崩壊してしまうだろう。厳密に言えば、「絶望の魔女」はまどかの魔女でも、誰の魔女でもないが、まどかの最後の願いから生まれたのは確かだ。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MADOKA_ABILITIES_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>レスキューウィッチ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MADOKA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>指輪の原理の人口増加デバフを無視すると、指輪の原理によってトリガーされたときに得られる各 [ICON_Citizen] 人口の [ICON_FAITH] 信仰効果は 2 倍になり、ラウンドごとの都市の出力はラウンドごとの [ICON_FAITH] 信仰出力と等しくなります。 [ICON_PRODUCTION] の生産性の 15%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_HOMURA_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>シャオ・メイヤン</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_HOMURA" Language="ja_JP">
			<Text>東京のミッションスクールからサークルのクラスに転校してきた転校生。容姿端麗、成績優秀、スポーツ万能という定型的な特徴を持っているが、性格は非常に冷たい。魔法少女として新たな魔法少女の誕生を阻止したいという彼女の行動や目的は謎に満ちている。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HOMURA_QUOTE" Language="ja_JP">
			<Text>約束します、必ず救ってみます！何度戻っても、必ず守ってみせる！</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HOMURA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>彼女は美しい容姿を持っていますが、言葉は常に不明瞭で混乱しており、表情はほとんどありません。冷静で自己主張が強いように見えますが、実は予期せぬ事態に遭遇すると驚いた表情を浮かべることもあります。 [NEWLINE] [NEWLINE] 「第三者介入者」として、4人の魔法少女たちの絡み合う因果に介入する。 「私は賢い人のパートナーであり、騒動を起こす愚か者の敵だ」と主張（佐倉杏子談）。彼は他人の苦しみに同情できないように見えますが、実際には自分の内面の感情を隠しているだけです。 (斉藤千和が言ったように、美樹さやか殺害の試みが失敗した後、彼女の内なる葛藤は四鎌まどかに対するヒステリーとして現れました。) [NEWLINE] [NEWLINE] 元の時間軸では、成績不振と健康不良が原因でしたが、そのような理由でその理由として、彼は非常に臆病で自尊心が低いです。四鎌まどかの助けを受けてからは徐々に感染し、元気で自信に満ちた性格となり、四鎌まどかを親友として認識するようになった。しかし、何度も四鎌円を救う過程で希望は失われ、無関心な性格へと変わっていった。斉藤千和とあおちゃんは、暁ほむらはたくさんのことを知っているのにそれを表現できないのが辛かったとコメント。 [NEWLINE] [NEWLINE]医療上の理由により、ほむらは手術を容易にするために常に二重の三つ編みをしていたため、後に髪の端が二つに分かれました。ほむらはアニメの中で、特に心に考えを抱いているときに時々髪をかき上げます。例えば、TVアニメ第11話では、まどかが魔法少女になるのを阻止する言い訳をしていた際、髪を梳こうとして手を伸ばして立ち止まったが、それでもまどかに気づかれてしまう。ほむらは通常左手で髪をとかしますが、劇場版『叛逆の物語』で悪魔に変身してからは右手に持ち替えて髪をとかします。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HOMURA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ja_JP">
			<Text>関連魔女: [NEWLINE] PSPゲームに登場するこの海岸の魔女と、劇場版に登場するくるみ割り人形の魔女は、同じ名前（ともにホムリリー）を除けば、イメージ、性質、使い魔が全く異なります。ここでは両者を分けて紹介します。 [NEWLINE] [NEWLINE] PSP版『魔法少女まどか☆マギカ』では、夜の魔女との戦いに負けると赤見ほむらが「此岸の魔女」に変身します。彼女は一般的な魔女のイメージに近いイメージを持っています。盾は頭の上の帽子になります。これは古いレコードプレーヤーのディスクであり、伝統的な中世の魔女のとがった魔法の帽子にも似ています。魔女の体は白い砂時計のような形をしており、内側には砂を象徴する灰白色の点があり、両側には長い三つ編みがあります。 [NEWLINE] PSP には魔女の性質についての言及はありません。ゲームオーバー前はイラストのみでウィッチマニュアルには収録されていなかったが、特典ディスクに収録されるイラスト集で確認できる。 [NEWLINE] [NEWLINE] 劇場版はくるみ割り人形の魔女で、性質は任意です（自分で完成させてください）。過去に無数の種を粉砕してきた彼女の英雄的な態度は傷つけられましたが、それについてはどうすることもできません。他に価値のないこの魔女が最も望んでいることは、自分自身の処刑です。しかし、首を切っただけでは魔女の罪は消えない。この愚かな魔女は、この岸で処刑されるまで埋葬行列の輪廻を繰り返す。 [NEWLINE] Form 1: 後退する希望から生まれた魔女。とがった魔女の魔法の帽子をかぶったその帽子は、古いスタイルのレコードプレーヤーとCDであり、これまでに経験した無限の輪廻の年月を描写し、再生します。口は何重ものリボンで縛られており、それは同時に円の原理に助けを求めたいという欲求を抑制し、自分の無力さを隠そうとしています。着ていた服は魔法少女だった頃の姿を残していて、使い魔に容赦なく笑われ、やがてその服も過去とともに溶けてしまった。 [改行] 形式 2: 哀悼の歌が流れる中、切り離された首は足で踏みつけられ、葬列は手錠をかけられたままギロチンに向かってゆっくりと歩きます。神への憧れは頭頂部に咲く饅頭や草鞋となり、処刑の時に自らも滅びる。背中のリボンは常に苦労している手のようなもので、列の進行を妨げています。最後の不本意と心の葛藤は、最後の絶望の前ではあまりにも無力です。歯は涙のように地面に落ち、せっかちな子供は「悲しい思いをしている暇はない」と言い続けました。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HOMURA_ABILITIES_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>反乱の物語</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HOMURA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>サークル原則の人口増加速度デバフを無視し、首都の驚異建設速度 +100% [ICON_Amenities] 居住性 +100 建設可能なエリアの数に制限はなく、基本的に 1 ラウンドでエリア建設を完了できます。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>佐倉杏子</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_QUOTE" Language="ja_JP">
			<Text>神。こんな人生を経て、せめて幸せな夢を見させてください。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_KYOUKO" Language="ja_JP">
			<Text>風見野市生まれの魔法少女。彼は学校に通っているようには見えず、どこに住んでいるのかも知りませんでした。エゴイストで、負けず嫌いな性格と無関心な価値観のため、他の女の子と頻繁に衝突します。普段は何かを食べています。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>強くて好戦的で利己的。表面的には冷酷で傲慢な人に見えますが、実は心の底から他人を思いやる子です。元々は父親のことが大好きな純真な女の子でした​​。しかしその後、家庭の事情で引きこもりになってしまう。 [NEWLINE] [NEWLINE] は、ワッフル、たい焼き、卵焼き、ポッキー、リンゴ、アイスキャンディーなど、登場するたびに口に含むものが異なります。その他、インスタントラーメン、フライドポテト、ミートボール串も好きです。第9話では四亀まどかに美味しいグルメスティックもプレゼントした。 [NEWLINE] [NEWLINE] 常識を超えた魔法少女なので、非常に現実的な考え方や損得計算ができ、非現実的な幻想を抱くことがほとんどありません。彼は魔女による災いなど意に介さず、嘆きの種を奪い取り、魔力を思うがままに使うために戦うだけだ。さやかの目には、もう一人の魔法少女であるマミとは対極にある「冷酷無慈悲」な暁ほむらと同じ側に映る。 [NEWLINE] [NEWLINE] しかし、京子は生活信条を変え、過去の魔法を封印したにもかかわらず、依然として過去を完全に手放すことができなかった。表面上、彼は沙耶香の理想主義を非常に軽蔑しており、彼の説教には嘲笑が混じっています（沙耶香に京介を完全に憑依させるために京介を不自由にすることを「提案」するなど）しますが、無意識のうちに彼女に異常な注意を払っており、非常に饒舌になります。 . 私はさやかが破滅していくのを喜んで見守ります。さやかと対峙する過程で、彼女は徐々に初心、そして信念さえも取り戻していく。元々杏子の行動を理解できなかったまどかは、最終的に杏子と共鳴し、「さやかを救出する」ために一緒に冒険をすることになる。キョーコは長い間孤独で一人暮らしをしていた。 [NEWLINE] [NEWLINE] しかし、「仲間」に相当する魔法少女がいれば、心広くて愛情深い一面を見せてくれます。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ja_JP">
			<Text>関連する魔女: [NEWLINE] ウーダンの魔女/オフィーリア [NEWLINE] [NEWLINE] キョーコがウーダンの魔女に変身したのは、自己放棄の性質を持つ魔女、オフィーリアです。彼女は霧の幽玄な足跡の中に永遠に残る魔女です。常に彼女の愛に寄り添う。 [NEWLINE] [NEWLINE] ウーダン魔女の結界の壁と床は大量の暗赤色のレンガで覆われており、これはキョーコの生前の印象と一致しています。 [NEWLINE] [NEWLINE] ウーダンウィッチ自身と彼女の使い魔たちも、彼女の人生に大きな関わりを持っています。ウーダンウィッチ自身もロッソファンタズマと同様の分身スキルを使い、さらに巨大な槍に変形して攻撃してくる。 [NEWLINE] [NEWLINE] 彼女の使い魔は同じく華やかな衣装を身にまとったウーダンで、一人はドラゴンの頭を持ち近接戦闘が得意で、もう一人は遠距離の炎による攻撃やパートナーの召喚が可能です。使い魔の能力は京子の魔法少女としての能力を反映しており、彼女の槍は近接戦闘に優れ、遠距離攻撃も可能です。 [NEWLINE] [NEWLINE]宝石の形をした赤いペンダントがウーダン魔女の馬の首にぶら下がっています。京子も生前、首にソウルジェムが埋め込まれた十字架を掛けていた。 [NEWLINE] [NEWLINE] ウーダンの魔女との最後の戦いは、両側が閉ざされた狭い廊下で行われます。これは、テレビの第 5 話でキョーコとサヤカが戦う路地を反映しているようです。そして、このような狭い地形では、ウーダンウィッチが分身の力を発揮するのに最適である。 [NEWLINE] [NEWLINE] 五丹魔女の結界の背景に色とりどりの魚が泳いでいるのが見えますが、それらは見覚えのあるものではなく、背景の一部です。初期のキリスト教徒は、彼らの敬虔な信仰を象徴するために魚を使用しました。 [NEWLINE] [NEWLINE] 特殊能力の 1 つは、防御バリアを召喚することです。これは、PSP ではロック バリアと呼ばれる、赤い四角で構成された硬化した鎖です。もう一つの能力は精神暗示（他人を混乱させること。老徐のインタビューによれば、もう使用できない）である。彼の願いが家族を滅ぼしたため、彼はその願いによってもたらされた能力を使わないことに決めた（能力はすでに使用されている）。セルフシールに変更されています）。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_ABILITIES_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>武丹の魔女</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>兵舎建設時に [ICON_Production] 生産性 +100%、軽騎兵ユニットの戦闘力 +4 [ICON_Strength]、兵舎建設後に軽騎兵ユニットを獲得、-2 [ICON_Amenities] 居住性 -6 [ICON_Production] 生産性、8 兵舎兵舎がある都市 グリッド内の他の都市 +2 [ICON_Amenities] アメニティ +6 [ICON_Production] 生産性</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_TRAIT_LEADER_TANSHOU_KYOUKO_ABILITIES_CAVALRY_STR_GET_YES" Language="ja_JP">
			<Text>+3 [ICON_Strength] リーダーシップによる戦闘力: ウーダンウィッチ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_MAMI_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>麻美ともえ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MAMI_QUOTE" Language="ja_JP">
			<Text>こんなに楽しい気分で戦ったのは初めてだ。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_MAMI" Language="ja_JP">
			<Text>四亀まどか達より以前から見滝原市で魔女と戦い続けていた魔法少女。見滝原中学校の3年生。魔法少女としてはまどかたちの良き先輩でもあり、面倒見の良いお姉さん的存在。人を救うことに誇りを持ち、紅茶が大好き</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MAMI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>デビュー当時から熱心で優しく、先輩として後輩たちをリードしていく麻美さん。かつて、アサミとキュゥべえがまどかと美樹さやかに魔法少女になるよう勧め続け、意図的に人々を水の中に引きずり込んだのではないかと考える人もいたが、よく考えてみれば、アサミには悪気はなかった。彼女が魔法少女や魔女の真実を知らなかったのは、仲間への憧れ、自分を理解して一緒に戦ってくれる魔法少女のパートナーへの憧れという、ごく普通の女の子の感情表現に過ぎなかった。 [NEWLINE] [NEWLINE] 耐え難い過去を抱えた麻美は、生き残ったものの、今も一人で魔法少女としての責任を背負って街で魔女狩りを行っている。寂しさと寂しさが常に付きまとっていて、それと話せるのは感情を持たないキュゥべえだけなので、麻美がまどかやさやかに出会ってあんなに喜ぶのも無理はありません。 外見は完璧ですが、四鎌まどかが魔法少女になることを決意したとき、魔法少女の真実を知ってからは、自分が一人ではなくなったことに喜びを感じ、制御を失い、仲間の魔法少女を殺し始めたことがわかります。彼女の壊れやすい心。浅見先生は本作の悲劇の人物の一人と言えるでしょう。 [NEWLINE] [NEWLINE] アサミは孤独で傷つきやすいからこそ、残酷な現実に直面すると弱いと感じます。暁ほむらの三週間の転生の際、美樹さやかが魔女となって追われていたことでソウルジェムの真実を知り、率先して佐倉杏子のソウルジェムを一撃で粉砕した。暁ほむらをリボンで縛り、セリフ（「ソウルジェムによる魔女の誕生を阻止できなかったら死ぬしかない！？」）を言った直後、彼が処刑しようとしたその時。ソウルジェムは四鎌まどかによって壊されてしまいました。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_MAMI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ja_JP">
			<Text>関連する魔女: [NEWLINE] 魅惑的な魔女/キャンデロロ、その性質は楽しませることにあります。 心優しい性格で、非現実的な妄想をすることが多い。寂しくて孤独な彼女は、小屋を訪れる客を決して帰さない… [NEWLINE] [NEWLINE] PSP版ゲームに登場するアサミラインの黒塗りセリフ：暁ほむらの出現により、まどかはほむらと一緒にいることが多い巴マミは孤独だったが、初めて魔法少女になれなかった記憶をもう一度思い出したため、自暴自棄になりすぎて魔女になってしまう。魔女の中で最も小さく、飛翔する昆虫ほどの大きさ。 [NEWLINE] [NEWLINE] 美魔女の攻撃方法も生前のマミと似ており、頭のリボンにはバインドスキルがあり、攻撃の代わりに炎を放つ点がティロ・フィナーレと似ている。魔法の弾薬。 [NEWLINE] [NEWLINE] 美しい魔女の魅惑は、シスター・バのティールーム、エネルギーと魅力に満ちた紅茶パーティーです。 [NEWLINE] [NEWLINE] 各魔女は魔女結界を召喚し、自らが支配する異空間を檻に変えます。魔法少女が魔女になる前の内面を描いた空間のようなもの。 [NEWLINE] [NEWLINE] Asami’s Witchも例外ではなく、まるで絵本のようなお茶会会場のような華やかでエレガントな空間です。紅茶が好きな魔女であることがわかります。 ティーセットと虹の橋はリンゴの木と並んでいますが、空の色のコントラストが人々を震えさせます。 [NEWLINE] [NEWLINE] 理想を夢見る優しい魔女、この孤独な魔女は結界に入った客を逃がさない。 「化粧」と「小さな体」は、外見的にはしっかり者に見せようとするが、実は内面は脆いという麻美の心理状態を反映している。 [NEWLINE] [NEWLINE] 美しい魔女の使い魔は、それぞれ赤、ピンク、青の受付嬢です。彼らの外見と攻撃方法は、麻美のかつてのパートナーである佐倉杏子、四亀まどか、さやかによく似ています。結界に入ってきた客を美魔女の紅茶会に案内するのが任務で、美魔女の親友。誰かがパーティーから逃げようとするとき、彼らは手と足を縛ります。 [NEWLINE] [NEWLINE]明らかに、使い魔の姿とスキルは、生前のアサミの執着を反映しています。魔女になってしまった彼女は、孤独を紛らわすために魔法の中で仲間たちと終わりのない紅茶パーティーを開くことを望んでいた…。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MAMI_ABILITIES_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>美しい魔女</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MAMI_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>ビジネスセンター建設時に生産性 [ICON_Production] が 100% 増加し、すべてのユニットの戦闘力が +5 [ICON_Strength] になります。ビジネス センター建設後にビルダーが獲得し、ビジネス センターは [ICON_GOLD] ゴールド隣接ボーナスに等しい [ICON_CULTURE] を生成します。文化値、エリア5マス以内のその他エリア+2 [ICON_GOLD] 金貨の基本隣接ボーナス</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_TRAIT_LEADER_TANSHOU_MAMI_ABILITIES_ALL_STR_GET" Language="ja_JP">
			<Text>+5 [ICON_Strength] リーダーシップによる戦闘力: 美魔女</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>美樹さやか</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_QUOTE" Language="ja_JP">
			<Text>私はただ魔女と戦いたいだけではなく、大切な人を守るためにこの力を手に入れた。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_SAYAKA" Language="ja_JP">
			<Text>誠実で正義感のある魔法少女。滝原美は滝原中学校の2年生で、クラスメートのまどかと親友です。マミを魔法少女の先輩として尊敬しており、量産型兵器の戦闘形態も同様である。幼なじみの恋人・城條京介が入院している病院によく通っている。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>美樹さやかは元気で明るい正義感のある女の子で、まどかや瞳の親友でもあり、京介とは幼なじみの恋人でもあります。 [NEWLINE] [NEWLINE] 髪の色は水色で、普段はショートヘアですが、公式モバイルゲーム「Magic Record」ではロングヘアで登場しています。黄色いヘアピンを2本付けていることが多い（変身時は持っていなかったが、劇場版では音符のヘアピンに変更されている）。さやかはオーシャンブルーの目をしており、普段はチェック柄のスカートの学生服と濃い紫と青のストッキングを着ています。見た目はお転婆のようだ。変身後の服装は、純白のマント、紺と漆白の斜めスカート、青と白のストッキング、鮮やかなブルーのブーツ、白のミトン、そして白いマントを垂らした西洋騎士風に変化した。彼女のソウルジェムは三日月の形をしており、変身後は腹部に埋め込まれていました。 [NEWLINE] [NEWLINE]見た目は男の子だけど、中身は女の子の気持ちが強い。彼女はエネルギーに満ちており、何をするにも情熱を持っています。好きな人ができたとき、普段は自分の本心を隠していて、それを表現するのが苦手。これは、上条京介が最終的に紫月瞳といることを選んだ重要な理由でもあります。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ja_JP">
			<Text>関連魔女: [NEWLINE] 愛から生まれた「人魚」魔女/オクタヴィア・フォン・ゼッケンドルフ。その障壁となったのは、彼女を感動させたコンサートホールだった。多くの思い出を抱えながらも未来には繋がらない運命の輪を持つ。彼女は簡単に連絡を取ることができず、何も理解したくないのです。パフォーマンスを妨害する者には憎しみを返します。 [NEWLINE] [NEWLINE] 画像の出典は、同じく悲劇的な結末を迎えるアンデルセン童話の「人魚姫」です。実際、さやかの経験全体は基本的に人魚姫の物語の再現です。さやかは人魚姫、京介は救出された王子、ヒトミは隣国の王女です。 [NEWLINE] [NEWLINE] 第9話で登場するおなじみの「人魚」のために、魔女の楽団が闇のオーケストラを演奏します。これらを長時間聴くと魂が破壊されます。 「人魚」の魔女にとってオーケストラはすべてであり、彼女もオーケストラにとってすべてです。原型は上条京介かもしれない。第10話に登場する使い魔の原型は紫月瞳。使命はバックダンサーになること。いつも魔女の後ろで元気に踊っている。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_ABILITIES_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>人魚の魔女</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_SAYAKA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>リング理論の人口増加デバフを無視し、大学と劇場を建設すると生産性が +100% [ICON_Production] になり、大学を建設した後に近接ユニットを獲得します。また、大学が劇場に隣接している場合は、隣接する [ICON_SCIENCE] テクノロジーが -50% になります。スクエアボーナス、シアター+8 [ICON_CULTURE]カルチャーベース隣接ボーナス</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_NAGISA_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>白江珠</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_NAGISA_QUOTE" Language="ja_JP">
			<Text>え？あなたは私に尋ねます...何を食べていますか？はははは…チーズだよ！</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_NAGISA" Language="ja_JP">
			<Text>実は、以前のTVアニメに魔法少女だった頃に登場したスナックの魔女です。この記事に登場した時点ではすでに魔女の姿になっていたため、主人公たちとの関わりはありません。新章では魔女に変わろうとしている暁ほむらを救う目的で、美樹さやかと共に円環の原理により現世に一時的に派遣された使者となる。主人公たちの相棒です。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_NAGISA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>【新章】新たな魔法少女登場。 [NEWLINE]外見から判断すると、他の5人よりも若く、おそらく小学生くらいだろう。チーズになることを常に恐れており、「言葉を話す（なのです）」という癖がある。 [NEWLINE] [NEWLINE] 魔法少女になった理由については、公式ガイドブックには「チーズケーキのため」と書かれているが、公式からは直接説明されていない。病気で亡くなりそうな母親への願いが込められているが、まだ構想段階にあるため、以降のシリーズ作品に採用されるかは不明。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_NAGISA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ja_JP">
			<Text>関連する魔女: [NEWLINE] 粘り強さが持ち味のスナックの魔女/シャーロット。すべてを手に入れたいという願望。何があっても、私は諦めません。おやつは無限に作れますが、大好きなチーズを自分で作ることはできません。チーズを手に持つと、おそらくその欠点が簡単に露呈してしまうでしょう。 [NEWLINE] [NEWLINE] [新章]におけるナギサの戦い方はかなり特殊で、アサミやサヤカのように無限の武器を召喚して攻撃するのではなく、無限サイクルの「変面」によって様々な使い魔を召喚する(旧世界(使い魔)。複数の魔女) と戦う。さらに、独自の武器であるラッパ型のバブルマシンを使用してバブルを吹き出し、敵を妨害したり攻撃したりすることもできます。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_NAGISA_ABILITIES_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>スナックウィッチ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_NAGISA_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>円の原理の人口増加デバフを無視し、ホーリーランド建設時の [ICON_Production] 生産性 +12 [ICON_FAITH] ホーリーランド建設時の信仰拠点隣接ボーナス、+300% [ICON_FAITH] 信仰生産性を向上させます。 [ICON_GreatProphet] 偉大な預言者を募集しました</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_PUELLA_MAGI_QB_DIS_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>インキュベーターの住居</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_PUELLA_MAGI_QB_DIS_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>魔法少女の特徴エリア、自治体の政治理念が解放される。 [NEWLINE][NEWLINE] 建設後、指輪の原理効果が1回発動し、その影響力はラウンドごとに+2されます。コミュニティを置き換えると、人口は必要なくなり、建設コストが低くなり、他のエリアに隣接するボーナスが提供されなくなります。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_PUELLA_MAGI_QB_DIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>そう、QBです！ [NEWLINE]QBとは、癒しアニメ『魔法少女まどか☆マギカ』に登場するキュゥべえ（キュゥべえ）の同音異義語の略称です。本物は「ウロブッチャー」（ウロブッチャー）培養器と呼ばれる地球外生命体の端末。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>サークルの原理</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>魔法少女のユニークな驚異は、自治体の王権という神聖な権利によって解き放たれます。 [NEWLINE][NEWLINE]完了後にサークルの原理を 2 回トリガーすると、その後サークルの原理をトリガーしても [ICON_Citizen] の人口は減らなくなります。市の中心部に建設するには、市の中心部にすでに記念碑が建てられている必要があります。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_QUOTE" Language="ja_JP">
			<Text>神になろうが何だろうが関係ない！これまで希望を持ってきた魔法少女たちを泣かせたくない、最後まで笑顔でいてほしいと思います。これを妨げるルールを破り、変更するのは私次第です。これが私の祈りであり、願いです。来る！実現させる！インキュベータ！</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_WONDERS_PAGE_BUILDING_MADOKA_TANSHOU_GREAT_RING_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>テレビアニメの最後では、綿密な計画にもかかわらず、ほむらは夜の魔女に敗北しました。再び転生しようとしたとき、私は欲望の獣の口からそれぞれのツアーについて学んだことを思い出しました。なぜなら、繰り返される時間の巻き戻しにより、以前のすべてのタイムラインが一緒になり、魔法少女の品質が決定されるからです。したがって、転生はまどかの魔法少女としての能力を高めるだけであり、まどかをより深い絶望に導くだけである。ほむらは、魔法少女なら誰しも避けられない絶望的な結末に向かっていることを悟り、悲痛な涙を流し、真っ黒になりかけた時、ふとまどかが手を握っているのを感じた。ほむらの長期にわたる自分自身の保護と彼女に与えられた深い希望に応えるために、まどかは深呼吸しました: [NEWLINE] 「私はすべての魔女が生まれる前に破壊したいです! 私はすべての宇宙を破壊したいです。過去を捨て去り、未来の魔女を自らの手で滅ぼしてください!」効果そのものだ、本当に神になりたいのか!!」 、最後までみんなが笑顔でいられることを願っています、私が変えることで、これを妨げるルールを破ります、これが私の願いです、インキュベーター！」 [NEWLINE] [NEWLINE] そこでまどかは過去に戻り、変身前の痛みと絶望 [NEWLINE] [NEWLINE] この願いは宇宙を生み出すが、それがもたらす呪いと絶望は宇宙を破壊するのに十分である しかし、まどかの願いはすべての魔女を滅ぼすことです。自分自身を含めて、彼は横暴に自らの手で黒ずんだ自分を破壊した。 [NEWLINE] [NEWLINE] QBの説明によれば、今後、まどかの人生には始まりも終わりもなく、これまでの地球上の足跡はすべて消去され、まどかの存在は元の次元に残されて高次元に引き上げられることになります。それは単なる「円の原理」の概念であり、誰もその物理的な存在を検出することはできず、今後は誰もこの次元の一部ではなくなります。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>海外駐在の魔法少女</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>魔法少女の特殊近接部隊。最初はロックが解除されており、海外に派遣する魔法少女の数に応じてコストが増加します。 [NEWLINE][NEWLINE]生成される最大の近接戦闘力に等しい基本戦闘力を持つユニット。より高い移動力と視力を持ち、伝令獲得のラウンドごとに+1の影響力を持ちます。いつでも戦闘力が +5 [ICON_Strength] になり、野蛮人に対してはさらに +7 [ICON_Strength] 戦闘力が追加され、各ラウンドで 5 [ICON_Damagged] ポイントのダメージを受け、4 [ICON_FAITH] 信仰が生成されます。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>海外駐在の魔法少女</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>いつでも戦闘力が +5 [ICON_Strength] になり、野蛮人に対してはさらに +7 [ICON_Strength] 戦闘力が追加され、各ラウンドの開始時に 4 [ICON_Damagged] ダメージを受け、7 [ICON_FAITH] 信仰が生成されます。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_STR_ALL" Language="ja_JP">
			<Text>ユニットアビリティ「駐在魔法少女」の戦闘力+5[ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_MADOKA_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>レスキューウィッチ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_MADOKA_PUELLA_MAGI_MADOKA_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>各ラウンドでメッセンジャーを獲得するための影響力 +1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_1" Language="ja_JP">
			<Text>笠见</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_2" Language="ja_JP">
			<Text>神浜</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_3" Language="ja_JP">
			<Text>青森</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_4" Language="ja_JP">
			<Text>岩手</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_5" Language="ja_JP">
			<Text>宮城県</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_6" Language="ja_JP">
			<Text>秋田</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_7" Language="ja_JP">
			<Text>山形</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_8" Language="ja_JP">
			<Text>福島</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_9" Language="ja_JP">
			<Text>茨城</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_10" Language="ja_JP">
			<Text>栃木</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_11" Language="ja_JP">
			<Text>群馬県</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_12" Language="ja_JP">
			<Text>埼玉</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_13" Language="ja_JP">
			<Text>千葉県</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_14" Language="ja_JP">
			<Text>東京</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_15" Language="ja_JP">
			<Text>神奈川</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_16" Language="ja_JP">
			<Text>新潟</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_17" Language="ja_JP">
			<Text>富山</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_18" Language="ja_JP">
			<Text>石川</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_19" Language="ja_JP">
			<Text>福井</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_CITY_20" Language="ja_JP">
			<Text>山梨</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_1" Language="ja_JP">
			<Text>環いろは</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_2" Language="ja_JP">
			<Text>七海八千代</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_3" Language="ja_JP">
			<Text>鶴野雄飛</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_4" Language="ja_JP">
			<Text>双葉さな</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_5" Language="ja_JP">
			<Text>高町奈叶</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_6" Language="ja_JP">
			<Text>八神はやて</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_7" Language="ja_JP">
			<Text>フィット</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_8" Language="ja_JP">
			<Text>深月菲莉希亚</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_9" Language="ja_JP">
			<Text>梓美冬</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_10" Language="ja_JP">
			<Text>里見提灯</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_11" Language="ja_JP">
			<Text>水波玲奈</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_PUELLA_MAGI_FAMALE_12" Language="ja_JP">
			<Text>四九道子</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
