<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat Mar 23 11:29:30 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CONCERTO_DAL_CIELO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les citoyens peuvent travailler dans les tuiles de montagne. Les montagnes offrent une productivité de +2[ICON_Production], et le sol gelé et la neige ont le même rendement que les plaines (le sol gelé fournit une productivité de +1[ICON_Production] et la neige fournit une productivité de +1[ICON_Production] + 1[ICON_Food ]nourriture). Les bâtiments non merveilleux avec des emplacements d'écriture [ICON_GreatWork_Writing] ou de musique [ICON_GreatWork_Music] ajoutent +1 de charme aux terrains de la ville où ils se trouvent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CONCERTO_DAL_CIELO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le Concerto de Gao Tian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Wendy (Barbatos)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHINING_MIRACLE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le groupe de rock recruté a initialement la promotion [ICON_Promotion] du rock religieux, et la construction du lieu saint et de la place du théâtre ne prend que la moitié du temps. Possède une unité unique supplémentaire, le Prêtre de Prière, qui remplace le Guru.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHINING_MIRACLE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>miracle brillant</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Barbara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RITES_OF_TERMINATION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La taverne fournit un emplacement de relique [ICON_GreatWork_Relic] supplémentaire, et la ville où se trouve la taverne a +20 % de foi [ICON_Faith]. Possède une unité unique supplémentaire, la Sœur des Épines, qui remplace l'Inquisiteur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RITES_OF_TERMINATION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>sacrement de vie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Rosalie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEACONESS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Prêtre de prière</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEACONESS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Fournit une récupération supplémentaire aux unités proches dans 1 tuile. Les unités adjacentes au prêtre de prière gagnent +15 [ICON_Religion] en puissance de combat religieuse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SPINEA_CORONA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Sœur d'Épines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SPINEA_CORONA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Si la Sœur des Épines meurt pendant la bataille de Théologie, une relique [ICON_GreatWork_Relic] sera générée. [ICON_Religion] L'efficacité au combat religieux est faible, mais vous recevrez un bonus élevé d'efficacité au combat religieux [ICON_Religion] lorsque vous participez à des batailles théologiques à l'intérieur des frontières de votre propre pays.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taverne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'architecture caractéristique de Mond. Par rapport au théâtre romain antique, il existe des points de musicien exceptionnels [ICON_GreatMusician] et des emplacements musicaux [ICON_GreatWork_Music] supplémentaires. Dans une ville avec une taverne, pour chaque point de population [ICON_Citizen], vous obtiendrez +1 [ICON_Faith] +1 valeur culturelle [ICON_Culture], et la plantation obtiendra une valeur culturelle supplémentaire de +1 [ICON_Culture].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MONDSTADT_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>lundi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>vent et liberté</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le charisme fournit +1 [ICON_Food] de nourriture et +1 [ICON_Culture] de culture pour les cellules charmantes et supérieures. Le charisme fournit +3 [ICON_Faith] de foi pour les cellules étourdissantes et supérieures, et les unités possédées +1 [ICON_Movement] de mouvement. , les unités civiles peuvent entrer librement dans des pays étrangers sans frontières ouvertes. Les unités sont immunisées contre les dégâts causés par les ouragans, et les parcs éoliens et les parcs éoliens offshore ont une puissance de +4 [ICON_Power].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Tous les écrits [ICON_GreatWork_Writing] et la musique [ICON_GreatWork_Music] donnent à la ville +4 [ICON_Faith] de foi et gagnent 300 % de performances touristiques [ICON_ThemeBonus]. Possède l'unité unique supplémentaire Bard. Le barde peut choisir n’importe quelle amélioration disponible. Les performances de voyage [ICON_ThemeBonus] obtenues en diffusant la culture parmi des civilisations qui ne sont pas actuellement en guerre sont de +100 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>l'œuvre du poète</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_VENTI_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Wendy (barde)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Chevalier du Vent d'Ouest</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité de cavalerie lourde caractéristique de Mondstadt dispose d'un arbre d'amélioration indépendant. Au fur et à mesure que les municipalités (droit divin des rois, nationalisme, idéologie, guerre froide) seront débloquées, son efficacité au combat [ICON_Strength] sera progressivement améliorée. Cependant, à mesure que le nombre d’unités formées augmente, son prix de vente augmentera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>poète voyageur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Une unité de communication culturelle moins chère débloquée par la municipalité des Lumières, remplaçant le Rock Band, mais ne pouvant pas profiter de la carte politique bonus du Rock Band.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DAWN_WINERY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Plantation +3 pièces d'or [ICON_Gold], la visibilité diplomatique [ICON_VisLimited] est supérieure de 1 niveau à celle des autres civilisations rencontrées. Après avoir débloqué la technologie « Devise », vous obtiendrez 1 espion gratuitement (et augmenterez la capacité d'espionnage de 1). Tant qu'elle a une visibilité diplomatique de [ICON_VisLimited] supérieure à celle de l'ennemi, le bonus de base de force de combat de [ICON_Strength] de toutes les unités est doublé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DAWN_WINERY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>le côté obscur de l'aube</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_DILUC_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Diluc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DANDELIAN_BREEZE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités récupèrent 50 points de vie lorsqu'une unité est détruite. Les unités blessées récupèrent 5 points supplémentaires à chaque tour. Les unités possédées se déplacent de +1[ICON_Movement].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DANDELIAN_BREEZE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>vent de pissenlit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_JEAN_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>piano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHIMMERING_WAVE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Si une déclaration de guerre est reçue au cours des 20 derniers tours, +50% [ICON_Faith] Foi. Les unités gagnent le double de points d'expérience grâce aux batailles qu'elles lancent. Escouade de guérilla de l'unité de cavalerie légère en vedette. L'équipe de guérilla dirigée par Yura ne peut détecter cette unité que par les unités ennemies adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHIMMERING_WAVE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>L'illusion d'une marée légère</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_EULA_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Yula</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_RECON_COMPANY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>escouade de guérilla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_RECON_COMPANY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La cavalerie légère spéciale avec une mobilité plus élevée a les mêmes capacités que le chevalier Zephyr et bénéficie initialement d'une mise à niveau supplémentaire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SUNFROST_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Tous les types d’alliances peuvent former une vision commune. Échangez avec des alliés pour gagner 3x points d'alliance. [NEWLINE] Avoir une alliance [ICON_ALLIANCE] d'au moins niveau 1 vous donne +25 % de performances de voyage [ICON_Tourism] auprès des civilisations ayant des routes commerciales [ICON_TradeRoute] avec vous. [NEWLINE] Il existe une alliance [ICON_ALLIANCE] d'au moins niveau 2, + 50 % de performances de voyage [ICON_Tourism] provenant des civilisations avec lesquelles vous avez des routes commerciales [ICON_TradeRoute] et explorez la carte du monde. [NEWLINE] Il existe une alliance [ICON_ALLIANCE] d'au moins niveau 3, + 75 % de performances touristiques [ICON_Tourism] de civilisations ayant des routes commerciales [ICON_TradeRoute] avec vous, pour chaque 50 points de performances touristiques [ICON_Tourism] gagnés par tour, vous pouvez Gagnez 1 point de soutien diplomatique de [ICON_RESIDENT_EMBASSY]. [NEWLINE]Escouade de guérilla, une unité de cavalerie légère unique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SUNFROST_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les souhaits de Qingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Mika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>À part causer des ennuis à ses compagnons, il n’y a rien à craindre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z" Language="fr_FR">
			<Text>Le jeune chevalier qui sert d'épine dorsale à l'éclaireur de première ligne de l'équipe d'expédition est calme et discret, et traite chaque tâche qu'il accomplit avec terre-à-terre. Le délice du repas de marche est remarquable. C'est juste que lorsque vous traitez avec des inconnus, il est inévitable que vous montriez votre côté timide et timide.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Jeune chevalier issu d'une famille ordinaire, il fait office d'« arpenteur avancé » de l'équipe. J'espère être une aide à l'équipe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Mika peut obtenir un grand nombre de points d'alliance via les routes commerciales, obtenir une vision de l'alliance, explorer des cartes et recevoir des bonus sur ses performances de voyage.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Mika, qui appartient à l'équipe de guérilla des Chevaliers du Vent d'Ouest, accomplit consciencieusement diverses tâches qui tombent du ciel. Monter les tentes, allumer des feux pour cuisiner, entretenir le matériel... Même le capitaine logistique Herta doit reconnaître l'excellente efficacité de Mika.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>L'attitude travailleuse de Mika n'est pas due au fait qu'il a un caractère faible et n'est pas doué pour rejeter les demandes des autres, mais parce qu'il valorise le travail d'équipe du fond du cœur et se positionne comme un junior qui a besoin d'apprendre constamment des forts. . &quot; Aider chacun à faire ses courses au mieux de ses capacités, et cela peut aussi augmenter les revenus globaux de l'équipe ! &quot; Ce que préfère Mika est indissociable de son métier de &quot; géomètre avancé &quot;. C'est-à-dire : explorer des zones inconnues, enregistrer les détails des données de terrain et dessiner des cartes précises et efficaces.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;C'est un endroit riche en ressources, mais des monstres se rassemblent autour, alors soyez prudent. &quot; Mika, qui rêve de devenir un expert en dessin de cartes, a ajouté une annotation à la nouvelle version de la carte militaire qu'il a écrite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ferai de mon mieux pour trouver la voie à suivre pour vous et découvrir la situation de l'ennemi !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pour balayer le péché, je dois marcher seul dans la longue nuit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est un honneur de combattre à vos côtés, alors envoyez-moi comme bon vous semble.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Eh bien, je me sens si heureuse !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hmm d'accord.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'éliminerai la menace !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Désolé!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je t'ai fait t'inquiéter pour moi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hmm... Quoi qu'il en soit, merci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'espère pouvoir vous apporter des informations plus utiles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vérifiez la position actuelle, mesurez la distance jusqu'au secteur cible... eh bien, les conditions géographiques sont enregistrées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce vent vient de la volonté du Dieu du Vent. (te condamner)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Mika, un géomètre avancé appartenant à la guérilla des Chevaliers du Vent d'Ouest, vous rend compte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'espère pouvoir vous apporter des informations plus utiles et vraiment vous aider à partager le stress !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci beaucoup! Désormais, je me rapproche de mon objectif : permettre à chacun d'avancer dans la paix et le contentement, sans avoir à souffrir sur les terrains accidentés, et sans avoir peur des dangers cachés dans les virages !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>S'il vous plaît, permettez-moi... de marcher avec vous tout le temps et de mesurer ensemble la terre sous vos pieds !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Quel que soit l'environnement dans lequel vous vous trouvez, tant que vous explorez attentivement, vous devriez être en mesure de trouver un chemin fluide.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Sinon, que diriez-vous de nous mettre également d’accord sur quelques mots de code ? Après tout, nous coopérerons pendant longtemps, ce qui est plus pratique. Oh, c'est toi qui as le dernier mot et je t'écouterai !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Veuillez prendre du recul.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si j'avais su plus tôt... j'aurais pris un chemin détourné...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est une nouvelle récolte !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>un peu gênant</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je veux juste que ma famille accomplisse ses tâches en toute sécurité et passe chaque jour avec bonheur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce vent vient de la volonté du Dieu du Vent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je veux que ma famille accomplisse ses tâches en toute sécurité et passe chaque jour avec aisance et joie.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
