<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat Mar 23 11:29:30 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CONCERTO_DAL_CIELO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los ciudadanos pueden trabajar en casillas de montaña. Las montañas proporcionan +2[ICON_Production] productividad, y el suelo congelado y la nieve tienen el mismo rendimiento que las llanuras (el suelo congelado proporciona +1[ICON_Production] productividad, y la nieve proporciona +1[ICON_Production] productividad+ 1[ICON_Food] ]alimento). Los edificios no maravillosos con escritura [ICON_GreatWork_Writing] o espacios musicales [ICON_GreatWork_Music] añaden +1 de encanto al terreno de la ciudad donde se encuentran.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CONCERTO_DAL_CIELO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Concierto de Gao Tian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Wendy (Barbatos)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHINING_MIRACLE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La banda de rock reclutada inicialmente tiene la promoción [ICON_Promotion] de rock religioso, y solo toma la mitad del tiempo construir el lugar santo y el área de la plaza del teatro. Tiene una unidad única adicional, el Sacerdote de Oración, que reemplaza al Gurú.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHINING_MIRACLE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>milagro brillante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Bárbara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RITES_OF_TERMINATION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La taberna proporciona un espacio de reliquia [ICON_GreatWork_Relic] adicional, y la ciudad donde se encuentra la taberna tiene +20% de fe [ICON_Faith]. Tiene una unidad única adicional, la Hermana de Espinas, que reemplaza al Inquisidor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RITES_OF_TERMINATION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>sacramento de la vida</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_NAME" Language="es_ES">
			<Text>rosalía</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEACONESS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Sacerdote de oración</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEACONESS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proporciona recuperación adicional a las unidades cercanas dentro de 1 casilla. Las unidades adyacentes al Sacerdote de Oración obtienen +15 [ICON_Religion] de poder de combate religioso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SPINEA_CORONA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>hermana de espinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SPINEA_CORONA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Si la Hermana de las Espinas muere durante la batalla de Teología, se generará una reliquia [ICON_GreatWork_Relic]. [ICON_Religion] La efectividad del combate religioso es débil, pero recibirás una alta bonificación de efectividad del combate religioso [ICON_Religion] cuando participes en batallas teológicas dentro de las fronteras de tu propio país.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taberna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La arquitectura característica de Mond. En comparación con el antiguo teatro romano, hay puntos adicionales para grandes músicos [ICON_GreatMusician] y espacios para música [ICON_GreatWork_Music]. En una ciudad con una taberna, por cada punto de población [ICON_Citizen], obtendrás +1 [ICON_Faith] +1 [ICON_Culture] valor cultural, y la plantación obtendrá +1 [ICON_Culture] valor cultural adicional.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MONDSTADT_Z_NAME" Language="es_ES">
			<Text>lunes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_NAME" Language="es_ES">
			<Text>viento y libertad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El carisma proporciona +1 [ICON_Food] a comida y +1 [ICON_Culture] a la cultura para las células encantadoras y superiores. El carisma proporciona +3 [ICON_Faith] a la fe para las células aturdidoras y superiores, y las unidades poseídas +1 en movimiento [ICON_Movement]. Las unidades civiles pueden entrar libremente a países extranjeros sin fronteras abiertas. Las unidades son inmunes a los daños de los huracanes, y los parques eólicos y los parques eólicos marinos tienen +4 [ICON_Power] de potencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todos los escritos de [ICON_GreatWork_Writing] y la música [ICON_GreatWork_Music] le dan a la ciudad +4 [ICON_Faith] de fe y obtienen un 300 % de rendimiento turístico [ICON_ThemeBonus]. Tiene la unidad única adicional Bardo. El bardo puede elegir cualquier mejora disponible. El rendimiento de viaje de [ICON_ThemeBonus] obtenido al difundir la cultura entre civilizaciones que actualmente no están en guerra es +100 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>obra del poeta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_VENTI_Z_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Wendy (bardo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Caballero del Viento del Oeste</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La característica unidad de caballería pesada de Mondstadt tiene un árbol de mejoras independiente. A medida que se desbloquean los municipios (derecho divino de los reyes, nacionalismo, ideología, guerra fría), su efectividad en combate [ICON_Strength] mejorará gradualmente. Sin embargo, a medida que aumente el número de unidades capacitadas, su precio de venta aumentará.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>poeta viajero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una unidad de comunicación cultural más barata desbloqueada por el Municipio de la Ilustración, que reemplaza a Rock Band, pero no puede disfrutar de la tarjeta de política de bonificación de Rock Band.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DAWN_WINERY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Plantación +3 [ICON_Gold] monedas de oro, [ICON_VisLimited] la visibilidad diplomática es 1 nivel más alta que la de otras civilizaciones encontradas. Después de desbloquear la tecnología &quot;Moneda&quot;, obtendrá 1 espía gratis (y aumentará la capacidad de espionaje en 1). Siempre que tenga mayor visibilidad diplomática [ICON_VisLimited] que el enemigo, la bonificación de fuerza de combate base [ICON_Strength] de todas las unidades se duplica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DAWN_WINERY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>el lado oscuro del amanecer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_DILUC_Z_NAME" Language="es_ES">
			<Text>diluc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DANDELIAN_BREEZE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades recuperan 50 puntos de vida cuando una unidad es destruida. Las unidades heridas recuperan 5 puntos adicionales en cada ronda. Las unidades propias se mueven +1[ICON_Movement].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DANDELIAN_BREEZE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>viento de diente de león</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_JEAN_Z_NAME" Language="es_ES">
			<Text>piano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHIMMERING_WAVE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Si se recibe una declaración de guerra en los últimos 20 turnos, +50% [ICON_Faith] Fe. Las unidades obtienen el doble de puntos de experiencia en las batallas iniciadas por ellas. Destacado escuadrón guerrillero de la unidad de caballería ligera. El equipo guerrillero liderado por Yura sólo puede detectar esta unidad mediante unidades enemigas adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHIMMERING_WAVE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La ilusión de la marea ligera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_EULA_Z_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Yula</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_RECON_COMPANY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>escuadrón guerrillero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_RECON_COMPANY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La caballería ligera especial con mayor movilidad tiene las mismas habilidades que el Zephyr Knight e inicialmente obtiene una mejora adicional.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SUNFROST_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todos los tipos de alianzas pueden formar una visión compartida. Comercia con aliados para ganar 3x puntos de alianza. [NEWLINE] Tener una alianza [ICON_ALLIANCE] de al menos nivel 1 te otorga un +25 % de rendimiento en viajes de [ICON_Tourism] desde civilizaciones con [ICON_TradeRoute] rutas comerciales contigo. [NEWLINE] Hay una alianza [ICON_ALLIANCE] de al menos nivel 2, +50 % de rendimiento en viajes de [ICON_Tourism] de civilizaciones con las que tienes rutas comerciales [ICON_TradeRoute] y explora el mapa mundial. [NEWLINE] Hay una alianza [ICON_ALLIANCE] de al menos nivel 3, +75 % de rendimiento turístico de [ICON_Tourism] de civilizaciones con rutas comerciales [ICON_TradeRoute] contigo. Por cada 50 puntos de rendimiento turístico de [ICON_Tourism] obtenidos por turno, puedes Gana 1 punto de apoyo diplomático de [ICON_RESIDENT_EMBASSY]. [NEWLINE]Escuadrón de guerrilla, una unidad de caballería ligera única.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SUNFROST_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Los deseos de Qingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_NAME" Language="es_ES">
			<Text>mika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Aparte de causar problemas a sus compañeros, no hay nada que temer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z" Language="es_ES">
			<Text>El joven caballero que sirve como columna vertebral del explorador de primera línea en el equipo de expedición es tranquilo y discreto, y trata cada trabajo que realiza con los pies en la tierra. La delicia de la comida en marcha es notable. Es solo que cuando tratas con extraños, es inevitable que muestres tu lado tímido y tímido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Un joven caballero de una familia común y corriente, actúa como el &quot;topógrafo avanzado&quot; del equipo. Espero ser de ayuda para el equipo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Mika puede obtener grandes cantidades de puntos de alianza a través de rutas comerciales, obtener visión de la alianza, explorar mapas y recibir bonificaciones por desempeño en viajes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Mika, que pertenece al equipo guerrillero de los Caballeros del Viento del Oeste, realiza a conciencia diversas tareas que caen del cielo. Montar tiendas de campaña, encender fuegos para cocinar, mantener el equipo... Incluso el capitán de logística, Herta, debe reconocer la excelente eficiencia de Mika.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>La actitud trabajadora de Mika no se debe a que tenga un carácter débil y no sea bueno para rechazar las solicitudes de otras personas, sino a que valora el trabajo en equipo desde el fondo de su corazón y se posiciona como un joven que necesita aprender constantemente de los fuertes. . &quot;¡Ayuda a todos a hacer los recados lo mejor que puedan y también puede aumentar los ingresos generales del equipo!&quot; Lo favorito de Mika es inseparable de su trabajo como &quot;topógrafo avanzado&quot;. Es decir: explorar áreas desconocidas, registrar los detalles de los datos del terreno y dibujar mapas precisos y eficaces.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Este es un lugar rico en recursos, pero hay monstruos reuniéndose a su alrededor, así que ten cuidado.&quot; Mika, que sueña con convertirse en un experto en dibujo de mapas, añadió una anotación a la nueva versión del mapa militar que escribió.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Haré todo lo posible para encontrar el camino a seguir y descubrir la situación del enemigo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Para barrer el pecado, debo caminar solo en la larga noche.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Es un honor luchar junto a ti, así que envíame lo que quieras.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bueno, ¡me siento tan feliz!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hmm, ok.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Eliminaré la amenaza!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Lo siento!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hice que te preocuparas por mí.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Mmm... De todos modos, gracias.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Espero poder aportaros más información útil.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Verifique la posición actual, mida la distancia al sector objetivo... bueno, las condiciones geográficas quedan registradas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este viento proviene de la voluntad del Dios del Viento. (te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Te informa Mika, un topógrafo avanzado que pertenece al escuadrón guerrillero de los Caballeros del Viento del Oeste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Espero poder brindarte más información útil y realmente ayudarte a compartir el estrés!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Muchas gracias! Ahora estoy más cerca de mi objetivo: permitir que todos avancen en paz y contentos, sin tener que sufrir en el terreno accidentado y sin tener miedo de los peligros escondidos en los rincones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Por favor permíteme... caminar contigo todo el tiempo y medir juntos la tierra bajo tus pies!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No importa en qué entorno se encuentre, siempre que explore con atención, podrá encontrar un camino fluido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>De lo contrario, ¿qué tal si también acordamos algunas palabras clave? Después de todo, cooperaremos durante mucho tiempo, lo cual es más conveniente. ¡Oh, tú tienes la última palabra y yo te escucharé!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por favor, da un paso atrás.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si lo hubiera sabido antes... habría tomado un camino indirecto...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Es una nueva cosecha!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>un poco problemático</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Solo quiero que mi familia complete sus tareas de manera segura y pase cada día feliz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este viento proviene de la voluntad del Dios del Viento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Quiero que mi familia complete sus tareas de manera segura y pase cada día con tranquilidad y alegría.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
