<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat Mar 23 11:29:30 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CONCERTO_DAL_CIELO_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>I cittadini possono lavorare nelle caselle di montagna. Le montagne forniscono +2[ICON_Production] produttività, e il terreno ghiacciato e la neve hanno lo stesso rendimento delle pianure (il terreno ghiacciato fornisce +1[ICON_Production] produttività, e la neve fornisce +1[ICON_Production] produttività+ 1[ICON_Food ]cibo). Gli edifici non meravigliosi con la scritta [ICON_GreatWork_Writing] o gli slot musicali [ICON_GreatWork_Music] aggiungono +1 fascino al terreno nella città in cui si trovano.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CONCERTO_DAL_CIELO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Concerto di Gao Tian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Wendy (Barbatos)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHINING_MIRACLE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il gruppo rock reclutato inizialmente ha la [ICON_Promotion] promozione del rock religioso e impiega solo la metà del tempo per costruire il luogo santo e l'area della piazza del teatro. Ha un'unità unica aggiuntiva, il Prete della Preghiera, che sostituisce il Guru.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHINING_MIRACLE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>miracolo splendente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Barbara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RITES_OF_TERMINATION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La taverna fornisce uno slot aggiuntivo per le reliquie [ICON_GreatWork_Relic] e la città in cui si trova la taverna ha +20% di fede [ICON_Faith]. Ha un'unità unica aggiuntiva, la Sorella di Spine, che sostituisce l'Inquisitore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RITES_OF_TERMINATION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>sacramento della vita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Rosalia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEACONESS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sacerdote della preghiera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEACONESS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Fornisce ulteriore recupero alle unità vicine entro 1 casella. Le unità adiacenti al Prete della Preghiera ottengono +15 [ICON_Religion] potere di combattimento religioso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SPINEA_CORONA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sorella di Spine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SPINEA_CORONA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Se la Sorella delle Spine muore durante la battaglia teologica, verrà generata una reliquia [ICON_GreatWork_Relic]. [ICON_Religion] L'efficacia nel combattimento religioso è debole, ma riceverai un elevato [ICON_Religion] bonus nell'efficacia nel combattimento religioso quando partecipi a battaglie teologiche all'interno dei confini del tuo paese.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taverna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'architettura caratteristica di Mond. Rispetto all'antico teatro romano, ci sono [ICON_GreatMusician] punti grande musicista aggiuntivi e [ICON_GreatWork_Music] slot musicali aggiuntivi. In una città con una taverna, per ogni punto di [ICON_Citizen] popolazione, otterrai +1 [ICON_Faith] +1 valore culturale [ICON_Culture] e la piantagione otterrà un ulteriore valore culturale +1 [ICON_Culture].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MONDSTADT_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Lunedì</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>vento e libertà</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il carisma fornisce +1 [ICON_Food] cibo e +1 [ICON_Culture] cultura per le celle affascinanti e superiori. Il carisma fornisce +3 [ICON_Faith] fede per lo stordimento e le celle superiori e le unità possedute +1 [ICON_Movement] movimento. , le unità civili possono entrare liberamente in paesi stranieri senza frontiere aperte. Le unità sono immuni ai danni degli uragani e i parchi eolici e offshore hanno +4 [ICON_Power] di potenza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutti gli scritti [ICON_GreatWork_Writing] e la musica [ICON_GreatWork_Music] danno alla città +4 [ICON_Faith] fede e ottengono il 300% di prestazioni turistiche [ICON_ThemeBonus]. Ha l'unità unica aggiuntiva Bard. Il bardo può scegliere qualsiasi potenziamento disponibile. [ICON_ThemeBonus] la performance di viaggio ottenuta diffondendo la cultura tra le civiltà che non sono attualmente in guerra è +100%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>opera del poeta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_VENTI_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Wendy (bardo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cavaliere del vento dell'ovest</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La caratteristica unità di cavalleria pesante di Mondstadt ha un albero di potenziamento indipendente. Man mano che i comuni (diritto divino dei re, nazionalismo, ideologia, guerra fredda) vengono sbloccati, la sua efficacia in combattimento [ICON_Strength] verrà gradualmente migliorata. Tuttavia, all’aumentare del numero di unità addestrate, il suo prezzo di vendita aumenterà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>poeta viaggiatore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Un'unità di comunicazione culturale più economica sbloccata dal Comune dell'Illuminismo, in sostituzione della Rock Band, ma incapace di usufruire della carta bonus Rock Band.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DAWN_WINERY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Piantagione +3 monete d'oro [ICON_Gold], la visibilità diplomatica [ICON_VisLimited] è di 1 livello superiore rispetto alle altre civiltà incontrate. Dopo aver sbloccato la tecnologia &quot;Valuta&quot;, otterrai 1 spia gratuitamente (e aumenterai la capacità della spia di 1). Finché ha una visibilità diplomatica [ICON_VisLimited] maggiore rispetto al nemico, il bonus base di forza di combattimento [ICON_Strength] di tutte le unità viene raddoppiato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DAWN_WINERY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>il lato oscuro dell'alba</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_DILUC_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Diluc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DANDELIAN_BREEZE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità recuperano 50 punti salute quando un'unità viene distrutta. Le unità ferite recuperano 5 punti aggiuntivi ogni round. Le unità possedute si muovono di +1[ICON_Movement].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DANDELIAN_BREEZE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>vento di tarassaco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_JEAN_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>pianoforte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHIMMERING_WAVE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Se viene ricevuta una dichiarazione di guerra negli ultimi 20 turni, +50% [ICON_Faith] Fede. Le unità guadagnano punti esperienza doppi dalle battaglie da loro iniziate. In primo piano la squadra di guerriglia dell'unità di cavalleria leggera. La squadra di guerriglia guidata da Yura può rilevare questa unità solo da unità nemiche adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHIMMERING_WAVE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>L'illusione della leggera marea</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_EULA_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Yula</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_RECON_COMPANY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>squadra di guerriglia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_RECON_COMPANY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La cavalleria leggera speciale con maggiore mobilità ha le stesse abilità dello Zephyr Knight e inizialmente ottiene un potenziamento aggiuntivo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SUNFROST_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutti i tipi di alleanza possono formare una visione condivisa. Commercia con gli alleati per guadagnare 3 punti alleanza. [NEWLINE] Avere un'alleanza [ICON_ALLIANCE] di almeno livello 1 ti dà +25% di [ICON_Tourism] prestazioni di viaggio da civiltà con [ICON_TradeRoute] rotte commerciali con te. [NEWLINE] Esiste un'alleanza [ICON_ALLIANCE] di almeno livello 2, +50% [ICON_Tourism] prestazioni di viaggio delle civiltà con cui hai [ICON_TradeRoute] rotte commerciali ed esplora la mappa del mondo. [NEWLINE] Esiste un'alleanza [ICON_ALLIANCE] di almeno livello 3, +75% delle prestazioni turistiche [ICON_Tourism] delle civiltà con [ICON_TradeRoute] rotte commerciali con te, per ogni 50 punti prestazioni turistiche [ICON_Tourism] guadagnati per turno, puoi Ottieni 1 punto di supporto diplomatico [ICON_RESIDENT_EMBASSY]. [NEWLINE]Squadra guerrigliera, un'unità di cavalleria leggera unica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SUNFROST_NAME" Language="it_IT">
			<Text>I desideri di Qingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Mika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>A parte il fatto di causare problemi ai suoi compagni, non c'è nulla di cui aver paura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z" Language="it_IT">
			<Text>Il giovane cavaliere che funge da spina dorsale dell'esploratore in prima linea nella squadra della spedizione è tranquillo e di basso profilo e tratta ogni lavoro che svolge con i piedi per terra. La prelibatezza del pasto in marcia è notevole. È solo che quando hai a che fare con estranei, è inevitabile che mostri il tuo lato timido e timido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Un giovane cavaliere di una famiglia normale, ricopre il ruolo di &quot;ispettore avanzato&quot; nella squadra. Spero di essere un aiuto alla squadra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Mika può ottenere grandi quantità di punti dell'alleanza attraverso le rotte commerciali, acquisire visione dall'alleanza, esplorare mappe e ricevere bonus sulle prestazioni di viaggio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Mika, che appartiene alla squadra di guerriglia dei Cavalieri del Vento dell'Ovest, svolge coscienziosamente vari compiti che cadono dal cielo. Montare tende, accendere fuochi per cucinare, manutenere le attrezzature... Anche il capitano della logistica Herta deve riconoscere l'eccellente efficienza di Mika.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>L'atteggiamento laborioso di Mika non è dovuto al fatto che abbia un carattere debole e non sia bravo a rifiutare le richieste degli altri, ma perché apprezza il lavoro di squadra dal profondo del suo cuore e si posiziona come un junior che ha bisogno di imparare costantemente dai forti . &quot;Aiuta tutti a svolgere le commissioni al meglio delle loro capacità, e questo può anche aumentare le entrate complessive della squadra!&quot; La cosa preferita di Mika è inseparabile dal suo lavoro di &quot;geometra in avanti&quot;. Cioè: esplorare aree sconosciute, registrare i dettagli dei dati del terreno e disegnare mappe accurate ed efficaci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Questo è un luogo ricco di risorse, ma ci sono mostri che si radunano attorno ad esso, quindi fai attenzione.&quot; Mika, che sogna di diventare un esperto di disegno di mappe, ha aggiunto un'annotazione alla nuova versione della mappa militare che ha scritto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Farò del mio meglio per trovare la via da seguire e scoprire la situazione del nemico!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per spazzare via il peccato, devo camminare da solo nella lunga notte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È un onore combattere al tuo fianco, quindi per favore mandami come preferisci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Beh, mi sento così felice!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Hmm... okay.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Eliminerò la minaccia!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Scusa!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ti ho fatto preoccupare per me.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Hmm... Comunque, grazie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Spero di poterti fornire informazioni più utili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Controlla la posizione attuale, misura la distanza dal settore target...beh, le condizioni geografiche vengono registrate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo vento proviene dalla volontà del Dio del Vento. (ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ti fa rapporto Mika, un geometra avanzato della squadra di guerriglia dei Cavalieri del Vento dell'Ovest.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Spero di poterti fornire informazioni più utili e aiutarti davvero a condividere lo stress!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie mille! Ora sono più vicino al mio obiettivo: permettere a tutti di andare avanti in pace e contentezza, senza dover soffrire sul terreno accidentato e senza aver paura dei pericoli nascosti negli angoli!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per favore, permettimi... di camminare sempre con te e di misurare insieme la terra sotto i tuoi piedi!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non importa in quale ambiente ti trovi, se esplori attentamente, dovresti essere in grado di trovare un percorso agevole.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Altrimenti che ne dici di metterci d'accordo anche su qualche parola in codice? Dopotutto collaboreremo a lungo, il che è più conveniente. Oh, hai l'ultima parola e io ti ascolterò!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per favore, fai un passo indietro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se lo avessi saputo prima... avrei preso una strada indiretta...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È un nuovo raccolto!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>un po' fastidioso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Voglio solo che la mia famiglia completi i propri compiti in sicurezza e trascorra ogni giorno felicemente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo vento proviene dalla volontà del Dio del Vento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Voglio che la mia famiglia porti a termine i propri compiti in sicurezza e trascorra ogni giorno con facilità e gioia.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
