<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat Mar 23 11:29:30 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CONCERTO_DAL_CIELO_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bürger können in Bergfeldern arbeiten. Berge bieten +2[ICON_Production] Produktivität, und gefrorener Boden und Schnee haben die gleiche Leistung wie Ebenen (gefrorener Boden bietet +1[ICON_Production] Produktivität, und Schnee bietet +1[ICON_Production] Produktivität+ 1[ICON_Food ]Essen). Nicht-Wundergebäude mit [ICON_GreatWork_Writing]-Schrift oder [ICON_GreatWork_Music]-Musikslots verleihen dem Land in der Stadt, in der sie stehen, +1 Charme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_CONCERTO_DAL_CIELO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gao Tians Konzert</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_BARBATOS_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wendy (Barbatos)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHINING_MIRACLE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die rekrutierte Rockband hat zunächst die [ICON_Promotion]-Promotion für religiösen Rock, und der Bau des heiligen Ortes und des Theaterplatzbereichs dauert nur halb so lange. Verfügt über eine zusätzliche einzigartige Einheit, den Gebetspriester, der den Guru ersetzt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHINING_MIRACLE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>leuchtendes Wunder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_BARBARA_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>barbara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RITES_OF_TERMINATION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Taverne bietet einen zusätzlichen [ICON_GreatWork_Relic]-Reliktplatz und die Stadt, in der sich die Taverne befindet, verfügt über +20 % [ICON_Faith] Glauben. Verfügt über eine zusätzliche einzigartige Einheit, die Schwester der Dornen, die den Inquisitor ersetzt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RITES_OF_TERMINATION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Sakrament des Lebens</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_ROSALIA_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rosalia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEACONESS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gebetspriester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DEACONESS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bietet zusätzliche Erholung für Einheiten in der Nähe innerhalb eines Feldes. An den Gebetspriester angrenzende Einheiten erhalten +15 [ICON_Religion] religiöse Kampfkraft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SPINEA_CORONA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schwester der Dornen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SPINEA_CORONA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn die Schwester der Dornen während des Theologie-Kampfes stirbt, wird ein [ICON_GreatWork_Relic]-Relikt generiert. [ICON_Religion] Die Wirksamkeit religiöser Kämpfe ist schwach, aber Sie erhalten einen hohen [ICON_Religion]-Bonus für die Wirksamkeit religiöser Kämpfe, wenn Sie innerhalb der Grenzen Ihres eigenen Landes an theologischen Schlachten teilnehmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taverne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Monds charakteristische Architektur. Im Vergleich zum antiken römischen Theater gibt es zusätzliche [ICON_GreatMusician]-Punkte für großartige Musiker und [ICON_GreatWork_Music]-Musikslots. In einer Stadt mit einer Taverne erhalten Sie für jeden Punkt [ICON_Citizen] Bevölkerung einen Kulturwert von +1 [ICON_Faith] +1 [ICON_Culture] und die Plantage zusätzlich einen Kulturwert von +1 [ICON_Culture].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MONDSTADT_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Montag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wind und Freiheit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Charisma bietet +1 [ICON_Food] Nahrung und +1 [ICON_Culture] Kultur für bezaubernde und höhere Zellen. Charisma bietet +3 [ICON_Faith] Glauben für betäubende und höhere Zellen und die eigenen Einheiten +1 [ICON_Movement] Bewegung. , Zivile Einheiten können Sie können ohne offene Grenzen frei ins Ausland einreisen. Einheiten sind immun gegen Hurrikanschäden und Windparks und Offshore-Windparks haben +4 [ICON_Power] Leistung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Alle [ICON_GreatWork_Writing]-Schriften und [ICON_GreatWork_Music]-Musik verleihen der Stadt +4 [ICON_Faith] Glauben und gewinnen 300 % [ICON_ThemeBonus] Tourismusleistung. Verfügt über die zusätzliche einzigartige Einheit Barde. Der Barde kann jedes verfügbare Upgrade wählen. [ICON_ThemeBonus] Die durch die Verbreitung der Kultur unter Zivilisationen, die sich derzeit nicht im Krieg befinden, erzielte Reiseleistung beträgt +100 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Werk des Dichters</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_VENTI_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wendy (Bardin)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ritter des Westwinds</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Mondstadts charakteristische schwere Kavallerieeinheit verfügt über einen unabhängigen Upgrade-Baum. Wenn Gemeinden (göttliches Recht der Könige, Nationalismus, Ideologie, Kalter Krieg) freigeschaltet werden, wird ihre Kampfeffektivität [ICON_Strength] schrittweise verbessert. Mit zunehmender Anzahl ausgebildeter Einheiten erhöht sich jedoch auch der Verkaufspreis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>reisender Dichter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Eine günstigere kulturelle Kommunikationseinheit, die von der Aufklärungsgemeinde freigeschaltet wurde und die Rockband ersetzt, aber nicht in den Genuss der Rockband-Bonus-Richtlinienkarte kommen kann.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DAWN_WINERY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Plantage +3 [ICON_Gold] Goldmünzen, [ICON_VisLimited] diplomatische Sichtbarkeit ist 1 Stufe höher als bei anderen angetroffenen Zivilisationen. Nachdem Sie die „Währungs“-Technologie freigeschaltet haben, erhalten Sie 1 Spion kostenlos (und erhöhen die Spionagekapazität um 1). Solange es eine höhere diplomatische Sichtbarkeit von [ICON_VisLimited] als der Feind hat, wird der Basis-Kampfstärkebonus von [ICON_Strength] aller Einheiten verdoppelt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DAWN_WINERY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>die dunkle Seite der Morgendämmerung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_DILUC_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Diluc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DANDELIAN_BREEZE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Einheiten erhalten 50 Gesundheitspunkte zurück, wenn eine Einheit zerstört wird. Verletzte Einheiten erhalten jede Runde zusätzlich 5 Punkte zurück. Eigene Einheiten bewegen sich +1[ICON_Movement].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DANDELIAN_BREEZE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Löwenzahnwind</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_JEAN_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Klavier</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHIMMERING_WAVE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn innerhalb der letzten 20 Runden eine Kriegserklärung eingeht, +50 % [ICON_Faith] Glaube. Einheiten erhalten doppelte Erfahrungspunkte für von ihnen initiierte Schlachten. Ausgewählte Guerillaeinheit der leichten Kavallerieeinheit. Das von Yura angeführte Guerilla-Team kann diese Einheit nur durch benachbarte feindliche Einheiten erkennen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SHIMMERING_WAVE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die Illusion einer leichten Flut</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_EULA_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Yula</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_RECON_COMPANY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Guerilla-Trupp</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_RECON_COMPANY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die spezielle leichte Kavallerie mit höherer Mobilität verfügt über die gleichen Fähigkeiten wie der Zephyr Knight und erhält zunächst ein zusätzliches Upgrade.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SUNFROST_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Alle Allianztypen können eine gemeinsame Vision bilden. Handeln Sie mit Verbündeten, um 3x Allianzpunkte zu verdienen. [NEWLINE] Wenn Sie eine [ICON_ALLIANCE]-Allianz mit mindestens Level 1 haben, erhalten Sie +25 % [ICON_Tourism] Reiseleistung von Zivilisationen mit [ICON_TradeRoute] Handelsrouten bei Ihnen. [NEWLINE] Es gibt eine [ICON_ALLIANCE]-Allianz mit mindestens Level 2, +50 % [ICON_Tourism] Reiseleistung von Zivilisationen, mit denen Sie [ICON_TradeRoute] Handelsrouten haben, und erkunden Sie die Weltkarte. [NEWLINE] Es gibt eine [ICON_ALLIANCE]-Allianz mit mindestens Stufe 3, +75 % [ICON_Tourism]-Tourismusleistung von Zivilisationen mit [ICON_TradeRoute]-Handelsrouten mit Ihnen, für jeweils 50 [ICON_Tourism]-Tourismusleistungspunkte, die Sie pro Runde erhalten, können Sie dies tun Erhalten Sie 1 Punkt [ICON_RESIDENT_EMBASSY] diplomatische Unterstützung. [NEWLINE]Guerilla-Trupp, eine einzigartige leichte Kavallerieeinheit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SUNFROST_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Qingshuangs Wünsche</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Mika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Abgesehen davon, dass er seinen Gefährten Ärger bereitet, gibt es nichts, wovor er Angst haben muss.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z" Language="de_DE">
			<Text>Der junge Ritter, der im Expeditionsteam als Rückgrat des Spähers an vorderster Front dient, ist ruhig und zurückhaltend und erledigt jede Aufgabe, die er erledigt, bodenständig. Die Köstlichkeit des Marschmahls ist bemerkenswert. Nur ist es im Umgang mit Fremden unvermeidlich, dass Sie Ihre schüchterne und schüchterne Seite zeigen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Als junger Ritter aus einer einfachen Familie fungiert er als „vorderer Landvermesser“ im Team. Ich hoffe, dem Team eine Hilfe zu sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Mika kann über Handelsrouten hohe Mengen an Allianzpunkten erhalten, Visionen von der Allianz erlangen, Karten erkunden und Boni auf die Reiseleistung erhalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Mika, der zum Guerilla-Team der Knights of the West Wind gehört, erledigt gewissenhaft verschiedene Aufgaben, die vom Himmel fallen. Zelte aufbauen, Feuer zum Kochen machen, Ausrüstung warten ... Sogar die Logistikkapitänin Herta muss Mikas hervorragende Effizienz anerkennen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Mikas fleißige Einstellung liegt nicht daran, dass er einen schwachen Charakter hat und nicht gut darin ist, die Wünsche anderer Menschen abzulehnen, sondern daran, dass er Teamarbeit aus tiefstem Herzen schätzt und sich als Junior positioniert, der ständig von den Starken lernen muss . „Helfen Sie jedem, Besorgungen so gut wie möglich zu erledigen, und das kann auch das Gesamteinkommen des Teams steigern!“ Mikas Lieblingsbeschäftigung ist untrennbar mit seinem Job als „Vorwärtsvermesser“ verbunden. Das heißt: unbekannte Gebiete erkunden, Details von Geländedaten aufzeichnen und genaue und effektive Karten erstellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>„Dies ist ein ressourcenreicher Ort, aber um ihn herum versammeln sich Monster, seien Sie also vorsichtig.“ Mika, der davon träumt, Experte für Kartenzeichnen zu werden, fügte der neuen Version der von ihm verfassten Militärkarte eine Anmerkung hinzu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich werde mein Bestes tun, um für Sie den Weg nach vorne zu finden und die Situation des Feindes herauszufinden!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Um die Sünde hinwegzufegen, muss ich die lange Nacht allein gehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist eine Ehre, an Ihrer Seite zu kämpfen, also schicken Sie mich bitte, wann immer Sie möchten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nun, ich fühle mich so glücklich!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hmm okay.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich werde die Bedrohung beseitigen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Entschuldigung!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe dir Sorgen um mich gemacht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hmm... Wie auch immer, danke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich hoffe, ich kann Ihnen weitere nützliche Informationen liefern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Überprüfen Sie die aktuelle Position, messen Sie die Entfernung zum Zielsektor ... nun, die geografischen Bedingungen werden aufgezeichnet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dieser Wind kommt aus dem Willen des Windgottes. (dich verurteilen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Mika, ein Vorwärtsvermesser der Guerillagruppe der Ritter des Westwinds, berichtet Ihnen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich hoffe, ich kann Ihnen weitere nützliche Informationen liefern und Ihnen wirklich dabei helfen, den Stress zu teilen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank! Jetzt bin ich meinem Ziel näher gekommen – es allen zu ermöglichen, in Frieden und Zufriedenheit voranzukommen, ohne sich im rauen Gelände austoben zu müssen und ohne Angst vor den Gefahren zu haben, die in den Ecken lauern!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Erlauben Sie mir bitte, die ganze Zeit mit Ihnen zu gehen und gemeinsam die Erde unter Ihren Füßen zu messen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Egal in welcher Umgebung Sie sich befinden, solange Sie sorgfältig erkunden, sollten Sie in der Lage sein, einen reibungslosen Weg zu finden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wie wäre es ansonsten, wenn wir uns auch auf ein paar Codewörter einigen? Schließlich werden wir über einen längeren Zeitraum zusammenarbeiten, was bequemer ist. Oh, du hast das letzte Wort und ich werde dir zuhören!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Bitte treten Sie zurück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn ich es früher gewusst hätte... wäre ich einen Umweg gegangen...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist eine neue Ernte!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>ein bisschen mühsam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich möchte nur, dass meine Familie ihre Aufgaben sicher erledigt und jeden Tag glücklich verbringt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dieser Wind kommt aus dem Willen des Windgottes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_MONDSTADT_MIKA_Z_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich möchte, dass meine Familie ihre Aufgaben sicher erledigt und jeden Tag mit Leichtigkeit und Freude verbringt.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
