<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 20:48:45 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Gary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Regno di Gary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARY_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>di Gary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WORLD_GRANARY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>capitale dell'imperatore shun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WORLD_GRANARY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le fattorie danno bonus di adiacenza standard ai centri commerciali, piccoli bonus di adiacenza alle piazze del teatro, bombe culturali su territori non reclamati e +1 [ICON_Production] Produzione dopo la ricerca dell'umanesimo, +1 [ICON_Production] Produzione dopo la ricerca dei computer dopo +2 [ICON_Production] Produzione. Le città guadagnano i confini -50% più velocemente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_BILLIARDS_HALL_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Club di biliardo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_BILLIARDS_HALL_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Caratteristiche di Gary migliorate. Sbloccato dal civico &quot;umanesimo&quot;. +2 [ICON_Amenities] Amenità, +2 [ICON_Culture] Cultura, +1 Carisma. +1 [ICON_Culture] cultura se adiacente all'area di intrattenimento; +1 [ICON_Culture] cultura se adiacente alla piazza del teatro; +2 [ICON_Gold] monete d'oro se adiacente a una comunità; dopo aver sbloccato la tecnologia &quot;volante&quot; Infine, spettacolo turistico possono essere forniti in base alla produzione culturale. Se ne può costruire solo uno per città. Non può essere costruito su terreni Flood Plains, Desert o Desert Hills.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_EZ_NAME" Language="it_IT">
			<Text>esploratore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_EZ_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Unità a distanza unica di Gary Medieval che sostituisce il balestriere. +1 [ICON_Movement] al movimento, [ICON_Strength] all'attacco più alto. Nessuna penalità di movimento per muoversi in colline, foreste e foreste pluviali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FENGSHAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Feng Shan (festa cattiva)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DELICATE_BUT_SCATTERED_LIFE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>vita raffinata ma indisciplinata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DELICATE_BUT_SCATTERED_LIFE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Quando la fattoria è adiacente al centro commerciale, fornisce [ICON_Gold] monete d'oro +2; quando è adiacente alla piazza del teatro, fornisce [ICON_Culture] cultura +1 e fornisce risultati turistici dopo aver posseduto la tecnologia &quot;volante&quot;. -30% [ICON_PRODUCTION] Produzione durante la costruzione di edifici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FENGSHAN_ALT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Feng Shan (a caccia del partito laburista)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FENGSHAN_ALT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Arco Kaijiang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FENGSHAN_ALT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutte le unità a distanza di terra +1 visione e portata, tutte le unità a distanza esperienza di combattimento +30%. Tutte le unità di terra guadagnano +7 [ICON_Strength] Attacco quando combattono le principali civiltà. Ogni volta che addestri un'unità a distanza, ottieni un'altra unità a distanza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_FENGSHAN" Language="it_IT">
			<Text>Fidati della tua fantasia, Feng Shan. sotto la tua guida. Decine di migliaia di acri di terra fertile diventeranno uno straordinario rotolo di immagini. La tua eccezionale personalità ti aiuterà a stringere alleati mentre esplori il mondo. Con il potere dell'unità, condurrai il popolo alla gloria e la storia ricorderà il tuo nome e le grandi conquiste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_FENGSHAN_ALT" Language="it_IT">
			<Text>Generale Feng Shan, guida i soldati ad espandere il territorio! Tutta la resistenza del nemico è inutile di fronte al tuo forte arco. La punta della tua spada è il cuore dei soldati! Combatti per un paese più glorioso!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
