<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 20:48:45 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Gary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Royaume de Gary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARY_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>de Gary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WORLD_GRANARY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>capitale de l'empereur shun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WORLD_GRANARY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les fermes donnent des bonus de contiguïté standard aux centres commerciaux, de petits bonus de contiguïté aux places de théâtre, des bombes culturelles sur les territoires non réclamés et +1 [ICON_Production] Production après avoir recherché l'humanisme, +1 [ICON_Production] Production après avoir recherché des ordinateurs après +2 [ICON_Production] Production. Les villes gagnent des frontières -50% plus rapidement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_BILLIARDS_HALL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Club de billard</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_BILLIARDS_HALL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Fonctionnalités de Gary améliorées. Débloqué par l'&quot;Humanisme&quot; civique. +2 [ICON_Amenities] Aménagement, +2 [ICON_Culture] Culture, +1 Charisme. +1 [ICON_Culture] culture si adjacent à la zone de divertissement ; +1 [ICON_Culture] culture si adjacent à la place du théâtre ; +2 [ICON_Gold] pièces d'or lorsqu'il est adjacent à une communauté ; après avoir débloqué la technologie &quot;volante&quot; Enfin, la performance touristique peuvent être fournis en fonction de la production culturelle. Un seul peut être construit par ville. Ne peut pas être construit sur le terrain des plaines inondables, du désert ou des collines du désert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_EZ_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>explorateur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_EZ_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unité à distance unique de Gary Medieval qui remplace l'arbalétrier. +1 [ICON_Movement] au mouvement, [ICON_Strength] à une attaque plus élevée. Aucune pénalité de mouvement pour se déplacer dans les collines, les forêts et les forêts tropicales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FENGSHAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Feng Shan (mauvaise fête)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DELICATE_BUT_SCATTERED_LIFE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>vie raffinée mais indisciplinée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DELICATE_BUT_SCATTERED_LIFE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsque la ferme est adjacente au centre commercial, elle fournit [ICON_Gold] pièces d'or +2 ; lorsqu'elle est adjacente à la place du théâtre, elle fournit [ICON_Culture] culture +1 et fournit des réalisations touristiques après avoir possédé la technologie &quot;voler&quot;. -30 % [ICON_PRODUCTION] Production lors de la construction de bâtiments.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FENGSHAN_ALT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Feng Shan (à la poursuite du parti travailliste)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FENGSHAN_ALT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Arc Kaijiang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FENGSHAN_ALT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités terrestres à distance +1 vision et portée, toutes les unités à distance expérience de combat +30%. Toutes les unités terrestres à distance gagnent +7 [ICON_Strength] Attaque lorsqu'elles combattent des civilisations majeures. Chaque fois que vous entraînez une unité à distance, vous obtenez une autre unité à distance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_FENGSHAN" Language="fr_FR">
			<Text>Faites confiance à votre fantaisie, Feng Shan. sous votre direction. Des dizaines de milliers d'acres de terres fertiles deviendront un magnifique rouleau d'images. Votre personnalité exceptionnelle vous aidera à vous faire des alliés à mesure que vous explorerez le monde. Avec le pouvoir de l'unité, vous conduirez le peuple à la gloire, et l'histoire se souviendra de votre nom et de vos grandes réalisations.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_FENGSHAN_ALT" Language="fr_FR">
			<Text>Général Feng Shan, dirigez les soldats pour étendre le territoire ! Toute la résistance de l'ennemi est vaine face à votre arc puissant. La pointe de votre épée est le cœur des soldats ! Battez-vous pour un pays plus glorieux !</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
