<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 20:48:45 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Reino de Gary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARY_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>de Gary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WORLD_GRANARY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>capital del emperador shun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_WORLD_GRANARY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las granjas otorgan bonificaciones de adyacencia estándar a los centros comerciales, pequeñas bonificaciones de adyacencia a las plazas de los teatros, bombas culturales en territorios no reclamados y +1 [ICON_Production] a la producción después de investigar Humanismo, +1 [ICON_Production] a la producción después de investigar Computadoras después de +2 [ICON_Production] a la producción. Las ciudades ganan fronteras -50% más rápido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_BILLIARDS_HALL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>club de billar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_BILLIARDS_HALL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Características de Gary mejoradas. Desbloqueado por el &quot;Humanismo&quot; cívico. +2 [ICON_Amenities] Amenidad, +2 [ICON_Culture] Cultura, +1 Carisma. +1 [ICON_Culture] cultura si está junto al área de entretenimiento; +1 [ICON_Culture] cultura si está junto a la plaza del teatro; +2 [ICON_Gold] monedas de oro cuando está junto a una comunidad; después de desbloquear la tecnología &quot;voladora&quot; Finalmente, rendimiento turístico pueden proporcionarse en función de la producción cultural. Solo se puede construir uno por ciudad. No se puede construir en terrenos de llanuras aluviales, desierto o colinas desérticas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_EZ_NAME" Language="es_ES">
			<Text>explorador</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_EZ_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad a distancia única de Gary Medieval que reemplaza al ballestero. +1 [ICON_Movement] al movimiento, [ICON_Strength] a mayor ataque. Sin penalización de movimiento por moverse en colinas, bosques y selvas tropicales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FENGSHAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Feng Shan (mala fiesta)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DELICATE_BUT_SCATTERED_LIFE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>vida refinada pero indisciplinada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DELICATE_BUT_SCATTERED_LIFE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cuando la granja está junto al centro comercial, proporciona [ICON_Gold] monedas de oro +2; cuando está junto a la plaza del teatro, proporciona [ICON_Culture] cultura +1 y proporciona logros turísticos después de poseer la tecnología &quot;voladora&quot;. -30% [ICON_PRODUCTION] Producción al construir edificios.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_FENGSHAN_ALT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Feng Shan (persiguiendo al Partido Laborista)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FENGSHAN_ALT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Arco de Kaijiang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FENGSHAN_ALT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades terrestres a distancia +1 visión y alcance, todas las unidades a distancia experiencia de combate +30%. Todas las unidades terrestres a distancia obtienen +7 [ICON_Strength] de ataque cuando luchan contra civilizaciones importantes. Cada vez que entrenas una unidad a distancia, obtienes otra unidad a distancia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_FENGSHAN" Language="es_ES">
			<Text>Confía en tu fantasía, Feng Shan. bajo su liderazgo. Decenas de miles de acres de tierra fértil se convertirán en un increíble pergamino de imágenes. Tu destacada personalidad te ayudará a hacer aliados mientras exploras el mundo. Con el poder de la unidad, conducirás a la gente a la gloria, y la historia recordará tu nombre y tus grandes logros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_FENGSHAN_ALT" Language="es_ES">
			<Text>¡General Feng Shan, dirija a los soldados para expandir el territorio! Toda la resistencia del enemigo es vana ante tu fuerte arco. ¡La punta de tu espada es el corazón de los soldados! ¡Lucha por un país más glorioso!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
