<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:42:54 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU" Language="fr_FR">
			<Text>Tingshi ne représente peut-être pas grand-chose ailleurs, mais c'est un honneur à Baiyulou. Maître Hunyoumu ne se perdra pas sur son propre chemin et continuera à marcher pour nous, les faibles. Que ce soit difficile ou anormal, coupez-les simplement. Soul Youmu-sama nous conduira une fois de plus vers un avenir radieux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - Monde souterrain</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Après la mort, les êtres humains passeront par la voie médiane, traverseront la rivière Santu, puis accepteront le jugement de Yan Mo, et iront en enfer, en enfer, au paradis, etc. selon la gravité de leurs péchés. [NEWLINE]Le monde souterrain est le monde où les morts innocents restent à l'état de fantômes avant de devenir des bouddhas ou de se réincarner. [NEWLINE] Contrairement à l'enfer désolé, ici c'est calme et les saisons sont différentes. De belles fleurs de cerisier poussent au printemps et les feuilles d'érable deviennent rouges en automne. C'est juste que les poissons, les insectes, les oiseaux et les bêtes ici sont tous des choses mortes, ils ne chantent pas, mais volent tranquillement dans les airs. [NEWLINE] J'ai entendu dire que cet endroit est si beau, il y a beaucoup de fantômes qui en sont fascinés, oubliant de devenir un bouddha et de se réincarner et de rester ici (×30 pour devenir un bouddha, tu iras au paradis, j'ai entendu dire que le ciel est saturé, et le Bouddha est restreint. ). [NEWLINE]C'est le monde des morts, mais récemment des grottes sont apparues dans la barrière entre le monde souterrain et le monde réel, facilitant les allées et venues. Le monde souterrain est devenu un célèbre lieu d'observation des fleurs connu de certaines personnes. [NEWLINE]De plus, il y a une grande maison appelée Baiyulou dans le monde souterrain. Je ne sais pas quel continent a été conçu. La maison est entourée de murs et d'escaliers, et il y a un jardin paysager sec de style japonais au point le plus élevé. C'est un très beau bâtiment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - Monde souterrain</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - Monde souterrain</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>rêve de monstre oriental</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Âme Youmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Soul Youyoumu est un personnage dans les œuvres officielles de la série. Il est apparu pour la première fois dans Touhou Youyoumu, servant de Boss à cinq visages et de Boss à six visages de Youyongmu. [NEWLINE] [NEWLINE] Elle est mi-humaine, mi-spirituelle, une jardinière de Baiyulou, et aussi la garde et l'instructeur d'escrime de la dame aînée des enfers, Saigyouji Yuyuko, et elle a la capacité d'utiliser l'escrime. [NEWLINE] [NEWLINE]En raison de son jeune âge, de sa personnalité sérieuse et directe et de son caractère immature, il est un peu fou [Ghost-Shape Beast Omake], et est souvent taquiné par les autres [Yong Ye Chao character set]. [NEWLINE] [NEWLINE] Après Youyemon, elle apparaît également souvent comme une machine optionnelle dans le travail principal et le travail de combat, et a également joué des rôles dans des bandes dessinées et des romans officiels. C'est un personnage vétéran et populaire de la série Touhou Project.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>L'apparence de Youmu est celle d'une adolescente de petite taille. [NEWLINE] [NEWLINE] Des cheveux blanc argenté coiffés en une coupe au carré et un accessoire pour cheveux en ruban noir. [NEWLINE]La couleur des pupilles varie d'un titre à l'autre et peut être rouge, bleu foncé, bleu sarcelle foncé ou gris. [NEWLINE] [NEWLINE] Porter une chemise blanche, une veste turquoise et une cravate noire. La veste a une poche sur la poitrine gauche et un motif fantôme blanc (yeux dans la bête fantôme). [NEWLINE]Le bas est une robe turquoise avec le même motif blanc le long de l'ourlet. Portez des chaussettes à bulles blanches et des chaussures noires. [NEWLINE] [NEWLINE]Le symbole mi-humain, mi-esprit, la moitié fantôme a une forme blanche et fantomatique qui flotte généralement à côté de la moitié humaine. [NEWLINE] [NEWLINE] Porter l'épée longue &quot;Louguanjian&quot; et l'épée courte &quot;Bailoujian&quot;, qui sont portées sur le dos lorsqu'elles ne sont pas utilisées. Les deux couteaux sont nettement plus longs dans la bête fantomatique. [NEWLINE] L'épée Lou Guan a une longueur qui ne convient pas aux gens ordinaires [Qian Wen Shi Ji]. Dans certaines œuvres, il y a un motif de fleurs de cerisier sur la poignée et des cheveux blancs duveteux fantomatiques à l'extrémité. Une fleur de cerisier d'automne (cosmos) [zixianghua] est attachée au fourreau.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Le pays des enfers est limité, alors coupez toutes les âmes en excès!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ABILITY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>flux et silence</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ABILITY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>[COLOR:StatBadCS] Les Pops ne peuvent être boostés que par des objets. [ENDCOLOR][NEWLINE]+1 [ICON_SCIENCE]Technologie+1[ICON_CULTURE]Culture pour les parcelles de charisme positif,+2[ICON_PRODUCTION]Production pour les parcelles de charisme négatif ; les districts sont sur les parcelles de charisme positif +2 [ICON_SCIENCE] Technologie +2 [ICON_CULTURE] ] Culture, +4 [ICON_PRODUCTION] Production sur des parcelles avec Charisme négatif. (Les bonus ci-dessus sont doublés après avoir recherché l'humanisme municipal)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ABILITIES_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Peu importe ce que</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unités de mêlée +2 [ICON_Movement] mouvement, +1 vision, quels que soient les affaiblissements de mouvement et le contrôle de zone. [NEWLINE][COLOR_MEDIUM_GREEN]Après avoir étudié l'entraînement militaire municipal, déverrouillez la carte de politique militaire spéciale &quot;Prison World Sword &quot;One Flash of 200 Yojanas&quot;&quot; pour améliorer encore vos capacités.[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_LA_ADD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Peu importe ce que</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_LA_ADD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+2 [ICON_Movement] mouvement, +1 champ de vision, indépendamment du debuff de mouvement et du contrôle de zone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_UU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cette fois, ce n'est pas à moitié cuit !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_UU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>-5 [ICON_Strength] Force de combat, peut se déplacer après avoir attaqué et temps d'attaque +1.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>porte de l'enfer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - un bâtiment caractéristique de la pègre, situé dans le centre-ville, initialement déverrouillé. [NEWLINE]Après l'achèvement, la ville où vous habitez aura +1 population [ICON_CITIZEN] et vous pourrez réaliser le projet &quot;Accept Soul&quot; pour augmenter la population de votre ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les âmes entrant dans le monde souterrain doivent passer par ce bâtiment, mais on dit que c'est une porte, mais ce n'est en fait qu'un concept ayant la même fonction qu'une porte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Prison World Sword &quot;Un éclair de deux cents yojanas&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Mouvement pour les unités de mêlée, +2 [ICON_Strength] Force de combat pour chaque [ICON_Movement] Mouvement inutilisé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_POLICIES_PAGE_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsqu'il se déplace à très grande vitesse, même le très rapide Shemeimaruwen ne peut pas attraper sa silhouette avec les yeux [Benhuatie]. [NEWLINE]Il semble que le flux à deux épées et la capacité de se déplacer à très grande vitesse soient également utilisés lors de l'élagage de la cour de Baiyulou.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Accepte l'âme</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Accueillez les âmes errantes, donnez à votre ville +1 [ICON_CITIZEN] population</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Monde souterrain</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - une zone caractéristique de la pègre, déverrouillée par des projets technologiques, n'augmentera pas de prix, offre des bonus de contiguïté standard pour d'autres zones, dispose d'une défense de zone et peut mener des attaques à longue portée. [NEWLINE]Toutes les zones situées à moins de deux tuiles produisent une production égale au bonus de culture qui leur est adjacent. Si adjacent au centre-ville, agrément supplémentaire de +3 [ICON_Amenities].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Culture du Nether Ward adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_FAITH" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_FAITH] foi du quartier du Nether adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_GOLD" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] or du quartier du Nether adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_PRODUCTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] production du quartier du Nether adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Science du Nether Ward adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SELF_PRO" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] La production provient d'autres districts adjacents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SELF_CUL" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Valeur culturelle des autres districts adjacents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>jardinier passe-partout</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - Unité unique des Enfers, remplaçant Armored Warrior. [NEWLINE]Avoir une mobilité [ICON_Movement] plus élevée, -5 [ICON_Strength] puissance de combat, peut se déplacer après avoir attaqué et des temps d'attaque +1, [ICON_Strength] la puissance de combat dépend de la valeur la plus élevée de la puissance de combat [ICON_Strength] en mêlée de l'unité entraînée (minimum 45 [ ICON_Strength] force de combat). [NEWLINE]Possédez un [ICON_Charges] de main-d'œuvre pour construire des améliorations que les constructeurs peuvent créer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Courtisan sérieux et direct</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>J'aime une civilisation où les gens sont heureux, et je n'aime pas une civilisation où les gens sont malheureux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_YES" Language="fr_FR">
			<Text>Soul Yomu aime les civilisations à haute habitabilité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_NO" Language="fr_FR">
			<Text>Soul Yomu n'aime pas les civilisations à faible habitabilité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>De mon point de vue, vous n'êtes pas une personne suspecte, oui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>De quoi diable parlez-vous ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai l'intention qu'on se batte ensemble, et vous ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Alliés, nous manierons désormais l'épée ensemble.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Cela ne semble pas être quelque chose d'intéressant. . .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La vérité ne peut pas être vue avec les yeux, et ne peut pas être entendue avec les oreilles. La vérité est connue par la coupure.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La vérité ne peut pas être vue avec les yeux, et ne peut pas être entendue avec les oreilles. La vérité est connue par la coupure.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il semble que le monde souterrain deviendra également plus vivant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L'enchantement ne peut pas encore être ouvert, veuillez revenir en arrière.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je pense que les cadeaux sont une étiquette nécessaire pour les affaires importantes, et j'espère que vous pourrez accepter nos messagers et nos bonnes intentions.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tu ne devrais pas être ici, tu devrais être enterré en enfer ! (vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tu ne devrais pas être ici, tu devrais être enterré en enfer ! (vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis Soul Youmu. J'étais instructeur d'escrime et maître de cour à Baiyulou dans le monde souterrain, mais maintenant je suis le chef.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le passage vers le monde souterrain vous sera ouvert pendant un certain temps, bienvenue pour venir jouer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai compris, hum. (Sourire)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai besoin de plus d'indices sur ce monde, pouvez-vous nous dire, nous aurons les informations correspondantes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Gui'an, qu'y a-t-il ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les gens sont heureux dans leur patrie, et je pense que c'est la chose la plus importante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L'eau peut porter un bateau, mais elle peut aussi le renverser, j'espère que vous pourrez l'écouter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ceci est un accord, veuillez le signer après y avoir réfléchi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Arrêtez, ça ne sert à rien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Non, tyran éhonté, ce n'est pas encore fini, attends, sinon pour moi, ta légende finira dans ton palais.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Assez, arrêtez, c'est bon pour les deux parties, pensez-vous qu'il n'y a pas assez de morts ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ouvrez alors, et nous nous en occuperons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ne vous inquiétez pas, le moment n'est pas venu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Juste quelqu'un qui est passé par là, désolé de vous déranger.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Votre armée a inquiété les habitants des villes environnantes, veuillez faire attention à vos paroles et à vos actes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Est-ce trop proche, je ne pense pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Dans ce cas, j'exhorterai mon peuple.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Super, allez embrasser votre victoire, l'échec est l'échec, laissez-moi tranquille.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Notre argent ne nous permet pas de dépenser ainsi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis satisfait de cette offre, et il semble que vous l'êtes aussi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_1" Language="fr_FR">
			<Text>Hungry King Sword &quot;Rétribution des dix rois fantômes affamés&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_2" Language="fr_FR">
			<Text>Épée du dieu de l'enfer &quot;Karma Wind God Flash Slash&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_3" Language="fr_FR">
			<Text>Épée Shura &quot;Illusion du monde&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_4" Language="fr_FR">
			<Text>Épée de Dieu humain &quot;Vérité éternelle éternelle&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_5" Language="fr_FR">
			<Text>Épée Céleste &quot;Trois Âmes et Sept Âmes&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_6" Language="fr_FR">
			<Text>Six épées &quot;Une pensée calamité incommensurable&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_7" Language="fr_FR">
			<Text>Signe humain &quot;Slash dans le monde&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_8" Language="fr_FR">
			<Text>Humain et Fantôme &quot;Future Tribulation Éternelle&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_9" Language="fr_FR">
			<Text>Épée de la mort &quot;Méditation Slash&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_10" Language="fr_FR">
			<Text>Briser l'épée mystérieuse &quot;Mijin Cihang Slash&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_11" Language="fr_FR">
			<Text>Soul Talisman &quot;Roue sombre de la souffrance&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_12" Language="fr_FR">
			<Text>Âme &quot;Recherchant secrètement la connaissance et détenant la sagesse&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_13" Language="fr_FR">
			<Text>Mystère &quot;Coup de vent printanier en direction de l'ouest&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_14" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Rester la nuit reflétant la barre oblique du satellite&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_15" Language="fr_FR">
			<Text>Panneau Mystère &quot;Épée Reliure&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Komachi Onozuka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Arroser Marisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>bâtiment blanc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Vue du bâtiment</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Izayoi Sakuya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Lingxian</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
