<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:42:54 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU" Language="it_IT">
			<Text>Tingshi potrebbe non rappresentare molto in altri luoghi, ma è un onore a Baiyulou. Il Maestro Hunyoumu non si perderà nel suo cammino e continuerà a camminare per il bene di noi persone deboli, che sia difficile o anormale, basta interromperli. Soul Youmu-sama ci condurrà ancora una volta verso un brillante futuro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo - Inferi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Dopo la morte, gli esseri umani percorreranno la via di mezzo, attraverseranno il fiume Santu, quindi accetteranno il giudizio di Yan Mo e andranno all'inferno, agli inferi, al paradiso, ecc. A seconda della gravità dei loro peccati. [NEWLINE]Il mondo sotterraneo è il mondo in cui i morti innocenti rimangono nello stato di fantasmi prima di diventare Buddha o reincarnarsi. [NEWLINE] A differenza dell'inferno desolato, qui c'è silenzio e le stagioni sono diverse. Bellissimi fiori di ciliegio crescono in primavera e le foglie di acero diventano rosse in autunno. È solo che i pesci, gli insetti, gli uccelli e le bestie qui sono tutte cose morte, non cantano, ma volano silenziosi nell'aria. [NEWLINE] Ho sentito che questo posto è così bello, ci sono molti fantasmi che ne sono affascinati, dimenticando di diventare un Buddha e reincarnarsi e rimanere qui (×30 per diventare un Buddha, andrai in paradiso, ho sentito che il cielo è saturo e il Buddha è limitato. ). [NEWLINE]Questo è il mondo dei morti, ma recentemente sono apparse delle caverne nella barriera tra il mondo sotterraneo e il mondo reale, rendendo più facile andare e venire. Gli inferi sono diventati un famoso punto di osservazione dei fiori noto ad alcune persone. [NEWLINE]Inoltre, negli inferi c'è una grande casa chiamata Baiyulou. Non so quale continente sia stato utilizzato.La casa è circondata da muri e scale e nel punto più alto c'è un giardino paesaggistico secco in stile giapponese.È un edificio molto bello.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo - Inferi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo - Inferi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CAPITAL" Language="it_IT">
			<Text>sogno di mostro orientale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Anima Youmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Soul Youyoumu è un personaggio nelle opere ufficiali della serie, apparso per la prima volta in Touhou Youyoumu, nei panni del Boss a cinque facce e del Boss a sei facce di Youyongmu. [NEWLINE] [NEWLINE] È per metà umana e per metà spirituale, una giardiniera di Baiyulou e anche la guardia e l'istruttrice di scherma della più anziana signora degli inferi, Saigyouji Yuyuko, e ha la capacità di usare la spada. [NEWLINE] [NEWLINE]A causa della sua giovane età, della sua personalità seria e schietta e del suo carattere immaturo, è un po' fuori di sé [Bestia a forma di fantasma Omake], ed è spesso preso in giro da altri [ambientazione del personaggio di Yong Ye Chao]. [NEWLINE] [NEWLINE] Dopo Youyemon, appare spesso anche come macchina opzionale nell'opera principale e nei combattimenti, e ha anche recitato in fumetti e romanzi ufficiali.È un personaggio veterano e popolare della serie Touhou Project.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>L'aspetto di Youmu è quello di un'adolescente di bassa statura. [NEWLINE] [NEWLINE] Capelli bianco argento pettinati a caschetto e un accessorio per capelli con nastro nero. [NEWLINE]Il colore della pupilla varia a seconda del titolo e può essere rosso, blu scuro, verde acqua scuro o grigio. [NEWLINE] [NEWLINE] Indossa una camicia bianca, una giacca turchese e una cravatta nera. La giacca ha una tasca sul petto a sinistra e un motivo bianco simile a un fantasma (occhi nella bestia fantasma). [NEWLINE]La parte inferiore è un abito turchese con lo stesso motivo bianco lungo l'orlo. Indossa calzini a bolle bianchi e scarpe nere. [NEWLINE] [NEWLINE]Il simbolo metà umano e metà spirito, la metà fantasma ha una forma bianca e spettrale che di solito fluttua accanto alla metà umana. [NEWLINE] [NEWLINE] Porta la spada lunga &quot;Louguanjian&quot; e la spada corta &quot;Bailoujian&quot;, che vengono portate sulla schiena quando non vengono utilizzate. Entrambi i coltelli sono significativamente più lunghi nella bestia spettrale. [NEWLINE] La spada Lou Guan ha una lunghezza che non è adatta alla gente comune [Qian Wen Shi Ji]. In alcune opere, c'è un motivo di fiori di ciliegio sull'elsa e un soffice pelo bianco spettrale all'estremità. Un fiore di ciliegio autunnale (cosmo) [zixianghua] è legato al fodero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>La terra degli inferi è limitata, quindi taglia tutte le anime in eccesso!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ABILITY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>flusso e silenzio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ABILITY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>[COLOR:StatBadCS] I pop possono essere potenziati solo tramite oggetti. [ENDCOLOR][NEWLINE]+1 [ICON_SCIENCE]Tecnologia+1[ICON_CULTURE]Cultura per trame di carisma positivo,+2[ICON_PRODUCTION]Produzione per trame di carisma negativo; i distretti sono su trame di carisma positivo +2 [ICON_SCIENCE] Tecnologia +2 [ICON_CULTURE ] Cultura, +4 [ICON_PRODUCTION] Produzione su trame con Carisma negativo. (I bonus di cui sopra vengono raddoppiati dopo aver ricercato l'umanesimo municipale)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ABILITIES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Non importa cosa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Unità da mischia +2 [ICON_Movement] movimento, +1 visione, indipendentemente dai debuff di movimento e dal controllo dell'area. [NEWLINE][COLOR_MEDIUM_GREEN]Dopo aver ricercato l'addestramento militare municipale, sblocca la speciale carta politica militare &quot;Prison World Sword &quot;One Flash of 200 Yojanas&quot;&quot; per migliorare ulteriormente le tue abilità.[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_LA_ADD_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Non importa cosa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_LA_ADD_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+2 [ICON_Movement] movimento, +1 campo visivo, indipendentemente dal debuff di movimento e dal controllo dell'area.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_UU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Questa volta non è cotto a metà!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_UU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>-5 [ICON_Strength] Forza di combattimento, può muoversi dopo aver attaccato e tempi di attacco +1.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>porta dell inferno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo - un caratteristico edificio degli inferi, situato nel centro della città, inizialmente sbloccato. [NEWLINE]Dopo il completamento, la città in cui vivi riceverà +1 [ICON_CITIZEN] di popolazione e potrai realizzare il progetto &quot;Accetta l'anima&quot; per aumentare la popolazione della tua città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Le anime che entrano negli inferi devono passare attraverso questo edificio, ma si dice che sia una porta, ma in realtà è solo un concetto con la stessa funzione di una porta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Prison World Sword &quot;Un lampo di duecento Yojanas&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Movimento per le unità da mischia, +2 [ICON_Strength] Forza di combattimento per ogni [ICON_Movement] Movimento non consumato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_POLICIES_PAGE_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Quando si muove ad altissima velocità, anche il velocissimo Shemeimaruwen non riesce a cogliere la sua figura con gli occhi [Benhuatie]. [NEWLINE]Sembra che il flusso di due spade e la capacità di muoversi ad altissima velocità vengano utilizzati anche durante la potatura del cortile di Baiyulou.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Accetta l'anima</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Accogli anime erranti, dai alla tua città +1 [ICON_CITIZEN] popolazione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Inferi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo: un'area caratteristica degli inferi, sbloccata da progetti tecnologici, non aumenterà di prezzo, fornisce bonus di adiacenza standard per altre aree, ha una difesa ad area e può condurre attacchi a lungo raggio. [NEWLINE]Tutte le aree all'interno di due caselle producono una produzione pari al bonus cultura adiacente. Se adiacente al centro città, ulteriore servizio +3 [ICON_Amenities].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Cultura dall'adiacente Nether Ward</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_FAITH" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_FAITH] Fede dall'adiacente Nether Ward</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_GOLD" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] oro da Nether Ward adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_PRODUCTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produzione dall'adiacente Nether Ward</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Scienza dall'adiacente Nether Ward</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SELF_PRO" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] La produzione proviene da altri distretti adiacenti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SELF_CUL" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Valore culturale da altri distretti adiacenti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>giardiniere tuttofare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo - Unità unica degli Inferi, in sostituzione del Guerriero corazzato. [NEWLINE]Avere maggiore mobilità [ICON_Movement], -5 [ICON_Strength] potenza di combattimento, può muoversi dopo l'attacco e tempi di attacco +1, [ICON_Strength] la potenza di combattimento dipende dal valore più alto della potenza di combattimento in mischia [ICON_Strength] dell'unità addestrata (minimo 45 [ ICON_Strength] forza di combattimento). [NEWLINE]Possiedi un [ICON_Charges] di manodopera per costruire miglioramenti che i costruttori possono costruire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cortigiano serio e schietto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Mi piace una civiltà in cui le persone sono felici e non mi piace una civiltà in cui le persone sono infelici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_YES" Language="it_IT">
			<Text>A Soul Yomu piacciono le civiltà con un'elevata abitabilità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_NO" Language="it_IT">
			<Text>A Soul Yomu non piacciono le civiltà a bassa abitabilità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Dal mio punto di vista, non sei una persona sospetta, sì.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Di che diavolo stai parlando?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ho intenzione di combattere insieme, e tu?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Alleati, d'ora in poi brandiremo insieme le spade.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non sembra essere niente di interessante. . .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La verità non può essere vista con gli occhi e non può essere udita con le orecchie.La verità si conosce tagliando.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La verità non può essere vista con gli occhi e non può essere udita con le orecchie.La verità si conosce tagliando.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sembra che anche la malavita diventerà più vivace.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'incantesimo non può ancora essere aperto, per favore torna indietro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Penso che i regali siano un'etichetta necessaria per gli affari importanti e spero che tu possa accettare i nostri messaggeri e le nostre buone intenzioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non dovresti essere qui, dovresti essere sepolto all'inferno! (ti condanna)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non dovresti essere qui, dovresti essere sepolto all'inferno! (ti condanna)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sono Soul Youmu. Ero un istruttore di scherma e maestro di corte a Baiyulou negli inferi, ma ora sono il capo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il passaggio agli inferi sarà aperto per te per un periodo di tempo, benvenuto per venire a giocare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Capito, ehm. (Sorriso)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ho bisogno di più indizi su questo mondo, puoi dircelo, avremo le informazioni corrispondenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Gui'an, qual è il problema?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Le persone sono felici nella loro patria e penso che questa sia la cosa più importante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'acqua può trasportare una barca, ma può anche capovolgerla, spero che possiate ascoltarla.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo è un accordo, per favore firmalo dopo averci riflettuto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Smettila, è inutile.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>No, tiranno spudorato, non è ancora finita, aspetta, se non per me la tua leggenda finirà nel tuo palazzo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Basta, basta, va bene per entrambe le parti, pensi che non siano morte abbastanza persone?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Allora apri e ci pensiamo noi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non preoccuparti, non è arrivato il momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Solo qualcuno che è passato per caso, mi dispiace disturbarti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il tuo esercito ha preoccupato gli abitanti delle città circostanti, per favore fai attenzione alle tue parole e alle tue azioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È troppo vicino, non credo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>In questo caso, solleciterò la mia gente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Fantastico, abbraccia la tua vittoria, il fallimento è un fallimento, lasciami in pace.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>I nostri soldi non ci permettono di spendere così.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sono contento di questo accordo, e sembra che lo sia anche tu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_1" Language="it_IT">
			<Text>Hungry King Sword &quot;Retribution of the Hungry Ghost Ten Kings&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_2" Language="it_IT">
			<Text>Spada del dio infernale &quot;Karma Wind God Flash Slash&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_3" Language="it_IT">
			<Text>Spada Shura &quot;L'illusione del mondo&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_4" Language="it_IT">
			<Text>Spada del dio umano &quot;Verità eterna eterna&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_5" Language="it_IT">
			<Text>Spada celestiale &quot;Tre anime e sette anime&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_6" Language="it_IT">
			<Text>Six Swords &quot;Un pensiero incommensurabile calamità&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_7" Language="it_IT">
			<Text>Segno umano &quot;Slash in the World&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_8" Language="it_IT">
			<Text>Umano e Fantasma &quot;Futura Eterna Tribolazione&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_9" Language="it_IT">
			<Text>Spada della morte &quot;Taglio di meditazione&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_10" Language="it_IT">
			<Text>Spada misteriosa spezzata &quot;Mijin Cihang Slash&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_11" Language="it_IT">
			<Text>Soul Talisman &quot;Gloomy Wheel of Suffering&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_12" Language="it_IT">
			<Text>Anima &quot;Cercando segretamente la conoscenza e mantenendo la saggezza&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_13" Language="it_IT">
			<Text>Mistero &quot;Sferza del vento primaverile in direzione ovest&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_14" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Restare la notte riflettendo il taglio del satellite&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_15" Language="it_IT">
			<Text>Segno misterioso &quot;Spada vincolante&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Komachi Onozuka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Spennellare Marisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>edificio bianco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Vista dell'edificio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Izayoi Sakuya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Lingxian</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
