<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:42:54 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU" Language="es_ES">
			<Text>Tingshi puede no representar mucho en otros lugares, pero es un honor en Baiyulou. El Maestro Hunyoumu no se perderá en su propio camino y continuará caminando por el bien de nosotros, las personas débiles. Ya sea que sea difícil o anormal, simplemente córtelos. Soul Youmu-sama nos guiará una vez más hacia un futuro brillante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo - Inframundo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Después de la muerte, los seres humanos pasarán por el camino medio, cruzarán el río Santu y luego aceptarán el juicio de Yan Mo e irán al infierno, al inframundo, al cielo, etc. según la gravedad de sus pecados. [NEWLINE]El inframundo es el mundo donde los muertos inocentes permanecen en el estado de fantasmas antes de convertirse en budas o reencarnar. [NEWLINE] A diferencia del infierno desolado, aquí hay tranquilidad y las estaciones son diferentes. Hermosas flores de cerezo crecen en primavera y las hojas de arce se vuelven rojas en otoño. Es solo que los peces, insectos, pájaros y bestias aquí son cosas muertas, no cantan, sino que vuelan silenciosamente en el aire. [NEWLINE] Escuché que este lugar es tan hermoso, hay muchos fantasmas que están fascinados con él, olvidando convertirse en Buda y reencarnarse y quedarse aquí (×30 para convertirte en Buda, irás al cielo, escuché que el cielo está saturado y el Buda está restringido). [NEWLINE]Este es el mundo de los muertos, pero recientemente han aparecido cuevas en la barrera entre el inframundo y el mundo real, lo que facilita el ir y venir. El inframundo se ha convertido en un famoso lugar de observación de flores conocido por algunas personas. [NEWLINE]Además, hay una gran casa llamada Baiyulou en el inframundo. No sé qué diseño del continente se usó. La casa está rodeada de paredes y escaleras, y hay un jardín de paisaje seco de estilo japonés en el punto más alto. Es un edificio muy hermoso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo - Inframundo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo - Inframundo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CAPITAL" Language="es_ES">
			<Text>Sueño de monstruo oriental</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Alma Youmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Soul Youyoumu es un personaje de las obras oficiales de la serie. Apareció por primera vez en Touhou Youyoumu, sirviendo como el Jefe de cinco caras y el Jefe de seis caras de Youyongmu. [NEWLINE] [NEWLINE] Es mitad humana, mitad espiritual, una jardinera de Baiyulou, y también la guardia e instructora de esgrima de la anciana dama del inframundo, Saigyouji Yuyuko, y tiene la habilidad de usar la esgrima. [NEWLINE] [NEWLINE]Debido a su corta edad, su personalidad seria y franca y su carácter inmaduro, está un poco loco [Omake de bestia con forma de fantasma], y a menudo otros se burlan de él [la configuración del personaje de Yong Ye Chao]. [NEWLINE] [NEWLINE] Después de Youyemon, también aparece a menudo como una máquina opcional en el trabajo principal y el trabajo de lucha, y también ha desempeñado papeles en cómics y novelas oficiales. Es un personaje veterano y popular en la serie Touhou Project.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>La apariencia de Youmu es la de una adolescente de baja estatura. [NEWLINE] [NEWLINE] Cabello blanco plateado peinado en un corte bob y un accesorio para el cabello con cinta negra. [NEWLINE]El color de las pupilas varía según el título y puede ser rojo, azul oscuro, verde azulado oscuro o gris. [NEWLINE] [NEWLINE] Con una camisa blanca, una chaqueta turquesa y una corbata negra. La chaqueta tiene un bolsillo en el pecho izquierdo y un patrón de fantasma blanco (ojos en la bestia fantasma). [NEWLINE]La parte inferior es un vestido turquesa con el mismo patrón blanco en el dobladillo. Use medias de burbujas blancas y zapatos negros. [NEWLINE] [NEWLINE]El símbolo mitad humano, mitad espíritu, la mitad fantasma tiene una forma fantasmal blanca que generalmente flota junto a la mitad humana. [NEWLINE] [NEWLINE] Llevar la espada larga &quot;Louguanjian&quot; y la espada corta &quot;Bailoujian&quot;, que se llevan en la espalda cuando no se usan. Ambos cuchillos son significativamente más largos en la bestia fantasmal. [NEWLINE] La espada Lou Guan tiene una longitud que no es adecuada para la gente común [Qian Wen Shi Ji]. En algunas obras, hay un patrón de flor de cerezo en la empuñadura y un cabello blanco fantasmal y esponjoso al final. Una flor de cerezo otoñal (cosmos) [zixianghua] está atada a la vaina.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>La tierra del inframundo es limitada, ¡así que corta todas las almas en exceso!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ABILITY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>flujo y silencio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ABILITY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>[COLOR:StatBadCS] Los pops solo se pueden impulsar a través de elementos. [ENDCOLOR][NEWLINE]+1 [ICON_SCIENCE]Tecnología+1[ICON_CULTURE]Cultura para parcelas de carisma positivo,+2[ICON_PRODUCTION]Producción para parcelas de carisma negativo; los distritos están en parcelas de carisma positivo +2 [ICON_SCIENCE] Tecnología +2 [ICON_CULTURE ] Cultura, +4 [ICON_PRODUCTION] Producción en parcelas con Carisma negativo. (Las bonificaciones anteriores se duplican después de investigar Humanismo Municipal)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ABILITIES_NAME" Language="es_ES">
			<Text>No importa qué</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidades cuerpo a cuerpo +2 [ICON_Movement] movimiento, +1 visión, independientemente de las desventajas de movimiento y el control del área. [NEWLINE][COLOR_MEDIUM_GREEN]Después de investigar el entrenamiento militar municipal, desbloquea la tarjeta de política militar especial &quot;Prison World Sword &quot;One Flash of 200 Yojanas&quot;&quot; para mejorar aún más tu habilidad.[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_LA_ADD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>No importa qué</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_LA_ADD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+2 [ICON_Movement] movimiento, +1 campo de visión, independientemente de la desventaja de movimiento y el control de área.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_UU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>¡Esta vez no está a medias!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_UU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>-5 [ICON_Strength] Fuerza de combate, puede moverse después de atacar y tiempos de ataque +1.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>puerta del infierno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo: un edificio característico en el inframundo, ubicado en el centro de la ciudad, inicialmente desbloqueado. [NEWLINE]Después de completarlo, la ciudad donde vives obtendrá +1 [ICON_CITIZEN] población y podrás llevar a cabo el proyecto &quot;Accept Soul&quot; para aumentar la población de tu ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Las almas que ingresan al inframundo deben atravesar este edificio, pero se dice que es una puerta, pero en realidad es solo un concepto con la misma función que una puerta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Prison World Sword &quot;Un destello de doscientos Yojanas&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Movimiento para unidades cuerpo a cuerpo, +2 [ICON_Strength] Fuerza de combate por cada [ICON_Movement] Movimiento no consumido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_POLICIES_PAGE_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Cuando se mueve a una velocidad súper alta, incluso el muy rápido Shemeimaruwen no puede captar su figura con los ojos [Benhuatie]. [NEWLINE]Parece que el flujo de dos espadas y la capacidad de moverse a gran velocidad también se usan para podar el patio de Baiyulou.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Aceptar el alma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Recibe almas errantes, dale a tu ciudad +1 [ICON_CITIZEN] población</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_NAME" Language="es_ES">
			<Text>inframundo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo: un área característica del inframundo, desbloqueada por proyectos tecnológicos, no aumentará de precio, proporciona bonificaciones de adyacencia estándar para otras áreas, tiene defensa de área y puede realizar ataques de largo alcance. [NEWLINE]Todas las áreas dentro de dos mosaicos producen una producción igual a la bonificación cultural adyacente. Si está junto al centro de la ciudad, +3 [ICON_Amenities] de servicios adicionales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Cultura de Nether Ward adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_FAITH" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_FAITH] Fe de Nether Ward adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_GOLD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Oro de Nether Ward adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Producción de Nether Ward adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Ciencia del Nether Ward adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SELF_PRO" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] La producción proviene de otros distritos adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SELF_CUL" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Valor cultural de otros distritos adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>jardinero de uso múltiple</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo - Unidad única del Inframundo, reemplazando a Armored Warrior. [NEWLINE]Tener mayor [ICON_Movement] movilidad, -5 [ICON_Strength] poder de combate, puede moverse después de atacar y tiempos de ataque +1, [ICON_Strength] el poder de combate depende del valor más alto del poder de combate cuerpo a cuerpo [ICON_Strength] de la unidad entrenada (mínimo 45 [ ICON_Strength] fuerza de combate). [NEWLINE]Posee uno [ICON_Charges] de mano de obra para construir mejoras que los constructores pueden construir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cortesano serio y directo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Me gusta una civilización donde la gente es feliz y no me gusta una civilización donde la gente es infeliz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_YES" Language="es_ES">
			<Text>A Soul Yomu le gustan las civilizaciones con alta habitabilidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_NO" Language="es_ES">
			<Text>A Soul Yomu no le gustan las civilizaciones con poca habitabilidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Desde mi punto de vista, no eres una persona sospechosa, eso sí.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿De qué diablos estás hablando?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tengo la intención de que luchemos juntos, ¿y tú?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Aliados, de ahora en adelante empuñaremos espadas juntos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No parece ser nada interesante. . .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La verdad no se ve con los ojos, ni se oye con los oídos, la verdad se conoce cortando.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La verdad no se ve con los ojos, ni se oye con los oídos, la verdad se conoce cortando.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Parece que el inframundo también se volverá más animado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El encantamiento no se puede abrir todavía, por favor regresa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Creo que los obsequios son una etiqueta necesaria para asuntos importantes, y espero que pueda aceptar a nuestros mensajeros y buenas intenciones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡No deberías estar aquí, deberías estar enterrado en el infierno! (te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡No deberías estar aquí, deberías estar enterrado en el infierno! (te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Soy Soul Youmu. Solía ​​ser instructor de esgrima y maestro de la corte en Baiyulou en el inframundo, pero ahora soy el líder.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El pasaje al inframundo estará abierto para ti por un período de tiempo, bienvenido a venir a jugar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo tengo, mmm. (Sonrisa)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Necesito más pistas sobre este mundo, puedes decirnos, tendremos la información correspondiente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gui'an, ¿qué pasa?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La gente es feliz en su tierra natal y creo que eso es lo más importante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El agua puede llevar un barco, pero también puede volcarlo. Espero que puedas escucharlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este es un acuerdo, fírmelo después de pensarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Basta, no tiene sentido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No, tirano desvergonzado, aún no ha terminado, espera, si no es por mí, tu leyenda terminará en tu palacio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Basta, alto, es bueno para ambas partes, ¿crees que no murió suficiente gente?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Abre entonces, y nosotros nos encargaremos de ello.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No te preocupes, no ha llegado el momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Solo alguien que pasó por ahí, siento molestarte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Su ejército ha preocupado a los residentes de las ciudades vecinas, tenga cuidado con sus palabras y acciones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Está demasiado cerca? No lo creo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>En este caso, instaré a mi gente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Genial, ve a abrazar tu victoria, el fracaso es el fracaso, déjame en paz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Nuestro dinero no nos permite gastar así.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Estoy contento con este trato, y parece que tú también lo estás.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_1" Language="es_ES">
			<Text>Espada del Rey Hambriento &quot;Retribución de los diez reyes fantasmas hambrientos&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_2" Language="es_ES">
			<Text>Espada del Dios del Infierno &quot;Karma Wind God Flash Slash&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_3" Language="es_ES">
			<Text>Espada Shura &quot;Engaño del Mundo&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_4" Language="es_ES">
			<Text>Espada de Dios Humano &quot;Verdad Eterna Eterna&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_5" Language="es_ES">
			<Text>Espada Celestial &quot;Tres Almas y Siete Almas&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_6" Language="es_ES">
			<Text>Six Swords &quot;Calamidad inconmensurable de un pensamiento&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_7" Language="es_ES">
			<Text>Signo humano &quot;Corte en el mundo&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_8" Language="es_ES">
			<Text>Humano y Fantasma &quot;Futuro Eterno Tribulación&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_9" Language="es_ES">
			<Text>Espada de la muerte &quot;Corte de meditación&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_10" Language="es_ES">
			<Text>Romper la espada misteriosa &quot;Mijin Cihang Slash&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_11" Language="es_ES">
			<Text>Talismán del alma &quot;Rueda sombría del sufrimiento&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_12" Language="es_ES">
			<Text>Alma &quot;Buscando en secreto el conocimiento y sosteniendo la sabiduría&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_13" Language="es_ES">
			<Text>Misterio &quot;Corte de viento primaveral en dirección oeste&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_14" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Pasar la noche reflejando la barra del satélite&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_15" Language="es_ES">
			<Text>Signo misterioso &quot;Espada vinculante&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>komachi onozuka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Reimu Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>llovizna marisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>edificio blanco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>vista del edificio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Izayoi Sakuya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Lingxian</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
