<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 00:42:54 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU" Language="de_DE">
			<Text>Tingshi mag an anderen Orten nicht viel darstellen, aber es ist eine Ehre in Baiyulou. Meister Hunyoumu wird sich nicht auf seinem eigenen Weg verlieren und wird um uns schwacher Menschen willen weitergehen.Ob es schwierig oder abnormal ist, schneide sie einfach ab. Soul Youmu-sama wird uns wieder einmal in eine strahlende Zukunft führen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo - Unterwelt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Nach dem Tod werden die Menschen den Mittelweg gehen, den Santu-Fluss überqueren und dann das Urteil von Yan Mo akzeptieren und je nach Schwere ihrer Sünden in die Hölle, Unterwelt, den Himmel usw. gehen. [NEWLINE]Die Unterwelt ist die Welt, in der die unschuldigen Toten im Zustand von Geistern bleiben, bevor sie zu Buddhas werden oder wiedergeboren werden. [NEWLINE] Anders als in der trostlosen Hölle ist es hier ruhig und die Jahreszeiten sind anders. Schöne Kirschblüten wachsen im Frühling und Ahornblätter färben sich im Herbst rot. Es ist nur so, dass die Fische, Insekten, Vögel und Tiere hier alle tot sind, sie singen nicht, sondern fliegen leise in der Luft. [NEWLINE] Ich habe gehört, dass dieser Ort so schön ist, dass es viele Geister gibt, die davon fasziniert sind und vergessen, ein Buddha zu werden und wiedergeboren werden und hier bleiben (×30, um ein Buddha zu werden, du wirst in den Himmel kommen, das habe ich gehört der Himmel ist gesättigt und der Buddha ist eingeschränkt. ). [NEWLINE]Dies ist die Welt der Toten, aber in letzter Zeit sind Höhlen in der Barriere zwischen der Unterwelt und der realen Welt aufgetaucht, die das Kommen und Gehen erleichtern. Die Unterwelt ist zu einem berühmten Blumenbetrachtungspunkt geworden, der einigen Menschen bekannt ist. [NEWLINE]Außerdem gibt es in der Unterwelt ein großes Haus namens Baiyulou. Ich weiß nicht, welcher Kontinent verwendet wurde. Das Haus ist von Mauern und Treppen umgeben, und am höchsten Punkt befindet sich ein trockener Landschaftsgarten im japanischen Stil. Es ist ein sehr schönes Gebäude.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo - Unterwelt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo - Unterwelt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CAPITAL" Language="de_DE">
			<Text>orientalischer Monstertraum</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Seele Youmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Soul Youyoumu ist eine Figur aus den offiziellen Werken der Serie, die erstmals in Touhou Youyoumu auftauchte und als der Boss mit den fünf Gesichtern und der Boss mit den sechs Gesichtern von Youyongmu diente. [NEWLINE] [NEWLINE] Sie ist halb menschlich, halb spirituell, eine Gärtnerin von Baiyulou und auch die Wach- und Schwertkunstlehrerin der ältesten Dame der Unterwelt, Saigyouji Yuyuko, und sie hat die Fähigkeit, Schwertkunst einzusetzen. [NEWLINE] [NEWLINE]Aufgrund seines jungen Alters, seiner ernsthaften und geradlinigen Persönlichkeit und seines unreifen Charakters ist er ein wenig verrückt [Geisterförmige Bestie Omake] und wird oft von anderen gehänselt [Charaktereinstellung Yong Ye Chao]. [NEWLINE] [NEWLINE] Nach Youyemon tritt sie auch oft als optionale Maschine in der Haupt- und Kampfarbeit auf und hat auch Rollen in offiziellen Comics und Romanen gespielt. Sie ist eine Veteranin und beliebte Figur in der Touhou Project-Reihe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Youmus Aussehen ist das eines Teenager-Mädchens mit geringer Größe. [NEWLINE] [NEWLINE] Silberweißes Haar, das zu einem Bob-Schnitt gekämmt ist, und ein schwarzes Haarband. [NEWLINE]Die Pupillenfarbe variiert zwischen den Titeln und kann rot, dunkelblau, dunkelgrün oder grau sein. [NEWLINE] [NEWLINE] Trägt ein weißes Hemd, eine türkisfarbene Jacke und eine schwarze Krawatte. Die Jacke hat eine Tasche auf der linken Brust und ein weißes geisterhaftes Muster (Augen im Geistertier). [NEWLINE]Das Unterteil ist ein türkisfarbenes Kleid mit dem gleichen weißen Muster entlang des Saums. Tragen Sie weiße Bubble-Socken und schwarze Schuhe. [NEWLINE] [NEWLINE]Das Symbol halb Mensch, halb Geist, die Geisterhälfte, hat eine weiße, gespenstische Form, die normalerweise neben der menschlichen Hälfte schwebt. [NEWLINE] [NEWLINE] Das Tragen des Langschwerts „Louguanjian“ und des Kurzschwerts „Bailoujian“, die bei Nichtgebrauch auf dem Rücken getragen werden. Beide Messer sind bei der Geisterbestie deutlich länger. [NEWLINE] Das Lou-Guan-Schwert hat eine Länge, die für gewöhnliche Menschen nicht geeignet ist [Qian Wen Shi Ji] In einigen Werken gibt es ein Kirschblütenmuster auf dem Griff und ein gespenstisches, flauschiges weißes Haar am Ende. An der Scheide ist eine Herbstkirschblüte (Kosmos) [zixianghua] gebunden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Das Land der Unterwelt ist begrenzt, also schneide alle überschüssigen Seelen ab!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ABILITY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Fluss und Stille</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_ABILITY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>[COLOR:StatBadCS] Pops können nur durch Gegenstände verstärkt werden. [ENDCOLOR][NEWLINE]+1 [ICON_SCIENCE]Technologie+1[ICON_CULTURE]Kultur für Parzellen mit positivem Charisma,+2[ICON_PRODUCTION]Produktion für Parzellen mit negativem Charisma; Bezirke liegen auf Parzellen mit positivem Charisma +2 [ICON_SCIENCE] Technologie +2 [ICON_CULTURE ] Kultur, +4 [ICON_PRODUCTION] Produktion auf Parzellen mit negativem Charisma. (Die oben genannten Boni werden nach der Erforschung des Städtischen Humanismus verdoppelt.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ABILITIES_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Egal was</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nahkampfeinheiten +2 [ICON_Movement] Bewegung, +1 Sicht, unabhängig von Bewegungs-Debuffs und Bereichskontrolle. [NEWLINE][COLOR_MEDIUM_GREEN]Nachdem Sie die städtische militärische Ausbildung recherchiert haben, schalten Sie die spezielle militärische Strategiekarte „Prison World Sword „One Flash of 200 Yojanas““ frei, um Ihre Fähigkeiten weiter zu verbessern.[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_LA_ADD_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Egal was</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_LA_ADD_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Bewegung, +1 Sichtfeld, unabhängig von Bewegungs-Debuff und Bereichskontrolle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_UU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Diesmal ist es nicht halbgar!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_UU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>-5 [ICON_Strength] Kampfstärke, kann sich nach dem Angriff bewegen und Angriffszeiten +1.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Tor zur Hölle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo - ein charakteristisches Gebäude in der Unterwelt im Stadtzentrum, zunächst freigeschaltet. [NEWLINE]Nach Abschluss erhält die Stadt, in der Sie leben, +1 [ICON_CITIZEN] Bevölkerung und Sie können das Projekt „Accept Soul“ durchführen, um die Bevölkerung Ihrer Stadt zu erhöhen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Seelen, die in die Unterwelt eintreten, müssen durch dieses Gebäude gehen, aber es soll eine Tür sein, aber es ist eigentlich nur ein Konzept mit der gleichen Funktion wie eine Tür.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Prison World Schwert &quot;Ein Blitz von zweihundert Yojanas&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Bewegung für Nahkampfeinheiten, +2 [ICON_Strength] Kampfstärke für jede nicht verbrauchte [ICON_Movement] Bewegung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_POLICIES_PAGE_POLICY_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_FLASH_KILL_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Wenn er sich mit superhoher Geschwindigkeit fortbewegt, kann selbst der sehr schnelle Shemeimaruwen seine Figur nicht mit den Augen erfassen [Benhuatie]. [NEWLINE]Es scheint, dass der Zwei-Schwert-Fluss und die Fähigkeit, sich mit superhoher Geschwindigkeit zu bewegen, auch beim Beschneiden des Baiyulou-Hofs genutzt werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Akzeptiere die Seele</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ADD_POPULATION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nehmen Sie wandernde Seelen auf, geben Sie Ihrer Stadt +1 [ICON_CITIZEN] Bevölkerung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Unterwelt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo - ein charakteristisches Gebiet der Unterwelt, das durch Technologieprojekte freigeschaltet wird, wird nicht im Preis steigen, bietet Standard-Nachbarschaftsboni für andere Gebiete, verfügt über eine Gebietsverteidigung und kann Langstreckenangriffe durchführen. [NEWLINE]Alle Gebiete innerhalb von zwei Feldern erbringen eine Produktion in Höhe des angrenzenden Kulturbonus. Wenn es neben dem Stadtzentrum liegt, zusätzlich +3 [ICON_Amenities] Annehmlichkeit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Kultur aus dem angrenzenden Nether Ward</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_FAITH" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_FAITH] Faith aus dem angrenzenden Nether Ward</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_GOLD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Gold aus dem angrenzenden Nether Ward</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produktion aus dem angrenzenden Nether Ward</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Wissenschaft vom angrenzenden Nether Ward</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SELF_PRO" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Die Produktion stammt aus angrenzenden anderen Bezirken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_YOUMO_DEAD_WHITE_DEF_ADJ_SELF_CUL" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Kulturwert aus angrenzenden anderen Bezirken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Allzweckgärtner</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_TINGSHI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo - Einzigartige Einheit der Unterwelt, die Armored Warrior ersetzt. [NEWLINE]Höhere [ICON_Movement]-Mobilität, -5 [ICON_Strength]-Kampfkraft, kann sich nach dem Angriff bewegen und Angriffszeiten +1, [ICON_Strength]-Kampfkraft hängt vom höchsten Wert der Nahkampf-[ICON_Strength]-Kampfkraft der trainierten Einheit ab (Minimum 45 [ ICON_Strength] Kampfstärke). [NEWLINE]Besitzen Sie [ICON_Charges] Arbeitskraft, um Verbesserungen zu bauen, die Bauherren bauen können.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Seriöser und unkomplizierter Höfling</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ich mag eine Zivilisation, in der die Menschen glücklich sind, und ich mag keine Zivilisation, in der die Menschen unglücklich sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_YES" Language="de_DE">
			<Text>Soul Yomu mag Zivilisationen mit hoher Bewohnbarkeit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_AGENDA_SERIOUS_YOUMO_TANSHOU_NO" Language="de_DE">
			<Text>Soul Yomu mag keine Zivilisationen mit geringer Bewohnbarkeit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Aus meiner Sicht sind Sie keine verdächtige Person, ja.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wovon zum Teufel redest du?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich beabsichtige, dass wir uns gemeinsam wehren, und du?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Verbündete, danach werden wir gemeinsam Schwerter führen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es scheint nichts Interessantes zu sein. . .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Wahrheit kann nicht mit den Augen gesehen werden und kann nicht mit den Ohren gehört werden.Die Wahrheit wird durch Schneiden erkannt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Wahrheit kann nicht mit den Augen gesehen werden und kann nicht mit den Ohren gehört werden.Die Wahrheit wird durch Schneiden erkannt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Auch die Unterwelt scheint lebendiger zu werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Verzauberung kann noch nicht geöffnet werden, bitte gehen Sie zurück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich denke, Geschenke sind eine notwendige Etikette für wichtige Angelegenheiten, und ich hoffe, Sie können unsere Boten und guten Absichten akzeptieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du solltest nicht hier sein, du solltest in der Hölle begraben werden! (verurteilt dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du solltest nicht hier sein, du solltest in der Hölle begraben werden! (verurteilt dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich bin Soul Youmu, ich war einst Schwertkunstlehrer und Hofmeister in Baiyulou in der Unterwelt, aber jetzt bin ich der Anführer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Der Durchgang in die Unterwelt wird für eine gewisse Zeit für Sie geöffnet sein, Sie können gerne kommen und spielen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Verstanden, hm. (Lächeln)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich brauche mehr Hinweise über diese Welt, kannst du uns das sagen, wir werden entsprechende Informationen haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Guian, was ist los?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Menschen sind glücklich in ihrer Heimat, und ich denke, das ist das Wichtigste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wasser kann ein Boot tragen, aber es kann es auch umwerfen. Ich hoffe, Sie können es hören.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dies ist eine Vereinbarung, bitte unterschreiben Sie sie, nachdem Sie darüber nachgedacht haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hör auf, es ist sinnlos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nein, schamloser Tyrann, es ist noch nicht vorbei, warte, wenn nicht für mich, wird deine Legende in deinem Palast enden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Genug, hör auf, es ist gut für beide Seiten, denkst du, dass nicht genug Menschen gestorben sind?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Öffnen Sie dann, und wir kümmern uns darum.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Keine Sorge, die Zeit ist noch nicht gekommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nur jemand, der zufällig vorbeigekommen ist, tut mir leid, Sie zu stören.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Armee hat die Bewohner der umliegenden Städte beunruhigt, seien Sie bitte vorsichtig mit Ihren Worten und Taten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ist es zu nah, ich glaube nicht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>In diesem Fall werde ich mein Volk drängen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Großartig, nimm deinen Sieg an, Scheitern ist Scheitern, lass mich in Ruhe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Unser Geld erlaubt es uns nicht, so auszugeben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_YOUMO_KONPAKU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich bin glücklich mit diesem Deal, und es sieht so aus, als ob Sie es auch sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_1" Language="de_DE">
			<Text>Schwert des hungrigen Königs &quot;Retribution of the Hungry Ghost Ten Kings&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_2" Language="de_DE">
			<Text>Höllengott Schwert &quot;Karma Wind God Flash Slash&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_3" Language="de_DE">
			<Text>Shura-Schwert &quot;Delusion of the World&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_4" Language="de_DE">
			<Text>Menschliches Gottesschwert &quot;Ewige Ewige Wahrheit&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_5" Language="de_DE">
			<Text>Himmlisches Schwert &quot;Drei Seelen und sieben Seelen&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_6" Language="de_DE">
			<Text>Sechs Schwerter &quot;Ein Gedanke unermessliches Unheil&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_7" Language="de_DE">
			<Text>Menschliches Zeichen &quot;Schrägstrich in der Welt&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_8" Language="de_DE">
			<Text>Mensch und Geist „Future Eternal Tribulation“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_9" Language="de_DE">
			<Text>Todesschwert &quot;Meditationshieb&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_10" Language="de_DE">
			<Text>Brechendes Rätselschwert „Mijin Cihang Slash“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_11" Language="de_DE">
			<Text>Seelentalisman &quot;Düsteres Rad des Leidens&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_12" Language="de_DE">
			<Text>Seele &quot;Insgeheim nach Wissen suchen und Weisheit bewahren&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_13" Language="de_DE">
			<Text>Mystery „Westbound Spring Wind Slash“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_14" Language="de_DE">
			<Text>&quot;Staying Night Reflecting Satellite Slash&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_CITY_15" Language="de_DE">
			<Text>Geheimzeichen &quot;Bindesschwert&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Komachi Onozuka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_MALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Marisa beträufeln</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>weißes Gebäude</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Ansicht des Gebäudes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Izayoi Sakuya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_YOUMO_COUNTRY_OF_DEAD_FAMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Lingxian</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
