<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Jun  9 11:14:23 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Vie du Rhin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Vie du Rhin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pionnier de la recherche scientifique: [Newline] Visibilité diplomatique +1, [icon_influenceperturn] Points d'influence +5, [icon_favor] Support diplomatique +1. Chaque rencontre avec un État de la ville aura une capacité de route commerciale de +1 [icon_traderoute]. [Newline] [icon_techboosted] Eureka offre une technologie supplémentaire de 10%. [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MUELSYSE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Elfes: [Newline] Créez une ville pour obtenir 2 territoires supplémentaires. [Icon_capital] Le logement de la ville dans le 6ème anneau de la capitale +3, chaque population [icon_citizen] fournit des pièces d'or +1 [icon_gold], +1 [icon_production] productivité, et toutes les sorties + 5%, + 5% supplémentaires pour chaque nouvelle époque de joueur que vous entrez. D'autres villes produisent -50%. [Newline] Directeur du Département de l'écologie: [Newline] Le début montre toutes les ressources stratégiques. Chaque cellule du pays reçoit un buff aléatoire lorsqu'il est amélioré pour la première fois. La ville recevra un bonus basé sur le nombre de ressources qu'ils possèdent [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Elfes: [Newline] Créez une ville pour obtenir 2 territoires supplémentaires. [Icon_capital] Le logement de la ville dans le 6ème anneau de la capitale +3, chaque population [icon_citizen] fournit des pièces d'or +1 [icon_gold], +1 [icon_production] productivité, et toutes les sorties + 5%, + 5% supplémentaires pour chaque nouvelle époque de joueur que vous entrez. D'autres villes produisent -50%. [Newline] Directeur du Département de l'écologie: [Newline] Le début montre toutes les ressources stratégiques. Lorsque chaque cellule du pays est améliorée pour la première fois, un buff aléatoire est obtenu: [Newline] une probabilité de 40% d'obtenir des pièces d'or équivalentes à la valeur technologique actuelle; une probabilité de 40% d'obtenir une valeur culturelle équivalente à 50% de la valeur technologique actuelle; une probabilité de 10% d'obtenir un messager; une probabilité de 5% d'obtenir un &quot;carrefour&quot; qui ne nécessite pas de frais de maintenance et de fer; une probabilité de 5% d'obtenir un &quot;carrefour&quot; gratuitement dans le centre-ville; une probabilité de 5% d'obtenir un pionnier sans population. [Newline] Les villes recevront des bonus en fonction du nombre de ressources qu'ils possèdent (plus, luxe, stratégie): [Newline] augmenter les revenus et réduire les dépenses (il existe 0 types): le siège du Rhin et le parc écologique peuvent libérer des bombes culturelles. [Newline] progressivement hydraté (il y a 1 types): sur la base de l'augmentation des revenus et de la réduction des dépenses, la ville peut construire une zone supplémentaire. [Newline] Couplage écologique (il y a 2 types): sur la base de l'émulsion progressive, la loyauté de la ville sera toujours pleine. [Newline] Adaptation peu profonde non entropie (il y a 3 types): sur la base du couplage écologique, l'effet de gain du &quot;sprite&quot; est automatiquement obtenu sans débuffage [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Quartier général</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Rhin Life Specialty College Area, Coût de construction + 20% et coût d'entretien + 100%. Pour chaque grand scientifique ICON_GREATSCITIQUE que vous obtenez, la région produit une technologie de 1 [icon_science] supplémentaire; Les uns pour les autres que vous obtenez, la région produit un grand scientifique supplémentaire de 1 [ICON_GREATSCITIQUE que vous obtenez. [Newline] Le quartier général du Rhin et ses bâtiments recevront automatiquement tous les bonus d'experts sans la population [icon_citizen], et le bonus d'experts sera +1 [icon_GreatScientist] Great Scientist Points. Peut effectuer des attaques de ville à 1 cellule. La ville du siège du Rhin fait que le &quot;carrefour&quot; de la production a acquis + 25% [icon_promotion]. [Newline] Déverrouillez le projet spécial &quot;Good Night, Christen&quot;. Après avoir déverrouillé la mission extraterrestre, vous pouvez réaliser un projet plus puissant &quot;Good Night, Christen²&quot;. [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Parc écologique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les caractéristiques spéciales de Muirses sont améliorées. Il ne peut pas être adjacent à un autre parc écologique. [Newline] Chaque ressource stratégique adjacente +1 [icon_production] Productivité, technologie +1 [icon_science]; Chaque ressource de luxe adjacente +1 [icon_culture] Culture, +1 [icon_gold] pièces d'or; Chaque ressource bonus adjacente +1 [icon_food] aliment, +1 [icon_faith] foi [newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Puces planétaires</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'émerveillement spécifique à la vie du Rhin doit être construit sur les plaines du quartier général adjacent du Rhin. Après l'achèvement, la technologie en cours et les affaires municipales seront achevées immédiatement. Le pays produit un point scientifique maximal par tour de [icon_GreatScientist] + 25%, et fait la productivité du pays + 25% lors de la réalisation de projets de course spatiale. &quot;Crossroad&quot; est situé ou adjacent aux &quot;débris planétaires lorsqu'il choisit de restaurer pour un tour, qui peut être complètement restauré pendant cette période; l'ennemi force en deux grilles autour des débris planétaires -5 [icon_strength] Force, -1 [icon_movation] Speed ​​de mouvement [newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;carrefour&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité anti-cavalerie de style rhin, remplace les coups de poing et les phalanges de tir, le coût de maintenance + 100% et nécessite la production et l'entretien du fer. [Newline] ne sera pas restreint par les unités de mêlée, -10 [icon_strength] Force lors de l'attaque mais +15 [icon_strength] Force lors de la défense. Au début et à la fin de la ronde, il provoque 5 dommages [icon_damaged] aux ennemis et aux bâtiments autour de vous, et peut également déclencher cet effet lorsque vous êtes attaqué par la mêlée. Pas contrôlé par la région [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Collecteur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unité d'investigation caractéristique de Muirses. Obtenez un collecteur gratuitement au début, mais le nombre maximal de variétés sur le terrain ne peut pas dépasser 5. [Newline] +1 [icon_movement] La force mobile, avec un peu de travail [icon_Charges] pour améliorer les ressources, l'arborescence de mise à niveau est différente. Il ne sera soumis à aucune force de mouvement [icon_movement] et peut entrer dans la cellule d'eau initialement. Non soumis à un contrôle régional. [Newline]</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
