<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Jun  9 11:14:23 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Życie Renu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Życie Renu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Pioneer badań naukowych: [nowa] widoczność dyplomatyczna +1, [icon_influenceperturn] Punkty wpływające +5, [icon_favor] wsparcie dyplomatyczne +1. Każde spotkanie z państwem miasta będzie miało pojemność trasy handlowej +1 [icon_traderoute]. [Newline] [icon_techboosted] Eureka oferuje dodatkowe 10% technologii. [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MUELSYSE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Elfy: [Newline] Utwórz miasto, aby uzyskać dodatkowe 2 terytoria. [Icon_capital] Miejskie mieszkanie w szóstym pierścieniu Capital City +3, każda populacja [icon_citizen] zapewnia +1 [icon_gold] złote monety, +1 [icon_production] Produktywność i wszystkie wyjście +5%, dodatkowe +5% dla każdej nowej epoki gracza, którą wchodzisz. Inne miasta wyjściowe -50%. [Newline] Dyrektor Departamentu Ekologii: [Newline] Początek pokazuje wszystkie zasoby strategiczne. Każda komórka w kraju otrzymuje losowy wzmocnienie, gdy zostanie poprawiona po raz pierwszy. Miasto otrzyma bonus oparty na liczbie posiadanych zasobów [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Elfy: [Newline] Utwórz miasto, aby uzyskać dodatkowe 2 terytoria. [Icon_capital] Miejskie mieszkanie w szóstym pierścieniu Capital City +3, każda populacja [icon_citizen] zapewnia +1 [icon_gold] złote monety, +1 [icon_production] Produktywność i wszystkie wyjście +5%, dodatkowe +5% dla każdej nowej epoki gracza, którą wchodzisz. Inne miasta wyjściowe -50%. [Newline] Dyrektor Departamentu Ekologii: [Newline] Początek pokazuje wszystkie zasoby strategiczne. Gdy każda komórka w kraju jest poprawiona po raz pierwszy, uzyskuje się losowy buff: [Nowa linia] 40% prawdopodobieństwo uzyskania złotych monet równoważnych bieżącej wartości technologii; 40% prawdopodobieństwo uzyskania wartości kulturowej równoważnej 50% obecnej wartości technologii; 10% prawdopodobieństwo uzyskania posłańca; 5% prawdopodobieństwo uzyskania „skrzyżowania”, które nie wymaga opłat za utrzymanie i żelaza; 5% prawdopodobieństwo uzyskania „rozdrożu” za darmo w centrum miasta; 5% prawdopodobieństwo uzyskania pioniera bez populacji. [Newline] Miasta otrzymają premie na podstawie liczby posiadanych zasobów (plus, luksus, strategia): [Newline] Zwiększ przychody i zmniejsz wydatki (istnieją 0 rodzajów): siedziba główna i park ekologiczny mogą uwolnić bomby kulturalne. [Newline] Stopniowo nawilża (istnieją 1 typy): Na podstawie zwiększenia przychodów i zmniejszenia wydatków miasto może zbudować dodatkowy obszar. [Newline] sprzężenie ekologiczne (istnieją 2 typy): Na podstawie postępowej emulsji lojalność miasta zawsze będzie pełna. [Nowa linia] płytka adaptacja bez entropii (istnieją 3 typy): na podstawie sprzężenia ekologicznego efekt wzmocnienia „duszka” jest automatycznie uzyskiwany bez debufowania [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Siedziba Renu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ren Life Specialty College, koszt budowy +20% i koszt konserwacji +100%. Dla każdego icon_greatscientist, który otrzymujesz, region produkuje dodatkową technologię 1 [icon_science]; Dla siebie otrzymujesz cywilizację, region produkuje dodatkowy 1 [icon_greatscientist, który otrzymujesz. [Newline] Siedziba Renu i jej budynki automatycznie otrzymają wszystkie bonusy ekspertów bez populacji [icon_citizen], a premią ekspertów będzie dodatkowo +1 [icon_greatscientist] wielkie punkty naukowców. Może wykonywać ataki miasta o powierzchni 1-komórkowej. Miasto z siedzibą Renu powoduje, że „skrzyżowanie” produkcji zyskały +25% [icon_promotion]. [Newline] Odblokuj specjalny projekt „Good Night, Christen”. Po odblokowaniu misji obcych możesz wykonać potężniejszy projekt „Good Night, Christen²”. [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Park ekologiczny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ulepszone są funkcje specjalne Muirsesa. Nie może być przylegający do innego parku ekologicznego. [Newline] Każdy sąsiedni zasób strategiczny +1 [Icon_production] Produktywność, +1 [icon_science] technologia; Każde sąsiedni zasób luksusowy +1 [icon_culture] kultura, +1 [icon_gold] złote monety; Każdy sąsiedni zasób bonusowy +1 [icon_food] jedzenie, +1 [icon_faith] wiara [newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Żetony planetarne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Cud specyficzny dla życia Ren musi być zbudowany na równinach sąsiadującej kwatery głównej Renu. Po zakończeniu trwające technologie i sprawy miejskie zostaną natychmiast zakończone. Kraj produkuje maksymalny punkt naukowca na rundę [icon_greatscientist] +25% i sprawia, że ​​produktywność kraju +25% podczas prowadzenia projektów wyścigowych. „Crossroad” znajduje się lub sąsiaduje z „szczątkiem planetarnym, gdy zdecyduje się przywrócić dla jednej rundy, którą można w pełni przywrócić w tym okresie; siły wroga w dwóch siatkach wokół szczątki planetarnej -5 [icon_strength] siła, -1 [icon_movement] prędkość ruchu [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>&quot;rozdroże&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostka przeciw fawalowii w stylu Renu zastępuje dźwięki broni i strzelanie do phalanksów, koszt konserwacji +100%oraz wymaga produkcji i konserwacji żelaza. [NEWLINE] nie zostanie ograniczone przez jednostki w zwarciu, -10 [icon_strength] podczas ataku, ale siła +15 [icon_strength] podczas obrony. Na początku i na końcu rundy powoduje 5 [icon_damaged] obrażeń wrogów i budynków wokół ciebie, a także może wywołać ten efekt, gdy zostaniesz zaatakowany przez walkę wręcz. Nie kontrolowane według regionu [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wieloraki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczna jednostka dochodzeniowa Muirsesa. Uzyskaj kolektor za darmo na początku, ale maksymalna liczba kolektorów na polu nie może przekroczyć 5. [NOWALINE] +1 [icon_movement] Mobilna siła, z odrobiną pracy [Icon_Charges] w celu poprawy zasobów, drzewo aktualizacyjne jest inne. Nie będzie podlegać żadnej [icon_movement] ruchy ruchu i może początkowo wejść do komórki wodnej. Nie podlegają kontroli regionalnej. [Newline]</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
