<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Jun  9 11:14:23 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rheinleben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Rheinleben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wissenschaftliche Forschung Pioneer: [Newline] Diplomatische Sichtbarkeit +1, [icon_influenceperTurn] Einflusspunkte +5, [icon_favor] Diplomatische Unterstützung +1. Jede Begegnung mit einem Stadtstaat hat eine Handelswegkapazität von +1 [icon_traderoute]. [Newline] [icon_techboosted] Eureka bietet eine zusätzliche 10% -Technologie. [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MUELSYSE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Elfen: [Newline] Erstellen Sie eine Stadt, um weitere 2 Gebiete zu erhalten. [Icon_capital] Stadtwohnungen im 6. Ring der Hauptstadt +3, jeweils [icon_citizen] Die Bevölkerung bietet +1 [icon_gold] Goldmünzen, +1 [icon_production] Produktivität und alle Ausgaben +5%, zusätzliche +5% für jede neue Spieler -ERA, die Sie eingeben. Andere Städte produzieren -50%. [Newline] Direktor der Ökologieabteilung: [Newline] Der Anfang zeigt alle strategischen Ressourcen. Jede Zelle im Land erhält einen zufälligen Buff, wenn sie zum ersten Mal verbessert wird. Die Stadt erhält einen Bonus, der auf der Anzahl der Ressourcen basiert, die sie besitzen [Newline].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Elfen: [Newline] Erstellen Sie eine Stadt, um weitere 2 Gebiete zu erhalten. [Icon_capital] Stadtwohnungen im 6. Ring der Hauptstadt +3, jeweils [icon_citizen] Die Bevölkerung bietet +1 [icon_gold] Goldmünzen, +1 [icon_production] Produktivität und alle Ausgaben +5%, zusätzliche +5% für jede neue Spieler -ERA, die Sie eingeben. Andere Städte produzieren -50%. [Newline] Direktor der Ökologieabteilung: [Newline] Der Anfang zeigt alle strategischen Ressourcen. Wenn jede Zelle im Land zum ersten Mal verbessert wird, wird ein zufälliger Buff erhalten: [Newline] Eine 40% ige Wahrscheinlichkeit, Goldmünzen zu erhalten, die dem aktuellen Technologiewert entsprechen; eine Wahrscheinlichkeit von 40%, einen kulturellen Wert zu erhalten, der 50% des aktuellen Technologiewerts entspricht; eine Wahrscheinlichkeit von 10%, einen Boten zu erhalten; eine Wahrscheinlichkeit von 5%, eine &quot;Kreuzung&quot; zu erhalten, für die keine Wartungsgebühren und Eisen erforderlich sind; eine Wahrscheinlichkeit von 5%, in der Innenstadt einen &quot;Kreuzstroad&quot; für kostenlos zu erhalten; eine Wahrscheinlichkeit von 5%, einen Pionier ohne Bevölkerung zu erhalten. [Newline] Städte erhalten Boni, die auf der Anzahl der Ressourcen basieren, die sie besitzen (plus Luxus, Strategie): [Newline] Erhöhen Sie den Umsatz und reduzieren die Ausgaben (es gibt 0 Typen): Rheinhauptsitz und Ecological Park können kulturelle Bomben freigeben. [Newline] Allmählich feuchtigkeitsspendend (es gibt 1 Typen): Auf der Grundlage steigender Einnahmen und Reduzierung der Ausgaben kann die Stadt ein zusätzliches Gebiet bauen. [Newline] Ökologische Kopplung (es gibt 2 Typen): Auf der Grundlage der progressiven Emulsion wird die Loyalität der Stadt immer voll sein. [Newline] Flache Nicht-Entropie-Anpassung (es gibt 3 Typen): Basierend auf der ökologischen Kopplung wird der Gewinneffekt von &quot;Sprite&quot; automatisch ohne Debuff [Newline] erhalten [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rheinhauptquartier</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Rhine Life Specialty College, Baukosten +20% und Wartungskosten +100%. Für jeden großen Wissenschaftler von ICON_GreatScientist, den Sie erhalten, erzeugt die Region eine zusätzliche 1 [icon_science] -Technologie; Für eine gegenseitige Zivilisation, die Sie erhalten, produziert die Region einen zusätzlichen 1 [ICON_GREATSCIENTIST BIG -Wissenschaftler, den Sie erhalten. [Newline] Das Rheinzentrum und seine Gebäude erhalten automatisch alle Experten -Boni ohne die Bevölkerung [icon_citizen], und der Expertenbonus ist zusätzlich +1 [icon_greatScientist] Great Scientist Points. Kann 1-Zell-Reichweite Stadtangriffe durchführen. Die Stadt mit Rheinzentrum macht die &quot;Kreuzung&quot; der Produktion von +25% [icon_promotion] Erfahrung. [Newline] Schalte das spezielle Projekt &quot;Gute Nacht, Christen&quot; frei. Nachdem Sie die außerirdische Mission freigeschaltet haben, können Sie ein mächtigeres Projekt &quot;Good Night, Christen²&quot; durchführen. [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ökologischer Park</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die besonderen Funktionen von Muirses werden verbessert. Es kann nicht an einen anderen ökologischen Park angrenzen. [Newline] Jede benachbarte strategische Ressource +1 [icon_production] Produktivität, +1 [icon_science] Technologie; Jede benachbarte Luxusressource +1 [icon_culture] Kultur, +1 [icon_gold] Goldmünzen; Jede benachbarte Bonusressource +1 [icon_food] Lebensmittel, +1 [icon_faith] Faith [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Planetenchips</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das lebensspezifische Rheinwunder muss auf den Ebenen des angrenzenden Rheinhauptquartiers gebaut werden. Nach Abschluss werden die laufende Technologie und die kommunalen Angelegenheiten sofort abgeschlossen. Das Land produziert einen maximalen Wissenschaftlerpunkt pro Runde von [icon_greatScientist] +25% und stellt die Produktivität des Landes bei der Durchführung von Weltraum -Rennprojekten durch. &quot;Crossroad&quot; befindet sich oder neben &quot;Planetary Trümmer, wenn sie für eine Runde wiederhergestellt werden kann, die in dieser Zeit vollständig wiederhergestellt werden kann; die feindlichen Kräfte in zwei Gittern um planetäre Trümmer -5 [icon_strength] Kraft, -1 [icon_movement] Bewegungsgeschwindigkeit [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_NAME" Language="de_DE">
			<Text>&quot;Kreuzung&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Anti-Cavalry-Einheit im Rhein-Lebensstil, ersetzt Waffenstiche und schießt Phalanxe, Wartungskosten +100%und erfordert die Eisenproduktion und -wartung. [Newline] wird nicht durch Nahkampfeinheiten, -10 [icon_strength] Kraft beim Angriff, aber +15 [icon_strength] Kraft bei der Verteidigung zurückgehalten. Zu Beginn und am Ende der Runde verursacht es 5 [icon_damaged] -Enemies und Gebäude um Sie herum und kann diesen Effekt auch auslösen, wenn Sie vom Nahkampf angegriffen werden. Nicht von Region kontrolliert [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Verteiler</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Muirses 'charakteristische Untersuchungseinheit. Holen Sie sich zu Beginn einen Verteiler kostenlos, aber die maximale Anzahl von Verteilern auf dem Feld darf 5 5 überschreiten. Es unterliegt keine [icon_movement] Bewegungskraftdebuffs und kann zunächst in die Wasserzelle eintreten. Nicht regionaler Kontrolle unterliegen. [Newline]</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
