<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Jun  9 11:14:23 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Vita al Reno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Vita al Reno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Muirssse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Muirssse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Pioneer di ricerca scientifica: [newline] Visibilità diplomatica +1, [icon_influencePerturn] Influenza punti +5, [icon_favor] Supporto diplomatico +1. Ogni incontro con una città-stato avrà una capacità di percorso commerciale +1 [icon_traderoute]. [Newline] [ICON_TechBoost] Eureka offre un'ulteriore tecnologia del 10%. [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MUELSYSE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Muirssse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Muirssse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Elfi: [Newline] Crea una città per ottenere altri 2 territori. [ICON_CAPITAL] Alloggi per città all'interno del sesto anello della capitale +3, ciascuna popolazione [icon_citizen] fornisce +1 [icon_gold] monete d'oro, +1 [icon_production] produttività e tutte le output +5%, un ulteriore +5% per ogni nuovo giocatore. Altre città producono -50%. [Newline] Direttore del dipartimento di ecologia: [Newline] L'inizio mostra tutte le risorse strategiche. Ogni cella nel paese riceve un appassionato casuale quando è migliorato per la prima volta. La città riceverà un bonus in base al numero di risorse che possiedono [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Elfi: [Newline] Crea una città per ottenere altri 2 territori. [ICON_CAPITAL] Alloggi per città all'interno del sesto anello della capitale +3, ciascuna popolazione [icon_citizen] fornisce +1 [icon_gold] monete d'oro, +1 [icon_production] produttività e tutte le output +5%, un ulteriore +5% per ogni nuovo giocatore. Altre città producono -50%. [Newline] Direttore del dipartimento di ecologia: [Newline] L'inizio mostra tutte le risorse strategiche. Quando ogni cella nel paese viene migliorata per la prima volta, si ottiene un appassionato casuale: [Newline] una probabilità del 40% di ottenere monete d'oro equivalenti all'attuale valore tecnologico; una probabilità del 40% di ottenere un valore culturale equivalente al 50% dell'attuale valore tecnologico; una probabilità del 10% di ottenere un messaggero; una probabilità del 5% di ottenere un &quot;crocevia&quot; che non richiede commissioni di manutenzione e ferro; una probabilità del 5% di ottenere un &quot;crocevia&quot; gratuitamente nel centro della città; una probabilità del 5% di ottenere un pioniere senza popolazione. [NEWLINE] Le città riceveranno bonus in base al numero di risorse di loro possesso (inoltre, lusso, strategia): [newline] Aumenta le entrate e riduce le spese (ci sono 0 tipi): il quartier generale del Reno e il parco ecologico possono rilasciare bombe culturali. [Newline] Gradualmente idratato (esistono 1 tipi): sulla base dell'aumento delle entrate e della riduzione delle spese, la città può costruire un'area aggiuntiva. [NEWLINE] Accoppiamento ecologico (ci sono 2 tipi): sulla base dell'emulsione progressiva, la lealtà della città sarà sempre piena. [NEWLINE] Adattamento non entropia superficiale (esistono 3 tipi): basato sull'accoppiamento ecologico, l'effetto di guadagno di &quot;Sprite&quot; viene ottenuto automaticamente senza debuff [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Quartier generale del Reno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Reno Life Specialty College Area, costi di costruzione +20% e costo di manutenzione +100%. Per ogni icon_greatscient big scientist che ottieni, la regione produce una tecnologia 1 [icon_science] aggiuntiva; Per la civiltà reciproca che ottieni, la regione produce un ulteriore 1 [icon_greatscient big scientist che ottieni. [NEWLINE] La sede centrale di Reno e i suoi edifici riceveranno automaticamente tutti i bonus di esperti senza la popolazione [icon_citizen] e il bonus di esperti sarà +1 [icon_greatscientist] Great scienziati. Può eseguire attacchi cittadini a 1 cellula. La città con sede di Reno rende il &quot;crocevia&quot; della produzione ha guadagnato +25% [icon_promotion]. [Newline] Sblocca il progetto speciale &quot;Good Night, Christen&quot;. Dopo aver sbloccato la missione aliena, puoi realizzare un progetto più potente &quot;Buona notte, Christen²&quot;. [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Parco ecologico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le caratteristiche speciali di Muirses sono migliorate. Non può essere adiacente a un altro parco ecologico. [Newline] Ogni risorsa strategica adiacente +1 [icon_produzione] produttività, +1 [icon_science] tecnologia; ogni risorsa di lusso adiacente +1 [icon_culture] cultura, +1 [icon_gold] monete d'oro; Ogni risorsa bonus adiacente +1 [icon_food] cibo, +1 [icon_faith] Faith [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Patatine planetarie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La meraviglia specifica per la vita del Reno deve essere costruita sulle pianure del quartier generale del Reno adiacente. Dopo il completamento, la tecnologia in corso e gli affari municipali saranno immediatamente completati. Il paese produce un punto di scienziato massimo per round di [icon_greatscientist] +25% e produce la produttività del paese +25% quando si conducono progetti di gara spaziale. &quot;Crossroad&quot; si trova o adiacente ai &quot;detriti planetari quando sceglie di ripristinare un round, che può essere completamente ripristinato durante questo periodo; le forze nemiche in due griglie attorno ai detriti planetari -5 [icon_strength] Force, -1 [icon_movement] velocità di movimento [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_NAME" Language="it_IT">
			<Text>&quot;crocevia&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Unità anti-Cavalry in stile Rhine Life, sostituisce le pugnalate di pistola e spara falance, costi di manutenzione +100%e richiede produzione e manutenzione di ferro. [Newline] non sarà trattenuto dalle unità in mischia, -10 [icon_strength] forza quando si attacca ma +15 [icon_strength] forza quando difesa. All'inizio e alla fine del round, provoca 5 danni [icon_damaged] ai nemici e agli edifici intorno a te e può anche innescare questo effetto quando si è attaccati dalla mischia. Non controllato dalla regione [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Multiplo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Unità di indagine caratteristica di Muirses. Ottieni una varietà gratuitamente all'inizio, ma il numero massimo di varietà sul campo non può superare 5. [Newline] +1 [icon_movement] Forza mobile, con un po 'di lavoro [icon_charges] per migliorare le risorse, l'albero di aggiornamento è diverso. Non sarà soggetto a alcun [icon_movement] la forza di movimento debuff e può inizialmente entrare nella cella d'acqua. Non soggetto al controllo regionale. [Newline]</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
