<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Jun  9 11:14:23 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Vida de Rhine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Vida de Rhine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Pionero de investigación científica: [Newline] Visibilidad diplomática +1, [Icon_influencePerturn] Puntos de influencia +5, [Icon_favor] Apoyo diplomático +1. Cada encuentro con una ciudad-estado tendrá una capacidad de ruta comercial +1 [icon_traderoute]. [Newline] [ICON_TechBoosted] Eureka ofrece una tecnología adicional del 10%. [Nueva línea]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MUELSYSE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Elfos: [Newline] Cree una ciudad para obtener 2 territorios adicionales. [Icon_capital] Vivienda en la ciudad dentro del sexto anillo de la ciudad capital +3, cada población [Icon_citizen] proporciona +1 monedas de oro [icon_gold] de oro, +1 [icon_production] productividad y todas las salidas +5%, un adicional +5% por cada nuevo jugador en la que ingresa. Otras ciudades de salida -50%. [Newline] Director del Departamento de Ecología: [Newline] El comienzo muestra todos los recursos estratégicos. Cada célula del país recibe un aficionado al azar cuando se mejora por primera vez. La ciudad recibirá una bonificación basada en la cantidad de recursos que poseen [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Elfos: [Newline] Cree una ciudad para obtener 2 territorios adicionales. [Icon_capital] Vivienda en la ciudad dentro del sexto anillo de la ciudad capital +3, cada población [Icon_citizen] proporciona +1 monedas de oro [icon_gold] de oro, +1 [icon_production] productividad y todas las salidas +5%, un adicional +5% por cada nuevo jugador en la que ingresa. Otras ciudades de salida -50%. [Newline] Director del Departamento de Ecología: [Newline] El comienzo muestra todos los recursos estratégicos. Cuando cada celda del país se mejora por primera vez, se obtiene un aficionado al azar: [Newline] una probabilidad del 40% de obtener monedas de oro equivalentes al valor de tecnología actual; una probabilidad del 40% de obtener un valor cultural equivalente al 50% del valor tecnológico actual; una probabilidad del 10% de obtener un mensajero; una probabilidad del 5% de obtener una &quot;encrucijada&quot; que no requiere tarifas de mantenimiento y hierro; una probabilidad del 5% de obtener una &quot;encrucijada&quot; gratis en el centro de la ciudad; Una probabilidad del 5% de obtener un pionero sin población. [Newline] Las ciudades recibirán bonificaciones basadas en la cantidad de recursos que poseen (más, lujo, estrategia): [Newline] aumentar los ingresos y reducir el gasto (hay 0 tipos): la sede de Rin y el parque ecológico pueden liberar bombas culturales. [Newline] Hidratado gradualmente (hay 1 tipos): sobre la base de aumentar los ingresos y reducir el gasto, la ciudad puede construir un área adicional. [Newline] Acoplamiento ecológico (hay 2 tipos): sobre la base de la emulsión progresiva, la lealtad de la ciudad siempre estará llena. [Newline] Adaptación sin entropía poco profunda (hay 3 tipos): según el acoplamiento ecológico, el efecto de ganancia de &quot;Sprite&quot; se obtiene automáticamente sin deliminar [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Sede de Rhine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Rin Life Specialty College Area, costo de construcción +20% y costo de mantenimiento +100%. Para cada icon_greatscientist Big Scientist que obtienes, la región produce una tecnología adicional de 1 [icon_science]; Para la civilización que obtienes, la región produce un 1 [icon_greatscientistic Big Scientist que obtienes. [Newline] La sede de Rhine y sus edificios recibirán automáticamente todas las bonificaciones de expertos sin la población [icon_citizen], y la bonificación de expertos será extra +1 [icon_greatscientist] Grandes puntos científicos. Puede realizar ataques de la ciudad de 1 celda. La Ciudad con la sede de Rhine hace que la &quot;encrucijada&quot; de la producción ganó +25% de experiencia [Icon_promotion]. [Newline] Desbloquee el proyecto especial &quot;Buenas noches, Christen&quot;. Después de desbloquear la misión alienígena, puedes llevar a cabo un proyecto más poderoso &quot;Buenas noches, Christen²&quot;. [Nueva línea]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Parque ecológico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las características especiales de Muirses mejoran. No puede ser adyacente a otro parque ecológico. [Newline] Cada recurso estratégico adyacente +1 [Icon_Production] Productividad, Tecnología +1 [Icon_Science]; Cada recurso de lujo adyacente +1 [icon_culture] cultura, +1 [icon_gold] monedas de oro; Cada recurso de bonificación adyacente +1 [icon_food] comida, +1 [icon_faith] fe [newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Chips planetarios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La maravilla específica para la vida de Rin debe construirse en las llanuras de la sede de Rhine adyacente. Después de completar, la tecnología en curso y los asuntos municipales se completará de inmediato. El país produce un punto científico máximo por ronda de [icon_greatscientist] +25%, y fabrica la productividad del país +25% al ​​realizar proyectos de carrera espacial. &quot;Crossroad&quot; está ubicado o adyacente a los &quot;restos planetarios cuando elige restaurar una ronda, que puede restaurarse completamente durante este período; las fuerzas enemigas en dos cuadrículas alrededor de los restos planetarios -5 [Icon_strength] Force, -1 [Icon_movement] Velocidad de movimiento [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_NAME" Language="es_ES">
			<Text>&quot;encrucijada&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad anti-cavallería al estilo de Rin Life, reemplaza las puñaladas de pistola y las falanges disparando, el costo de mantenimiento +100%, y requiere producción y mantenimiento de hierro. [Newline] no será restringido por las unidades cuerpo a cuerpo, -10 [icon_strength] fuerza al atacar pero +15 [icon_strength] fuerza cuando defensa. Al principio y al final de la ronda, causa 5 daños [icon_damaged] a enemigos y edificios a su alrededor, y también puede desencadenar este efecto cuando eres atacado por cuerpo a cuerpo. No controlado por la región [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Colector</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad de investigación característica de Muirses. Obtenga un colector de forma gratuita al principio, pero el número máximo de colectores en el campo no puede exceder las 5. [Newline] +1 [icon_movement] Fuerza móvil, con un poco de mano de obra [Icon_Charges] para mejorar los recursos, el árbol de actualización es diferente. No estará sujeto a ningún debuffs de fuerza de movimiento [icon_movement] y puede ingresar inicialmente a la célula de agua. No sujeto al control regional. [Nueva línea]</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
