<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Jun  9 11:14:23 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Rhine Life</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Rhine Life</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MUELSYSE_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Пионер научных исследований: [Newline] Дипломатическая видимость +1, [icon_influenceperturn] Точки влияния +5, [icon_favor] дипломатическая поддержка +1. Каждая встреча с городским государством будет иметь емкость +1 [icon_traderoute] торговый маршрут. [Newline] [icon_techboosted] Eureka предлагает дополнительную 10% технологию. [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MUELSYSE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Muirsse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Эльфы: [Newline] Создайте город, чтобы получить дополнительные две территории. [Icon_capital] Городское жилье В 6 -м кольце столицы +3 каждая популяция [icon_citizen] обеспечивает +1 [icon_gold] золотые монеты, +1 [icon_production] Производительность и все выработки +5%, дополнительные +5% для каждой новой эры игрока, которую вы входите. Другие города выводят -50%. [Newline] Директор по экологии: [Newline] Начало показывает все стратегические ресурсы. Каждая ячейка в стране получает случайный бафф, когда она улучшается в первый раз. Город получит бонус на основе количества ресурсов, которые они владеют [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MUELSYSESKILL2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Эльфы: [Newline] Создайте город, чтобы получить дополнительные две территории. [Icon_capital] Городское жилье В 6 -м кольце столицы +3 каждая популяция [icon_citizen] обеспечивает +1 [icon_gold] золотые монеты, +1 [icon_production] Производительность и все выработки +5%, дополнительные +5% для каждой новой эры игрока, которую вы входите. Другие города выводят -50%. [Newline] Директор по экологии: [Newline] Начало показывает все стратегические ресурсы. Когда каждая ячейка в стране улучшилась впервые, получается случайный бафф: [Newline] 40% вероятность получения золотых монет, эквивалентных текущей технологической стоимости; 40% вероятность получения культурной ценности, эквивалентной 50% текущей технологической стоимости; 10% вероятность получения посланника; 5% вероятность получения «перекрестка», который не требует платы за обслуживание и железо; 5% вероятность получения «перекрестка» бесплатно в центре города; 5% вероятность получения пионера без населения. [Newline] Города получат бонусы на основе количества ресурсов, которые они владеют (плюс, роскошь, стратегия): [Newline] увеличивает доход и сокращает расходы (есть 0 типов): штаб -квартира Рейн и экологический парк может выпускать культурные бомбы. [Newline] Постепенно увлажняет (существует 1 типа): На основании увеличения дохода и сокращения расходов город может построить дополнительную зону. [Newline] Экологическая связь (есть 2 типа): На основании прогрессивной эмульсии лояльность города всегда будет полна. [Newline] Мелкая адаптация, не являющаяся энтропией (существует 3 типа): на основе экологической связи эффект усиления «спрайта» автоматически получается без дебафе [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Штаб -квартира Рейна</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUELSYSE1_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Специальная зона колледжа Rhine Life, стоимость строительства +20% и стоимость технического обслуживания +100%. Для каждого крупного ученых ICON_GREATSCIentist вы получаете, регион производит дополнительную технологию 1 [ICON_SCIENCE]; Дальнейшая цивилизация, которую вы получаете, регион производит дополнительный 1 [ICON_GreatScientist Big Scientist, которого вы получаете. [Newline] Штаб -квартира Rhine и ее здания автоматически получат все экспертные бонусы без популяции [icon_citizen], и экспертный бонус будет дополнительным +1 [icon_greatscientist] Отличные ученые. Может выполнить 1-клеточные атаки города. Город с штаб -квартирой Рейна делает «перекресток» производства, полученного +25% [ICON_PROMOTION]. [Newline] Откройте специальный проект &quot;Спокойной ночи, Кристен&quot;. После разблокировки миссии инопланетян, вы можете выполнить более мощный проект «Спокойной ночи, Кристен²». [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Экологический парк</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MUELSYSE2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Специальные функции Muirses улучшены. Это не может быть рядом с другим экологическим парком. [Newline] Каждый смежный стратегический ресурс +1 [icon_production] Производительность, +1 [icon_science] Технология; Каждый соседний роскошный ресурс +1 [icon_culture] культура, +1 [icon_gold] золотые монеты; Каждый смежный бонусный ресурс +1 [icon_food] еда, +1 [icon_faith] Вера [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Планетарные чипсы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MUELSYSE3_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Чудо, специфичное для жизни Рейна, должно быть построено на равнинах соседней штаб-квартиры Рейна. После завершения постоянные технологии и муниципальные дела будут завершены немедленно. Страна производит максимальную точку ученых за раунд [icon_greatscientist] +25% и производит производительность страны +25% при проведении проектов космических гонок. «Перекресток» расположен или примыкает к «планетарному мусору», когда он решает восстановить в течение одного раунда, который может быть полностью восстановлен в течение этого периода; вражеские силы в двух сетках вокруг планетарного мусора -5 [ICON_STRENTY], -1 [ICON_MOVEMENT SPOPION [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>&quot;Перекресток&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE4_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Антикавальское блок Rhine Life Anti-Cavalry, заменяет удары с оружием и стреляйте в фаланги, стоимость технического обслуживания +100%и требует производства и технического обслуживания железа. [Newline] не будет ограничена подразделениями ближнего боя, -10 [ICON_STRENTY] при атаке, но +15 [ICON_STRENTY] Сила, когда защита. В начале и в конце раунда это наносит 5 [ICON_DAMADE] для врагов и зданий вокруг вас, а также может вызвать этот эффект, когда на вас атаковано рукопашным боем. Не контролируется регионом [Newline]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Коллектор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MUELSYSE5_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерный исследовательский отдел Muirses. Получите коллектор бесплатно в начале, но максимальное количество коллекторов на поле не может превышать 5. Он не будет подвергаться каким -либо [ICON_Movement] Difful Sibuffs и может изначально войти в водную ячейку. Не подлежит региональному контролю. [Newline]</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
