<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jul 16 22:13:36 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Reimu, il protagonista della serie &quot;Progetto Touhou&quot;, è la strega esistente del Santuario Hakurei a Gensokyo, responsabile della risoluzione di vari cambiamenti avvenuti a Gensokyo. Appare come protagonista nei giochi della serie &quot;Oriental&quot;, e appare anche come protagonista in altre opere. Come sacerdotessa del Santuario Hakurei, sterminare i mostri è il suo lavoro quotidiano. Poiché non ci sono molti visitatori al santuario, vivo una vita tranquilla bevendo tè e spazzando il pavimento tutto il giorno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_YES" Language="it_IT">
			<Text>Ad Hakurei Reimu piacciono i giorni tranquilli di Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NO" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Reimu odia i giorni in cui qualcuno è irrequieto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo - Santuario di Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'unico santuario che esiste all'estremità orientale di Gensokyo. Il santuario si trova sulla linea di demarcazione tra il mondo esterno e Gensokyo (×4 è giusto, non in Gensokyo.). Dal santuario, puoi vedere Gensokyo a colpo d'occhio, ed è un luogo famoso per ammirare i fiori di ciliegio. [NEWLINE]Il santuario ha un esperto nella risoluzione delle mutazioni e la fanciulla del santuario di Hakurei vive lì. Farà la guardia a Gensokyo nel santuario e si invierà subito dopo che si è verificato un cambiamento per indagare sulla causa. Recentemente, la mutazione della nebbia rossa e altre mutazioni sono state appena risolte. [NEWLINE]In origine agli youkai non era permesso avvicinarsi al santuario, ma recentemente si vocifera che sia diventato un covo per gli youkai e le persone non possano più avvicinarsi. Come il villaggio umano, è stabilito che gli umani non vengano attaccati dai mostri nel santuario. Ma tra il santuario e il villaggio c'è una sinistra via animale. Il santuario non può garantire la sicurezza durante il percorso, quindi ha sempre colpito le persone che vogliono visitare. [NEWLINE]Altre caratteristiche sono che è facile raccogliere cose dal mondo esterno vicino al santuario e trovare persone che si sono allontanate per errore dal mondo esterno. La maggior parte di questi estranei viene trovata e mangiata dai mostri.Se sono abbastanza fortunati da trovare il santuario, possono tornare a casa senza incidenti (×5 Recentemente, molte persone non vogliono tornare indietro, quindi saranno organizzate per vivere nel villaggio in questo momento.). [NEWLINE]Il mondo esterno è magico e popolare sia tra gli umani che tra i mostri. Quindi ci sono molti collezionisti vicino al santuario. È solo che la maggior parte delle cose raccolte non sa come usarle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Il santuario di Hakurei si trova sulle montagne lontano dall'abitazione umana, al confine tra Gensokyo e il mondo esterno. È l'unico santuario con persone a Gensokyo. Tuttavia, sebbene alcune parti di questo santuario siano collegate a Gensokyo, tecnicamente non fa parte di Gensokyo. Né appartiene al mondo esterno. È anche sulla linea di confine. [NEWLINE]I fiori di ciliegio in primavera attirano molte persone. Ma a giudicare dal carattere della fanciulla del santuario che vive qui, dovrebbero esserci molti fantasmi e fantasmi riuniti in questo santuario, come se ci fosse sempre qualcosa che si raduna qui. Per questo motivo, poche persone visitano questo santuario. È ironico che il carattere attraente della fanciulla del santuario attiri anche gli youkai, ma la gente se ne sta alla larga. [NEWLINE]Naturalmente, non c'è posto migliore per noi youkai di stare qui. Succede che qui ci siano ancora umani molto forti, quindi anche vivere qui è molto interessante. E questo santuario ha solo il ruolo di essere al confine tra Gensokyo e il mondo esterno. Non è più un luogo per adorare gli dei, quindi anche le razze che hanno paura delle cose sacre possono rimanere qui a volontà. [NEWLINE]Quando visiti un santuario, non ti servono soldi per l'incenso, porta solo del cibo o del vino. In tal caso, la fanciulla del santuario ti presterà un posto sotto il ciliegio lamentandosi. Ci sono sempre persone in giro in ogni momento, quindi non è un buon momento per bere qualcosa da soli. [NEWLINE]Il Santuario Hakurei esisteva prima che Gensokyo fosse completamente tagliato fuori dal mondo esterno come lo è ora. Ma ricordo che allora non era lucido come adesso, solo un piccolo santuario sbiadito che non sembrava utile. Temo che il Santuario Hakurei sia ancora quel piccolo santuario sbiadito del mondo esterno. Forse anche gli youkai in visita si stanno godendo l'affascinante santuario e ricordano i ricordi di quel tempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo - Santuario di Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo - Santuario di Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CAPITAL" Language="it_IT">
			<Text>Santuario di Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Reimu è il primo protagonista delle opere ufficiali della serie, e anche un personaggio rappresentativo della serie Touhou. Comunemente conosciuta come la strega rossa e bianca [NEWLINE] Hakurei Reimu è anche il personaggio orientale con il maggior riconoscimento e le creazioni più secondarie nel mondo e nella comunità cinese. [NEWLINE]È apparsa per la prima volta nel primo gioco della serie Touhou, Touhou Psychic, e da allora è apparsa come personaggio mobile giocabile nel gioco ufficiale. [NEWLINE] Come prima protagonista della serie Touhou, ripercorre l'intera trama della serie Touhou ed è uno dei personaggi più importanti della serie Touhou.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Reimu è un santuario situato a Gensokyo, l'attuale sacerdotessa del Santuario di Hakurei[NEWLINE]Vive nel Santuario di Hakurei nei giorni feriali e apparirà in vari luoghi di Gensokyo e anche quando ci sono lavori o incidenti, nel mondo al di fuori di Gensokyo. [NEWLINE]Nei panni di Hakurei Miko, si concentra sulla risoluzione delle mutazioni, principalmente sottomettendo mostri e altri nemici. Inoltre, ha una vasta conoscenza relativa ai mostri e, in quanto esperta in questo campo, aiuterà anche a risolvere alcuni problemi relativi ai mostri. Invece di limitarsi a servire gli dei o gestire un santuario come normali sacerdotesse. [NEWLINE]A causa della posizione del Santuario Hakurei, è lontano dal villaggio umano di Gensokyo e lungo la strada ci sono pericolosi sentieri per animali e strade in salita, quindi non ci sono molti visitatori. [NEWLINE]Reimu pensa spesso a vari modi per attirare fedeli, ma spesso falliscono. [NEWLINE] Anche se la risoluzione della mutazione stessa porterà reddito a Reimu, a causa della mancanza di denaro per l'incenso e dell'avidità di denaro di Reimu, nella creazione secondaria, Reimu è generalmente impostato come un'immagine povera e senza scrupoli per il denaro. Ma la sua avidità di denaro non è contaminata dalla volgarità, ma una manifestazione della sua semplicità e lealtà al desiderio. [NEWLINE]Sebbene sia una sacerdotessa shintoista, le sue capacità e abilità si manifestano principalmente sotto forma di taoismo cinese</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo è davvero tranquillo oggi~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Grande Incantesimo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Converte uno slot di politica militare in uno slot di politica economica, +7 [ICON_Strength] Forza di combattimento quando si combattono i barbari; +1 [ICON_Amenities] I servizi per le città e tutti i bonus di adiacenza del distretto produrranno pari [ICON_CULTURE] Cultura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Misterioso Miko che vola nel cielo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>[COLOR:StatBadCS] Annulla tutte le unità a distanza e sostituiscile con nuove unità aeree[ENDCOLOR] [NEWLINE] Aggiungi 1 slot unità aerea a tutte le aree fuori dal centro città, unità aeree +2 visione, +3 movimento [ICON_Movement], +4 [ICON_Strength] Forza di combattimento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_NAME" Language="it_IT">
			<Text>volo incredibile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gli incredibili del volo: +2 visione, +3 [ICON_Movement] movimento, +4 [ICON_Strength] forza di combattimento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_STR_ADD_04_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+4 [ICON_Strength] Forza di combattimento grazie all'abilità Leader: Miko che vola nel cielo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Miko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>come una persona tranquilla che non crea problemi; persone a cui non piace creare problemi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_NAME" Language="it_IT">
			<Text>folletto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'esclusiva unità aerea di Hakurei Reimu sostituisce lo Slinger con un costo inferiore. Le operazioni dell'unità aerea sono possibili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_NAME" Language="it_IT">
			<Text>grande fata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'esclusiva unità aerea di Hakurei Reimu sostituisce gli arcieri con un costo inferiore. Le operazioni dell'unità aerea sono possibili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Apparizione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La caratteristica unità aerea di Hakurei Reimu sostituisce il balestriere con un costo inferiore. Le operazioni dell'unità aerea sono possibili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_NAME" Language="it_IT">
			<Text>mostro d'élite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La caratteristica unità aerea di Hakurei Reimu, che sostituisce il cannone da campo e costa meno. Le operazioni dell'unità aerea sono possibili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Auto macchina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La caratteristica unità aerea di Hakurei Reimu sostituisce la squadra di mitragliatrici con un costo inferiore. Le operazioni dell'unità aerea sono possibili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>sostituzione dell'unità d'aria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità aeree vengono sostituite come segue [NEWLINE] Fionda ——&gt; Fata[NEWLINE]4 [ICON_Movement] Movimento, 15 [ICON_Strength] Potenza di combattimento, 3 [ICON_Range] Gittata[NEWLINE] Arciere —&gt; Grande Fata[NEWLINE]5 [ICON_Movement ] Mobilità, 27 [ICON_Strength] Forza di combattimento, 3 [ICON_Range] Gittata[NEWLINE] Balestriere——&gt; Mostro[NEWLINE]6 [ICON_Movement] Forza di movimento, 43 [ICON_Strength] Forza di combattimento, 4 [ICON_Range] Gittata[NEWLINE] Cannone da campo — —&gt;Mostro d'élite[NEWLINE]8 [ICON_Movement] Forza di movimento, 64 [ICON_Strength] Forza di combattimento, 5 [ICON_Range] Gittata[NEWLINE] Mitragliatrici—&gt;Mitragliatrice personale[NEWLINE]10 [ICON_Movement] Forza di movimento, 90 [ICON_Strength] Combattimento forza, 6 [ICON_Range] portata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_NAME" Language="it_IT">
			<Text>raid aereo di fantasia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_NAME" Language="it_IT">
			<Text>ACCENSIONE↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Forza di combattimento in qualsiasi situazione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01" Language="it_IT">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Forza di combattimento dalla promozione: POWER UP↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_NAME" Language="it_IT">
			<Text>formazione della fantasia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+1 [ICON_Envoy] Envoy, che aumenta l'esperienza guadagnata del 15% per tutte le unità &quot;Fantasy Airstrike&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Auto-cecchino</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+3 [ICON_Range] Intervallo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_NAME" Language="it_IT">
			<Text>premio del vincitore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ottieni [ICON_GOLD] monete pari al 150% della potenza di combattimento [ICON_Strength] dell'unità sconfitta dopo aver sconfitto un'unità nemica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sigilla il foro di Moya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+8 [ICON_Strength] Forza di combattimento quando combatti con nemici feriti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02" Language="it_IT">
			<Text>+8 [ICON_Strength] Forza di combattimento contro i nemici feriti dalla promozione: sigillare il buco di Moya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_NAME" Language="it_IT">
			<Text>sogno nato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Movimento +2 Visione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_NAME" Language="it_IT">
			<Text>sigillo dei sogni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Forza di combattimento, gli attacchi a distanza sono efficaci al 100% quando si attaccano le difese ad area</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_STR" Language="it_IT">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Forza di combattimento dalla promozione: Sigillo dei sogni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>piccolo incanto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Questa piccola barriera deriva dalla Grande Barriera Hakurei, che può essere considerata come la differenziazione delle barriere. [NEWLINE] La Barriera Hakurei è un'enorme barriera che comunica Gensokyo e il mondo reale. Isola completamente Gensokyo e il mondo reale. Nel mondo reale, mostri e umani non possono conoscere l'esistenza di Gensokyo, che fondamentalmente protegge Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Great Enchantment I fondatori del &quot;Hakurei Great Enchantment&quot; sono il mostro più forte Yakumo Zi e la prima generazione di Hakurei Miko. Secondo il &quot;Monologue&quot; (pp.152-155) di &quot;Seeking History&quot;, la Grande Barriera di Hakurei è una &quot;barriera del buon senso&quot;, che distingue il &quot;buon senso&quot; e il &quot;non comune senso&quot; del mondo esterno e Gensokyo Il &quot;senso comune&quot; nel mondo è definito come il &quot;senso non comune&quot; di Gensokyo, e il &quot;senso non comune&quot; del mondo esterno è definito come il &quot;senso comune&quot; di Gensokyo. &quot;Fensokyo Fudoki&quot; crede che i monaci abbiano sviluppato questo incantesimo per impedire ai mostri di invadere il mondo. &quot;Fantasy Township Origin&quot; di Hida Akyu in &quot;The History of Seeking News&quot; mostra che è stato stabilito da vari saggi, incluso Yakumo Zi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo: l'area caratteristica del Santuario Hakurei, sbloccata dalla costruzione tecnologica, non richiede popolazione e non ha limiti al numero di costruzioni. [NEWLINE] [NEWLINE] Sé +2 [ICON_PRODUCTION] Produttività +2 [ICON_FOOD] cibo; la terra intorno all'area +1 fascino, quando il valore di fascino della terra intorno all'area è affascinante, +1 [ICON_FAITH] valore di fede + 1 [ICON_PRODUCTION] Produttività, +1 [ICON_FOOD] Cibo +2 [ICON_FAITH] Fede +2 [ICON_PRODUCTION] Produttività quando il valore di fascino degli appezzamenti intorno all'area è sorprendente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_PRODUCTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produzione da se stesso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_FOOD" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] cibo da se stesso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_1" Language="it_IT">
			<Text>Casa del Diavolo Scarlatto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_2" Language="it_IT">
			<Text>Foresta di bambù perduta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_3" Language="it_IT">
			<Text>Padiglione per sempre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_4" Language="it_IT">
			<Text>malavita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_5" Language="it_IT">
			<Text>Baiyulou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_6" Language="it_IT">
			<Text>Monte Youkai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_7" Language="it_IT">
			<Text>casa perduta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_8" Language="it_IT">
			<Text>Santuario Moriya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_9" Language="it_IT">
			<Text>C'è un cielo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_10" Language="it_IT">
			<Text>Lo stagno del grosso rospo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_11" Language="it_IT">
			<Text>La via di mezzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_12" Language="it_IT">
			<Text>Fiume Sanzù</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_13" Language="it_IT">
			<Text>Cascata di Jiutian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_14" Language="it_IT">
			<Text>collina senza nome</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_15" Language="it_IT">
			<Text>foresta magica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_16" Language="it_IT">
			<Text>lago di nebbia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_17" Language="it_IT">
			<Text>Xianglintang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_18" Language="it_IT">
			<Text>modo animalesco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_19" Language="it_IT">
			<Text>campo di fiori di sole</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_20" Language="it_IT">
			<Text>Lago Xuanwu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Rinnosuke Morichika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Hyun Yeh</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Spennellare Marisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Izayoi Sakuya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Anima Youmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Dongfenggu Sanae</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Lingxian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Tifoso di Ibaraki Hana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Suika Ibuki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_8" Language="it_IT">
			<Text>Takahashino Aun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_9" Language="it_IT">
			<Text>Shaomingzhenmiaowan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Allora, alleato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo non è così semplice come pensi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei pronto anche tu a risolvere la mutazione?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Dato che Gensokyo ti ha accettato, è meglio non causare problemi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non voglio pensarci per ora.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei la fonte della mutazione?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei la fonte della mutazione?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo è temporaneamente aperto, quindi sentiti libero di andare in giro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'incantesimo non è pronto per essere aperto dagli estranei, per favore torna indietro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>A volte è una buona idea uscire a fare una passeggiata, e di certo non siamo venuti qui a mani vuote.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>I giorni sereni sono ciò che mi piace di più vedere e spero che tu non ti intralci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>A nessuno di noi piace vedere la mutazione accadere di nuovo, è meglio che non me lo lasci fare. (ti condanna)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Reimu, il Miko del Santuario Hakurei, il guardiano della Grande Barriera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'incanto è ancora aperto per il momento, sentiti libero di farlo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vabbè.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Possiamo condividere i nostri indirizzi tra di noi, se lo desideriamo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciao, cosa posso fare,</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo è davvero tranquillo oggi, ben fatto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La mutazione si ripeterà?Che mal di testa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo è l'accordo da firmare, diamo un'occhiata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Spero che una simile tregua ti dia una dura lezione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se la mutazione non viene risolta, non sarò in grado di affrontarla.Le regole delle carte incantesimo sono temporaneamente non valide in questa situazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Allora smettiamola di litigare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>I confini sono aperti, sentiti libero di passare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>No, devo pensare a questo genere di cose.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Siamo appena passati, quindi non essere sorpreso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ci sono troppe truppe, faresti meglio a ritirarne alcune, ovviamente, questo è un avvertimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Perdonami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Allora partiremo per primi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Oops, in realtà ho perso, i miei soldi!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sono ancora molto bravo a calcolare i benefici, quindi lascia perdere.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo è buono, penso che sia molto buono.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
