<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jul 16 22:13:36 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU" Language="es_ES">
			<Text>Hakurei Reimu, el protagonista de la serie &quot;Touhou Project&quot;, es la bruja existente del Santuario Hakurei en Gensokyo, responsable de resolver varios cambios que ocurrieron en Gensokyo. Aparece como protagonista en los juegos de la serie &quot;Oriental&quot;, y también aparece como personaje principal en otras obras. Como sacerdotisa del Santuario Hakurei, exterminar monstruos es su trabajo diario. Debido a que no hay muchos visitantes en el santuario, vivo una vida tranquila bebiendo té y barriendo el piso todo el día.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_YES" Language="es_ES">
			<Text>A Hakurei Reimu le gustan los días pacíficos de Gensokyo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NO" Language="es_ES">
			<Text>Hakurei Reimu odia los días en que alguien está inquieto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo - Santuario Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El único santuario que existe en el extremo este de Gensokyo. El santuario se encuentra en la línea divisoria entre el mundo exterior y Gensokyo (×4 es correcto, no en Gensokyo). Desde el santuario, puedes ver Gensokyo de un vistazo y es un lugar famoso para ver los cerezos en flor. [NEWLINE]El santuario tiene un experto en resolver mutaciones y la doncella del santuario de Hakurei vive allí. Ella protegerá a Gensokyo en el santuario y se enviará inmediatamente después de que ocurra un cambio para investigar la causa. Recientemente, la mutación de la niebla roja y otras mutaciones acaban de resolverse. [NEWLINE]Originalmente, a los youkai no se les permitía acercarse al santuario, pero recientemente se ha rumoreado que se ha convertido en una guarida para youkai y que la gente ya no puede acercarse. Al igual que la aldea humana, se estipula que los humanos no serán atacados por monstruos en el santuario. Pero entre el santuario y el pueblo hay un siniestro camino animal. El santuario no puede garantizar la seguridad en el camino, por lo que siempre ha afectado a las personas que quieren visitarlo. [NEWLINE]Otras características son que es fácil recoger cosas del mundo exterior cerca del santuario y encontrar personas que se hayan desviado del mundo exterior por error. La mayoría de estos forasteros son encontrados y comidos por monstruos. Si tienen la suerte de encontrar el santuario, pueden regresar a casa sin incidentes (×5 Recientemente, muchas personas no quieren regresar, y se arreglarán para vivir en el pueblo en este momento). [NEWLINE]El mundo exterior es mágico y popular entre humanos y monstruos por igual. Así que hay muchos coleccionistas cerca del santuario. Es solo que la mayoría de las cosas recolectadas no saben cómo usarlas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>El Santuario Hakurei está ubicado en las montañas lejos de la habitación humana, en la frontera entre Gensokyo y el mundo exterior. Es el único santuario con gente en Gensokyo. Sin embargo, aunque algunas partes de este santuario están conectadas a Gensokyo, técnicamente no es parte de Gensokyo. Tampoco pertenece al mundo exterior. También está en la línea fronteriza. [NEWLINE]Los cerezos en flor en primavera atraen a mucha gente. Pero a juzgar por el carácter de la doncella del santuario que vive aquí, debería haber muchos fantasmas y fantasmas reunidos en este santuario, como si siempre hubiera algo reunido aquí. Por esta razón, pocas personas visitan este santuario. Es irónico que el carácter atractivo de la doncella del santuario también atraiga a los youkai, pero la gente se mantiene alejada. [NEWLINE]Por supuesto, no hay mejor lugar para que los youkai pasemos el rato que aquí. Sucede que todavía hay humanos muy fuertes aquí, por lo que vivir aquí también es muy interesante. Y este santuario solo tiene el papel de estar en la frontera entre Gensokyo y el mundo exterior. Ya no es un lugar para adorar a los dioses, por lo que incluso las razas que tienen miedo de las cosas sagradas pueden quedarse aquí a voluntad. [NEWLINE]Cuando visitas un santuario, no necesitas dinero para incienso, solo trae algo de comida o vino. En ese caso, la doncella del santuario te prestará un lugar debajo del cerezo mientras te quejas. Siempre hay gente alrededor en todo momento, por lo que no es un buen momento para tomar una copa solo. [NEWLINE]El Santuario Hakurei existía antes de que Gensokyo estuviera completamente aislado del mundo exterior como lo está ahora. Pero recuerdo que en ese entonces no era tan brillante como ahora, solo un pequeño santuario descolorido que no parecía útil. Me temo que el Santuario Hakurei sigue siendo ese pequeño santuario descolorido del mundo exterior. Quizás el youkai visitante también esté disfrutando del glamuroso santuario y recordando los recuerdos de esa época.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo - Santuario Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo - Santuario Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CAPITAL" Language="es_ES">
			<Text>Santuario Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Reimu Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Hakurei Reimu es el primer protagonista de las obras oficiales de la serie, y también un personaje representativo de la serie Touhou. Comúnmente conocida como la bruja roja y blanca [NEWLINE] Hakurei Reimu es también el personaje oriental con más reconocimiento y creaciones más secundarias en el mundo y en la comunidad china. [NEWLINE]Apareció por primera vez en el primer juego de la serie Touhou, Touhou Psychic, y desde entonces ha estado apareciendo como un personaje móvil jugable en el juego oficial. [NEWLINE] Como la primera protagonista de la serie Touhou, recorre toda la trama de la serie Touhou y es uno de los personajes más importantes de la serie Touhou.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Hakurei Reimu es un santuario ubicado en Gensokyo: la sacerdotisa actual del Santuario Hakurei[NEWLINE]Vive en el Santuario Hakurei entre semana y aparecerá en varios lugares de Gensokyo e incluso cuando haya trabajos o accidentes, en el mundo fuera de Gensokyo. [NEWLINE]Como Hakurei Miko, se enfoca en resolver mutaciones, principalmente en someter monstruos y otros enemigos. Además, tiene una gran cantidad de conocimientos relacionados con los monstruos. Como experta en este campo, también ayudará a resolver algunos problemas relacionados con los monstruos. En lugar de simplemente servir a los dioses o administrar un santuario como sacerdotisas ordinarias. [NEWLINE]Debido a la ubicación del Santuario Hakurei, está lejos de la aldea humana en Gensokyo, y hay senderos peligrosos para animales y caminos cuesta arriba en el camino, por lo que no hay muchos visitantes. [NEWLINE]Reimu a menudo piensa en varias formas de atraer adoradores, pero a menudo fracasan. [NEWLINE] Aunque resolver la mutación en sí traerá ingresos a Reimu, debido a la falta de dinero del incienso y la codicia de Reimu por el dinero, en la creación secundaria, Reimu generalmente se presenta como una imagen pobre y sin escrúpulos por el dinero. Pero su codicia por el dinero no está teñida de vulgaridad, sino que es una manifestación de su sencillez y lealtad al deseo. [NEWLINE]Aunque es una sacerdotisa sintoísta, sus habilidades y destrezas se muestran principalmente en forma de taoísmo chino.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo está realmente tranquilo hoy~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gran encantamiento Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Convierte un espacio de política militar en un espacio de política económica, +7 [ICON_Strength] Fuerza de combate al luchar contra bárbaros; +1 [ICON_Amenities] Las comodidades para las ciudades y todas las bonificaciones de adyacencia de distrito producirán la misma [ICON_CULTURE] Cultura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La misteriosa Miko volando en el cielo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>[COLOR:StatBadCS] Cancela todas las unidades a distancia y reemplázalas con nuevas unidades aéreas[ENDCOLOR] [NEWLINE] Agrega 1 espacio para unidades aéreas en todas las áreas fuera del centro de la ciudad, unidades aéreas +2 visión, +3 [ICON_Movement] movimiento, +4 [ICON_Strength] Fuerza de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>vuelo increible</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los Increíbles de Volar: +2 Visión, +3 [ICON_Movement] Movimiento, +4 [ICON_Strength] Fuerza de Combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_STR_ADD_04_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+4 [ICON_Strength] Fuerza de combate de la habilidad de líder: Sky-flying Miko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Miko Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una persona tranquila a la que le gusta no causar problemas; personas a las que no les gusta causar problemas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_NAME" Language="es_ES">
			<Text>duende</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad aérea única de Hakurei Reimu reemplaza al Slinger con un costo más bajo. Las operaciones de unidades aéreas son posibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_NAME" Language="es_ES">
			<Text>gran hada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad aérea única de Hakurei Reimu reemplaza a los arqueros con un costo menor. Las operaciones de unidades aéreas son posibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Aparición</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La característica unidad aérea de Hakurei Reimu reemplaza al ballestero con un costo menor. Las operaciones de unidades aéreas son posibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_NAME" Language="es_ES">
			<Text>monstruo de élite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad aérea característica de Hakurei Reimu, que sustituye al cañón de campaña y cuesta menos. Las operaciones de unidades aéreas son posibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Automáquina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad aérea característica de Hakurei Reimu reemplaza al equipo de ametralladoras con un costo menor. Las operaciones de unidades aéreas son posibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>reemplazo de la unidad de aire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades aéreas se reemplazan de la siguiente manera [NEWLINE] Slinger --&gt; Fairy[NEWLINE]4 [ICON_Movement] Movimiento, 15 [ICON_Strength] Poder de combate, 3 [ICON_Range] Alcance[NEWLINE] Archer --&gt; Big Fairy[NEWLINE]5 [ ICON_Movement ] Movilidad, 27 [ICON_Strength] Fuerza de combate, 3 [ICON_Range] Alcance[NEWLINE] Ballestero——&gt; Monstruo[NEWLINE]6 [ICON_Movement] Fuerza de movimiento, 43 [ICON_Strength] Fuerza de combate, 4 [ICON_Range] Alcance[NEWLINE] Campo Cañón ——&gt;Monstruo de élite[NEWLINE]8 [ICON_Movement] Poder de movimiento, 64 [ICON_Strength] Poder de combate, 5 [ICON_Range] Alcance[NEWLINE] Ametralladoras—&gt;Máquina propia[NEWLINE]10 [ICON_Movement] Poder de movimiento, 90 [ICON_Strength ] Fuerza de combate, rango de 6 [ICON_Range]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ataque aéreo de fantasía</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ENCENDIDO ↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Fuerza de combate en cualquier situación</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01" Language="es_ES">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Fuerza de combate por ascenso: POWER UP↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_NAME" Language="es_ES">
			<Text>formación de fantasía</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 [ICON_Envoy] Envoy, que aumenta la experiencia adquirida en un 15 % para todas las unidades de &quot;Fantasy Airstrike&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_NAME" Language="es_ES">
			<Text>francotirador</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+3 [ICON_Range] Alcance</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_NAME" Language="es_ES">
			<Text>recompensa del ganador</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gana [ICON_GOLD] monedas equivalentes al 150 % del poder de combate [ICON_Strength] de la unidad derrotada después de derrotar a una unidad enemiga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Sellar el Agujero de Moya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+8 [ICON_Strength] Fuerza de combate al luchar con enemigos heridos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02" Language="es_ES">
			<Text>+8 [ICON_Strength] Fuerza de combate contra enemigos heridos de Promoción: Sellado de Moya Hole</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_NAME" Language="es_ES">
			<Text>sueño nacido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Movimiento +2 Visión</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_NAME" Language="es_ES">
			<Text>sello de ensueño</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Fuerza de combate, los ataques a distancia son 100% efectivos cuando atacan defensas de área</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_STR" Language="es_ES">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Fuerza de combate de Promoción: Sello de sueños</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>pequeño encantamiento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Esta pequeña barrera se deriva de la Gran Barrera Hakurei, que puede considerarse como la diferenciación de las barreras. [NEWLINE] La Barrera Hakurei es una barrera enorme que comunica a Gensokyo con el mundo real. Aísla completamente a Gensokyo y a los monstruos del mundo real. y los humanos no pueden conocer la existencia de Gensokyo, que fundamentalmente protege a Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Hakurei Great Enchantment Los fundadores del &quot;Hakurei Great Enchantment&quot; son el monstruo más fuerte, Yakumo Zi, y la primera generación de Hakurei Miko. Según el &quot;Monólogo&quot; (págs. 152-155) de &quot;Buscando la historia&quot;, la Gran Barrera Hakurei es una &quot;barrera del sentido común&quot;, que distingue el &quot;sentido común&quot; y el &quot;sentido poco común&quot; del mundo exterior y Gensokyo. El &quot;sentido común&quot; en el mundo se define como el &quot;sentido poco común&quot; de Gensokyo, y el &quot;sentido poco común&quot; del mundo exterior se define como el &quot;sentido común&quot; de Gensokyo. &quot;Fensokyo Fudoki&quot; cree que los monjes desarrollaron este encantamiento para evitar que los monstruos invadan el mundo. El &quot;Origen del municipio de fantasía&quot; de Hida Akyu en &quot;La historia de la búsqueda de noticias&quot; muestra que fue establecido por varios sabios, incluido Yakumo Zi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo: el área característica del Santuario Hakurei, desbloqueada por construcción tecnológica, no requiere población y no tiene límite en la cantidad de construcciones. [NEWLINE] [NEWLINE] Yo +2 [ICON_PRODUCTION] Productividad +2 [ICON_FOOD] comida; la tierra alrededor del área +1 encanto, cuando el valor del encanto de la tierra alrededor del área es encantador, +1 [ICON_FAITH] valor de fe + 1 [ICON_PRODUCTION] Productividad, +1 [ICON_FOOD] Comida +2 [ICON_FAITH] Fe +2 [ICON_PRODUCTION] Productividad cuando el valor del encanto de las parcelas alrededor del área es asombroso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Producción propia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_FOOD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] alimento de sí mismo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_1" Language="es_ES">
			<Text>Casa del diablo escarlata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_2" Language="es_ES">
			<Text>Bosque de bambú perdido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_3" Language="es_ES">
			<Text>Pabellón para siempre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_4" Language="es_ES">
			<Text>inframundo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_5" Language="es_ES">
			<Text>Baiyulou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_6" Language="es_ES">
			<Text>montaña youkai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_7" Language="es_ES">
			<Text>casa perdida</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_8" Language="es_ES">
			<Text>Santuario Moriya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_9" Language="es_ES">
			<Text>hay un cielo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_10" Language="es_ES">
			<Text>Estanque del Sapo Grande</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_11" Language="es_ES">
			<Text>el camino medio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_12" Language="es_ES">
			<Text>Río Sanzú</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_13" Language="es_ES">
			<Text>Cascada de Jiutian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_14" Language="es_ES">
			<Text>colina sin nombre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_15" Language="es_ES">
			<Text>Bosque mágico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_16" Language="es_ES">
			<Text>lago de niebla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_17" Language="es_ES">
			<Text>Xianglintang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_18" Language="es_ES">
			<Text>camino de los animales</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_19" Language="es_ES">
			<Text>campo de flores de sol</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_20" Language="es_ES">
			<Text>Lago Xuanwu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Rinnosuke Morichika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>hyun yeh</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>llovizna marisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Izayoi Sakuya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Alma Youmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Dongfenggu Sanae</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Lingxian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_6" Language="es_ES">
			<Text>fan de Ibaraki Hana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Suika Ibuki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_8" Language="es_ES">
			<Text>takahashino aun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Shaomingzhenmiaowan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Pues bien, aliado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo no es tan simple como crees.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿También estás listo para resolver la mutación?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ya que Gensokyo te ha aceptado, es mejor no causar ningún problema.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No quiero pensar en eso por ahora.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Eres la fuente de la mutación?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Eres la fuente de la mutación?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo está abierto temporalmente, así que siéntete libre de caminar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El encantamiento no está listo para que los forasteros lo abran, por favor regrese.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>A veces es una buena idea salir a caminar, y ciertamente no vinimos aquí con las manos vacías.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Los días de paz son lo que más me gusta ver, y espero que no te interpongas en nuestro camino.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>A ninguno de nosotros nos gusta ver que la mutación vuelva a ocurrir, será mejor que no me dejes hacerlo. (te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hakurei Reimu, la doncella del Santuario Hakurei, la guardiana de la Gran Barrera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El encantamiento todavía está abierto por el momento, no dudes en</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Oh bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Podemos compartir nuestras direcciones entre nosotros si queremos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>hola que puedo hacer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo está realmente tranquilo hoy, bien hecho.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Se va a repetir la mutación?, que dolor de cabeza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este es el acuerdo a firmar, echemos un vistazo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Esperemos que tal tregua les enseñe una dura lección.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si la mutación no se resuelve, no podré lidiar con ella. Las reglas de las cartas mágicas no son válidas temporalmente en esta situación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Entonces dejemos de pelear.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Las fronteras están abiertas, siéntete libre de cruzarlas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No, tengo que pensar en este tipo de cosas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Acabamos de pasar, así que no te sorprendas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hay demasiadas tropas, será mejor que retires algunas, por supuesto, esto es una advertencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Perdóname.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Entonces nos iremos primero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Uy, en realidad perdí mi dinero!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Todavía soy muy bueno calculando beneficios, así que olvídalo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Esto es bueno, creo que es muy bueno.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
