<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jul 16 22:13:36 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Reimu, der Protagonist in der Serie „Touhou Project“, ist die aktuelle Hexe des Hakurei-Schreins in Gensokyo und verantwortlich für die Lösung verschiedener Veränderungen, die in Gensokyo stattgefunden haben. Er tritt als Protagonist in den Spielen der „Oriental“-Reihe auf und tritt auch in anderen Werken als Hauptfigur auf. Als Priesterin des Hakurei-Schreins ist es ihre tägliche Aufgabe, Monster auszurotten. Da es nicht viele Besucher im Schrein gibt, lebe ich ein gemächliches Leben, trinke den ganzen Tag Tee und fege den Boden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_YES" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Reimu mag die friedlichen Tage von Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NO" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Reimu hasst Tage, an denen jemand unruhig ist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo – Hakurei-Schrein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der einzige Schrein, der am östlichen Ende von Gensokyo existiert. Der Schrein liegt auf der Trennlinie zwischen der Außenwelt und Gensokyo (×4 ist richtig, nicht in Gensokyo). Vom Schrein aus können Sie Gensokyo auf einen Blick sehen und es ist ein berühmter Ort für die Betrachtung der Kirschblüten. [NEWLINE]Der Schrein hat einen Experten für die Auflösung von Mutationen und die Schreinjungfrau von Hakurei lebt dort. Sie wird Gensokyo im Schrein bewachen und sofort nach einer Änderung entsenden, um die Ursache zu untersuchen. Kürzlich wurden die Rotnebel-Mutation und andere Mutationen gerade gelöst. [NEWLINE]Ursprünglich war es den Youkai nicht gestattet, sich dem Schrein zu nähern, aber vor kurzem gab es Gerüchte, dass er zu einem Versteck für Youkai geworden sei und die Menschen sich ihm nicht mehr nähern könnten. Wie im Menschendorf ist auch im Schrein festgelegt, dass Menschen nicht von Monstern angegriffen werden. Doch zwischen dem Schrein und dem Dorf gibt es einen unheimlichen Tierweg. Das Heiligtum kann die Sicherheit auf dem Weg nicht garantieren, daher hat es immer Menschen beeinträchtigt, die es besuchen möchten. [NEWLINE]Weitere Besonderheiten sind, dass man in der Nähe des Schreins leicht Dinge aus der Außenwelt aufheben und Menschen finden kann, die aus Versehen von der Außenwelt hereingekommen sind. Die meisten dieser Außenseiter werden von Monstern gefunden und gefressen. Wenn sie das Glück haben, den Schrein zu finden, können sie ohne Zwischenfälle nach Hause zurückkehren (×5 In letzter Zeit wollen viele Menschen nicht zurück, also wird ihnen ein Leben im ermöglicht Dorf zu dieser Zeit.). [NEWLINE]Die Außenwelt ist magisch und bei Menschen und Monstern gleichermaßen beliebt. Es gibt also viele Sammler in der Nähe des Schreins. Es ist nur so, dass die meisten der gesammelten Dinge nicht wissen, wie man sie verwendet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Der Hakurei-Schrein liegt in den Bergen, abseits menschlicher Besiedlung, an der Grenze zwischen Gensokyo und der Außenwelt. Es ist der einzige Schrein mit Menschen in Gensokyo. Obwohl einige Teile dieses Schreins mit Gensokyo verbunden sind, ist er technisch gesehen kein Teil von Gensokyo. Es gehört auch nicht zur Außenwelt. Es liegt auch an der Grenze. [NEWLINE]Die Kirschblüten im Frühling ziehen viele Menschen an. Aber dem Charakter der Schreinjungfrau nach zu urteilen, die hier lebt, sollten sich in diesem Schrein viele Geister und Geister versammeln, als ob sich hier immer etwas versammeln würde. Aus diesem Grund besuchen nur wenige Menschen diesen Schrein. Es ist ironisch, dass der attraktive Charakter der Schreinjungfrau auch Youkai anzieht, die Leute aber fernbleiben. [NEWLINE]Natürlich gibt es für uns Youkai keinen besseren Ort zum Abhängen als hier. Es kommt vor, dass es hier immer noch sehr starke Menschen gibt, daher ist das Leben hier auch sehr interessant. Und dieser Schrein hat nur die Aufgabe, an der Grenze zwischen Gensokyo und der Außenwelt zu stehen. Es ist kein Ort mehr zur Verehrung der Götter, daher können selbst Rassen, die Angst vor heiligen Dingen haben, nach Belieben hier bleiben. [NEWLINE]Wenn Sie einen Schrein besuchen, brauchen Sie kein Geld für Weihrauch, bringen Sie einfach etwas Essen oder Wein mit. In diesem Fall stellt Ihnen die Schreinjungfrau einen Platz unter dem Kirschbaum zur Verfügung, während Sie sich beschweren. Es sind immer Leute da, also ist es kein guter Zeitpunkt, um alleine etwas zu trinken. [NEWLINE]Der Hakurei-Schrein existierte, bevor Gensokyo, wie es jetzt ist, völlig von der Außenwelt abgeschnitten war. Aber ich erinnere mich, dass es damals nicht so glänzend war wie heute, nur ein verblasster kleiner Schrein, der nicht nützlich aussah. Ich fürchte, dass der Hakurei-Schrein für die Außenwelt immer noch ein verblasster kleiner Schrein ist. Vielleicht genießen auch die besuchenden Youkai den glamourösen Schrein und erinnern sich an die Erinnerungen an diese Zeit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo – Hakurei-Schrein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo – Hakurei-Schrein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CAPITAL" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei-Schrein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Reimu ist der erste Protagonist der offiziellen Werke der Serie und auch eine repräsentative Figur der Touhou-Serie. Allgemein bekannt als die rot-weiße Hexe [NEWLINE] Hakurei Reimu ist auch die orientalische Figur mit der größten Anerkennung und den zweitrangigsten Schöpfungen auf der Welt und in der chinesischen Gemeinschaft. [NEWLINE]Sie erschien zum ersten Mal im ersten Spiel der Touhou-Reihe, Touhou Psychic, und erscheint seitdem als spielbare Mobilfigur im offiziellen Spiel. [NEWLINE] Als erste Protagonistin der Touhou-Reihe durchläuft sie die gesamte Handlung der Touhou-Reihe und ist eine der wichtigsten Figuren der Touhou-Reihe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Reimu ist ein Schrein in Gensokyo – die derzeitige Priesterin des Hakurei-Schreins.[NEWLINE]Sie lebt wochentags im Hakurei-Schrein und wird an verschiedenen Orten in Gensokyo erscheinen, auch wenn es Jobs oder Unfälle gibt. In der Welt außerhalb von Gensokyo. [NEWLINE]Als Hakurei Miko konzentriert sie sich auf die Lösung von Mutationen, vor allem auf die Unterwerfung von Monstern und anderen Feinden. Darüber hinaus verfügt sie über umfangreiche Kenntnisse im Zusammenhang mit Monstern. Als Expertin auf diesem Gebiet wird sie auch bei der Lösung einiger Probleme im Zusammenhang mit Monstern helfen. Anstatt einfach den Göttern zu dienen oder einen Schrein zu leiten wie gewöhnliche Priesterinnen. [NEWLINE]Aufgrund der Lage des Hakurei-Schreins ist er weit vom Menschendorf in Gensokyo entfernt und auf dem Weg gibt es gefährliche Tierpfade und bergauf verlaufende Straßen, sodass es nicht viele Besucher gibt. [NEWLINE]Reimu denkt oft über verschiedene Möglichkeiten nach, Gläubige anzulocken, aber sie scheitern oft. [NEWLINE] Obwohl die Auflösung der Mutation selbst Reimu Einkommen bringen wird, wird Reimu aufgrund des Mangels an Weihrauchgeld und Reimus Gier nach Geld in der sekundären Schöpfung allgemein als das Bild dargestellt, dass er arm ist und alles für Geld tut. Aber ihre Gier nach Geld ist nicht mit Vulgarität behaftet, sondern Ausdruck ihrer Einfachheit und Loyalität gegenüber dem Verlangen. [NEWLINE]Obwohl sie eine Shinto-Priesterin ist, zeigen sich ihre Fähigkeiten und Fertigkeiten hauptsächlich in Form des chinesischen Taoismus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo ist heute wirklich friedlich~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Große Hakurei-Verzauberung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wandelt einen Militärpolitik-Slot in einen Wirtschaftspolitik-Slot um, +7 [ICON_Strength] Kampfstärke im Kampf gegen Barbaren; +1 [ICON_Amenities] Annehmlichkeiten für Städte und alle Gebietsnachbarschaftsboni ergeben die gleiche [ICON_CULTURE] Kultur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Der geheimnisvolle Miko fliegt in den Himmel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>[COLOR:StatBadCS] Lösche alle Fernkampfeinheiten und ersetze sie durch neue Lufteinheiten.[ENDCOLOR] [NEWLINE] Füge 1 Lufteinheitenplatz zu allen Gebieten außerhalb des Stadtzentrums hinzu, Lufteinheiten +2 Sicht, +3 [ICON_Movement] Bewegung, +4 [ICON_Strength] Kampfstärke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_NAME" Language="de_DE">
			<Text>unglaubliches Fliegen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Unglaublichen des Fliegens: +2 Sicht, +3 [ICON_Movement] Bewegung, +4 [ICON_Strength] Kampfstärke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_STR_ADD_04_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+4 [ICON_Strength] Kampfstärke durch Anführerfähigkeit: Himmelsfliegender Miko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Miko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>wie ein ruhiger Mensch, der keinen Ärger macht; Leute, die nicht gerne Ärger machen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kobold</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die einzigartige Lufteinheit von Hakurei Reimu ersetzt den Slinger zu einem günstigeren Preis. Lufteinheitseinsätze sind möglich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_NAME" Language="de_DE">
			<Text>große Fee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die einzigartige Lufteinheit von Hakurei Reimu ersetzt Bogenschützen zu geringeren Kosten. Lufteinheitseinsätze sind möglich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erscheinung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die charakteristische Lufteinheit von Hakurei Reimu ersetzt den Armbrustschützen zu einem geringeren Preis. Lufteinheitseinsätze sind möglich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Elite-Monster</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Reimus charakteristische Lufteinheit, die die Feldkanone ersetzt und weniger kostet. Lufteinheitseinsätze sind möglich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Selbstmaschine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die charakteristische Lufteinheit von Hakurei Reimu ersetzt das Maschinengewehrteam zu geringeren Kosten. Lufteinheitseinsätze sind möglich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Austausch der Lufteinheit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Lufteinheiten werden wie folgt ersetzt: [NEWLINE] Schleuderer --&gt; Fee[NEWLINE]4 [ICON_Movement] Bewegung, 15 [ICON_Strength] Kampfkraft, 3 [ICON_Range] Reichweite[NEWLINE] Bogenschütze --&gt; Große Fee[NEWLINE]5 [ ICON_Movement ] Mobilität, 27 [ICON_Strength] Kampfstärke, 3 [ICON_Range] Reichweite[NEWLINE] Armbrustschütze –—&gt; Monster[NEWLINE]6 [ICON_Movement] Bewegungsstärke, 43 [ICON_Strength] Kampfstärke, 4 [ICON_Range] Reichweite[NEWLINE] Feld Kanone ——&gt;Elite-Monster[NEWLINE]8 [ICON_Movement] Bewegungskraft, 64 [ICON_Strength] Kampfkraft, 5 [ICON_Range] Reichweite[NEWLINE] Maschinengewehre —&gt;Eigene Maschine[NEWLINE]10 [ICON_Movement] Bewegungskraft, 90 [ICON_Strength ] Kampfstärke, 6 [ICON_Range] Reichweite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Fantasy-Luftangriff</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_NAME" Language="de_DE">
			<Text>EINSCHALTEN ↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Kampfstärke in jeder Situation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01" Language="de_DE">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Kampfstärke durch Beförderung: POWER UP ↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Fantasiebildung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+1 [ICON_Envoy] Gesandter, der den Erfahrungsgewinn für alle „Fantasy Airstrike“-Einheiten um 15 % erhöht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Selbstscharfschütze</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+3 [ICON_Range] Reichweite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Belohnung des Gewinners</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erhalte [ICON_GOLD] Münzen in Höhe von 150 % der [ICON_Strength] Kampfkraft der besiegten Einheit, nachdem du eine gegnerische Einheit besiegt hast</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Moya-Loch verschließen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+8 [ICON_Strength] Kampfstärke beim Kampf mit verletzten Feinden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02" Language="de_DE">
			<Text>+8 [ICON_Strength] Kampfstärke gegen verwundete Feinde durch Beförderung: Moya-Loch versiegeln</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Traum geboren</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Bewegung +2 Sicht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Traumsiegel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Kampfstärke, Fernkampfangriffe sind zu 100 % effektiv, wenn sie Gebietsverteidigungen angreifen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_STR" Language="de_DE">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Kampfstärke durch Beförderung: Siegel der Träume</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>kleine Verzauberung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Diese kleine Barriere leitet sich von der Großen Hakurei-Barriere ab, die als Differenzierung von Barrieren betrachtet werden kann. [NEWLINE] Die Hakurei-Barriere ist eine riesige Barriere, die Gensokyo und die reale Welt verbindet. Sie isoliert Gensokyo und Monster in der realen Welt vollständig und die Menschen können nichts von der Existenz von Gensokyo wissen, das Gensokyo grundsätzlich schützt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Great Enchantment „Hakurei Great Enchantment“ wurde vom stärksten Monster Yakumo Zi und der Hakurei Miko der ersten Generation gebaut. Laut dem „Monolog“ (S. 152-155) von „Seeking History“ ist die Große Hakurei-Barriere eine „Barriere des gesunden Menschenverstandes“, die den „gesunden Menschenverstand“ und den „ungewöhnlichen Menschenverstand“ der Außenwelt und Gensokyo unterscheidet . Der „gesunde Menschenverstand“ von Gensokyo wird als der „ungewöhnliche Menschenverstand“ von Gensokyo definiert, und der „ungewöhnliche Menschenverstand“ der Außenwelt wird als der „gesunde Menschenverstand“ von Gensokyo definiert. „Gensokyo Fudoki“ glaubt, dass Mönche diesen Zauber entwickelt haben, um zu verhindern, dass Monster in die Welt eindringen. Hida Akyus „Ursprung der Fantasy-Stadt“ in „Die Geschichte der Suche nach Nachrichten“ zeigt, dass sie von verschiedenen Weisen, darunter Yakumo Zi, gegründet wurde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo – der charakteristische Bereich des Hakurei-Schreins, der durch technologische Konstruktionen erschlossen wird, erfordert keine Bevölkerung und es gibt keine Begrenzung für die Anzahl der Konstruktionen. [NEWLINE] [NEWLINE] Selbst +2 [ICON_PRODUCTION] Produktivität +2 [ICON_FOOD] Nahrung; das Land um das Gebiet herum +1 Charme, wenn der Charmewert des Landes um das Gebiet herum charmant ist, +1 [ICON_FAITH] Glaubenswert + 1 [ICON_PRODUCTION] Produktivität, +1 [ICON_FOOD] Nahrung +2 [ICON_FAITH] Glaube +2 [ICON_PRODUCTION] Produktivität, wenn der Charmewert der Grundstücke in der Umgebung erstaunlich ist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produktion aus sich selbst</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_FOOD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] Nahrung aus sich selbst</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_1" Language="de_DE">
			<Text>Scarlet Devil House</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_2" Language="de_DE">
			<Text>Verlorener Bambuswald</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_3" Language="de_DE">
			<Text>Für immer Pavillon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_4" Language="de_DE">
			<Text>Unterwelt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_5" Language="de_DE">
			<Text>Baiyulou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_6" Language="de_DE">
			<Text>Youkai-Berg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_7" Language="de_DE">
			<Text>verlorenes Haus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_8" Language="de_DE">
			<Text>Moriya-Schrein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_9" Language="de_DE">
			<Text>Es gibt einen Himmel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_10" Language="de_DE">
			<Text>Der Teich der Großen Kröte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_11" Language="de_DE">
			<Text>Der mittlere Weg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_12" Language="de_DE">
			<Text>Sanzu-Fluss</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_13" Language="de_DE">
			<Text>Jiutian-Wasserfall</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_14" Language="de_DE">
			<Text>unbenannter Hügel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_15" Language="de_DE">
			<Text>Zauberwald</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_16" Language="de_DE">
			<Text>Nebelsee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_17" Language="de_DE">
			<Text>Xianglintang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_18" Language="de_DE">
			<Text>tierische Art und Weise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_19" Language="de_DE">
			<Text>Sonnenblumenfeld</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_20" Language="de_DE">
			<Text>Xuanwu-See</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Rinnosuke Morichika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Hyun Yeh</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Marisa beträufeln</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Izayoi Sakuya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Seele Youmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Dongfenggu Sanae</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Lingxian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Ibaraki Hana-Fan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Suika Ibuki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Takahashino Aun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Shaomingzhenmiaowan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Na dann, Verbündeter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo ist nicht so einfach, wie Sie denken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sind Sie auch bereit, die Mutation zu lösen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Da Gensokyo Sie akzeptiert hat, ist es am besten, keinen Ärger zu machen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich möchte im Moment nicht darüber nachdenken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sind Sie die Quelle der Mutation?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sind Sie die Quelle der Mutation?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo ist vorübergehend geöffnet, Sie können also ruhig herumlaufen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Verzauberung kann nicht von Außenstehenden geöffnet werden. Bitte gehen Sie zurück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Manchmal ist es eine gute Idee, draußen spazieren zu gehen, und wir sind bestimmt nicht mit leeren Händen hierher gekommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Friedliche Tage sind das, was ich am liebsten sehe, und ich hoffe, dass Sie uns nicht im Weg stehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Keiner von uns möchte, dass die Mutation erneut auftritt. Lassen Sie mich das besser nicht tun. (verurteilt dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Reimu, der Miko des Hakurei-Schreins, der Wächter der Großen Barriere.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Verzauberung ist vorerst noch offen, zögern Sie nicht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nun ja.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir können unsere Adressen untereinander teilen, wenn wir möchten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hallo, was kann ich tun,</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo ist heute wirklich friedlich, gut gemacht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wird die Mutation erneut auftreten? Was für Kopfschmerzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dies ist die zu unterzeichnende Vereinbarung, werfen wir einen Blick darauf.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hoffentlich wird Ihnen ein solcher Waffenstillstand eine schwere Lektion erteilen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn die Mutation nicht aufgelöst wird, kann ich nicht damit umgehen. Die Zauberkartenregeln sind in dieser Situation vorübergehend ungültig.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dann lasst uns aufhören zu kämpfen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Grenzen sind offen, kommen Sie gerne durch.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nein, über so etwas muss ich nachdenken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir sind gerade vorbeigekommen, also wundern Sie sich nicht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es sind zu viele Truppen, einige sollten Sie besser abziehen, das ist natürlich eine Warnung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Verzeihen Sie mir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dann gehen wir zuerst.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ups, ich habe tatsächlich mein Geld verloren!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich bin immer noch sehr gut darin, Leistungen zu berechnen, also vergiss es.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das ist gut, ich finde es sehr gut.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
