<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jul 16 22:13:36 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU" Language="ru_RU">
			<Text>Хакурей Рейму, главная героиня серии «Проект Тоухо», — действующая ведьма храма Хакурей в Генсокё, ответственная за решение различных проблем, произошедших в Генсокё. Он появляется как главный герой в играх серии «Ориентал», а также появляется как главный герой в других произведениях. Как жрица храма Хакурей, уничтожение монстров — ее повседневная работа. Поскольку посетителей в храме немного, я веду неторопливую жизнь, попивая чай и подметая пол целыми днями.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_YES" Language="ru_RU">
			<Text>Хакурей Рейму любит мирные дни Генсокё.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NO" Language="ru_RU">
			<Text>Хакурей Рейму ненавидит дни, когда кто-то беспокоен.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Генсокё - Храм Хакурей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Единственное святилище, которое существует в восточной части Генсокё. Святилище находится на границе между внешним миром и Генсокё (х4 верно, не в Генсокё). Из святилища можно с первого взгляда увидеть Генсокё, и это известное место для наблюдения за цветением сакуры. [NEWLINE]В храме есть эксперт по устранению мутаций, и там живет жрица Хакурея. Она будет охранять Генсокё в святилище и отправится сразу же после того, как произойдет изменение, чтобы выяснить причину. Недавно была решена мутация красного тумана и другие мутации. [NEWLINE]Изначально ёкаям не разрешалось приближаться к храму, но недавно ходили слухи, что он стал логовом для ёкаев, и люди больше не могут к нему приближаться. Как и в деревне людей, оговорено, что люди не будут атакованы монстрами в храме. Но между святыней и деревней есть зловещий звериный путь. Святыня не может гарантировать безопасность в пути, поэтому всегда волновала желающих посетить. [NEWLINE]Другие особенности заключаются в том, что рядом со святыней легко подобрать вещи из внешнего мира и найти людей, которые по ошибке забрели туда из внешнего мира. Большинство этих чужаков находят и съедают монстры.Если им посчастливится найти святыню, то они смогут вернуться домой без происшествий (×5 В последнее время многие люди не хотят возвращаться, и их устраивают жить в деревня в это время). [NEWLINE]Внешний мир волшебен и нравится как людям, так и монстрам. Так что возле святыни много коллекционеров. Просто большинство собранных вещей не умеет ими пользоваться.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Храм Хакурей расположен в горах вдали от человеческого жилья, на границе между Генсокё и внешним миром. Это единственная святыня в Генсокё, где есть люди. Однако, хотя некоторые части этого храма связаны с Генсокё, технически он не является частью Генсокё. Он также не принадлежит внешнему миру. Он также находится на границе. [NEWLINE]Цветение сакуры весной привлекает многих людей. Но судя по характеру жрицы, которая здесь обитает, в этой святыне должно быть много призраков и привидений, будто здесь всегда что-то собирается. По этой причине мало кто посещает эту святыню. По иронии судьбы привлекательный характер жрицы также привлекает ёкаев, но люди держатся в стороне. [NEWLINE]Конечно, для нас, ёкаев, нет лучшего места, чем здесь. Бывает, что здесь еще живут очень сильные люди, так что жить здесь тоже очень интересно. И эта святыня имеет только роль на границе между Генсокё и внешним миром. Это больше не место для поклонения богам, поэтому даже расы, которые боятся священных вещей, могут оставаться здесь по своему желанию. [NEWLINE]Когда вы посещаете храм, вам не нужны деньги на благовония, просто принесите немного еды или вина. В этом случае жрица предоставит вам место под вишневым деревом, пока вы жалуетесь. Вокруг всегда есть люди, поэтому сейчас не самое подходящее время, чтобы выпить в тишине в одиночестве. [NEWLINE]Храм Хакурей существовал до того, как Генсокё был полностью отрезан от внешнего мира, как сейчас. Но я помню, что тогда оно не было таким блестящим, как сейчас, просто выцветшее маленькое святилище, не выглядевшее бесполезным. Боюсь, что храм Хакурей все еще тот выцветший маленький храм из внешнего мира. Возможно, заезжие ёкаи тоже наслаждаются гламурным храмом и вспоминают те времена.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Генсокё - Храм Хакурей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Генсокё - Храм Хакурей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CAPITAL" Language="ru_RU">
			<Text>Храм Хакурей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Хакурей Рейму</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Хакурей Рейму — первая главная героиня официальных произведений серии, а также типичный персонаж серии Touhou. Широко известная как красно-белая ведьма [NEWLINE], Хакурей Рейму также является восточным персонажем с наибольшим признанием и самым второстепенным творением в мире и в китайском сообществе. [NEWLINE]Она впервые появилась в первой игре серии Touhou, Touhou Psychic, и с тех пор появляется как игровой мобильный персонаж в официальной игре. [NEWLINE] Как первый главный герой серии Touhou, она проходит через всю сюжетную линию серии Touhou и является одним из самых важных персонажей серии Touhou.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Хакурей Рейму — это святилище, расположенное в Генсокё, нынешняя жрица святилища Хакурей.[NEWLINE]Она живет в святилище Хакурей по будням и появляется в разных местах Генсокё, а также во время работы или несчастных случаев.В мире за пределами Генсокё. [NEWLINE]В роли Хакурей Мико она сосредоточена на решении мутаций, в основном на подавлении монстров и других врагов. Кроме того, она обладает обширными знаниями, связанными с монстрами.Как эксперт в этой области, она также поможет решить некоторые проблемы, связанные с монстрами. Вместо того, чтобы просто служить богам или управлять святыней, как обычные жрицы. [NEWLINE]Из-за расположения храма Хакурей он находится далеко от деревни людей в Генсокё, а на дороге есть опасные тропы для животных и подъемы в гору, поэтому здесь не так много посетителей. [NEWLINE]Рейму часто придумывает разные способы привлечь поклонников, но часто они заканчиваются неудачей. [NEWLINE] Несмотря на то, что разрешение самой мутации принесет Рейму доход, из-за отсутствия денег на благовония и жадности Рейму к деньгам, во вторичном творении Рейму, как правило, изображается бедной и беспринципной для денег. Но ее жадность к деньгам не запятнана вульгарностью, а является проявлением ее простоты и верности желанию. [NEWLINE]Хотя она и синтоистская жрица, ее способности и навыки в основном проявляются в форме китайского даосизма.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>В Генсокё сегодня очень мирно~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Великое зачарование Хакурея</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Преобразует ячейку военной политики в ячейку экономической политики, +7 [ICON_Strength] к боевой мощи при борьбе с варварами; +1 [ICON_Amenities] удобства для городов и все бонусы соседства с районами будут давать равные [ICON_CULTURE] культуры</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Таинственный Мико, летящий в небе</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>[COLOR:StatBadCS] Отмените все боевые единицы дальнего боя и замените их новыми авиационными.[ENDCOLOR] [NEWLINE] Добавьте 1 слот для воздушных юнитов во все районы за пределами центра города, воздушные юниты +2 к обзору, +3 [ICON_Movement] к движению, +4 [ICON_Strength] Боевая мощь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>невероятный полет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>The Incredibles of Flying: +2 к обзору, +3 [ICON_Movement] к движению, +4 [ICON_Strength] к боевой мощи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_STR_ADD_04_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+4 [ICON_Strength] Боевая мощь от способности лидера: Летающая Мико</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Хакурей Мико</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>как тихий человек, который не создает проблем; люди, которые не любят создавать проблемы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>гоблин</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Уникальная воздушная единица Хакурей Рейму заменяет Пращника с более низкой стоимостью. Возможны операции с воздушными частями.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>большая фея</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Уникальная воздушная единица Хакурей Рейму заменяет лучников с более низкой стоимостью. Возможны операции с воздушными частями.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Явление</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерный воздушный юнит Хакурей Рейму заменяет арбалетчика с более низкой стоимостью. Возможны операции с воздушными частями.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>элитный монстр</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерная авиационная единица Хакурей Рейму, которая заменяет полевое орудие и стоит меньше. Возможны операции с воздушными частями.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Самостоятельная машина</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерная авиационная единица Хакурей Рейму заменяет пулеметную группу с более низкой стоимостью. Возможны операции с воздушными частями.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>замена воздушного блока</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Воздушные единицы заменены следующим образом: [NEWLINE] Пращник ——&gt; Фея[NEWLINE]4 [ICON_Movement] Движение, 15 [ICON_Strength] Боевая мощь, 3 [ICON_Range] Дальность[NEWLINE] Лучник —&gt; Большая Фея[NEWLINE]5 [ICON_Movement ] Подвижность, 27 [ICON_Strength] боевой мощи, 3 [ICON_Range] дальность[NEWLINE] Арбалетчик ——&gt; монстр[NEWLINE] 6 [ICON_Movement] сила передвижения, 43 [ICON_Strength] боевая сила, 4 [ICON_Range] дальность[NEWLINE] Полевая пушка — —&gt;Элитный монстр[NEWLINE]8 [ICON_Movement] Сила движения, 64 [ICON_Strength] Боевая сила, 5 [ICON_Range] Дальность[NEWLINE] Пулеметы—&gt; Собственная машина[NEWLINE]10 [ICON_Movement] Сила движения, 90 [ICON_Strength] Боевая сила сила, дальность 6 [ICON_Range]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>фэнтези воздушный налет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>УСИЛЕНИЕ↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Боевая мощь в любой ситуации</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01" Language="ru_RU">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Боевая мощь от повышения: УСИЛЕНИЕ↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>формирование фантазии</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+1 [ICON_Envoy] Посланник, который увеличивает получение опыта на 15% для всех юнитов &quot;Fantasy Airstrike&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Самострел</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+3 [ICON_Range] Радиус действия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>награда победителя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Получите [ICON_GOLD] монет, равных 150% боевой мощи [ICON_Strength] побежденного отряда после победы над вражеским отрядом.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Запечатать отверстие Мойя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+8 [ICON_Strength] Боевая мощь при сражении с ранеными врагами</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02" Language="ru_RU">
			<Text>+8 [ICON_Strength] к боевой мощи против раненых врагов из акции «Запечатывание дыры Мойя»</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>рожденный мечтой</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Движение +2 Обзор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>печать мечты</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Боевая мощь, атаки дальнего боя на 100% эффективны при атаке защиты по площади.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_STR" Language="ru_RU">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Боевая мощь от повышения: Печать мечты</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>маленькие чары</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Этот небольшой барьер происходит от Великого Барьера Хакурей, который можно рассматривать как дифференциацию барьеров. [NEWLINE] Барьер Хакурей — это огромный барьер, который связывает Генсокё и реальный мир. Он полностью изолирует Генсокё и монстров в реальном мире. и люди не могут знать о существовании Генсокё, который фундаментально защищает Генсокё</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Hakurei Great Enchantment Основателями «Hakurei Great Enchantment» являются сильнейший монстр Якумо Зи и первое поколение Хакурей Мико. Согласно «Монологу» (стр.152-155) книги «В поисках истории», Великий Барьер Хакурей — это «барьер здравого смысла», который разделяет «здравый смысл» и «нездравый смысл» внешнего мира и Генсокё. «Здравый смысл» в мире определяется как «нездравый смысл» Генсокё, а «нездравый смысл» внешнего мира определяется как «здравый смысл» Генсокё. «Фэнсокё Фудоки» считает, что монахи разработали это заклинание, чтобы предотвратить вторжение монстров в мир. «Происхождение городка фантазий» Хида Акю в «Истории поиска новостей» показывает, что он был основан разными мудрецами, включая Якумо Зи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Генсокё — характерная территория Храма Хакурей, разблокируемая технологическим строительством, не требующая населения и не имеющая ограничения на количество построек. [NEWLINE] [NEWLINE] Я +2 [ICON_PRODUCTION] Производительность +2 [ICON_FOOD] еда; земля вокруг области +1 очарование, когда значение очарования земли вокруг области очаровательно, +1 [ICON_FAITH] значение веры + 1 [ICON_PRODUCTION] Продуктивность, +1 [ICON_FOOD] Еда +2 [ICON_FAITH] Вера +2 [ICON_PRODUCTION] Производительность, когда ценность очарования участков вокруг области потрясающая</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_PRODUCTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Производство самого себя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_FOOD" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] еды из себя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_1" Language="ru_RU">
			<Text>Дом Алой дьяволицы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_2" Language="ru_RU">
			<Text>Затерянный бамбуковый лес</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_3" Language="ru_RU">
			<Text>Навсегда Павильон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_4" Language="ru_RU">
			<Text>преступный мир</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_5" Language="ru_RU">
			<Text>Байюлоу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_6" Language="ru_RU">
			<Text>Ёкайская гора</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_7" Language="ru_RU">
			<Text>потерянный дом</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_8" Language="ru_RU">
			<Text>Храм Мория</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_9" Language="ru_RU">
			<Text>есть небо</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_10" Language="ru_RU">
			<Text>Пруд большой жабы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_11" Language="ru_RU">
			<Text>Средний путь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_12" Language="ru_RU">
			<Text>Река Санзу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_13" Language="ru_RU">
			<Text>Водопад Цзютянь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_14" Language="ru_RU">
			<Text>безымянный холм</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_15" Language="ru_RU">
			<Text>волшебный лес</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_16" Language="ru_RU">
			<Text>озеро тумана</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_17" Language="ru_RU">
			<Text>Сянглиньтан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_18" Language="ru_RU">
			<Text>животный путь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_19" Language="ru_RU">
			<Text>Поле подсолнухов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_20" Language="ru_RU">
			<Text>Озеро Сюаньву</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Ринноске Моричика</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Хён Йе</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Морось Мариса</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Изаёи Сакуя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Душа Ёму</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Дунфэнгу Санаэ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Линсянь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Поклонник Ибараки Ханы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Суйка Ибуки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>Такахасино Аун</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Шаоминчжэньмяован</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ну что ж, союзник.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Генсокё не так прост, как вы думаете.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы также готовы решить мутацию?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Поскольку Генсокё принял тебя, лучше не создавать проблем.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я пока не хочу об этом думать.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы источник мутации?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы источник мутации?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Генсокё временно открыт, поэтому, пожалуйста, не стесняйтесь прогуляться.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Чары не готовы к открытию посторонними, пожалуйста, вернитесь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Иногда неплохо выйти на улицу погулять, и мы точно не пришли сюда с пустыми руками.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мне больше всего нравятся мирные дни, и я надеюсь, что вы не будете мешать нам.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Никто из нас не хочет, чтобы мутация повторилась, лучше не позволяйте мне этого делать. (осуждает вас)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хакурей Рейму, Мико храма Хакурей, хранительница Великого Барьера.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Зачарование пока еще открыто, не стесняйтесь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ну что ж.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мы можем поделиться нашими адресами друг с другом, если захотим.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Привет, что я могу сделать,</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>В Генсокё сегодня действительно мирно, молодцы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Случится ли мутация снова?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Это соглашение, которое нужно подписать, давайте посмотрим.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Надеюсь, такое перемирие станет для вас суровым уроком.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если мутация не будет разрешена, я не смогу с ней справиться, правила спелл-карт в этой ситуации временно недействительны.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Тогда давайте перестанем драться.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Границы открыты, смело проходите.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Нет, я должен подумать о таких вещах.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мы только что проходили мимо, так что не удивляйтесь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Войск слишком много, вам лучше вывести часть, конечно, это предупреждение.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Простите меня.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Тогда мы уйдем первыми.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ой, я на самом деле потерял, мои деньги!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я все еще очень хорош в расчете пособий, так что забудьте об этом.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Это хорошо, я думаю, что это очень хорошо.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
