<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jul 16 22:13:36 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Reimu, le protagoniste de la série &quot;Touhou Project&quot;, est la sorcière existante du sanctuaire Hakurei à Gensokyo, chargée de résoudre divers changements survenus à Gensokyo. Il apparaît comme le protagoniste des jeux de la série &quot;Oriental&quot;, et apparaît également comme le personnage principal dans d'autres œuvres. En tant que prêtresse du sanctuaire Hakurei, exterminer des monstres est son travail quotidien. Parce qu'il n'y a pas beaucoup de visiteurs au sanctuaire, je vis une vie tranquille en buvant du thé et en balayant le sol toute la journée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_YES" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Reimu aime les jours paisibles de Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NO" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Reimu déteste les jours où quelqu'un est agité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - Sanctuaire Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le seul sanctuaire qui existe à l'extrémité est de Gensokyo. Le sanctuaire se trouve sur la ligne de démarcation entre le monde extérieur et Gensokyo (×4 est exact, pas dans Gensokyo.). Depuis le sanctuaire, vous pouvez voir Gensokyo d'un coup d'œil, et c'est un endroit célèbre pour l'observation des fleurs de cerisier. [NEWLINE]Le sanctuaire a un expert dans la résolution des mutations, et la jeune fille du sanctuaire d'Hakurei y vit. Elle gardera Gensokyo dans le sanctuaire et se dépêchera immédiatement après qu'un changement se produise pour enquêter sur la cause. Récemment, la mutation red mist et d'autres mutations viennent d'être résolues. [NEWLINE]À l'origine, les youkai n'étaient pas autorisés à s'approcher du sanctuaire, mais récemment, la rumeur a couru qu'il était devenu un repaire pour les yôkai et que les gens ne pouvaient plus s'en approcher. Comme le village humain, il est stipulé que les humains ne seront pas attaqués par des monstres dans le sanctuaire. Mais entre le sanctuaire et le village, il y a un sinistre chemin animal. Le sanctuaire ne peut pas garantir la sécurité sur le chemin, il a donc toujours affecté les personnes qui souhaitent le visiter. [NEWLINE]D'autres caractéristiques sont qu'il est facile de ramasser des objets du monde extérieur à proximité du sanctuaire et de trouver des personnes qui se sont égarées du monde extérieur par erreur. La plupart de ces étrangers sont trouvés et mangés par des monstres. S'ils ont la chance de trouver le sanctuaire, ils peuvent rentrer chez eux sans incident (×5 Récemment, beaucoup de gens ne veulent pas y retourner, et ils seront arrangés pour vivre dans le sanctuaire. village à cette époque.). [NEWLINE]Le monde extérieur est magique et populaire auprès des humains comme des monstres. Il y a donc de nombreux collectionneurs à proximité du sanctuaire. C'est juste que la plupart des objets collectés ne savent pas comment les utiliser.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Le sanctuaire Hakurei est situé dans les montagnes, loin des habitations humaines, à la frontière entre Gensokyo et le monde extérieur. C'est le seul sanctuaire avec des gens à Gensokyo. Cependant, bien que certaines parties de ce sanctuaire soient connectées à Gensokyo, il ne fait techniquement pas partie de Gensokyo. Il n'appartient pas non plus au monde extérieur. C'est aussi à la frontière. [NEWLINE]Les cerisiers en fleurs au printemps attirent beaucoup de monde. Mais à en juger par le caractère de la jeune fille du sanctuaire qui vit ici, il devrait y avoir beaucoup de fantômes et de fantômes rassemblés dans ce sanctuaire, comme s'il y avait toujours quelque chose qui se rassemblait ici. Pour cette raison, peu de gens visitent ce sanctuaire. Il est ironique que le caractère attrayant de la jeune fille du sanctuaire attire également les youkai, mais les gens restent à l'écart. [NEWLINE]Bien sûr, il n'y a pas de meilleur endroit pour nous, les youkai, qu'ici. Il se trouve qu'il y a encore des humains très forts ici, donc vivre ici est aussi très intéressant. Et ce sanctuaire n'a pour rôle que d'être à la frontière entre Gensokyo et le monde extérieur. Ce n'est plus un lieu d'adoration des dieux, donc même les races qui ont peur des choses sacrées peuvent rester ici à volonté. [NEWLINE]Lorsque vous visitez un sanctuaire, vous n'avez pas besoin d'argent pour l'encens, apportez simplement de la nourriture ou du vin. Dans ce cas, la jeune fille du sanctuaire vous prêtera une place sous le cerisier tout en se plaignant. Il y a toujours du monde à tout moment, ce n'est donc pas le bon moment pour prendre un verre tranquillement tout seul. [NEWLINE]Le sanctuaire Hakurei existait avant que Gensokyo ne soit complètement coupé du monde extérieur comme il l'est maintenant. Mais je me souviens qu'à l'époque, ce n'était pas aussi brillant qu'aujourd'hui, juste un petit sanctuaire fané qui n'avait pas l'air utile. Je crains que le sanctuaire Hakurei ne soit toujours ce petit sanctuaire fané du monde extérieur. Peut-être que les youkai en visite apprécient également le sanctuaire glamour et se souviennent des souvenirs de cette époque.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - Sanctuaire Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - Sanctuaire Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>Sanctuaire Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Reimu est le premier protagoniste des œuvres officielles de la série, et également un personnage représentatif de la série Touhou. Communément appelée la sorcière rouge et blanche [NEWLINE] Hakurei Reimu est aussi le personnage oriental le plus reconnu et les créations les plus secondaires au monde et dans la communauté chinoise. [NEWLINE]Elle est apparue pour la première fois dans le premier jeu de la série Touhou, Touhou Psychic, et apparaît depuis comme un personnage mobile jouable dans le jeu officiel. [NEWLINE] En tant que première protagoniste de la série Touhou, elle traverse toute l'histoire de la série Touhou et est l'un des personnages les plus importants de la série Touhou.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Reimu est un sanctuaire situé à Gensokyo—la prêtresse actuelle du sanctuaire Hakurei[NEWLINE]Elle vit au sanctuaire Hakurei en semaine et apparaîtra à divers endroits de Gensokyo et même en cas de travail ou d'accident, dans le monde extérieur à Gensokyo. [NEWLINE]En tant que Hakurei Miko, elle se concentre sur la résolution des mutations, principalement en soumettant les monstres et autres ennemis. De plus, elle possède une mine de connaissances liées aux monstres.En tant qu'experte dans ce domaine, elle aidera également à résoudre certains problèmes liés aux monstres. Au lieu de simplement servir les dieux ou gérer un sanctuaire comme des prêtresses ordinaires. [NEWLINE]En raison de l'emplacement du sanctuaire Hakurei, il est loin du village humain de Gensokyo, et il y a des sentiers dangereux pour les animaux et des routes en montée sur le chemin, donc il n'y a pas beaucoup de visiteurs. [NEWLINE]Reimu pense souvent à différentes manières d'attirer des fidèles, mais elles se soldent souvent par un échec. [NEWLINE] Bien que la résolution de la mutation elle-même apportera des revenus à Reimu, en raison du manque d'argent de l'encens et de l'avidité de Reimu pour l'argent, Reimu est généralement défini comme une image d'être pauvre et de faire n'importe quoi pour de l'argent dans la création secondaire. Mais son avidité pour l'argent n'est pas entachée de vulgarité, mais une manifestation de sa simplicité et de sa fidélité au désir. [NEWLINE]Bien qu'elle soit une prêtresse shintoïste, ses capacités et ses compétences se manifestent principalement sous la forme du taoïsme chinois</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo est vraiment paisible aujourd'hui ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Grand Enchantement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Convertit un emplacement de politique militaire en un emplacement de politique économique, +7 [ICON_Strength] Force de combat lorsque vous combattez des barbares ; +1 [ICON_Amenities] Les équipements pour les villes et tous les bonus de contiguïté de district donneront la même [ICON_CULTURE] Culture</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>La mystérieuse Miko volant dans le ciel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>[COLOR:StatBadCS] Annulez toutes les unités à distance et remplacez-les par de nouvelles unités aériennes[ENDCOLOR] [NEWLINE] Ajoutez 1 emplacement d'unité aérienne à toutes les zones en dehors du centre-ville, unités aériennes +2 vision, +3 [ICON_Movement] mouvement, +4 [ICON_Strength] Force de combat</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>vol incroyable</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les Indestructibles du Vol : +2 Vision, +3 [ICON_Movement] Mouvement, +4 [ICON_Strength] Force de Combat</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_STR_ADD_04_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+4 [ICON_Strength] Force de combat grâce à la capacité de chef : Miko volant dans le ciel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Miko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>comme une personne calme qui ne crée pas d'ennuis ; des gens qui n'aiment pas créer d'ennuis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>lutin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité aérienne unique de Hakurei Reimu remplace le Slinger à moindre coût. Les opérations des unités aériennes sont possibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>grande fée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité aérienne unique d'Hakurei Reimu remplace les archers à moindre coût. Les opérations des unités aériennes sont possibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Apparition</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité aérienne unique d'Hakurei Reimu remplace les arbalétriers à moindre coût. Les opérations des unités aériennes sont possibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>monstre d'élite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité aérienne caractéristique de Hakurei Reimu, qui remplace le canon de campagne et coûte moins cher. Les opérations des unités aériennes sont possibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Auto-machine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité aérienne caractéristique d'Hakurei Reimu remplace l'équipe de mitrailleuses à moindre coût. Les opérations des unités aériennes sont possibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>remplacement de l'unité aérienne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités aériennes sont remplacées comme suit [NEWLINE] Frondeur ——&gt; Fée[NEWLINE]4 [ICON_Movement] Mouvement, 15 [ICON_Strength] Puissance de combat, 3 [ICON_Range] Portée[NEWLINE] Archer —&gt; Grande Fée[NEWLINE]5 [ICON_Movement ] Mobilité, 27 [ICON_Strength] Force de combat, 3 [ICON_Range] Portée[NEWLINE] Arbalétrier——&gt; Monstre[NEWLINE]6 [ICON_Movement] Force de déplacement, 43 [ICON_Strength] Force de combat, 4 [ICON_Range] Portée[NEWLINE] Canon de campagne — —&gt;Monstre d'élite[NEWLINE]8 [ICON_Movement] Force de déplacement, 64 [ICON_Strength] Force de combat, 5 [ICON_Range] Portée[NEWLINE] Mitrailleuses—&gt;Machine personnelle[NEWLINE]10 [ICON_Movement] Force de déplacement, 90 [ICON_Strength] Combat force, plage de 6 [ICON_Range]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>raid aérien fantastique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>MISE SOUS TENSION↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Force de combat dans n'importe quelle situation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01" Language="fr_FR">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Force de combat de la promotion : POWER UP↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>formation fantastique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+1 [ICON_Envoy] Envoy, qui augmente le gain d'expérience de 15 % pour toutes les unités &quot;Fantasy Airstrike&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Auto-sniper</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+3 [ICON_Range] Portée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>récompense du gagnant</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gagnez [ICON_GOLD] pièces égales à 150 % de la puissance de combat [ICON_Strength] de l'unité vaincue après avoir vaincu une unité ennemie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Sceller le trou de Moya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+8 [ICON_Strength] Force de combat lorsque vous combattez avec des ennemis blessés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02" Language="fr_FR">
			<Text>+8 [ICON_Strength] Force de combat contre les ennemis blessés grâce à la promotion : Scellement du trou de Moya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>rêve né</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Mouvement +2 Vision</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>sceau de rêve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Force de combat, les attaques à distance sont efficaces à 100 % lors de l'attaque des défenses de zone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_STR" Language="fr_FR">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Force de combat grâce à la promotion : Sceau des rêves</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>petit enchantement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Cette petite barrière est dérivée de la Grande Barrière Hakurei, qui peut être considérée comme la différenciation des barrières. [NEWLINE] La Barrière Hakurei est une énorme barrière qui communique Gensokyo et le monde réel. Elle isole complètement Gensokyo et le monde réel. Dans le monde réel, les monstres et les humains ne peuvent pas connaître l'existence de Gensokyo, qui protège fondamentalement Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Great Enchantment Les fondateurs du &quot;Hakurei Great Enchantment&quot; sont le monstre le plus fort Yakumo Zi et la première génération Hakurei Miko. Selon le &quot;Monologue&quot; (pp.152-155) de &quot;Seeking History&quot;, la Grande Barrière Hakurei est une &quot;barrière de bon sens&quot;, qui distingue le &quot;bon sens&quot; et le &quot;bon sens&quot; du monde extérieur et Gensokyo Le &quot;sens commun&quot; dans le monde est défini comme le &quot;sens non commun&quot; de Gensokyo, et le &quot;sens non commun&quot; du monde extérieur est défini comme le &quot;sens commun&quot; de Gensokyo. &quot;Fensokyo Fudoki&quot; pense que les moines ont développé cet enchantement pour empêcher les monstres d'envahir le monde. &quot;L'origine du canton fantastique&quot; de Hida Akyu dans &quot;L'histoire de la recherche d'informations&quot; montre qu'il a été établi par divers sages, dont Yakumo Zi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - la zone caractéristique du sanctuaire Hakurei, déverrouillée par la construction technologique, ne nécessite pas de population et n'a pas de limite sur le nombre de constructions. [NEWLINE] [NEWLINE] Soi +2 [ICON_PRODUCTION] Productivité +2 [ICON_FOOD] nourriture ; la terre autour de la zone +1 charme, lorsque la valeur de charme de la terre autour de la zone est charmante, +1 [ICON_FAITH] valeur de foi + 1 [ICON_PRODUCTION] Productivité, +1 [ICON_FOOD] Nourriture +2 [ICON_FAITH] Foi +2 [ICON_PRODUCTION] Productivité lorsque la valeur de charme des parcelles autour de la zone est incroyable</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_PRODUCTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Production à partir de lui-même</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_FOOD" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] nourriture de lui-même</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_1" Language="fr_FR">
			<Text>Maison du diable écarlate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_2" Language="fr_FR">
			<Text>Forêt de bambous perdue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_3" Language="fr_FR">
			<Text>Pavillon pour toujours</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_4" Language="fr_FR">
			<Text>monde souterrain</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_5" Language="fr_FR">
			<Text>Baiyulou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_6" Language="fr_FR">
			<Text>Mont Youkai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_7" Language="fr_FR">
			<Text>maison perdue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_8" Language="fr_FR">
			<Text>Sanctuaire de Moriya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_9" Language="fr_FR">
			<Text>Il y a un ciel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_10" Language="fr_FR">
			<Text>L'étang du gros crapaud</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_11" Language="fr_FR">
			<Text>La voie médiane</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_12" Language="fr_FR">
			<Text>Rivière Sanzu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_13" Language="fr_FR">
			<Text>Chute d'eau de Jiutian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_14" Language="fr_FR">
			<Text>colline sans nom</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_15" Language="fr_FR">
			<Text>forêt magique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_16" Language="fr_FR">
			<Text>lac de brouillard</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_17" Language="fr_FR">
			<Text>Xianglintang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_18" Language="fr_FR">
			<Text>manière animale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_19" Language="fr_FR">
			<Text>champ de fleurs de soleil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_20" Language="fr_FR">
			<Text>Lac Xuanwu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Rinnosuke Morichika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Hyun Yeh</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Arroser Marisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Izayoi Sakuya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Âme Youmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Dongfenggu-Sanae</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Lingxian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Fan d'Ibaraki Hana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Suika Ibuki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Takahashino Aun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Shaomingzhenmiaowan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Eh bien, allié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo n'est pas aussi simple que vous le pensez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Êtes-vous également prêt à résoudre la mutation ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Puisque Gensokyo vous a accepté, il vaut mieux ne pas causer de problèmes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne veux pas y penser pour l'instant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Êtes-vous à l'origine de la mutation ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Êtes-vous à l'origine de la mutation ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo est temporairement ouvert, alors n'hésitez pas à vous promener.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L'enchantement n'est pas prêt à être ouvert par des étrangers, veuillez revenir en arrière.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Parfois, c'est une bonne idée de sortir se promener, et nous ne sommes certainement pas venus ici les mains vides.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les jours paisibles sont ce que j'aime le plus voir, et j'espère que vous ne nous gênerez pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Aucun de nous n'aime voir la mutation se reproduire, tu ferais mieux de ne pas me laisser faire. (vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Reimu, le Miko du Sanctuaire Hakurei, le gardien de la Grande Barrière.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L'enchantement est encore ouvert pour le moment, n'hésitez pas à</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tant pis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous pouvons partager nos adresses entre nous si nous le voulons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour, que puis-je faire,</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo est vraiment paisible aujourd'hui, bravo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La mutation va-t-elle se reproduire ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est l'accord à signer, jetons un coup d'œil.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'espère qu'une telle trêve vous apprendra une dure leçon.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si la mutation n'est pas résolue, je ne pourrai pas m'en occuper. Les règles de la carte de sort sont temporairement invalides dans cette situation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Alors arrêtons de nous battre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les frontières sont ouvertes, n'hésitez pas à passer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Non, je dois penser à ce genre de chose.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous venons de passer, alors ne soyez pas surpris.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il y a trop de troupes, vous feriez mieux d'en retirer, bien sûr, c'est un avertissement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pardonne-moi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ensuite, nous partirons en premier.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oups, j'ai effectivement perdu mon argent !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis toujours très doué pour calculer les prestations, alors oubliez ça.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est bien, je pense que c'est très bien.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
