<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jul 16 22:13:36 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU" Language="pl_PL">
			<Text>Hakurei Reimu, bohaterka serii „Touhou Project”, jest istniejącą wiedźmą świątyni Hakurei w Gensokyo, odpowiedzialną za rozwiązywanie różnych zmian, które zaszły w Gensokyo. Występuje jako główny bohater w grach z serii „Oriental”, a także jako główny bohater w innych utworach. Jako kapłanka świątyni Hakurei, jej codzienną pracą jest eksterminacja potworów. Ponieważ w świątyni nie ma zbyt wielu gości, prowadzę spokojne życie, pijąc herbatę i zamiatając podłogę przez cały dzień.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_YES" Language="pl_PL">
			<Text>Hakurei Reimu lubi spokojne dni w Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ALLY_OF_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NO" Language="pl_PL">
			<Text>Hakurei Reimu nienawidzi dni, kiedy ktoś jest niespokojny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Gensokyo – Świątynia Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Jedyna świątynia istniejąca na wschodnim krańcu Gensokyo. Kapliczka znajduje się na linii podziału między światem zewnętrznym a Gensokyo (×4 ma rację, nie w Gensokyo.). Ze świątyni można na pierwszy rzut oka zobaczyć Gensokyo i jest to słynne miejsce do oglądania kwitnących wiśni. [NEWLINE]Świątynia ma eksperta w rozwiązywaniu mutacji i mieszka tam kapłanka Hakurei. Będzie strzegła Gensokyo w świątyni i wysyła natychmiast po wystąpieniu zmiany, aby zbadać przyczynę. Ostatnio właśnie rozwiązano mutację czerwonej mgły i inne mutacje. [NEWLINE]Początkowo youkai nie mogły zbliżać się do świątyni, ale ostatnio krążyły plotki, że stała się ona legowiskiem youkai i ludzie nie mogą już do niej podchodzić. Podobnie jak w przypadku ludzkiej wioski, zastrzega się, że ludzie nie będą atakowani przez potwory w świątyni. Ale między świątynią a wioską jest złowroga zwierzęca droga. Sanktuarium nie może zagwarantować bezpieczeństwa w drodze, więc zawsze miało wpływ na ludzi, którzy chcą go odwiedzić. [NEWLINE]Inne funkcje to łatwość zbierania rzeczy ze świata zewnętrznego w pobliżu świątyni i znajdowania ludzi, którzy przez pomyłkę przybyli ze świata zewnętrznego. Większość z tych przybyszów zostaje odnaleziona i zjedzona przez potwory.Jeśli mają szczęście znaleźć świątynię, mogą wrócić do domu bez żadnych incydentów (×5 Ostatnio wiele osób nie chce wracać, więc zostaną zaaranżowane do życia w w tym czasie wieś). [NEWLINE]Świat zewnętrzny jest magiczny i popularny zarówno wśród ludzi, jak i potworów. Dlatego w pobliżu sanktuarium jest wielu kolekcjonerów. Po prostu większość zebranych rzeczy nie wie, jak z nich korzystać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Świątynia Hakurei znajduje się w górach, z dala od ludzkich siedzib, na granicy między Gensokyo a światem zewnętrznym. Jest to jedyna świątynia z ludźmi w Gensokyo. Jednakże, chociaż niektóre części tej świątyni są połączone z Gensokyo, technicznie nie jest ona częścią Gensokyo. Nie należy też do świata zewnętrznego. Znajduje się również na granicy. [NEWLINE]Wiosenne kwiaty wiśni przyciągają wiele osób. Ale sądząc po charakterze kapłanki, która tu mieszka, w tej kapliczce powinno być dużo duchów i duchów, jakby zawsze coś się tu zbierało. Z tego powodu niewielu ludzi odwiedza to sanktuarium. To ironiczne, że atrakcyjny charakter kapłanki również przyciąga youkai, ale ludzie trzymają się z daleka. [NEWLINE]Oczywiście, nie ma lepszego miejsca dla nas, youkai, niż tutaj. Tak się składa, że ​​wciąż są tu bardzo silni ludzie, więc życie tutaj jest również bardzo interesujące. A ta świątynia ma tylko rolę bycia na granicy między Gensokyo a światem zewnętrznym. Nie jest to już miejsce oddawania czci bogom, więc nawet rasy, które boją się rzeczy świętych, mogą tu przebywać do woli. [NEWLINE]Kiedy odwiedzasz świątynię, nie potrzebujesz pieniędzy na kadzidło, po prostu przynieś trochę jedzenia lub wina. W takim razie kapłanka pożyczy ci miejsce pod wiśnią na czas narzekania. Przez cały czas wokół są ludzie, więc nie jest to dobry czas na spokojnego drinka w samotności. [NEWLINE]Świątynia Hakurei istniała, zanim Gensokyo zostało całkowicie odcięte od świata zewnętrznego, tak jak jest teraz. Ale pamiętam, że wtedy nie było tak błyszczące jak teraz, tylko wyblakła mała kapliczka, która nie wyglądała na użyteczną. Obawiam się, że Świątynia Hakurei wciąż jest małą, wyblakłą świątynią ze świata zewnętrznego. Być może odwiedzające youkai również cieszą się wspaniałą świątynią i wspominają tamte czasy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Gensokyo – Świątynia Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Gensokyo – Świątynia Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CAPITAL" Language="pl_PL">
			<Text>Świątynia Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Hakurei Reimu jest pierwszym bohaterem oficjalnych dzieł serii, a także reprezentatywną postacią serii Touhou. Powszechnie znana jako czerwono-biała wiedźma [NEWLINE] Hakurei Reimu jest również orientalną postacią o największym rozpoznawaniu i najbardziej drugorzędnych kreacjach na świecie iw chińskiej społeczności. [NEWLINE]Po raz pierwszy pojawiła się w pierwszej grze z serii Touhou, Touhou Psychic, i od tego czasu pojawia się jako grywalna postać mobilna w oficjalnej grze. [NEWLINE] Jako pierwsza bohaterka serii Touhou przechodzi przez całą fabułę serii Touhou i jest jedną z najważniejszych postaci w serii Touhou.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Hakurei Reimu to świątynia znajdująca się w Gensokyo — obecnej kapłance świątyni Hakurei.[NEWLINE]W dni powszednie mieszka w świątyni Hakurei i pojawia się w różnych miejscach w Gensokyo, a nawet podczas pracy lub wypadków. W świecie poza Gensokyo. [NEWLINE]Jako Hakurei Miko skupia się na rozwiązywaniu mutacji, głównie na pokonywaniu potworów i innych wrogów. Ponadto posiada bogatą wiedzę związaną z potworami.Jako ekspertka w tej dziedzinie pomoże również rozwiązać niektóre problemy związane z potworami. Zamiast po prostu służyć bogom lub prowadzić świątynię jak zwykłe kapłanki. [NEWLINE]Ze względu na położenie Świątyni Hakurei jest ona daleko od wioski ludzi w Gensokyo, a po drodze znajdują się niebezpieczne ścieżki dla zwierząt i podjazdy, więc nie ma wielu odwiedzających. [NEWLINE]Reimu często wymyśla różne sposoby na przyciągnięcie wyznawców, ale często kończy się to niepowodzeniem. [NEWLINE] Chociaż samo rozwiązanie mutacji przyniesie Reimu dochód, ze względu na brak pieniędzy na kadzidło i chciwość Reimu na pieniądze, w kreacji wtórnej Reimu jest ogólnie przedstawiana jako biedny i pozbawiony skrupułów wizerunek pieniędzy. Ale jej chciwość pieniędzy nie jest skażona wulgarnością, ale manifestacją jej prostoty i wierności pożądaniu. [NEWLINE]Chociaż jest kapłanką Shinto, jej zdolności i umiejętności są głównie widoczne w formie chińskiego taoizmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>W Gensokyo jest dziś naprawdę spokojnie~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wielkie Zaklęcie Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_ABILITY_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Przekształca pole polityki wojskowej w pole polityki ekonomicznej, +7 [ICON_Strength] siły bojowej podczas walki z barbarzyńcami; +1 [ICON_Amenities] Udogodnienia dla miast i wszystkie premie za sąsiedztwo dzielnic dają równą [ICON_CULTURE] kulturę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Tajemniczy Miko latający na niebie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>[COLOR:StatBadCS] Anuluj wszystkie jednostki dystansowe i zastąp je nowymi jednostkami powietrznymi[ENDCOLOR] [NEWLINE] Dodaj 1 miejsce na jednostki powietrzne do wszystkich obszarów poza centrum miasta, jednostki powietrzne +2 wizja, +3 [ICON_Movement] ruch, +4 [ICON_Strength] Siła bojowa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>niesamowite latanie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Iniemamocni latania: Wizja +2, Ruch [ICON_Movement] +3, Siła bojowa +4 [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ABILITY_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_ADD_STR_ADD_04_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+4 [ICON_Strength] Siła bojowa ze zdolności dowódcy: Podniebny Miko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Hakurei Miko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REIMU_TANSHOU_BROKEN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Spokojna osoba, która lubi nie sprawiać kłopotów; ludzie, którzy nie lubią sprawiać kłopotów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>chochlik</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_01_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Unikalna jednostka powietrzna Hakurei Reimu zastępuje procarza tańszym kosztem. Możliwe są operacje jednostek powietrznych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>wielka wróżka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_02_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Unikalna jednostka powietrzna Hakurei Reimu zastępuje łuczników tańszym kosztem. Możliwe są operacje jednostek powietrznych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zjawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_03_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczna jednostka powietrzna Hakurei Reimu zastępuje kusznika tańszym kosztem. Możliwe są operacje jednostek powietrznych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>elitarny potwór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_04_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczna jednostka powietrzna Hakurei Reimu, która zastępuje działo polowe i jest tańsza. Możliwe są operacje jednostek powietrznych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Własna maszyna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_05_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczna jednostka powietrzna Hakurei Reimu zastępuje zespół karabinów maszynowych niższym kosztem. Możliwe są operacje jednostek powietrznych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>wymiana jednostki powietrznej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TANSHOU_REIMU_CONFIG_UNIT_TURN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostki powietrzne są wymieniane w następujący sposób: [NEWLINE] Procarze ——&gt; Wróżka[NEWLINE]4 [ICON_Movement] Ruch, 15 [ICON_Strength] Siła bojowa, 3 [ICON_Range] Zasięg[NEWLINE] Łucznik —&gt; Wielka wróżka[NEWLINE]5 [ICON_Movement ] Mobilność, 27 [ICON_Strength] Siła bojowa, 3 [ICON_Range] Zasięg[NEWLINE] Kusznik ——&gt; Potwór[NEWLINE]6 [ICON_Movement] Siła ruchu, 43 [ICON_Strength] Siła bojowa, 4 [ICON_Range] Zasięg[NEWLINE] Działo polowe — —&gt;Elitarny potwór[NEWLINE]8 [ICON_Movement] Siła ruchu, 64 [ICON_Strength] Siła w walce, 5 [ICON_Range] Zasięg[NEWLINE] Karabiny maszynowe—&gt;Własna maszyna[NEWLINE]10 [ICON_Movement] Siła ruchu, 90 [ICON_Strength] Walka siła, 6 [ICON_Range] zasięgu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>fantastyczny nalot</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>WŁĄCZANIE↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+6 [ICON_Strength] siły bojowej w każdej sytuacji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_01" Language="pl_PL">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Siła bojowa z awansu: POWER UP↑</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>formacja fantazji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_02_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+1 [ICON_Envoy] Wysłannik, który zwiększa zdobywanie doświadczenia o 15% dla wszystkich jednostek „Fantasy Airstrike”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Samosnajper</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_LEFT_03_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+3 [ICON_Range] zasięgu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>nagroda zwycięzcy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_01_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zdobądź [ICON_GOLD] monet równych 150% [ICON_Strength] siły bojowej pokonanej jednostki po pokonaniu wrogiej jednostki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Uszczelnij dziurę Moya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+8 [ICON_Strength] siły bojowej podczas walki z rannymi wrogami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_02" Language="pl_PL">
			<Text>+8 [ICON_Strength] siły bojowej przeciwko rannym wrogom z promocji: Zapieczętowanie dziury Moya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>zrodzony sen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_RIGHT_03_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+2 [ICON_Movement] Ruch +2 Wizja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>pieczęć marzeń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Siła bojowa, ataki dystansowe są w 100% skuteczne podczas atakowania obrony obszarowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_PROMOTION_CLASS_UNIT_TANSHOU_REIMU_AIR_LEVEL_ALL_ENDING_STR" Language="pl_PL">
			<Text>+7 [ICON_Strength] Siła Bojowa z Awansu: Pieczęć Marzeń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>małe zaklęcie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Ta mała bariera wywodzi się z Wielkiej Bariery Hakurei, którą można uznać za zróżnicowanie barier. [NEWLINE] Bariera Hakurei to ogromna bariera, która komunikuje Gensokyo ze światem rzeczywistym. Całkowicie izoluje Gensokyo, a w prawdziwym świecie potwory a ludzie nie mogą wiedzieć o istnieniu Gensokyo, które zasadniczo chroni Gensokyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Hakurei Great Enchantment Założycielami &quot;Hakurei Great Enchantment&quot; są najsilniejszy potwór Yakumo Zi i pierwsza generacja Hakurei Miko. Według „Monologu” (s. 152-155) w „Seeking History”, Wielka Bariera Hakurei jest „barierą zdrowego rozsądku”, która odróżnia „zdrowy rozsądek” i „niezdrowy rozsądek” świata zewnętrznego i Gensokyo „Zdrowy rozsądek” w świecie jest definiowany jako „niezwykły rozsądek” Gensokyo, a „niezwykły rozsądek” świata zewnętrznego jest definiowany jako „zdrowy rozsądek” Gensokyo. „Fensokyo Fudoki” wierzy, że mnisi opracowali to zaklęcie, aby zapobiec inwazji potworów na świat. „Fantasy Township Origin” Hidy Akyu w „The History of Seeking News” pokazuje, że zostało założone przez różnych mędrców, w tym Yakumo Zi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Gensokyo — charakterystyczny obszar Hakurei Shrine, odblokowywany przez konstrukcje technologiczne, nie wymaga populacji i nie ma ograniczeń co do liczby konstrukcji. [NEWLINE] [NEWLINE] Jaźń +2 [ICON_PRODUCTION] Produktywność +2 [ICON_FOOD] jedzenie; ziemia wokół obszaru +1 uroku, gdy wartość uroku ziemi wokół obszaru jest czarująca, +1 [ICON_FAITH] wartość wiary + 1 [ICON_PRODUCTION] Produktywność, +1 [ICON_FOOD] Jedzenie +2 [ICON_FAITH] Wiara +2 [ICON_PRODUCTION] Produktywność, gdy wartość uroku okolicznych działek jest niesamowita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_PRODUCTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produkcja od siebie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="DISTRICT_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_PROTECTION_SELF_FOOD" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] jedzenie od siebie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dom Szkarłatnego Diabła</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_2" Language="pl_PL">
			<Text>Zaginiony las bambusowy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_3" Language="pl_PL">
			<Text>Pawilon na zawsze</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_4" Language="pl_PL">
			<Text>męt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_5" Language="pl_PL">
			<Text>Baiyulou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_6" Language="pl_PL">
			<Text>Góra Youkai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_7" Language="pl_PL">
			<Text>zagubiony dom</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_8" Language="pl_PL">
			<Text>Świątynia Moriya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_9" Language="pl_PL">
			<Text>Jest niebo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_10" Language="pl_PL">
			<Text>Staw Wielkiej Ropuchy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_11" Language="pl_PL">
			<Text>Środkowa droga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_12" Language="pl_PL">
			<Text>Rzeka Sanzu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_13" Language="pl_PL">
			<Text>Wodospad Jiutian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_14" Language="pl_PL">
			<Text>bezimienne wzgórze</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_15" Language="pl_PL">
			<Text>magiczny las</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_16" Language="pl_PL">
			<Text>jezioro mgły</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_17" Language="pl_PL">
			<Text>Xianglintang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_18" Language="pl_PL">
			<Text>zwierzęcy sposób</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_19" Language="pl_PL">
			<Text>pole słoneczników</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_CITY_20" Language="pl_PL">
			<Text>Jezioro Xuanwu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Rinnosuke Morichika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_MALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Hyun Yeh</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Mżawka Marisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Izayoi Sakuya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Dusza Youmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Dongfenggu Sanae</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>lingxian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Fan Ibarakiego Hany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>Suika Ibuki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>Ciocia Takahashino</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_REIMU_GENSOKYO_HAKUREI_FAMALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>Shaomingzhenmiaowan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>No to sojuszniku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Gensokyo nie jest tak proste, jak myślisz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy jesteś również gotowy, aby rozwiązać mutację?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Skoro Gensokyo cię zaakceptowało, lepiej nie sprawiać kłopotów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie chcę na razie o tym myśleć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy jesteś źródłem mutacji?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy jesteś źródłem mutacji?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Gensokyo jest tymczasowo otwarte, więc zachęcamy do spacerów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zaklęcie nie jest gotowe do otwarcia przez osoby postronne, wróć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czasem warto wyjść na spacer, a my na pewno nie przyjechaliśmy tu z pustymi rękami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Najbardziej lubię patrzeć na spokojne dni i mam nadzieję, że nie wejdziesz nam w drogę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nikt z nas nie lubi, gdy mutacja się powtarza, lepiej nie pozwól mi tego zrobić. (potępia cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Hakurei Reimu, Miko Świątyni Hakurei, strażniczka Wielkiej Bariery.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zaklęcie jest nadal otwarte na razie, nie krępuj się</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>No cóż.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli chcemy, możemy udostępniać sobie nawzajem nasze adresy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Witam, co mogę zrobić,</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Gensokyo jest dziś naprawdę spokojne, dobra robota.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy mutacja się powtórzy?Co za ból głowy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To jest umowa do podpisania, spójrzmy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mam nadzieję, że taki rozejm da ci twardą lekcję.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli mutacja nie zostanie rozwiązana, nie będę w stanie sobie z nią poradzić.W tej sytuacji zasady dotyczące kart zaklęć są chwilowo nieważne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Więc przestańmy walczyć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Granice są otwarte, nie krępuj się.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie, muszę pomyśleć o czymś takim.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Właśnie przechodziliśmy obok, więc nie zdziw się.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jest za dużo żołnierzy, lepiej wycofaj część, oczywiście, to ostrzeżenie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wybacz mi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wtedy wyruszymy pierwsi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ups, faktycznie straciłem, moje pieniądze!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nadal jestem dobry w obliczaniu świadczeń, więc zapomnij o tym.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_HAKUREI_REIMU_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To dobrze, myślę, że to bardzo dobrze.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
