<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Oct 23 16:00:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO" Language="es_ES">
			<Text>Gran Príncipe Shotoku, habéis utilizado los méritos acumulados a lo largo de vuestras vidas para revitalizar el budismo japonés y habéis prometido cumplir vuestro deseo y convertiros en la primera persona en iluminar toda la Era Asuka. Aunque olvidado, todavía enfrenta al mundo con amor. No importa cuán accidentado sea el camino por delante, creemos que usted nos llevará nuevamente a la edad de oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Fantasyland - Templo de los Dioses</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Fantasyland - Templo de los Dioses</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Fantasyland - Templo de los Dioses</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CAPITAL" Language="es_ES">
			<Text>Templo de los Dioses Orientales</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Hijo de Dios Feng Conger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>¿Cómo pude yo, mi noble yo, nacer en un lugar tan apestoso?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ABILITY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Orar a un espíritu que escucha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ABILITY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de cualquier batalla en el juego, todas tus ciudades obtendrán inmediatamente 1 [ICON_FAITH] de Fe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ABILITIES_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Leyenda de la Santa Virtud</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Aumentar el efecto de estímulo [ICON_CivicBoosted] en un 15%. Cuando cada edificio en el Centro Cívico esté terminado, completará directamente todos los municipios actualmente investigables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gran Templo del Sacrificio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gensokyo: el área destacada del Templo de los Dioses, en lugar de Tierra Santa, la astrología está desbloqueada. [NEWLINE] Más barato de construir, más rendimiento [ICON_GreatProphet] Puntos de Gran Profeta y +1 [ICON_Amenities] Servicios, además de la bonificación de base adyacente a Tierra Santa, +2 [ICON_FAITH] Fe cuando está adyacente al centro de la ciudad. Bonificación adyacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_ADJ_CITY_CENTER" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_FAITH] La fe viene del centro de la ciudad adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Templo del Gran Sacrificio de Mengdian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Fantasy Township: el edificio característico del Templo de los Dioses, desbloqueado por Misticismo Municipal, construido en el Centro Municipal, +25% de producción de fe [ICON_FAITH] en la ciudad donde se encuentra y desbloquea el proyecto &quot;Práctica Taoísta&quot; en el ciudad donde se encuentra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_UP_NAME" Language="es_ES">
			<Text>práctica taoísta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_UP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La ciudad [ICON_Citizen] solo se puede llevar a cabo si la población no es inferior a 2. Consume una población [ICON_Citizen] y le da a la ciudad +2 [ICON_Production] productividad +2 [ICON_Science] valor tecnológico +4 [ICON_FAITH] valor de fe producción. [NEWLINE] [NEWLINE] Producir este artículo cuesta el 30 % de la productividad y lo convierte en valor tecnológico [ICON_Science] y valor de fe [ICON_FAITH]. Al finalizar, se producirán puntos de gran científico de [ICON_GreatScientist] y de gran profeta de [ICON_GreatProphet].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_NAME" Language="es_ES">
			<Text>guerrero religioso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad especial de Feng Cong'er God Son, desbloqueada por la habilidad de fundición de bronce, reemplaza al Lancer. [NEWLINE] Más barato, tiene más visión y poder de combate [ICON_Strength], +6 poder de combate [ICON_Strength] cuando se lucha dentro del territorio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_STR_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Protección de la fe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+6 [ICON_Strength] la fuerza de combate cuando los combates ocurren dentro de las fronteras del país proviene de habilidades específicas de la unidad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Aquí también vivieron el templo donde vivió el Hijo de Dios Feng Cong'er, Monobu Budu, Suwo Tuzi, Huo Qing'e y otros. [NEWLINE]En el juego Templo de los Dioses, el espacio dentro del Templo de los Sueños es el templo donde se encuentra el Hijo de Dios. [NEWLINE]Después de que Shenzi resucitó, lo mudó y construyó un nuevo dojo en el país de las hadas que creó. [NEWLINE] El mundo de hadas abierto por Shenzi es un mundo diferente e independiente de Gensokyo. Los cambios en Gensokyo no afectarán al templo. [NEWLINE]Por ejemplo, en el Registro Secreto Profundo, el efecto de transferencia espacial de las cuentas sobrenaturales no funcionará en el templo. [NEWLINE] Además, Shenzi puede teletransportarse a cualquier lugar de Gensokyo a través del mundo de las hadas. Por ejemplo, puede abrir una entrada y salida debajo de las baldosas del santuario Hakurei. [NEWLINE]En el templo de los dioses, hay muchos discípulos que adoran al Hijo de Dios como su maestro y esperan aprender artes inmortales, pero parece que solo están acostumbrados a hacer trabajos ocasionales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>La forma arquitectónica del templo se basa en el Santuario Sentengu en la ciudad de Sakado, prefectura de Saitama, Japón, y fue construido bajo el liderazgo del taiwanés Kang Guodian. Terminado en 1995, es un templo dedicado a los antepasados ​​taoístas Sanqing y es el templo taoísta más grande de Japón. [NEWLINE]Puedes ver los aleros de tres pisos que se giraron hacia arriba para formar un arco. Hay esculturas de arcilla de dragones, fénix y otros animales auspiciosos en los aleros. [NEWLINE]Hay una entrada principal y dos entradas laterales en el frente del templo, y hay una habitación a cada lado. [NEWLINE] Hay pinturas brillantes y exquisitas en los pilares de la entrada principal, y los aleros están cubiertos con magníficos azulejos vidriados. [NEWLINE] Hay una torre octogonal de tres pisos a cada lado de la entrada principal. Al igual que la entrada principal, tiene pilares pintados de rojo y está cubierta con tejas doradas. También hay linternas colgando de la torre debajo de los aleros. [NEWLINE]Aún no se ha mostrado el interior del edificio del templo. Hay una plaza pavimentada con ladrillos cuadrados frente al templo. [NEWLINE]Según los cómics de Ci Gexian, hay rocas y árboles alrededor del templo, y también hay una capa de niebla. [NEWLINE]Al igual que el mundo de las hadas de Hua Fan, el mundo de las hadas al que pertenece el templo también tiene la distinción entre el día y la noche. Por la noche, se puede ver la luna llena en el cielo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Feng Conger Shenzi es un personaje oficial de la serie Touhou Project. Apareció por primera vez en el Templo de los Dioses del Este, el decimotercer juego de la serie Touhou, como un jefe de seis caras. [NEWLINE] El prototipo del diseño del Hijo de Toyoko está basado en el famoso político Príncipe Shotoku quien adoró el budismo durante el período Asuka en el antiguo Japón y dejó muchas anécdotas y leyendas, al mismo tiempo también apareció la silueta del Hijo de Dios. en el templo en la portada. [NEWLINE] Shenzi fue una política en un pasado lejano. Nació en un establo y fue reconocida como un genio desde que era niña. Es una súper persona que supera con creces a los humanos. Después de convertirse en inmortal, su verdadera fuerza es inconmensurable. . Después de su aparición, el equilibrio de poder en Gensokyo cambió. La religión que ella representa en Gensokyo es el taoísmo, y su postura en Gensokyo es del lado humano. [NEWLINE] El personaje de Shenzi es inesperadamente libre y frívolo, y siempre le encanta bromear. Pero cuando estás cara a cara con ella, no sólo tu culpa se expone fácilmente, sino que incluso sientes que todo está siendo visto a través de ti, y se vuelve más bien un sentimiento de asombro. [NEWLINE] Es recto por naturaleza, reacio a las cosas malas y a los demonios, y quiere eliminar el mal del mundo. Tiene una fuerte conciencia de sí mismo por la seguridad de los humanos en Gensokyo y todo Gensokyo [NEWLINE]. Al igual que su rival religioso Saint Byakuren, intencionalmente se hace ver extraordinario, pero Shenzi tiene un sentimiento más sobrehumano que Byakuren. [NEWLINE]Confianza en mí misma. Al mismo tiempo, es sorprendentemente competitiva, lo que se puede ver en su actuación en la competencia Cool Danmaku. [NEWLINE]Después de Temple of the Gods, también apareció como una máquina autónoma en juegos de lucha como Oriental Heart Qilou, y también apareció en publicaciones oficiales de vez en cuando. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>El templo donde se encontraba originalmente la resurrección estaba en Gensokyo. Después de la historia del templo, considerando el espíritu maligno del Templo Meurenji, Shenzi abrió su propio país de hadas y trasladó el templo a este lugar y lo construyó. El nuevo dojo, donde practico la mayor parte del tiempo desde entonces. [NEWLINE] Sin embargo, también hay muchas personas en las aldeas humanas que quieren ser sus discípulos y practicar artes inmortales, sin embargo, parece que solo están acostumbrados a hacer trabajos ocasionales. [NEWLINE]Aunque se ha convertido en un hada que trasciende a los mortales, no ha cortado por completo el contacto con los asuntos mundanos. Ocasionalmente interviene en la sociedad humana, como vendiendo cuatro salsas de mono y dando conferencias. [NEWLINE] También investigará y resolverá algunas mutaciones (como mutaciones de dependencia completa y mutaciones de leyendas urbanas) y participará en el cerco y la supresión de fantasmas buenos y malos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La armonía es lo más preciado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tener una pequeña cantidad de favorabilidad hacia todos inicialmente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_TRAIT_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_YES" Language="es_ES">
			<Text>La bondad del Hijo de Dios Feng Conger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La armonía es preciosa ~ La armonía es preciosa ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_1" Language="es_ES">
			<Text>El cielo estrellado de los pequeños deseos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_2" Language="es_ES">
			<Text>El santuario del monstruo en el patio trasero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_3" Language="es_ES">
			<Text>Templo del Gran Sacrificio de Mengdian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_4" Language="es_ES">
			<Text>Leyenda del gran dios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_5" Language="es_ES">
			<Text>Futaiwa de Sado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_6" Language="es_ES">
			<Text>Noche de muertos vivientes Sakura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_7" Language="es_ES">
			<Text>Bienvenido al templo Yokai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_8" Language="es_ES">
			<Text>Quédate en un cementerio maravilloso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_9" Language="es_ES">
			<Text>La pequeña niña monstruo frente a la puerta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_10" Language="es_ES">
			<Text>Paraíso rígido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_11" Language="es_ES">
			<Text>Impulso del deseo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_12" Language="es_ES">
			<Text>Plomo fantasma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_13" Language="es_ES">
			<Text>Leyenda de la Santa Virtud</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_14" Language="es_ES">
			<Text>Un alma con deseos profundos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_15" Language="es_ES">
			<Text>leyenda viviente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_16" Language="es_ES">
			<Text>cara de esperanza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_17" Language="es_ES">
			<Text>Diecisiete rayos de luz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_18" Language="es_ES">
			<Text>universo de dioses</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_19" Language="es_ES">
			<Text>La corona del duodécimo nivel.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_20" Language="es_ES">
			<Text>Escucha diez veces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>sueño del alma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Suwo ha sido sacrificado desde la antigüedad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Mononobe Futo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Huo Qing'e</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>aroma a miyako</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Sí, hola, amigo mío.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No puedo tomar una decisión en este momento, extraño.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Creo que podemos tener una buena relación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Sí, hola, amigo mío.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No puedo tomar una decisión en este momento, extraño.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Odio ver que ocurra la guerra, pero esta vez no tengo otra opción, vamos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Odio ver que ocurra la guerra, pero esta vez no tengo otra opción, vamos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Debería haberte avisado de antemano sobre este tipo de cosas, así que no dudes en hacerlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este tipo de cosas no están permitidas por el momento, pasemos al siguiente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este es un regalo para expresar nuestro respeto y esperamos que puedas aceptarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿No sientes que lo que has estado haciendo últimamente ha sido escandaloso para otras personas? (te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿No sientes que lo que has estado haciendo últimamente ha sido escandaloso para otras personas? (te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Cuando nos conocimos, yo era el hijo de Fengconger, el líder del templo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Por qué no venir a visitar el palacio del otro? Sería bueno para ambas partes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>De acuerdo, todo correcto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Sabemos muy poco sobre este mundo y necesitamos viajar más y aprender más.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hola, ¿cuál es el problema?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Podemos formar relaciones más fuertes, incluso alianzas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Primero que esta batalla llegue a su fin.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El armisticio aún está lejos, por favor regresa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Basta, no nos conviene si seguimos así.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La apertura de la frontera no es permanente, así que espero que puedan aprovechar la oportunidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No, no hay margen de maniobra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Estamos de paso, que no cunda el pánico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La batalla es demasiado grande, espero que puedas reprimir tu arrogancia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Nuestros planes no cambiarán, por lo que esta conversación terminará aquí.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bien, entonces, de acuerdo con los requisitos de su país, intentaremos evitarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El fracaso es sólo temporal porque el corazón humano no se destruye.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este tipo de transacción me hará sufrir demasiadas pérdidas, hablemos de ello más tarde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este es un buen acuerdo, así que firmemos el acuerdo.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
