<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Oct 23 16:00:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO" Language="de_DE">
			<Text>Großer Prinz Shotoku, Sie haben die in Ihrem Leben angesammelten Verdienste genutzt, um den japanischen Buddhismus wiederzubeleben. Sie haben geschworen, Ihren Wunsch zu erfüllen und der erste Mensch zu werden, der das gesamte Asuka-Zeitalter beleuchtet. Auch wenn er vergessen ist, begegnet er der Welt immer noch mit Liebe. Egal wie holprig der Weg vor uns ist, wir glauben, dass Sie uns wieder in das goldene Zeitalter führen werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Fantasyland – Tempel der Götter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Fantasyland – Tempel der Götter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Fantasyland – Tempel der Götter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CAPITAL" Language="de_DE">
			<Text>Tempel der orientalischen Götter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Sohn Gottes Feng Conger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Wie konnte ich, das edle Ich, an einem so stinkenden Ort geboren werden?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ABILITY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zu einem zuhörenden Geist beten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ABILITY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nach jeder Schlacht im Spiel erhalten alle deine Städte sofort 1 [ICON_FAITH] Glauben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ABILITIES_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Legende der Heiligen Tugend</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erhöhen Sie den [ICON_CivicBoosted]-Ermutigungseffekt um 15 %. Wenn jedes Gebäude im Bürgerzentrum fertiggestellt ist, werden alle derzeit erforschbaren Gemeinden direkt fertiggestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Großer Opfertempel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gensokyo – der markierte Bereich des Tempels der Götter, statt des Heiligen Landes ist die Astrologie freigeschaltet. [NEWLINE] Günstiger zu bauen, mehr Ertrag [ICON_GreatProphet] Große Prophetenpunkte und +1 [ICON_Amenities] Annehmlichkeiten, zusätzlich zum Basis-Angrenzungsbonus des Heiligen Landes, +2 [ICON_FAITH] Glaube, wenn es an das Stadtzentrum angrenzt. Angrenzungsbonus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_ADJ_CITY_CENTER" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_FAITH] Der Glaube kommt aus dem angrenzenden Stadtzentrum</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Großer Opfertempel von Mengdian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Fantasy Township – das charakteristische Gebäude des Tempels der Götter, freigeschaltet durch städtische Mystik, errichtet im Gemeindezentrum, +25 % [ICON_FAITH] Glaubensausgabe in der Stadt, in der es steht, und schaltet das Projekt „Taoistische Praxis“ frei Stadt, in der es sich befindet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_UP_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taoistische Praxis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_UP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Stadt [ICON_Citizen] kann nur ausgeführt werden, wenn die Bevölkerung nicht weniger als 2 beträgt. Sie verbraucht eine [ICON_Citizen] Bevölkerung und gibt der Stadt +2 [ICON_Production] Produktivität +2 [ICON_Science] Technologiewert +4 [ICON_FAITH] Glaubenswert Ausgabe. [NEWLINE] [NEWLINE] Die Herstellung dieses Gegenstands kostet 30 % der Produktivität und wandelt ihn in [ICON_Science] Technologiewert und [ICON_FAITH] Glaubenswert um. Nach der Fertigstellung werden [ICON_GreatScientist] große Wissenschaftler- und [ICON_GreatProphet] große Prophetenpunkte produziert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_NAME" Language="de_DE">
			<Text>religiöser Krieger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Spezialeinheit Feng Cong'er God Son, freigeschaltet durch die Fertigkeit Bronzeguss, ersetzt den Lancer. [NEWLINE] Günstiger, hat mehr Sicht und [ICON_Strength] Kampfkraft, +6 [ICON_Strength] Kampfkraft bei Kämpfen innerhalb des Territoriums</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_STR_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Glaubensschutz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_STR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+6 [ICON_Strength] Kampfstärke bei Kämpfen innerhalb der Landesgrenzen ergibt sich aus einheitenspezifischen Fähigkeiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Hier lebten auch der Tempel, in dem der Sohn Gottes Feng Cong'er, Monobu Budu, Suwo Tuzi, Huo Qing'e und andere lebten. [NEWLINE]Im Spiel „Tempel der Götter“ ist der Raum im Traumtempel der Tempel, in dem sich der Sohn Gottes befindet. [NEWLINE]Nachdem Shenzi auferstanden war, verlegte er es weg und baute ein neues Dojo in dem von ihm geschaffenen Märchenland. [NEWLINE] Die von Shenzi eröffnete Feenwelt ist eine andere Welt unabhängig von Gensokyo. Änderungen in Gensokyo haben keine Auswirkungen auf den Tempel. [NEWLINE]Zum Beispiel funktioniert im Deep Secret Record der Raumtransfereffekt der übernatürlichen Perlen im Tempel nicht. [NEWLINE] Darüber hinaus kann sich Shenzi durch die Feenwelt an jeden Ort in Gensokyo teleportieren. Beispielsweise kann sie einen Ein- und Ausgang unter den Bodenfliesen des Hakurei-Schreins öffnen. [NEWLINE]Im Tempel der Götter gibt es viele Schüler, die den Sohn Gottes als ihren Lehrer verehren und hoffen, unsterbliche Künste zu erlernen, aber es scheint, dass sie nur an Gelegenheitsarbeiten gewöhnt sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Die architektonische Form des Tempels basiert auf dem Sentengu-Schrein in der Stadt Sakado, Präfektur Saitama, Japan, und wurde unter der Leitung des Taiwanesen Kang Guodian erbaut. Der 1995 fertiggestellte Tempel ist den taoistischen Sanqing-Vorfahren gewidmet und der größte taoistische Tempel in Japan. [NEWLINE]Sie können die dreistöckigen Dachvorsprünge sehen, die nach oben gebogen sind und einen Bogen bilden. Auf den Dachvorsprüngen befinden sich Tonskulpturen von Drachen, Phönixen und anderen glückverheißenden Tieren. [NEWLINE]Es gibt einen Haupteingang und zwei Seiteneingänge an der Vorderseite des Tempels, und auf jeder Seite gibt es einen Raum. [NEWLINE] Auf den Säulen des Haupteingangs befinden sich helle und exquisite Gemälde und die Traufe ist mit prächtigen glasierten Fliesen bedeckt. [NEWLINE] Auf beiden Seiten des Haupteingangs befindet sich ein dreistöckiger achteckiger Turm. Wie der Haupteingang hat er rot gestrichene Säulen und ist mit goldenen Ziegeln bedeckt. Am Turm unter der Traufe hängen auch Laternen. [NEWLINE]Das Innere des Tempelgebäudes wurde noch nicht gezeigt. Vor dem Tempel befindet sich ein mit quadratischen Ziegeln gepflasterter Platz. [NEWLINE]Den Comics von Ci Gexian zufolge gibt es Felsen und Bäume rund um den Tempel, und es gibt auch eine Nebelschicht. [NEWLINE]Ähnlich wie in der Feenwelt von Hua Fan gibt es auch in der Feenwelt, zu der der Tempel gehört, die Unterscheidung zwischen Tag und Nacht. Nachts kann man einen Vollmond am Himmel sehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Feng Conger Shenzi ist ein offizieller Charakter der Touhou Project-Reihe. Er erschien erstmals im Tempel der Götter des Ostens, dem dreizehnten Spiel der Touhou-Reihe, als sechsgesichtiger Boss. [NEWLINE] Der Prototyp des Designs von Toyokos Sohn basiert auf dem berühmten Politiker Prinz Shotoku, der während der Asuka-Zeit im alten Japan den Buddhismus verehrte und viele Anekdoten und Legenden hinterließ. Gleichzeitig erschien auch die Silhouette des Sohnes Gottes im Tempel. auf dem Cover. [NEWLINE] Shenzi war in der fernen Vergangenheit eine Politikerin. Sie wurde in einem Stall geboren und galt schon als Kind als Genie. Sie ist ein Supermensch, der die Menschen bei weitem übertrifft. Nachdem sie unsterblich geworden ist, ist ihre wahre Stärke unermesslich . Nach ihrem Erscheinen veränderten sich die Machtverhältnisse in Gensokyo. Die Religion, die sie in Gensokyo vertritt, ist der Taoismus, und ihre Haltung in Gensokyo ist auf der menschlichen Seite. [NEWLINE] Shenzis Charakter ist unerwartet frei und frivol und er liebt es immer, Witze zu machen. Aber wenn man ihr von Angesicht zu Angesicht gegenübersteht, wird nicht nur die eigene Schuld leicht aufgedeckt, man hat sogar das Gefühl, dass alles durchschaut wird, und es entsteht noch mehr ein Gefühl der Ehrfurcht. [NEWLINE] Er ist von Natur aus aufrichtig, bösen Dingen und Dämonen abgeneigt und möchte das Böse in der Welt beseitigen. Er hat ein sehr starkes Selbstbewusstsein für die Sicherheit der Menschen in Gensokyo und im gesamten Gensokyo [NEWLINE]. Wie sein religiöser Rivale Saint Byakuren lässt er sich absichtlich außergewöhnlich aussehen, aber Shenzi hat ein übermenschlicheres Gefühl als Byakuren. [NEWLINE]Selbstvertrauen. Gleichzeitig ist sie überraschend konkurrenzfähig, was sich an ihrer Leistung im Cool Danmaku Competition zeigt. [NEWLINE]Nach Temple of the Gods erschien es auch als eigenständige Maschine in Kampfspielen wie Oriental Heart Qilou und erschien von Zeit zu Zeit auch in offiziellen Veröffentlichungen. [NEUE ZEILE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Der Tempel, in dem sich die Auferstehung ursprünglich befand, befand sich in Gensokyo. Nach der Geschichte des Tempels eröffnete Shenzi angesichts des bösen Geistes des Meurenji-Tempels ein eigenes Märchenland, verlegte den Tempel an diesen Ort und baute ihn. Das neue Dojo, wo ich seitdem die meiste Zeit übe. [NEWLINE] Es gibt jedoch auch viele Menschen in Menschendörfern, die ihre Schüler sein und unsterbliche Künste ausüben wollen. Es scheint jedoch, dass sie nur für Gelegenheitsarbeiten verwendet werden. [NEWLINE]Obwohl er über alle Sterblichen hinaus unsterblich geworden ist, hat er den Kontakt zu weltlichen Angelegenheiten nicht vollständig abgebrochen. Gelegentlich greift er in die menschliche Gesellschaft ein, indem er beispielsweise vier Affensaucen verkauft und Vorträge hält. [NEWLINE] Sie wird auch einige Mutationen untersuchen und lösen (z. B. vollständige Abhängigkeitsmutationen und Urban Legend-Mutationen) und sich an der Einkreisung und Unterdrückung guter und böser Geister beteiligen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Harmonie ist das Kostbarste</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Seien Sie anfangs allen gegenüber ein wenig wohlwollend</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_TRAIT_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_YES" Language="de_DE">
			<Text>Die Güte des Sohnes Gottes Feng Conger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Harmonie ist kostbar~ Harmonie ist kostbar~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Sternenhimmel der kleinen Wünsche</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_2" Language="de_DE">
			<Text>Der Monsterschrein im Hinterhof</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_3" Language="de_DE">
			<Text>Großer Opfertempel von Mengdian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_4" Language="de_DE">
			<Text>Legende vom Großen Gott</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_5" Language="de_DE">
			<Text>Futaiwa von Sado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_6" Language="de_DE">
			<Text>Untote Nacht Sakura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_7" Language="de_DE">
			<Text>Willkommen im Yokai-Tempel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_8" Language="de_DE">
			<Text>Übernachten Sie auf einem wunderschönen Friedhof</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_9" Language="de_DE">
			<Text>Das kleine Monstermädchen vor der Tür</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_10" Language="de_DE">
			<Text>Starres Paradies</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_11" Language="de_DE">
			<Text>Wunschtrieb</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_12" Language="de_DE">
			<Text>Geisterführer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_13" Language="de_DE">
			<Text>Legende der Heiligen Tugend</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_14" Language="de_DE">
			<Text>Eine Seele mit tiefen Wünschen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_15" Language="de_DE">
			<Text>lebende Legende</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_16" Language="de_DE">
			<Text>Gesicht der Hoffnung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_17" Language="de_DE">
			<Text>Siebzehn Lichtstrahlen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_18" Language="de_DE">
			<Text>Universum der Götter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_19" Language="de_DE">
			<Text>Die Krone der zwölften Ebene</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_20" Language="de_DE">
			<Text>Hören Sie zehnmal zu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_MALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Seelentraum</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Suwo wird seit der Antike geschlachtet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Mononobe Futo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Huo Qing'e</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Miyako-Aroma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ja, hallo, mein Freund.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich kann mich im Moment nicht entscheiden, Fremder.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich glaube, wir können eine gute Beziehung haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ja, hallo, mein Freund.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich kann mich im Moment nicht entscheiden, Fremder.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich hasse es, Krieg zu sehen, aber dieses Mal habe ich keine Wahl, komm schon.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich hasse es, Krieg zu sehen, aber dieses Mal habe ich keine Wahl, komm schon.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich hätte Sie vorher darüber informieren sollen, also zögern Sie nicht, dies zu tun.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>So etwas ist vorerst nicht erlaubt, fahren wir mit dem nächsten fort.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dies ist ein Geschenk, um unseren Respekt auszudrücken, und wir hoffen, dass Sie es annehmen können.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Haben Sie nicht das Gefühl, dass das, was Sie in letzter Zeit getan haben, für andere Menschen empörend war? (dich verurteilen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Haben Sie nicht das Gefühl, dass das, was Sie in letzter Zeit getan haben, für andere Menschen empörend war? (dich verurteilen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Als wir uns das erste Mal trafen, war ich der Sohn von Fengconger, dem Anführer des Tempels.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Warum nicht den Palast des anderen besuchen? Es wäre eine gute Sache für beide Seiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>OK, alles klar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir wissen sehr wenig über diese Welt und müssen mehr reisen und mehr lernen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hallo, was ist los?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir können stärkere Beziehungen, sogar Allianzen, eingehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lasst uns zuerst diesen Kampf beenden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Der Waffenstillstand ist noch in weiter Ferne, bitte kommen Sie zurück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hör auf damit, es wird uns nicht guttun, wenn wir so weitermachen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Grenzöffnung ist nicht dauerhaft, daher hoffen wir, dass Sie die Gelegenheit nutzen können.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nein, es gibt keinen Spielraum.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir sind nur auf der Durchreise, bitte keine Panik.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Der Kampf ist etwas zu groß, ich hoffe, Sie können Ihre Arroganz unterdrücken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Unsere Pläne werden sich nicht ändern, daher endet dieses Gespräch hier.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Okay, dann werden wir versuchen, dies gemäß den Anforderungen Ihres Landes zu vermeiden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das Scheitern ist nur vorübergehend, da das menschliche Herz nicht zerstört wird.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Durch diese Art von Transaktion erleide ich zu viel Verlust. Lass uns später darüber reden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das ist ein gutes Geschäft, also lasst uns die Vereinbarung unterzeichnen.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
