<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Oct 23 16:00:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO" Language="fr_FR">
			<Text>Grand Prince Shotoku, vous avez utilisé les mérites accumulés au cours de votre vie pour revitaliser le bouddhisme japonais. Vous avez juré de réaliser votre souhait et de devenir la première personne à illuminer tout l'âge Asuka. Bien qu’oublié, il affronte toujours le monde avec amour. Même si le chemin à parcourir est semé d’embûches, nous sommes convaincus que vous nous conduirez à nouveau vers l’âge d’or.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Fantasyland - Temple des Dieux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Fantasyland - Temple des Dieux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Fantasyland - Temple des Dieux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>Temple des dieux orientaux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Fils de Dieu Feng Conger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Comment pourrais-je, moi le noble, naître dans un endroit aussi puant ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ABILITY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Prier un esprit d'écoute</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ABILITY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Après n'importe quelle bataille du jeu, toutes vos villes gagneront immédiatement 1 [ICON_FAITH] Foi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ABILITIES_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Légende de la Sainte Vertu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Augmentez l'effet d'encouragement [ICON_CivicBoosted] de 15 %. Lorsque chaque bâtiment du centre civique sera terminé, il complétera directement toutes les municipalités actuellement consultables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Temple du Grand Sacrifice</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gensokyo - la zone vedette du Temple des Dieux, au lieu de la Terre Sainte, l'astrologie est déverrouillée. [NEWLINE] Moins cher à construire, plus de rendement [ICON_GreatProphet] Points de Grand Prophète et +1 [ICON_Amenities] Commodités, en plus du bonus adjacent de base de la Terre Sainte, +2 [ICON_FAITH] Foi lorsqu'il est adjacent au bonus adjacent du centre-ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_ADJ_CITY_CENTER" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_FAITH] La foi vient du centre-ville adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Temple du Grand Sacrifice de Mengdian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Fantasy Township - le bâtiment caractéristique du Temple des Dieux, débloqué par le mysticisme municipal, construit dans le centre municipal, +25% de foi [ICON_FAITH] dans la ville où il se trouve, et débloque le projet &quot;Pratique taoïste&quot; dans le ville où il se trouve.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_UP_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Pratique taoïste</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_UP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La ville [ICON_Citizen] ne peut être réalisée que si la population n'est pas inférieure à 2. Elle consomme une population [ICON_Citizen] et donne à la ville +2 [ICON_Production] productivité +2 [ICON_Science] valeur technologique +4 [ICON_FAITH] valeur de foi sortir. [NEWLINE] [NEWLINE] La production de cet objet coûte 30 % de productivité et le convertit en valeur technologique [ICON_Science] et en valeur de foi [ICON_FAITH]. Une fois terminé, les points du grand scientifique [ICON_GreatScientist] et du grand prophète [ICON_GreatProphet] seront produits.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>guerrier religieux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité spéciale de Feng Cong'er God Son, débloquée par la compétence Bronze Casting, remplace le Lancer. [NEWLINE] Moins cher, a plus de vision et de puissance de combat de [ICON_Strength], +6 de puissance de combat de [ICON_Strength] lors des combats sur le territoire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_STR_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Protection de la foi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+6 [ICON_Strength] à la force de combat lorsque les combats ont lieu à l'intérieur des frontières du pays proviennent de capacités spécifiques à l'unité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le temple où vivait le Fils de Dieu Feng Cong'er, Monobu Budu, Suwo Tuzi, Huo Qing'e et d'autres vivaient également ici. [NEWLINE]Dans le jeu Temple of Gods, l'espace à l'intérieur du Temple des rêves est le temple où se trouve le Fils de Dieu. [NEWLINE]Après que Shenzi ait été ressuscité, il l'a déplacé et a construit un nouveau dojo dans le pays des fées qu'il a créé. [NEWLINE] Le monde féerique ouvert par Shenzi est un monde différent, indépendant de Gensokyo. Les changements survenus à Gensokyo n'affecteront pas le temple. [NEWLINE]Par exemple, dans le Deep Secret Record, l'effet de transfert spatial des perles surnaturelles ne fonctionnera pas dans le temple. [NEWLINE] De plus, Shenzi peut se téléporter n'importe où dans Gensokyo à travers le monde féerique. Par exemple, elle peut ouvrir une entrée et une sortie sous le carrelage du sanctuaire Hakurei. [NEWLINE]Dans le temple des dieux, il y a de nombreux disciples qui adorent le Fils de Dieu comme leur professeur et espèrent apprendre les arts immortels, mais il semble qu'ils ne soient utilisés que pour faire de petits travaux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>La forme architecturale du temple est basée sur le sanctuaire Sentengu de la ville de Sakado, préfecture de Saitama, au Japon, et a été construit sous la direction du Taïwanais Kang Guodian. Achevé en 1995, c'est un temple dédié aux ancêtres taoïstes de Sanqing et c'est le plus grand temple taoïste du Japon. [NEWLINE]Vous pouvez voir l'avant-toit à trois étages qui s'est retourné pour former un arc. Il y a des sculptures en argile de dragons, de phénix et d'autres animaux de bon augure sur l'avant-toit. [NEWLINE]Il y a une entrée principale et deux entrées latérales sur le devant du temple, et il y a une pièce de chaque côté. [NEWLINE] Il y a des peintures lumineuses et exquises sur les piliers de l'entrée principale, et les avant-toits sont recouverts de magnifiques carreaux vernissés. [NEWLINE] De chaque côté de l'entrée principale se trouve une tour octogonale de trois étages. Comme l'entrée principale, elle a des piliers peints en rouge et est recouverte de tuiles dorées. Des lanternes sont également accrochées à la tour sous les avant-toits. [NEWLINE]L'intérieur du bâtiment du temple n'a pas encore été montré. Il y a une place pavée de briques carrées devant le temple. [NEWLINE]D'après les bandes dessinées de Ci Gexian, il y a des rochers et des arbres autour du temple, ainsi qu'une couche de brouillard. [NEWLINE]Semblable au monde féerique de Hua Fan, le monde féerique auquel appartient le temple a également la distinction entre le jour et la nuit. La nuit, vous pouvez voir une pleine lune dans le ciel.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Feng Conger Shenzi est un personnage officiel de la série Touhou Project. Il est apparu pour la première fois dans le Temple des Dieux de l'Est, le treizième jeu de la série Touhou, en tant que boss à six visages. [NEWLINE] Le prototype du design du Fils de Toyoko est basé sur le célèbre homme politique Prince Shotoku qui adorait le bouddhisme pendant la période Asuka dans le Japon ancien et a laissé de nombreuses anecdotes et légendes. En même temps, la silhouette du Fils de Dieu est également apparue dans le temple, sur la couverture. [NEWLINE] Shenzi était une politicienne dans un passé lointain. Elle est née dans une étable et a été reconnue comme un génie depuis qu'elle était enfant. C'est une super personne qui surpasse de loin les humains. Après être devenue immortelle, sa véritable force est incommensurable . Après son apparition, l'équilibre des pouvoirs à Gensokyo a changé. La religion qu'elle représente à Gensokyo est le taoïsme, et sa position à Gensokyo est du côté humain. [NEWLINE] Le personnage de Shenzi est étonnamment libre et frivole, et il aime toujours plaisanter. Mais lorsque vous êtes face à face avec elle, non seulement votre faute est facilement exposée, mais vous avez même l'impression que tout est vu à travers, et cela devient davantage un sentiment de respect. [NEWLINE] Il est de nature honnête, opposé aux mauvaises choses et aux démons, et veut éliminer le mal dans le monde. Il a une très forte conscience de lui-même quant à la sécurité des humains de Gensokyo et de tout Gensokyo [NEWLINE]. Comme son rival religieux Saint Byakuren, il se donne intentionnellement une apparence extraordinaire, mais Shenzi a un sentiment plus surhumain que Byakuren. [NEWLINE]Confiant en moi. En même temps, elle est étonnamment compétitive, comme en témoigne sa performance au concours Cool Danmaku. [NEWLINE]Après Temple of the Gods, il est également apparu comme une machine autonome dans des jeux de combat tels que Oriental Heart Qilou, et est également apparu dans des publications officielles de temps en temps. [NOUVELLE LIGNE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Le temple où se trouvait à l'origine la résurrection se trouvait à Gensokyo. Après l'histoire du temple, considérant l'esprit maléfique du temple Meurenji, Shenzi a ouvert son propre pays des fées et a déplacé le temple à cet endroit et l'a construit. Le nouveau dojo, où je pratique la plupart du temps depuis. [NEWLINE] Cependant, il y a aussi beaucoup de gens dans les villages humains qui veulent devenir ses disciples et pratiquer les arts immortels, mais il semble qu'ils ne soient habitués qu'à faire des petits boulots. [NEWLINE]Bien qu'il soit devenu une fée qui transcende les mortels, il n'a pas complètement coupé tout contact avec les affaires du monde. Il intervient occasionnellement dans la société humaine, comme vendre quatre sauces de singe et donner des conférences. [NEWLINE] Elle enquêtera et résoudra également certaines mutations (telles que les mutations de dépendance complète et les mutations de légendes urbaines), et participera à l'encerclement et à la suppression des fantômes bons et maléfiques.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>L'harmonie est la chose la plus précieuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Avoir un peu de faveur envers tout le monde au départ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_TRAIT_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_YES" Language="fr_FR">
			<Text>La gentillesse du Fils de Dieu Feng Conger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L'harmonie est précieuse~ L'harmonie est précieuse~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le ciel étoilé des petits désirs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_2" Language="fr_FR">
			<Text>Le sanctuaire des monstres dans la cour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_3" Language="fr_FR">
			<Text>Temple du Grand Sacrifice de Mengdian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_4" Language="fr_FR">
			<Text>Légende du Grand Dieu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_5" Language="fr_FR">
			<Text>Futaiwa de Sado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_6" Language="fr_FR">
			<Text>Sakura de la nuit des morts-vivants</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_7" Language="fr_FR">
			<Text>Bienvenue au temple Yokai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_8" Language="fr_FR">
			<Text>Restez dans un magnifique cimetière</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_9" Language="fr_FR">
			<Text>La petite fille monstre devant la porte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_10" Language="fr_FR">
			<Text>Paradis rigide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_11" Language="fr_FR">
			<Text>Désir Drive</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_12" Language="fr_FR">
			<Text>Plomb fantôme</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_13" Language="fr_FR">
			<Text>Légende de la Sainte Vertu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_14" Language="fr_FR">
			<Text>Une âme aux désirs profonds</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_15" Language="fr_FR">
			<Text>légende vivante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_16" Language="fr_FR">
			<Text>visage d'espoir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_17" Language="fr_FR">
			<Text>Dix-sept rayons de lumière</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_18" Language="fr_FR">
			<Text>univers des dieux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_19" Language="fr_FR">
			<Text>La couronne du douzième niveau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_20" Language="fr_FR">
			<Text>Écoute dix fois</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Rêve d'âme</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Suwo est massacré depuis l'Antiquité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Mononobé Futo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Huo Qing'e</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Arôme Miyako</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oui, bonjour, mon ami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne peux pas prendre de décision pour le moment, étranger.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je crois que nous pouvons avoir une bonne relation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oui, bonjour, mon ami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne peux pas prendre de décision pour le moment, étranger.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je déteste voir la guerre éclater, mais je n'ai pas le choix cette fois, allez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je déteste voir la guerre éclater, mais je n'ai pas le choix cette fois, allez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'aurais dû vous informer de ce genre de choses à l'avance, alors n'hésitez pas à le faire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce genre de chose n'est pas autorisé pour le moment, passons à la chose suivante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est un cadeau pour exprimer notre respect et nous espérons que vous pourrez l'accepter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>N’avez-vous pas l’impression que ce que vous avez fait ces derniers temps a été scandaleux pour les autres ? (te condamner)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>N’avez-vous pas l’impression que ce que vous avez fait ces derniers temps a été scandaleux pour les autres ? (te condamner)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsque nous nous sommes rencontrés pour la première fois, j'étais le fils de Fengconger, le chef du temple.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pourquoi ne pas venir visiter le palais de chacun, ce serait une bonne chose pour les deux parties.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>OK d'accord.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous savons très peu de choses sur ce monde et devons voyager davantage et en apprendre davantage.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour, qu'est-ce qu'il y a ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous pouvons nouer des relations plus solides, voire des alliances.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Mettons d’abord fin à cette bataille.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L’armistice est encore loin, revenez s’il vous plaît.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Arrêtez ça, ce ne sera pas bon pour nous si nous continuons comme ça.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L’ouverture des frontières n’est pas permanente, nous espérons donc que vous pourrez saisir cette opportunité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Non, il n’y a pas de marge de manœuvre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous ne faisons que passer, ne paniquez pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La bataille est un peu trop grande, j'espère que vous pourrez réprimer votre arrogance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nos plans ne changeront pas, cette conversation se terminera donc ici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>D'accord, selon les exigences de votre pays, nous essaierons de l'éviter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L’échec n’est que temporaire car le cœur humain n’est pas détruit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce genre de transaction me fera subir trop de pertes, parlons-en plus tard.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est une bonne affaire, alors signons l'accord.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
