<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Oct 23 16:00:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO" Language="it_IT">
			<Text>Grande principe Shotoku, hai utilizzato i meriti accumulati nel corso della tua vita per rivitalizzare il buddismo giapponese e hai giurato di esaudire il tuo desiderio e di diventare la prima persona a illuminare l'intera era Asuka. Sebbene dimenticato, affronta ancora il mondo con amore. Non importa quanto sia accidentata la strada da percorrere, crediamo che ci condurrai di nuovo verso l’età dell’oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Fantasyland - Tempio degli Dei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Fantasyland - Tempio degli Dei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Fantasyland - Tempio degli Dei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CAPITAL" Language="it_IT">
			<Text>Tempio degli dei orientali</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Figlio di Dio Feng Conger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Come ho potuto io, il nobile me, nascere in un posto così puzzolente?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ABILITY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Pregare uno spirito di ascolto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_ABILITY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dopo qualsiasi battaglia nel gioco, tutte le tue città guadagneranno immediatamente 1 [ICON_FAITH] Fede</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ABILITIES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Leggenda della santa virtù</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ABILITIES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Aumenta l'effetto di incoraggiamento [ICON_CivicBoosted] del 15%.Quando ogni edificio nel Centro Civico sarà completato, completerà direttamente tutti i comuni attualmente ricercabili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Tempio del Grande Sacrificio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gensokyo: l'area in primo piano del Tempio degli Dei, invece della Terra Santa, l'astrologia è sbloccata. [NEWLINE] Più economico da costruire, più rendimento [ICON_GreatProphet] Punti Grande Profeta e +1 [ICON_Amenities] Servizi, oltre al bonus base adiacente alla Terra Santa, +2 [ICON_FAITH] Fede quando adiacente al centro città Bonus adiacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_DIS_ADJ_CITY_CENTER" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_FAITH] La fede proviene dal centro città adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Tempio del Grande Sacrificio di Mengdian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Fantasy Township - il caratteristico edificio del Tempio degli Dei, sbloccato dal Misticismo Municipale, costruito nel Centro Municipale, +25% [ICON_FAITH] rendimento di fede nella città in cui si trova, e sblocca il progetto &quot;Pratica Taoista&quot; nel città in cui si trova.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_UP_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Pratica taoista</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_BUILDING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_BUIDLINGS_UP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La città [ICON_Citizen] può essere realizzata solo se la sua popolazione non è inferiore a 2. Consuma una popolazione [ICON_Citizen] e dà alla città +2 [ICON_Production] produttività +2 [ICON_Science] valore tecnologico +4 [ICON_FAITH] valore fede produzione. [NEWLINE] [NEWLINE] Produrre questo oggetto costa il 30% della produttività e lo converte in valore tecnologico [ICON_Science] e valore di fede [ICON_FAITH]. Al termine, verranno prodotti punti grande scienziato [ICON_GreatScientist] e grande profeta [ICON_GreatProphet].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_NAME" Language="it_IT">
			<Text>guerriero religioso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'unità speciale di Feng Cong'er God Son, sbloccata dall'abilità di fusione del bronzo, sostituisce il Lancer. [NEWLINE] Più economico, ha più visione e [ICON_Strength] potere di combattimento, +6 [ICON_Strength] potere di combattimento quando si combatte all'interno del territorio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_STR_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Protezione della fede</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_COMBAT_PERSON_STR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+6 [ICON_Strength] la forza di combattimento quando i combattimenti avvengono all'interno dei confini del paese deriva da abilità specifiche dell'unità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Qui vivevano anche il tempio dove visse il Figlio di Dio Feng Cong'er, Monobu Budu, Suwo Tuzi, Huo Qing'e e altri. [NEWLINE]Nel gioco Temple of Gods, lo spazio all'interno del Tempio dei Sogni è il tempio in cui si trova il Figlio di Dio. [NEWLINE]Dopo la resurrezione, Shenzi lo trasferì e costruì un nuovo dojo nel paese delle fate da lui creato. [NEWLINE] Il mondo fatato aperto da Shenzi è un mondo diverso, indipendente da Gensokyo. I cambiamenti avvenuti a Gensokyo non influenzeranno il tempio. [NEWLINE]Ad esempio, nel Deep Secret Record, l'effetto di trasferimento spaziale delle perle soprannaturali non funzionerà nel tempio. [NEWLINE] Inoltre, Shenzi può teletrasportarsi in qualsiasi luogo di Gensokyo attraverso il mondo delle fate, ad esempio può aprire un'entrata e un'uscita sotto le piastrelle del pavimento del Santuario Hakurei. [NEWLINE]Nel tempio degli dei ci sono molti discepoli che adorano il Figlio di Dio come loro maestro e sperano di apprendere arti immortali, ma sembra che siano abituati solo a lavori saltuari.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>La forma architettonica del tempio si basa sul Santuario Sentengu nella città di Sakado, nella prefettura di Saitama, in Giappone, ed è stato costruito sotto la guida del taiwanese Kang Guodian. Completato nel 1995, è un tempio dedicato agli antenati taoisti di Sanqing ed è il più grande tempio taoista del Giappone. [NEWLINE]Puoi vedere la grondaia a tre piani che si alzava per formare un arco, sulla quale si trovano sculture in argilla di draghi, fenici e altri animali di buon auspicio. [NEWLINE]C'è un ingresso principale e due ingressi laterali sulla parte anteriore del tempio, e c'è una stanza su ciascun lato. [NEWLINE] Sui pilastri dell'ingresso principale ci sono dipinti luminosi e raffinati, mentre le grondaie sono ricoperte da magnifiche piastrelle smaltate. [NEWLINE] Su ciascun lato dell'ingresso principale si trova una torre ottagonale a tre piani. Come l'ingresso principale, ha pilastri dipinti di rosso ed è ricoperta di piastrelle dorate. Sulla torre sono appese anche delle lanterne sotto la grondaia. [NEWLINE]L'interno dell'edificio del tempio non è stato ancora mostrato. Di fronte al tempio c'è una piazza pavimentata con mattoni quadrati. [NEWLINE]Secondo i fumetti di Ci Gexian, intorno al tempio ci sono rocce e alberi, oltre a uno strato di nebbia. [NEWLINE]Simile al mondo fatato di Hua Fan, anche il mondo fatato a cui appartiene il tempio distingue tra giorno e notte: di notte puoi vedere la luna piena nel cielo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Feng Conger Shenzi è un personaggio ufficiale della serie Touhou Project. È apparso per la prima volta nel Tempio degli Dei dell'Est, il tredicesimo gioco della serie Touhou, come un boss a sei facce. [NEWLINE] Il prototipo del design del Figlio di Toyoko si basa sul famoso politico Principe Shotoku che adorò il Buddismo durante il periodo Asuka nell'antico Giappone e lasciò molti aneddoti e leggende. Allo stesso tempo, apparve anche la sagoma del Figlio di Dio nel tempio in copertina. [NEWLINE] Shenzi era una politica del lontano passato. È nata in una stalla ed è stata riconosciuta come un genio fin da quando era bambina. È una super persona che supera di gran lunga gli umani. Dopo essere diventata immortale, la sua vera forza è incommensurabile . Dopo la sua apparizione, gli equilibri di potere a Gensokyo sono cambiati. La religione che rappresenta a Gensokyo è il Taoismo, e la sua posizione a Gensokyo è dalla parte umana. [NEWLINE] Il personaggio di Shenzi è inaspettatamente libero e frivolo e ama sempre scherzare. Ma quando sei faccia a faccia con lei, non solo la tua colpa viene facilmente scoperta, ma hai anche la sensazione che tutto venga visto attraverso, e diventa più una sensazione di soggezione. [NEWLINE] È di natura retta, avverso alle cose malvagie e ai demoni e vuole eliminare il male dal mondo. Ha una forte consapevolezza di sé per la sicurezza degli umani a Gensokyo e nell'intera Gensokyo [NEWLINE]. Come il suo rivale religioso Saint Byakuren, fa intenzionalmente un aspetto straordinario, ma Shenzi ha un sentimento più sovrumano di Byakuren. [NEWLINE]Fiducioso in me stesso. Allo stesso tempo, è sorprendentemente competitiva, come si può vedere dalla sua performance nella competizione Cool Danmaku. [NEWLINE]Dopo Temple of the Gods, è apparso anche come macchina autonoma in giochi di combattimento come Oriental Heart Qilou, e di tanto in tanto è apparso anche in pubblicazioni ufficiali. [NUOVA LINEA]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Il tempio dove originariamente si trovava la resurrezione era a Gensokyo. Dopo la storia del tempio, considerando lo spirito malvagio del tempio Meurenji, Shenzi aprì un suo paese fatato e trasferì il tempio in questo luogo e lo costruì. Il nuovo dojo, dove da allora pratico la maggior parte del tempo. [NEWLINE] Tuttavia nei villaggi umani ci sono anche molte persone che vogliono essere suoi discepoli e praticare arti immortali, ma sembra che siano abituati solo a lavori saltuari. [NEWLINE]Sebbene sia diventato un immortale al di là dei mortali, non ha tagliato del tutto i contatti con gli affari mondani e occasionalmente interviene nella società umana, vendendo quattro salse di scimmia e tenendo conferenze. [NEWLINE] Investigherà e risolverà anche alcune mutazioni (come quelle di dipendenza completa e quelle di leggende metropolitane) e parteciperà all'accerchiamento e alla soppressione dei fantasmi buoni e cattivi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>L'armonia è la cosa più preziosa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Avere inizialmente una piccola quantità di favore verso tutti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_TRAIT_AGENDA_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_YES" Language="it_IT">
			<Text>La gentilezza del Figlio di Dio Feng Conger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'armonia è preziosa~ L'armonia è preziosa~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_1" Language="it_IT">
			<Text>Il cielo stellato dei piccoli desideri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_2" Language="it_IT">
			<Text>Il santuario dei mostri nel cortile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_3" Language="it_IT">
			<Text>Tempio del Grande Sacrificio di Mengdian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_4" Language="it_IT">
			<Text>La leggenda del Grande Dio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_5" Language="it_IT">
			<Text>Futaiwa di Sado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_6" Language="it_IT">
			<Text>Sakura della notte dei morti viventi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_7" Language="it_IT">
			<Text>Benvenuti al Tempio Yokai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_8" Language="it_IT">
			<Text>Soggiorno in un meraviglioso cimitero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_9" Language="it_IT">
			<Text>La piccola mostruosa davanti alla porta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_10" Language="it_IT">
			<Text>Paradiso rigido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_11" Language="it_IT">
			<Text>Desiderio Guida</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_12" Language="it_IT">
			<Text>Piombo fantasma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_13" Language="it_IT">
			<Text>Leggenda della santa virtù</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_14" Language="it_IT">
			<Text>Un'anima con desideri profondi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_15" Language="it_IT">
			<Text>leggenda vivente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_16" Language="it_IT">
			<Text>volto della speranza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_17" Language="it_IT">
			<Text>Diciassette raggi di luce</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_18" Language="it_IT">
			<Text>universo degli dei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_19" Language="it_IT">
			<Text>La corona del dodicesimo livello</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_CITY_20" Language="it_IT">
			<Text>Ascolta dieci volte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_MALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Sogno dell'anima</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Suwo è stato macellato fin dai tempi antichi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Mononobe Futo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Huo Qing'e</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_TANSHOU_CIVILIZATION_TANSHOU_TEN_DESIRES_FAMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Aroma di Miyako</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sì, ciao, amico mio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non posso prendere una decisione in questo momento, straniero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Credo che possiamo avere un buon rapporto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sì, ciao, amico mio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non posso prendere una decisione in questo momento, straniero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Odio vedere scoppiare la guerra, ma questa volta non ho scelta, andiamo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Odio vedere scoppiare la guerra, ma questa volta non ho scelta, andiamo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Avrei dovuto avvisarti in anticipo su questo genere di cose, quindi sentiti libero di farlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo genere di cose per il momento non è consentito, passiamo al prossimo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo è un regalo per esprimere il nostro rispetto e speriamo che tu possa accettarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non hai la sensazione che quello che hai fatto ultimamente sia stato scandaloso per le altre persone? (ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non hai la sensazione che quello che hai fatto ultimamente sia stato scandaloso per le altre persone? (ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Quando ci siamo incontrati per la prima volta, ero il figlio di Fengconger, il capo del tempio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Perché non venite a visitare il palazzo dell'altro? Sarebbe una buona cosa per entrambe le parti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ok tutto bene.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sappiamo molto poco di questo mondo e abbiamo bisogno di viaggiare di più e imparare di più.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciao, qual è il problema?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Possiamo formare relazioni più forti, persino alleanze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Prima finiamo questa battaglia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'armistizio è ancora lontano, per favore ritorna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Smettila, non ci farà bene se continuiamo così.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'apertura delle frontiere non è permanente, quindi spero che tu possa cogliere l'opportunità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>No, non c'è margine di manovra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Siamo solo di passaggio, per favore non farti prendere dal panico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La battaglia è un po’ troppo grande, spero che tu possa reprimere la tua arroganza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>I nostri piani non cambieranno, quindi questa conversazione finirà qui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ok, allora in base ai requisiti del tuo Paese, cercheremo di evitarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il fallimento è solo temporaneo perché il cuore umano non viene distrutto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo tipo di transazione mi farà subire troppe perdite, ne parliamo dopo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_TANSHOU_TOYOSATOMIMI_NO_MIKO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo è un buon accordo, quindi firmiamo l'accordo.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
