<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Apr 11 23:41:38 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_TIBAO_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Тибао (полубог)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_WANDI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Десять тысяч врагов (полубоги)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_AGELAIYA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Согласно (полубог)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_NAKEXIA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>В этот момент XIA (полубог)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>память</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Одно характерное здание в онфаросах может быть построено только в то же время, что и интеллект и конец. После построения все области цивилизации получают культурную ценность [icon_culture] из других смежных бонусов. Региональный, центр города и чудеса +1 великий писатель, великий художник и великий музыкант [ICON_GREATPERN] и получают определенное туристическое выступление. Все региональные здания 1 -го уровня предлагают 3 дополнительных слота шедевров, которые могут разместить любой тип шедевра.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Интеллект</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Одно характерное здание в Onfaros может быть построено только в то же время, что и память и конец. После завершения все области [icon_district], центр города и другие прилегающие бонусы для цивилизации также предоставляют [icon_science] технологии и [icon_faith] ценности веры и +1 [icon_greatperson] для великого ученого, великого пророка и великого инженера. При создании нового города, наборе великих мужчин или создания чудес, изучаемая в настоящее время технология будет немедленно разблокирована.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Конец</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Одно характерное здание в Onfaros может быть построено только в то же время, что и память и интеллект. После завершения, другие прилегающие бонусы для всех областей цивилизации также предоставляют [icon_food] еда, [icon_production] Продуктивность. +1. Для всех единиц не требуется плата за обслуживание.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Цикл памяти, интеллекта и конца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>После разблокировки муниципального правительства «Кодекс», в столице разрешается построить три типа цивилизованных зданий. Если у вас есть какие -либо цивилизованные здания или в золотом веке, все города будут производить +12%. После того, как цивилизованное характерное здание построено, прилегающие бонусы для всех областей также предоставляют золотые монеты [icon_gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>«Дверь» половина Бога</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Первоначальное разблокирование технологии астрологии. Города, которые верят в вашу основную религию, выпустят дополнительное давление лояльности для внешнего мира и обеспечат 1 очко полного производства на население [icon_citizen]. [Newline] Проект зоны разблокировки города, который вы основали и построили «Кефейл -сквер»: [ICON_TURN] «Пожарная погоня».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>«Связни» половина Бога</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Первоначальная разблокировка технологий «добычи» и «бронзовых кастингов». Когда технология разблокирует земельную военную единицу, все города получат один из единиц бесплатно. [ICON_PORDUCTION] Производительность смежного бонуса +100% в области [Newline]. Постоянная лояльность в городах с гарнизонами, лояльные города +5 [ICON_AMENITY] Жизняка, [ICON_PORDUCTION] Производительность увеличивается на 30%. [Newline] В начале раунда боевая мощность всех текущих сухопутных единиц увеличивается, и увеличение значения - это сумма жизни всех нынешних городов [icon_amenities]; Если он потребляет силу движения на нейтральной ячейке, он сразу же восстановит всю свою силу движения. [Newline] Все земельные единицы +2 Движение, разместившись на один раунд, могут восстановить полное здоровье и могут нанести полный ущерб городу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>「浪漫」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Первоначальное разблокирование технологии «орошения». Улучшенная ячейка учреждения +2 [ICON_CULTURE] Культура +2 [ICON_FOOD] пища и предоставлена ​​дополнительное [ICON_HOUSING] Жилье и [ICON_AMENITY] Liquability. [Newline] улучшенные роскошные предложения [icon_amenity] пригодны для жизни во всех городах, а не обычные 4. Требуется для набора [icon_greatperson] великого человека. Когда был построен [icon_district_bath], была получена золотая пустыня. [Newline] города получают 20% от соответствующей производительности из специализированных областей и 15 городов [ICON_CITISEN] с популяцией выше вдвое больше эффекта. Каждый [icon_citizen] в Империи увеличил свою популяцию на 1% на все продукты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>「理性」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Первоначальное разблокировка технологии «написания». При разблокировке технологии [icon_science] она также случайным образом открывает современную технологию [icon_science]. Для городов с менее чем тремя специализированными областями время, необходимое для строительства специализированной зоны, сильно сокращено. Удаление рельефа +50%, одновременно разблокируя способность строителя сажать естественные леса.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кефейл Площадь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерная область Тирисипиос заменяет священную землю [icon_district_holysite] с более низкими затратами на строительство. При завершении он выпускает культурные бомбы в соседние клетки. Первоначально он имеет +3 соседних бонусов и наследует прилегающие бонусы Священной Земли. После завершения [Newline] разрешено покупать здания с [icon_faith] веры, и вы получите скидку на 50% при покупке зданий в этом городе. [Newline] Получить +1 [icon_faith] Значение убеждения из соседних плоских ячеек.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Арена подвески</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерная область Ванменов заменяется военным лагерем, а стоимость строительства ниже. После завершения культурные бомбы высвобождаются в соседние ячейки, позволяя строить на первом кольце города, без уменьшения очарования соседних клеток и получения золотого потомка после завершения. [Newline] Каждое здание в этой области содержит 2 точки [icon_housing] для города. Область получает производительность от смежных шахт и карьеров, каждая из которых строилась на арене подвески +2 боевой мощности для всех подразделений.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Юнши Тянонг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Agraya имеет участок, разблокированную ирригацией, альтернативными каналами, меньше затрат на строительство и обеспечивает больше корпуса [ICON_HOUSING] с помощью смежного бонуса [ICON_GOLD], который добавляет очарование и прилегающего бонуса к соседним ячейкам. [Newline] Когда будет завершено, золотой потомка будет отдано. После завершения население города [ICON_CITISEN] будет немедленно заполнено до жилищной крышки [ICON_HOUSING], а учреждения по улучшению плантации города будут составлять +1 [ICON_FOOD] FOOD, +2 [ICON_PRODUCTION] Производительность. [Newline] Каждый Мраморный Небесный дворец составляет +20% для площади строительства [ICON_PORDUCTION], а прилегающая область, прилегающая к Мраморному Небесному дворцу, составляет +100%. Для каждого мрамора Небесного дворца на поле [Newline] все мраморные небесные дворцы могут создавать дополнительное 1 [ICON_AMENITY] Likability, 1 [ICON_HOUSING], 2 [ICON_FOOD] пища и 2 [ICON_PRODUCTION] Производительность.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сад деревьев</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерная область накшаксии, которая заменяет академию, имеет более высокие затраты на строительство, но также имеет более высокий базовый результат, и имеет культурную ценность [ICON_CULTURE] примыкающего к культурному бонусу вместо обычной технологии [ICON_SCIence]. Когда он был завершен, был получен золотой человек, на соседних клетках была выпущена культурная бомба, а в городе была построена стена. При завершении природные леса будут генерироваться в клетках на второй кольцевой дороге этого города. После завершения недавно обученные строители +1 количество использования. Здания +2 корпуса в этом районе, фундаментом и зданиями в этом районе представляют собой технологическую ценность Woods +1 +1 Производительность, тропический лес +1 культурная ценность +2 золотые монеты и приводятся случайная технология [icon_science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Путешествие в огонь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Специальный проект Tirisipios требует площади «Чефальной площади». Во время исполнения проекта [Newline] город выпустил большое количество религиозного давления [ICON_RELIGION] на каждом раунде и в четыре раза превышала ценность веры [ICON_FAITH] и точки великого пророка за «Молитву Святой Земли». [Newline] После завершения проекта религия Тирисипия будет распространяться на все города, а внешнее экспортное давление города будет увеличено на 400%. [Newline] После завершения проекта все «квадрат Kefale» +2 [ICON_FAITH] Значения убеждений и +2 [ICON_TOURISM] Туристические характеристики и получают 1 Golden Gen (если доступны).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_COMBAT_STRENGTH_FOR_ALL_UNIT_DESC" Language="ru_RU">
			<Text>+{Свойство} из городской жизни</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
