<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Apr 11 23:41:38 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_TIBAO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Tibao (semideo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_WANDI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Diecimila nemiche (semidei)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_AGELAIYA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>ACCYA (DEMIGOD)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_NAKEXIA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Quel momento Xia (semideo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>memoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Un edificio caratteristico in Onpharos può essere costruito solo, non allo stesso tempo dell'intelligenza e della fine. Una volta costruiti, tutte le aree [icon_district] della civiltà ottengono il valore culturale [icon_culture] da altri bonus adiacenti. Regional, Downtown and Wonder +1 grande scrittore, grande artista e grande musicista [icon_Greatperson] punti e ottengono una certa performance turistica [icon_tourism]. Tutti gli edifici regionali di livello 1 offrono 3 slot di capolavoro extra in grado di ospitare qualsiasi tipo di capolavoro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Intelligenza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Un edificio caratteristico in Onfaros può essere costruito solo, non allo stesso tempo della memoria e della fine. Una volta completati, tutte le aree [icon_district], il centro e altri bonus adiacenti per la civiltà forniscono anche la tecnologia [icon_science] e i valori di fede [icon_faith] e +1 [icon_greatperson] punti per il grande scienziato, grande profeta e grande ingegnere. Quando crei una nuova città, reclutando grandi uomini o costruiscono miracoli, la tecnologia attualmente studiata verrà sbloccata immediatamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>FINE</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Un edificio caratteristico in Onfaros può essere costruito solo, non allo stesso tempo della memoria e dell'intelligenza. Una volta completato, altri bonus adiacenti per tutte le aree di civiltà [icon_district] forniscono anche cibo [icon_food], [icon_produzione] produttività. +1 [icon_amenities] vivibilità, +2 [icon_housing] Housing e +1 General, Navy Admiral e Great Merchant [Icon_Greatperson] punti. Non sono richieste commissioni di manutenzione per tutte le unità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il ciclo di memoria, intelligenza e fine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dopo aver sbloccato il governo municipale del &quot;codice&quot;, nella capitale sono autorizzati tre tipi di edifici civili. Se hai qualche tipo di edificio civile o sei nell'era d'oro, tutte le città produrranno +12%. Dopo aver costruito l'edificio caratteristico civile, i bonus adiacenti per tutte le aree forniscono anche monete d'oro [icon_gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_NAME" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Porta&quot; mezzo dio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sblocco iniziale della tecnologia &quot;astrologia&quot;. Le città che credono nella religione tradizionale rilascerà ulteriori pressioni di lealtà al mondo esterno e forniranno 1 punto di produzione completa per popolazione [icon_citizen]. [Newline] Il progetto dell'area di sblocco della città che hai fondato e costruito &quot;Kefale Square&quot;: [ICON_TURN] &quot;Fire Chase&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Strife&quot; mezzo dio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sblocco iniziale delle tecnologie &quot;mining&quot; e &quot;casting di bronzo&quot;. Quando la tecnologia per sbloccare l'unità militare terrestre è completata, tutte le città riceveranno una delle unità gratuitamente. [ICON_PRODUZIONE] Bonus adiacente alla produttività +100% nell'area [Newline]. Lealtà permanente in città con guarnigioni, leva leali +5 [icon_amenities] vivibilità, [icon_produzione] La produttività aumenta del 30%. [NEWLINE] All'inizio del round, il potere di combattimento di tutte le unità terrestri attuali è aumentata e l'aumento del valore è la somma della vivibilità di tutte le città attuali [icon_amenities]; Se consuma il potere di movimento su una cella neutra, ripristinerà immediatamente tutto il suo potere di movimento. ;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>「浪漫」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sblocco iniziale della tecnologia &quot;irrigazione&quot;. Miglioramento della struttura cellulare +2 [icon_culture] Cultura +2 [icon_food] cibo e fornire ulteriore [icon_housing] abitazioni e [icon_amenities] vivibilità. [Newline] migliorate il lusso offre [icon_amenities] vivibilità a tutte le città, piuttosto che il solito 4. [NEWLINE] Le celle esistenti non riducono il fascino delle celle adiacenti e l'area ottiene l'output equivalente al valore del fascino della cella senza superare i 20. [Newline] Eventuali recluti di giocatori [icon_graatperson] Great Man, aumentano tutti i [iconrson. per reclutare il grande uomo [icon_greatperson]. Quando fu costruito [ICON_DISTRICT_BATH], fu ottenuto un deserto dorato. [NEWLINE] Le città ottengono il 20% della loro corrispondente produzione da aree specializzate e 15 città [icon_citizen] con popolazione al di sopra del doppio dell'effetto. Ciascuno [icon_citizen] nell'impero ha aumentato la sua popolazione dell'1% di tutti i risultati.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_NAME" Language="it_IT">
			<Text>「理性」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sblocco iniziale della tecnologia &quot;scrittura&quot;. Quando sblocca la tecnologia [icon_science], sblocca anche casualmente una tecnologia contemporanea [icon_science]. Per le città con meno di tre aree specializzate, il tempo necessario per costruire un'area specializzata è notevolmente ridotto. Rimozione di forme di terra +50%, sbloccando al contempo la capacità del costruttore di piantare foreste naturali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Kefale Square</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'area caratteristica di Tirispios, sostituisce la terra sacra [icon_district_holysite], con costi di costruzione più bassi. Una volta completato, rilascia bombe culturali a cellule adiacenti. Inizialmente ha +3 bonus adiacenti ed eredita i bonus adiacenti della terra sacra. Dopo il completamento, [newline] è consentito acquistare edifici con valore di fede [icon_faith] e godrai di uno sconto del 50% quando acquisti edifici in questa città. [Newline] Ottieni +1 [icon_faith] Valore di credenza dalle celle adiacenti del terreno piatto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Arena di sospensione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'area caratteristica dei wanmen è sostituita da un campo militare e il costo di costruzione è inferiore. Una volta completati, le bombe culturali vengono rilasciate a cellule adiacenti, consentendo la costruzione sul primo anello della città, senza ridurre il fascino delle cellule adiacenti e ottenere un discendente dorato quando completato. [Newline] Ogni edificio in quest'area fornisce 2 punti di alloggi per la città [icon_housing]. L'area ottiene la produttività da miniere e cave adiacenti, con ogni arena di sospensione costruita +2 potenza di combattimento per tutte le unità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Yunshi Tiangong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Agraya ha caratterizzato l'area sbloccato da irrigazione, canali alternativi, meno costi di costruzione e fornisce più alloggi [icon_housing] con [icon_gold] bonus adiacente, che aggiunge fascino e bonus adiacente alle celle adiacenti. [NEWLINE] Una volta completato, verrà dato un discendente dorato. Dopo il completamento, la popolazione [icon_citizen] della città sarà immediatamente riempita al limite di alloggi [icon_housing] e le strutture di miglioramento delle piantagioni della città saranno +1 [icon_food] alimento, +2 [icon_production] produttività. [NEWLINE] Ogni palazzo celeste di marmo è +20% per l'area di costruzione [icon_produzione] produttività e l'area adiacente adiacente al palazzo celeste di marmo è +100%. Per ogni palazzo celeste di marmo sul campo, [Newline] Tutti i palazzi celesti di marmo possono produrre una vivibilità 1 [icon_amenities] aggiuntiva, 1 [icon_housing] Housing, 2 [icon_food] cibo e 2 [icon_produzione] produttività.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Giardino degli alberi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'area caratteristica di Nakshaxia, che sostituisce l'Accademia, ha costi di costruzione più elevati ma ha anche una produzione di base più elevata e ha un bonus adiacente al valore culturale [icon_culture] invece del solito valore tecnologico [icon_science]. Quando fu completato, fu ottenuto un uomo d'oro, fu rilasciata una bomba culturale su cellule adiacenti e fu costruita un muro in città. Una volta completato, le foreste naturali verranno generate nelle celle all'interno della seconda strada ad anello di questa città. Dopo il completamento, i costruttori di nuova formazione +1 conteggio di utilizzo. Gli edifici +2 alloggi nell'area, le fondamenta e gli edifici nell'area sono il valore della tecnologia Woods +1 +1 produttività, foresta pluviale +1 Valore culturale +2 monete d'oro e una tecnologia casuale [icon_science] viene fornita.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il viaggio al fuoco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il progetto speciale di Tirispios richiede l'area &quot;Cefal Square&quot;. Durante l'esecuzione del progetto [Newline], la città ha rilasciato una grande quantità di pressione religiosa [icon_religion] su ogni round e ha fornito quattro volte il valore di fede [icon_faith] e i punti del grande profeta per la &quot;preghiera della terra santa&quot;. [NEWLINE] Dopo il completamento del progetto, la religione di Tirispius sarà diffusa in tutte le città e la pressione esterna esterna della città sarà aumentata del 400%. [Newline] Dopo aver completato il progetto, tutti i valori delle credenze &quot;kefale quadra&quot; +2 [icon_faith] e +2 [icon_tourism] prestazioni turistiche e ricevono 1 Golden Gen (se disponibile).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_COMBAT_STRENGTH_FOR_ALL_UNIT_DESC" Language="it_IT">
			<Text>+{Proprietà} dalla vivibilità della città</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
