<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Apr 11 23:41:38 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_TIBAO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Tibao (Halbgott)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_WANDI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zehntausend Feinde (Halbgötter)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_AGELAIYA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Einverständnis (Halbgott)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_NAKEXIA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>In diesem Moment xia (Halbgott)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erinnerung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ein charakteristisches Gebäude in Onpharos kann nur gebaut werden, nicht gleichzeitig mit der Intelligenz und dem Ende. Nach dem Bau erhalten alle Bereiche der Zivilisation den kulturellen Wert [icon_culture] aus anderen benachbarten Boni. Regional, Innenstadt und Wunder +1 großartiger Schriftsteller, großer Künstler und großer Musiker [icon_gratperson] Punkte und erhalten eine bestimmte Aufführung von [ICON_TOURISMS]. Alle Gebäude der Regionalstufe 1 bieten 3 zusätzliche Meisterwerks -Slots, mit denen jede Art von Meisterwerk gerecht wird.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Intelligenz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ein charakteristisches Gebäude in Onfaros kann nur gebaut werden, nicht gleichzeitig wie das Gedächtnis und das Ende. Sobald alle [icon_district] -Bereiche, die Innenstadt und andere benachbarte Boni für die Zivilisation abgeschlossen sind, bieten auch [icon_science] -Technologie und [icon_faith] Glaubenswerte sowie +1 [icon_gratperson] Punkte für den großen Wissenschaftler, großen Propheten und Großingenieur. Bei der Schaffung einer neuen Stadt, der Rekrutierung großer Männer oder dem Aufbau von Wundern wird die derzeit untersuchte Technologie sofort freigeschaltet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ende</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ein charakteristisches Gebäude in Onfaros kann nur gebaut werden, nicht gleichzeitig wie Gedächtnis und Intelligenz. Sobald andere benachbarte Boni für alle Zivilisationsbereiche [icon_district], bieten auch [icon_food] food, [icon_production] produktivität. +1 [icon_amenities] Lebensfähigkeit, +2 [icon_housing] Wohnraum und +1 General, Navy Admiral und Great Merchant [icon_gratperson] Punkte. Für alle Einheiten sind keine Wartungsgebühren erforderlich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Der Zyklus von Gedächtnis, Intelligenz und dem Ende</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nach dem Entsperren der Stadtregierung &quot;Code&quot; dürfen drei Arten zivilisierter Gebäude in der Hauptstadt gebaut werden. Wenn Sie irgendeine Art von zivilisierten Gebäuden haben oder im goldenen Zeitalter befinden, werden alle Städte +12%produzieren. Nachdem das zivilisierte charakteristische Gebäude gebaut wurde, liefern die angrenzenden Boni für alle Bereiche auch Goldmünzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_NAME" Language="de_DE">
			<Text>&quot;Tür&quot; halb Gott</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erstes Entsperren der &quot;Astrologie&quot; -Technologie. Städte, die an Ihre Mainstream -Religion glauben, werden zusätzlichen Treuedruck in die Außenwelt veröffentlichen und 1 Punkt der vollen Ausgabe pro Bevölkerung [icon_citizen] liefern. [Newline] Das von Ihnen gegründete und gebaute &quot;Kefale Square&quot;: [icon_turn] &quot;Fire Chase&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>&quot;Streit&quot; halb Gott</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erstes Entsperren von &quot;Bergbau&quot; und &quot;Bronze -Casting&quot; -Technologien. Wenn die Technologie zur Erschließung der Land Militäreinheit abgeschlossen ist, erhalten alle Städte eine der Einheiten kostenlos. [Icon_production] Produktivität benachbarter Bonus +100% im Bereich [Newline]. Permanente Loyalität in Städten mit Garrisons, loyale Städte +5 [icon_amenities] Lebensfähigkeit, [icon_production] Produktivität steigt um 30%. [Newline] Zu Beginn der Runde wird die Kampfkraft aller aktuellen Landeinheiten erhöht, und der Anstiegswert ist die Summe der Lebensfähigkeit aller aktuellen Städte [ICON_AMENDENDEN]; Wenn es die Bewegungsleistung in einer neutralen Zelle verbraucht, wird es sofort seine gesamte Bewegungskraft wiederhergestellt. [Newline] Alle Landeinheiten +2 Bewegungsleistung, die für eine Runde stationiert werden, kann die volle Gesundheit wiederherstellen und die Stadt vollen Schaden zufügen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>「浪漫」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erstes Entsperren der &quot;Bewässerungs&quot; -Technologie. Verbesserte Einrichtungszelle +2 [icon_culture] culture +2 [icon_food] Lebensmittel und liefern zusätzliche Häuser und [icon_amenities] Lebensfähigkeit. [Newline] Verbesserte Luxusangebote [icon_amenities] Lebensfähigkeit für alle Städte und nicht die üblichen 4. Um den großartigen Mann [icon_gratperson] zu rekrutieren. Als die [icon_district_bath] gebaut wurde, wurde eine goldene Wüste erhalten. [Newline] Städte erhalten 20% ihrer entsprechenden Ausgabe aus spezialisierten Bereichen und 15 [icon_citizen] Städte mit einer Bevölkerung über doppelt so hoch wie der Effekt. Jedes [icon_citizen] im Empire erhöhte seine Bevölkerung um 1% aller Produktion.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_NAME" Language="de_DE">
			<Text>「理性」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erstes Entsperren der &quot;Schreib-&quot; -Technologie. Beim Entsperren [icon_science] -Technologie wird auch zufällig eine zeitgenössische [icon_science] -Technologie freigeschaltet. Für Städte mit weniger als drei spezialisierten Bereichen ist die für den Bau eines spezialisierte Gebiets erforderliche Zeit stark verkürzt. Entfernung von Landformen +50%, während die Fähigkeit des Bauunternehmens, natürliche Wälder zu pflanzen, freigeschaltet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kefale Square</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der charakteristische Bereich von Tirisipios ersetzt das heilige Land [ICON_DISTRICT_HOLYSIT] durch niedrigere Baukosten. Nach Abschluss freisetzt es kulturelle Bomben an angrenzenden Zellen. Es hat zunächst +3 benachbarte Boni und erbt die angrenzenden Boni des heiligen Landes. Nach Abschluss darf [Newline] Gebäude mit [icon_faith] Glaubenswert kaufen, und Sie werden beim Kauf von Gebäuden in dieser Stadt einen Rabatt von 50% genießen. [Newline] erhält +1 [icon_faith] Glaubenswert aus benachbarten Flachgeländezellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Suspensionsarena</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der charakteristische Bereich von Wanmen wird durch ein Militärlager ersetzt und die Baukosten sind niedriger. Nach Fertigstellung werden kulturelle Bomben in benachbarte Zellen freigesetzt, sodass der Bau am ersten Ring der Stadt, ohne den Charme benachbarter Zellen zu reduzieren und einen goldenen Nachkommen zu erhalten, wenn er fertig ist. [Newline] Jedes Gebäude in diesem Bereich bietet 2 Punkte von [icon_housing] Wohnraum für die Stadt. Die Fläche gewinnt die Produktivität aus angrenzenden Minen und Steinbrüchen, wobei jeder gebaute Suspensionsarena +2 Kampfleistung für alle Einheiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Yunshi Tiangong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Agraya wurde von Bewässerung, alternativer Kanäle, weniger Baukosten freigeschaltet und bietet mehr [icon_housing] -Häusern mit [icon_gold] benachbarter Bonus, der benachbarten Zellen einen Charme und den benachbarten Bonus verleiht. [Newline] Nach Abschluss wird ein goldener Nachkomme verschenkt. Nach Abschluss wird die Bevölkerung der Stadt [icon_citizen] sofort bis zur Wohnkappe [icon_housing] gefüllt, und die Plantagenverbesserungseinrichtungen der Stadt sind +1 [icon_food] Lebensmittel, +2 [ICON_Production] Produktivität. [Newline] Jeder Marmor Heavenly Palace ist +20% für das Baubereich [ICON_Production] und das angrenzende Gebiet neben dem Marmor Heavenly Palace +100%. Für jeden Marmor -Himmelspalast auf dem Feld können alle Marmor -Himmelspaläste eine zusätzliche 1 [ICON_AMENDES] Lebensfähigkeit, 1 [icon_housing] -Häuser, 2 [icon_food] Lebensmittel und 2 [icon_production] Produktivität erzeugen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Baumgarten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der charakteristische Bereich von Nakshaxia, der die Akademie ersetzt, hat höhere Baukosten, hat aber auch eine höhere grundlegende Ausgabe und hat [icon_culture] kulturellen Wert anstelle des üblichen [icon_science] -Technologiewerts. Als es fertig war, wurde ein goldener Mann erhalten, eine Kulturbombe wurde in angrenzenden Zellen freigesetzt und in der Stadt eine Mauer gebaut. Nach Abschluss werden natürliche Wälder in Zellen innerhalb der zweiten Ringstraße dieser Stadt erzeugt. Nach Fertigstellung zählen die neu ausgebildeten Bauherren +1 Nutzungszählungen. Die Gebäude +2 Wohnraum in der Region, die Grundlage und die Gebäude in der Region sind der Woods +1 -Technologiewert +1 Produktivität, Regenwald +1 kultureller Wert +2 Goldmünzen und eine zufällige [icon_science] -Technologie wird angegeben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die Reise zum Feuer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das spezielle Projekt von Tirisipios erfordert das Gebiet &quot;Cefal Square&quot;. Während der [Newline] -Projektausführung veröffentlichte die Stadt eine große Menge an religiösem Druck auf jede Runde und lieferte das vierfache des Glaubenswerts [icon_faith] und die Punkte des großen Propheten für das &quot;Heilige Landgebet&quot;. [Newline] Nach Abschluss des Projekts wird die Religion von Tirisipius auf alle Städte verteilt, und der externe Exportdruck der Stadt wird um 400%erhöht. [Newline] Nach Abschluss des Projekts, &quot;Kefale Square&quot; +2 [icon_faith] Glaubenswerte und +2 [ICON_TOURISM] Tourism Performance und erhalten 1 Golden Gen (falls verfügbar).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_COMBAT_STRENGTH_FOR_ALL_UNIT_DESC" Language="de_DE">
			<Text>+{Eigentum} aus der Stadtlebensfähigkeit</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
