<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Apr 11 23:41:38 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_TIBAO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Tibao (demi-dieu)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_WANDI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Dix mille ennemis (demi-dieux)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_AGELAIYA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>ACCORYA (demi-dieu)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_NAKEXIA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ce moment Xia (demi-dieu)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>mémoire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Un bâtiment caractéristique à Ongaros ne peut être construit qu'en même temps que l'intelligence et la fin. Une fois construites, toutes les zones [icon_district] de la civilisation obtiennent la valeur culturelle [icon_culture] à partir d'autres bonus adjacents. Régional, centre-ville et merveille +1 grand écrivain, grand artiste et grand musicien [icon_greatperson] et obtenir une certaine performance touristique [icon_tourism]. Tous les bâtiments régionaux au niveau 1 proposent 3 emplacements de chef-d'œuvre supplémentaires qui peuvent accueillir tout type de chef-d'œuvre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Intelligence</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Un bâtiment caractéristique à onfaros ne peut être construit qu'en même temps que la mémoire et la fin. Une fois terminés, toutes les zones [icon_district], le centre-ville et d'autres primes adjacentes pour la civilisation fournissent également la technologie [icon_science] et les valeurs de foi [icon_faith], et +1 [icon_greatperson] pour le grand scientifique, le grand prophète et le grand ingénieur. Lors de la création d'une nouvelle ville, du recrutement de grands hommes ou de la création de merveilles, la technologie actuellement étudiée sera déverrouillée immédiatement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Fin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Un bâtiment caractéristique à Onfaros ne peut être construit qu'en même temps que la mémoire et l'intelligence. Une fois terminé, d'autres primes adjacentes pour toutes les zones [icon_district] de la civilisation fournissent également [icon_food] la productivité [icon_production]. +1 [icon_amenities] Livabilité, +2 [icon_housing] Housing et +1 Général, Admiral de la Marine et Great Merchant [icon_Greatperson]. Aucun frais de maintenance n'est requis pour toutes les unités.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le cycle de mémoire, de l'intelligence et de la fin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Après avoir déverrouillé le gouvernement municipal du «code», trois types de bâtiments civilisés sont autorisés à être construits dans la capitale. Si vous avez des bâtiments civilisés ou si vous êtes à l'âge d'or, toutes les villes produiront + 12%. Une fois le bâtiment caractéristique civilisé construit, les bonus adjacents pour toutes les zones fournissent également des pièces d'or [icon_gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Door&quot; à moitié Dieu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>初始解锁「占星术」科技。 Les villes qui croient en votre religion dominante libéreront des pressions de fidélité supplémentaires au monde extérieur et fourniront 1 point de production complète par population [icon_cizen]. [Newline] Le projet de zone de déverrouillage de la ville que vous avez fondé et construit &quot;Kefale Square&quot;: [icon_turn] &quot;Fire Chase&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Conflit&quot; la moitié de Dieu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Déverrouillage initial des technologies &quot;miniers&quot; et &quot;Bronze Casting&quot;. Lorsque la technologie pour déverrouiller l'unité militaire terrestre sera terminée, toutes les villes recevront gratuitement l'une des unités. [Icon_production] Productivité Bonus adjacente + 100% dans la zone [Newline]. Loyauté permanente dans les villes avec des garnisons, les villes fidèles +5 [icon_amenities] L'agréabilité, la productivité [icon_production] augmente de 30%. [Newline] Au début du tour, la puissance de combat de toutes les unités foncières actuelles est augmentée et la valeur d'augmentation est la somme de l'habitabilité de toutes les villes actuelles [icon_amenities]; S'il consomme de la puissance de mouvement sur une cellule neutre, il restaurera immédiatement toute sa puissance de mouvement. [Newline] Toutes les unités terrestres +2 puissance de mouvement, le stationnement pour un tour peuvent restaurer la pleine santé et peuvent causer des dommages à la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>「浪漫」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Déverrouillage initial de la technologie &quot;d'irrigation&quot;. Amélioration de la cellule de l'installation +2 [icon_culture] Culture +2 [icon_food] Aliments et fournit des logements [icon_housing] supplémentaires et [icon_amenities]. [Newline] Amélioration du luxe offre [icon_amenities] la pertinence à toutes les villes, plutôt que le 4. [Newline] Les cellules existantes ne réduisent pas le charme des cellules adjacentes, et la zone obtient une sortie équivalente à la valeur de charme de la cellule sans dépasser 20. Recrutez le grand homme [icon_greatperson]. Lorsque le [icon_district_bath] a été construit, un désert doré a été obtenu. [Newline] Les villes obtiennent 20% de leur production correspondante à partir de zones spécialisées et 15 villes [icon_cizen] avec une population supérieure à l'effet. Chaque [icon_cizen] dans l'Empire a augmenté sa population de 1% toute la production.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>「理性」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Déverrouillage initial de la technologie «écriture». Lors du déverrouillage de la technologie [icon_science], il débloque également au hasard une technologie contemporaine [icon_science]. Pour les villes de moins de trois zones spécialisées, le temps nécessaire pour construire une zone spécialisée est considérablement raccourci. Élimination des reliefs + 50%, tout en déverrouillant la capacité du constructeur à planter des forêts naturelles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Carré de Kefale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La zone caractéristique de Tirisipios, remplace les terres sacrées [iCON_District_holysite], avec des coûts de construction inférieurs. Une fois terminé, il libère des bombes culturelles aux cellules adjacentes. Il a initialement +3 bonus adjacents et hérite des bonus adjacents de la terre sacrée. Après l'achèvement, [Newline] est autorisé à acheter des bâtiments avec [ICON_FAITH] Faith Value, et vous bénéficierez d'une remise de 50% lors de l'achat de bâtiments dans cette ville. [Newline] Obtenez +1 [icon_faith] Valeur de croyance à partir de cellules plats adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Arène de suspension</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La zone caractéristique de Wanmen est remplacée par un camp militaire et le coût de construction est plus faible. Une fois terminés, des bombes culturelles sont libérées dans des cellules adjacentes, permettant la construction sur le premier anneau de la ville, sans réduire le charme des cellules adjacentes, et l'obtention d'un descendant doré une fois terminé. [Newline] Chaque bâtiment de cette zone fournit 2 points de logement pour la ville [icon_raining]. La zone gagne la productivité des mines et des carrières adjacentes, chaque arène de suspension construite +2 puissance de combat pour toutes les unités.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Yunshi Tiangong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Agraya a présenté une zone déverrouillée par l'irrigation, des canaux alternatifs, moins de coûts de construction et fournit plus de logements [icon_raining] avec [icon_gold] un bonus adjacent, qui ajoute du charme et du bonus adjacent aux cellules adjacentes. [Newline] Une fois terminé, un descendant d'or sera donné. Après l'achèvement, la population [icon_citizen] de la ville sera immédiatement remplie du plafond de logement [icon_housing], et les installations d'amélioration des plantations de la ville seront de la productivité de +1 [icon_food], +2 [icon_production]. [Newline] Chaque palais céleste en marbre est + 20% pour la productivité de la zone de construction [icon_production], et la zone adjacente adjacente au palais céleste du marbre est + 100%. Pour chaque palais céleste en marbre sur le terrain, [Newline] Tous les palais célestes en marbre peuvent produire un logement supplémentaire de 1 [icon_amenities], 1 [icon_raining] logement, 2 [icon_food] aliment et 2 [icon_production] productivité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Jardin d'arbres</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le domaine caractéristique de Nakshaxia, qui remplace l'académie, a des coûts de construction plus élevés mais a également une production de base plus élevée et a une valeur culturelle [icon_culture] un bonus adjacent au lieu de la valeur technologique habituelle [icon_science]. Une fois terminé, un homme d'or a été obtenu, une bombe culturelle a été libérée sur des cellules adjacentes et un mur a été construit dans la ville. Une fois terminés, des forêts naturelles seront générées dans des cellules dans la deuxième route du cycle de cette ville. Après l'achèvement, les constructeurs nouvellement formés +1 dénombrement d'utilisation. Les bâtiments +2 logements dans la région, la fondation et les bâtiments de la région sont la valeur de la technologie des bois +1 +1, la productivité de la forêt tropicale +1 valeur culturelle +2 pièces d'or et une technologie aléatoire [icon_science] est donnée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le voyage vers le feu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le projet spécial de Tirisipios nécessite la zone &quot;Cefal Square&quot;. Au cours de l'exécution du projet [Newline], la ville a libéré une grande quantité de pression religieuse [icon_religion] à chaque tour et a fourni quatre fois la valeur de la foi [icon_faith] et les points du grand prophète pour la &quot;prière sainte terrestre&quot;. [Newline] Après l'achèvement du projet, la religion de Tiripius sera répartie à toutes les villes, et la pression d'exportation externe de la ville sera augmentée de 400%. [Newline] Après avoir terminé le projet, toutes les valeurs de croyance &quot;Kefale Square&quot; +2 [icon_faith] et les performances du tourisme +2 [icon_tourism], et reçoivent 1 Gen d'or (si disponible).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_COMBAT_STRENGTH_FOR_ALL_UNIT_DESC" Language="fr_FR">
			<Text>+ {Propriété} de la ville de la ville</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
