<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Apr 11 23:41:38 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_TIBAO_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Tibao (półbog)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_WANDI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dziesięć tysięcy wrogów (półbogów)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_AGELAIYA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Canenta (półbog)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_NAKEXIA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Ten moment Xia (półbog)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>pamięć</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jeden charakterystyczny budynek w Onpharos można zbudować tylko, a nie w tym samym czasie co inteligencja i koniec. Po zbudowaniu wszystkie obszary [icon_district] cywilizacji uzyskują wartość kulturową [icon_culture] z innych sąsiednich bonusów. Regionalne, śródmieściowe i Wonder +1 Wielki pisarz, wielki artysta i wspaniały muzyk [Icon_Greatperson] Punkty i uzyskaj pewien występ turystyczny [icon_tourism]. Wszystkie budynki regionalne poziomu 1 oferują 3 dodatkowe miejsca do arcydzieła, które mogą pomieścić każdy rodzaj arcydzieła.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Inteligencja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jeden charakterystyczny budynek w Onfaros można zbudować tylko, a nie w tym samym czasie, co pamięć i koniec. Po zakończeniu wszystkie obszary [icon_district], centrum i inne sąsiednie bonusy dla cywilizacji zapewniają również technologię [icon_science] i [icon_faith] i +1 [icon_greatperson] dla wielkiego naukowca, wielkiego proroka i wielkiego inżyniera. Podczas tworzenia nowego miasta, rekrutując wspaniałych mężczyzn lub budowanie cudów, badana technologia zostanie natychmiast odblokowana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Koniec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jeden charakterystyczny budynek w Onfaros można zbudować tylko, a nie w tym samym czasie, co pamięć i inteligencja. Po zakończeniu inne sąsiednie bonusy dla wszystkich obszarów cywilizacji [icon_district] zapewniają również produktywność [icon_food], [icon_production]. +1 [Icon_amenities] Livabable, +2 [icon_housing] i +1 generał, admirał marynarki wojennej i wielki kupiec [icon_greatperson]. Dla wszystkich jednostek nie są wymagane żadne opłaty za utrzymanie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Cykl pamięci, inteligencji i końca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Po odblokowaniu rządu komunalnego „kod” trzy rodzaje cywilizowanych budynków mogą być budowane w stolicy. Jeśli masz jakiekolwiek cywilizowane budynki lub jesteś w złotym wieku, wszystkie miasta wyprodukują +12%. Po zbudowaniu cywilizowanego charakterystycznego budynku sąsiednie bonusy dla wszystkich obszarów zapewniają również złote monety [icon_gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>„Drzwi” połowa boga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Początkowe odblokowanie technologii „astrologii”. Miasta, które wierzą w twoją religię głównego nurtu, opublikują dodatkową presję lojalnościową na świat zewnętrzny i zapewnią 1 punkt pełnej produkcji na ludność [icon_citizen]. [Newline] Założyłeś i zbudowałeś „Kefale Square”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>„Walka” pół Boga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Początkowe odblokowanie technologii „wydobycia” i „castingu brązowego”. Po zakończeniu technologii odblokowania jednostki wojskowej ziemi wszystkie miasta otrzymają jedną z jednostek za darmo. [Icon_production] Wydajność sąsiadująca bonus +100% w obszarze [Newline]. Stała lojalność w miastach z garnizonami, lojalne miasta +5 [Icon_amenities] Litubity, [icon_production] Produktywność wzrasta o 30%. [Newline] Na początku rundy zwiększa się moc bojowa wszystkich obecnych jednostek lądowych, a wartość wzrostu jest sumą życzenia wszystkich obecnych miast [Icon_amenities]; Jeśli pochłania moc ruchu na neutralnej komórce, natychmiast przywróci całą moc ruchu. [Newline] Wszystkie jednostki lądowe +2 Moc ruchu, stacjonowanie dla jednej rundy może przywrócić pełne zdrowie i mogą wydać pełne uszkodzenia miasta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>「浪漫」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Początkowe odblokowanie technologii „nawadniania”. Ulepszona komórka obiektu +2 [icon_culture] hodowla +2 [icon_food] żywność i zapewnia dodatkowe [icon_housing] mieszkanie i [icon_amenities]. [Newline] Ulepszony luksus oferuje [Icon_amenities] Livabable dla wszystkich miast, a nie zwykle 4. [Newline] Istniejące komórki nie zmniejszają uroku sąsiednich komórek, a obszar uzyskuje wyjście równoważne wartości uroku komórki bez przekraczania 20. [NOWOŚĆ] żaden gracz rekrutuje [icon_greatperson], zwiększają wszystkie twoje [iCon_ Punkty]. Rekrutuj wielkiego człowieka [icon_greatperson]. Kiedy zbudowano [icon_district_bath], uzyskano złotą pustynię. [Newline] Miasta uzyskują 20% odpowiadających im produkcji z obszarów wyspecjalizowanych, a 15 [icon_citizen] z populacją powyżej podwójnego efektu. Każdy [icon_citizen] w imperium zwiększył populację o 1% całej produkcji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>「理性」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Początkowe odblokowanie technologii „pisania”. Podczas odblokowywania technologii [icon_science] losowo odblokowuje również współczesną technologię [icon_science]. W przypadku miast o mniej niż trzech wyspecjalizowanych obszarach czas potrzebny na budowę wyspecjalizowanego obszaru jest znacznie skrócony. Usunięcie form lądowych +50%, przy jednoczesnym odblokowaniu zdolności budowniczego do sadzenia naturalnych lasów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kefale Square</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny obszar Tirisipios zastępuje świętą ziemię [icon_district_holysite] o niższych kosztach budowy. Po zakończeniu uwalnia bomby kulturowe do sąsiednich komórek. Początkowo ma +3 sąsiednie bonusy i dziedziczy sąsiednie bonusy świętej ziemi. Po zakończeniu [Newline] może kupować budynki o wartości wiary [icon_faith] i będziesz cieszyć się 50% rabatem przy zakupie budynków w tym mieście. [Newline] Get +1 [icon_faith] Wartość przekonania z sąsiednich płaskich komórek terenu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Arena zawieszenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny obszar Wanmen zastępuje obóz wojskowy, a koszty budowy są niższe. Po zakończeniu bomby kulturowe są uwalniane do sąsiednich komórek, umożliwiając budowę pierwszego pierścienia miasta, bez zmniejszenia uroku sąsiednich komórek i uzyskiwania złotego potomka po zakończeniu. [Newline] Każdy budynek w tym obszarze zapewnia 2 punkty mieszkań dla miasta [icon_housing]. Obszar zyskuje produktywność z sąsiednich kopalń i kamieniołomów, z każdą zbudowaną siłą bojową na arenę zawieszenia dla wszystkich jednostek.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Yunshi Tiangong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Agraya zawierała obszar odblokowany przez nawadnianie, kanały alternatywne, mniejsze koszty budowy i zapewnia więcej obudowy [icon_housing] z [icon_gold] sąsiadującym bonusem, który dodaje uroku i sąsiedniego bonusu do sąsiednich komórek. [Newline] Po zakończeniu zostanie rozdany Złoty Potomek. Po zakończeniu populacja miasta [icon_citizen] zostanie natychmiast wypełniona do czapki mieszkaniowej [icon_housing], a obiekty ulepszenia plantacji miejskich wyniosą produktywność +1 [icon_food], +2 [icon_production]. [Newline] Każdy marmurowy pałac Niebiański wynosi +20% dla obszaru budowy [icon_production] Produktywność, a sąsiedni obszar przylegający do marmuru Niebiańskiego Pałacu wynosi +100%. Dla każdego marmuru Niebiańskiego Pałacu na polu [Newline] Wszystkie marmurowe niebiańskie pałace mogą wytworzyć dodatkowe 1 [Icon_amenities] Likubable, 1 [Icon_housing] Housing, 2 [Icon_Food] Food i 2 [Icon_production] Wydajność.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Ogród drzewa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny obszar Nakshaxia, który zastępuje Akademię, ma wyższe koszty budowy, ale ma również wyższą podstawową produkcję, i ma wartość kulturową [icon_culture] sąsiednią premią zamiast zwykłej wartości technologicznej [icon_science]. Po jego zakończeniu uzyskano złotego mężczyznę, na sąsiednich komórkach uwolniono bombę kulturową i w mieście zbudowano ścianę. Po zakończeniu naturalne lasy będą generowane w komórkach na drugiej obwodnicy tego miasta. Po zakończeniu nowo wyszkolonych budowniczych +1 liczba użytkowania. Budynki +2 obudowy w okolicy, fundamenty i budynki w okolicy to Woods +1 Wartość technologii +1 Produktywność, las deszczowy +1 Wartość kulturowa +2 złote monety i losowa technologia [icon_science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Podróż do ognia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Specjalny projekt Tirisipios wymaga obszaru „placu cefalowego”. Podczas egzekucji projektu [Newline] miasto wydało dużą ilość presji religijnej [icon_religion] na każdą rundę i zapewniło czterokrotnie wartość wiary [icon_faith] i punktów wielkiego proroka dla „modlitwy świętej ziemi”. [Newline] Po zakończeniu projektu religia Tirisipius zostanie rozpowszechniona na wszystkie miasta, a zewnętrzna presja eksportu miasta zostanie zwiększona o 400%. [Newline] Po ukończeniu projektu wszystkie „Kefale Square” +2 [Icon_faith] Wartości przekonań i +2 [icon_tourism] Wydajność turystyczna i otrzymują 1 złoty gen (jeśli jest dostępny).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_COMBAT_STRENGTH_FOR_ALL_UNIT_DESC" Language="pl_PL">
			<Text>+{Właściwość} z miasta</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
