<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Apr 11 23:41:38 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_TIBAO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Tibao (semidiós)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_WANDI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Diez mil enemigos (semidioses)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_AGELAIYA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Acordya (semidiós)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_NAKEXIA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Ese momento Xia (semidiós)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>memoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_JIYI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un edificio característico en Onpharos solo se puede construir, no al mismo tiempo que la inteligencia y el final. Una vez construidas, todas las áreas [icon_district] de la civilización obtienen el valor cultural [icon_culture] de otros bonos adyacentes. Regional, en el centro y Wonder +1 gran escritor, gran artista y gran músico [icon_greatperson] puntos y obtienen una cierta actuación turística [icon_tourism]. Todos los edificios regionales de nivel 1 ofrecen 3 ranuras maestras adicionales que pueden acomodar cualquier tipo de obra maestra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Inteligencia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHISHI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un edificio característico en Onfaros solo se puede construir, no al mismo tiempo que la memoria y el final. Una vez completadas, todas las áreas [Icon_District], el centro y otras bonificaciones adyacentes para la civilización también proporcionan tecnología [icon_science] y valores de fe [icon_faith], y +1 [icon_greatperson] puntos para el gran científico, gran profeta y gran ingeniero. Al crear una nueva ciudad, reclutar grandes hombres o construir maravillas, la tecnología actualmente estudiada se desbloqueará de inmediato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Fin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NW_ZHONGMO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un edificio característico en Onfaros solo se puede construir, no al mismo tiempo que la memoria y la inteligencia. Una vez completado, otras bonificaciones adyacentes para todas las áreas de civilización [icon_district] también proporcionan alimentos [icon_food], productividad [icon_production]. +1 [icon_amenities] Livability, +2 [icon_housing] vivienda, y +1 general, almirante de la marina y gran comerciante [icon_greatperson] puntos. No se requieren tarifas de mantenimiento para todas las unidades.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El ciclo de la memoria, la inteligencia y el fin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_NW_AMPHOREUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de desbloquear el gobierno municipal &quot;Código&quot;, se permite construir tres tipos de edificios civilizados en la capital. Si tiene algún tipo de edificios civilizados o está en la Edad de Oro, todas las ciudades producirán +12%. Después de construir el edificio característico civilizado, las bonificaciones adyacentes para todas las áreas también proporcionan monedas de oro [icon_gold].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_NAME" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Puerta&quot; medio dios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_STEAL_THE_DOOR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloqueo inicial de la tecnología de &quot;astrología&quot;. Las ciudades que creen en su religión convencional liberarán presiones de lealtad adicionales al mundo exterior y proporcionarán 1 punto de producción completa por población [Icon_Citizen]. [Newline] El proyecto del área de desbloqueo de la ciudad que fundó y construyó &quot;Kefale Square&quot;: [Icon_Turn] &quot;Fire Chase&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Lucha&quot; medio dios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_DISPUTE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloqueo inicial de tecnologías de &quot;minería&quot; y &quot;fundición de bronce&quot;. Cuando se completa la tecnología para desbloquear la unidad militar terrestre, todas las ciudades recibirán una de las unidades de forma gratuita. [ICON_PRODUCTION] Productividad Bonificación adyacente +100% en el área [Newline]. La lealtad permanente en las ciudades con guarniciones, las ciudades leales +5 [icon_amenities] habitabilidad, la productividad [icon_production] aumenta en un 30%. [Newline] Al comienzo de la ronda, se incrementa el poder de combate de todas las unidades terrestres actuales, y el valor de aumento es la suma de la habitabilidad de todas las ciudades actuales [Icon_amenities]; Si consume potencia de movimiento en una célula neutral, restaurará inmediatamente toda su potencia de movimiento. [Newline] Todas las unidades terrestres +2 potencia de movimiento, estacionarse para una ronda puede restaurar la salud completa y puede generar daños completos a la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>「浪漫」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_ROMANCE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloqueo inicial de la tecnología de &quot;riego&quot;. MEJORA DE CELILLA DE INSTALACIÓN +2 [ICON_CULTURE] Cultivo +2 [icon_food] alimentos y proporcione vivienda adicional [icon_housing] y habitabilidad [icon_amenities]. [Newline] Lugar de lujo mejorado mejorado [icon_amenities] a todas las ciudades, en lugar de las 4 habituales. [Newline] Las celdas existentes no reducen el encanto de las celdas adyacentes, y el área obtiene una salida equivalente al valor de encanto de la celda sin exceder los 20. [Newline] Cualquier jugador recluta [icon_greatper] Great Man, aumente su [icon_graatperpinero de los puntos] que se requiere en el 3% de los puntos en el 3%. para reclutar el gran hombre [icon_greatperson]. Cuando se construyó el [icon_district_bath], se obtuvo un desierto dorado. [Newline] Las ciudades obtienen el 20% de su producción correspondiente de áreas especializadas, y 15 ciudades [icon_citizen] con población por encima del doble del efecto. Cada [icon_citizen] en el imperio aumentó su población en un 1% toda la producción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_NAME" Language="es_ES">
			<Text>「理性」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_REASON_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloqueo inicial de la tecnología de &quot;escritura&quot;. Al desbloquear la tecnología [icon_science], también desbloquea aleatoriamente una tecnología contemporánea [icon_science]. Para las ciudades con menos de tres áreas especializadas, el tiempo requerido para construir un área especializada se acorta en gran medida. Eliminación de formas de relieve +50%, mientras desbloquea la capacidad del constructor para plantar bosques naturales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cuadrado de kefale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KEFALEPLAZA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El área característica de Tirisipios, reemplaza la tierra sagrada [icon_district_holysite], con menores costos de construcción. Cuando se completa, libera bombas culturales a células adyacentes. Inicialmente tiene +3 bonificaciones adyacentes y hereda las bonificaciones adyacentes de la tierra sagrada. Después de la finalización, [NewLine] puede comprar edificios con valor de fe [icon_faith], y disfrutará de un descuento del 50% al comprar edificios en esta ciudad. [Newline] Obtenga el valor de creencia +1 [icon_faith] de las celdas adyacentes del terreno plano.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Arena de suspensión</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FIGHTING_CAMP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El área característica de Wanmen es reemplazada por un campamento militar, y el costo de construcción es más bajo. Cuando se completa, las bombas culturales se liberan a las células adyacentes, lo que permite la construcción del primer anillo de la ciudad, sin reducir el encanto de las células adyacentes y obtener un descendiente dorado cuando se complete. [Newline] Cada edificio en esta área proporciona 2 puntos de vivienda [icon_housing] para la ciudad. El área gana productividad de minas y canteras adyacentes, con cada potencia de combate de suspensión de suspensión construida +2 para todas las unidades.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Yunshi Tiangong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MARBLE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Agraya presentó un área desbloqueada por riego, canales alternativos, menos costos de construcción y proporciona más viviendas [icon_housing] con bonificación adyacente [icon_gold], que agrega encanto y bonificación adyacente a las celdas adyacentes. [Newline] Cuando se complete, se entregará un descendiente dorado. Después de la finalización, la población de [Icon_Citizen] de la ciudad se llenará inmediatamente a la tapa de vivienda [icon_housing], y las instalaciones de mejora de la plantación de la ciudad serán +1 [icon_food] alimentos, +2 [icon_production] productividad. [Newline] Cada palacio celestial de mármol es +20% para la productividad del área de construcción [icon_production], y el área adyacente adyacente al palacio celestial de mármol es +100%. Para cada palacio celestial de mármol en el campo, [Newline] Todos los palacios celestiales de mármol pueden producir una vivienda adicional de 1 [icon_amenities], 1 vivienda [icon_housing], 2 [icon_food] alimentos y 2 [icon_production] productividad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Jardín de árboles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_TREE_COURT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El área característica de Nakshaxia, que reemplaza la academia, tiene mayores costos de construcción, pero también tiene una producción básica más alta y tiene un valor cultural [icon_culture] bonificación adyacente en lugar del valor tecnológico habitual [icon_science]. Cuando se completó, se obtuvo un hombre de oro, se liberó una bomba cultural en células adyacentes y se construyó un muro en la ciudad. Cuando se complete, los bosques naturales se generarán en celdas dentro de la segunda carretera de anillo de esta ciudad. Después de la finalización, el conteo de uso de constructores recién entrenados +1. Los edificios +2 viviendas en el área, los cimientos y los edificios en el área son el valor de la tecnología Woods +1 Productividad +1, la selva tropical +1 Valor cultural +2 monedas de oro y una tecnología aleatoria [icon_science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El viaje al fuego</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_A_JOURNEY_BY_FIRE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El proyecto especial de Tirisipios requiere el área &quot;Cefal Square&quot;. Durante la ejecución del proyecto [NewLine], la ciudad lanzó una gran cantidad de presión religiosa [Icon_Religion] en cada ronda y proporcionó cuatro veces el valor de la fe [Icon_faith] y los puntos del Gran Profeta para la &quot;Oración de la Tierra Santa&quot;. [Newline] Después de completar el proyecto, la religión de Tirisipius se extenderá a todas las ciudades, y la presión de exportación externa de la ciudad aumentará en un 400%. [Newline] Después de completar el proyecto, todos los valores de creencias &quot;Kefale Square&quot; +2 [Icon_faith] y el rendimiento turístico +2 [Icon_tourism], y reciben 1 Gen Gen (si está disponible).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NW_WANDI_COMBAT_STRENGTH_FOR_ALL_UNIT_DESC" Language="es_ES">
			<Text>+{Propiedad} de la habitabilidad de la ciudad</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
