<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Tempesta_Pedia_zh_Hans_CN -->
<!-- Author: Ophidy -->
<!-- DateCreated: 10/14/2024 3:24:47 PM -->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<!--Leader Information-->
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_TITLE" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>皇家财富号</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_SUBTITLE" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>巴沙洛缪·罗伯茨</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>巴沙洛缪·罗伯茨（英语：Bartholomew Roberts，1682年5月17日－1722年2月10日），原名约翰·罗伯茨（英语：John Roberts）或约翰·罗伯特（John Robert），是一位著名的威尔士海盗，因外表英俊，温文有礼，而又被称为“黑色准男爵”（英语：Black Bart）。[NEWLINE]罗伯茨是史上最成功、也是最富有传奇色彩的海盗。他在那个时代显得与众不同,他身材高大、样貌俊朗，滴酒不沾，总是衣着华丽。他深谙海盗的威胁恐吓之道，航海技艺高超，在他的舰队船员中享有盛誉。虽然他不是那个时代的最后一位海盗，但他的死标志着海盗“黄金时代”的终结。巴沙洛缪·罗伯茨的海盗生涯短暂而狂暴，其他任何海盗都无出其右，他的座右铭是“欢愉而短暂的一生（A merry life and a short life.）”。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>1682年,他出生在威尔士彭布罗克郡岸边的一个小村子里，原名约翰·罗伯特(John Robert)，1695年（13岁）开始出海工作。他何时将名字改为巴沙洛缪，又为何在他的第二个名字后加了一个“s”，我们都不得而知。然而在任何历史文档中都没有留下有关他的记录，人们对他在那之后的生活一无所知，直到1718年，才有记录称他在巴巴多斯的一艘单桅帆船上当船员。[NEWLINE]1719年，罗伯茨在“王子”号上担任三副，其船队主要是贩卖黑奴。1719年，该船在阿诺巴布贩卖奴隶时被豪威尔·戴维斯（Howell Davis）截获。罗伯茨因此加入了戴维斯的海盗团队，由于罗伯茨和戴维斯皆是威尔士人，加上罗伯茨的精明才干，罗伯茨很快就当上戴维斯的左右手，但罗伯茨入伙后不久，戴维斯在非洲的几内亚海湾被杀死，罗伯茨此时则被推选为船长，带领海盗团。而此时，距离他加入这伙海盗还不满六周。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>当上船长的罗伯茨在第一次行动中就为自己赢得了“黑巴特/黑色准男爵”( Black Bart )的绰号。一日，在热带的夜幕掩护下，他率众返回几内亚海湾的普林西比岛，屠杀了岛上的许多男性，又抢走了所有值钱的东西。几天后，他抓获了一个荷兰属几内亚商船，两天后又劫掠了途经的一艘英国船只。然后，海盗们又回到阿诺巴布补充淡水和给养品，并投票表决下一站是要前往印度洋和东印度群岛还是巴西。最后的决定前往巴西。[NEWLINE]事实证明，他们在大西洋另一边的探险既取得了巨大的成功，而罗伯茨也受到了些许挫折。在巴西海岸逡巡了两个月左右之后，就在罗伯茨和他的副指挥——“流浪者”号( Rover )上的沃尔特·肯尼迪马上就要放弃搜寻而前往西印度群岛时，他们在横渡洛斯托多斯桑托斯的大海湾时与一支由42艘帆船组成的葡萄牙舰队遭遇，这支舰队由两艘70炮战舰护航，即将起航驶往里斯本。罗伯茨很快夺下了最近的几艘船，在刀剑的威胁下，船长指出了舰队中藏宝最多的那艘船。这艘船装配了40门火炮，船员超过150人，想攻克她并非易事，但海盗们并不以为意。罗伯茨率手下登上那艘船，发现船舱中满载着40000枚金币和大量奇珍异宝，其中一些珍宝都是专门为葡萄牙国王设计制作的。现在，海盗们想花点时间来分配战利品，因此罗伯茨将船驶向了魔鬼岛。在从洛斯托多斯桑托斯到巴西这一块凸出的海岸线上，是最臭名昭著的海盗遁迹所之一，这里充斥了社会上的各种人渣，只要水手们拿得出金子，他们随时会为其提供各种服务。[NEWLINE]几个星期的休息和享乐过后,大部分水手散尽了钱财，这两艘船驶向苏里南河河口，他们在那里发现了一艘双桅帆船。罗伯茨驾乘快速单桅帆船追击，沃尔特·肯尼迪乘“流浪者号”守在原处。目标船只逃跑，而罗伯茨发现自己正逆风行驶，因此一个多星期后才返回原地，却发现肯尼迪和“流浪者”号上的船员踪迹不见，一同消失的还有剩余的所有战利品。但罗伯茨对这场灾难不以为意——毕竟他们已经早早挥霍了大部分的钱财。他好像特意要强调一下这次事件，所以将自己的单桅帆船重命名为“财富”号( Fortune )，然后又与剩下的船员商定出一套新的海盗条款,以避免类以状况的再度发生——这是现存完整的此类条款中最为详细的一套。[NEWLINE]罗伯茨驾乘着“财富”号一路向北行驶，从小安的列斯群岛(Lesser Antilles)边缘绕过，并在途中劫持了几艘船只。1720年2月，驾驶“海王”号(Sea King)单桅帆船的法国海盗蒙蒂尼·拉·巴利斯(Montigny La Paise)也加入了这场海盗狂欢。他们在巴巴多斯外围遭遇两艘英国海军舰船。“海王”号的索具严重受损，拉·巴利斯溃败。“财富”号也有损坏，多名船员死伤。罗伯茨违背诺言，打算逃跑，不过他还得避开从马提尼克岛出发一路追捕他的两艘法国海军舰船。从那以后，他发誓要对巴巴多斯和马提尼克岛上的人实施报复，并打出一面脚踩着ABH和AMH的海盗旗，以宣泄自己的憎恨之情。[NEWLINE]在圣多明各悄悄修补了船只之后，罗伯茨继续向北行驶，1720年初他在新英格兰卖掉了俘获的船只和货物。然后，他驶入了纽芬兰渔场寻找猎物，劫持的船只超过了170艘。他用战利品换得一艘法国船只，为她装配了28门舰炮，并重命名为“皇家财富”号( Royal Fortune )也被翻译为“皇家幸运号”。他重回美洲海岸，俘虏了更多的船只。之后，当他夏季再次入海时，遭殃的就是加勒比海域了，他连续劫持了15艘来自法国、英国和荷兰的船只。那年9月，他在整个背风群岛(Leeward Islands)开展了一场长达6个月的暴虐行动，对圣基茨岛(St. Kitts)和马提尼克岛展开袭击，抢劫了至少上百艘船只。其中一艘是52炮军舰，上面载着马提尼克岛的法国总督。罗伯茨将他吊死在自己指挥舰的桁端，然后虐打和残害了大多数船员。他将这艘船掠夺为自己的新旗舰，然后将其命名为“皇家财富"号———他用同一名字命名了好几艘船。[NEWLINE]在短短两年半时间内里，罗伯茨带领他的船队共打劫了470多艘船只。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>1721年4月，巴沙洛缪·罗伯茨横渡大西洋来到西非，6月初抵达塞内加尔河河口附近。在那里，他遭到两艘法国船只的追击，但由于武器装备落后，它们很快被罗伯茨俘获，他将这两艘船重命名为“兰杰”号(Ranger)和“小兰杰”号(Lite Ranger)。此时,罗伯茨向塞拉利昂(Sierra Leone)驶去，途中又俘获了一艘大贩奴船和快速帆船“昂斯洛”号(Onslow)，后者正运送士兵前往黄金海岸的海岸角城堡。船上的一些士兵选择了转行做海盗，但事实证明普通水手是无法与水兵的社会地位相比较的，这些新手只能分得战利品中他们正常应得份额的四分之一。罗伯茨将“昂斯洛”号重命名为第四艘“皇家财富”号。[NEWLINE]这场抢劫狂欢终于在1722年2月10日落下帷幕，英国皇家海军舰船“燕子”号(Swallow)在现代加蓬的洛佩斯角(Cape Lopez)附近追上了这群海盗。“皇家财富”号和“小兰杰”号由于船身倾斜而搁浅，但查罗纳·奥格尔上校(Chaloner Ogle )率领的“燕子”号上的海军遇上了詹姆斯·斯克姆(James Skyre）指挥的“兰杰”号，并马上包围了他。[NEWLINE]斯克姆的一条腿被炮弹炸断，10名海盗丧生。最终斯克姆投降，幸存的船员被俘。[NEWLINE]在预先行动和主要战斗之间的几天中，罗伯茨打捞起一些其他的船只，又抢劫了一艘船，然后回港休息。大多数海盗都在夜晚的闹饮中烂醉如泥。黎明时分，“燕子”号在海滩附近出现在人们的视野中。最初，看到她的所有人都以为是斯克姆乘着“兰杰”号回来了，因此奥格尔才能先发制人，打败罗伯茨。[NEWLINE]一意识到危险来临，罗伯茨马上着手准备战斗，也换上了他标志性的服装。约翰逊（《海盗通史》作者）这样形容他：“罗伯茨衣着华丽，手持宝剑，双枪从肩上垂下。”这位海盗船长命令他的船向奥格尔的船驶去，以期望从他身边驶过，进入公海然后逃之夭夭。然而当两船擦肩而过时，“燕子”号在近距离从舷侧发射霰弹，子弹击中了罗伯茨，炸开了他的喉咙，这位海盗船长旋即身亡。传说他的舵手，一个杀人不眨眼的硬汉完全无视周围的枪弹，抱着他的尸体像孩子一样放声大哭。船员们熟知他的遗愿就是葬身大海，以免尸体被人俘获，因此离他最近的船员将他的尸身抛入海中。[NEWLINE]在经过大概三个小时激烈的登船战后，剩余的海盗弃甲投降。被俘的三艘海盗船上装载着价值超过14000英镑的砂金。就这样，那个时代规模最大的海盗审判和处决活动在西非的英国奴隶交易中心———海岸角城堡———举行，54名海盗被处以绞刑，37人服劳役，其余海盗无罪释放，70名非洲海盗被卖身为奴。</Text>
		</Replace>

		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_TITLE" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>金鹿号</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_SUBTITLE" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>弗朗西斯·德雷克</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>金鹿号（Golden Hind）原名鹈鹕号，是一艘盖伦型三桅帆船，其在1577-1579年间，作为英国传奇探险家，著名海盗德雷克的旗舰，完成了世界航海史上最负盛名的一次环球航行。后被置于伦敦的造船厂中进行了公开展览，直到1650年，该舰被拆解，其残余完好的零部件被制成家具在英国各地保留。其中一个由金鹿号残余部分打造的桌子现保存于英国牛津大学的图书馆中，以供后人纪念。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>金鹿号是弗朗西斯·德雷克在1577年至1580年间环球航行时担任船长的一艘大帆船。它最初被称为“鹈鹕”，克里斯托弗·哈顿爵士是德雷克环球航行的主要赞助商之一，为了感谢哈顿爵士的赞助，德雷克于1578年在航行中将其更名，由于哈顿爵士的家族徽章是一只金色的马鹿（一只雌性马鹿）所以被称为。泰晤士河南岸的伦敦正在进行一项全尺寸、适航的重建工程。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>女王伊丽莎白一世提供了部分赞助给弗朗西斯·德雷克爵士担任探险队队长，该探险队旨在通过麦哲伦海峡绕过南美洲，探索更远的海岸。女王的支持使得德雷克得到了官方的批准，这对他自己和女王都有利，并对西班牙造成了不利。这最终导致了英西战争。启航前，德雷克第一次与女王面对面，女王对他说：“我们很乐意为潜水员受伤事件而向西班牙国王复仇。”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>明确的目标是“找出能通行船只的地方（就是航路）”。然而，在伊丽莎白的非正式支持下，德雷克的金鹿号实际上成了一艘私掠船。金鹿号的设计是以西班牙建造的维多利亚号为基础的，这是第一艘环球航行的船只，被描述为“16世纪中期从帆船向大帆船过渡的军舰”，重达约120吨。他最初将自己的旗舰命名为“鹈鹕”，但在1578年8月20日到达麦哲伦海峡时将其更名为“金色马鹿”，以纪念他的赞助人克里斯托弗·哈顿爵士，他的家族徽章是一只金色马鹿。1577年12月，他率领5艘164人的小船启航，并于1578年初抵达巴西海岸。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>1579年3月1日，现在在厄瓜多尔海岸外的太平洋上，金鹿号炮击并占领了西班牙大帆船Nuestra Señora de la Concepción号。这艘大帆船上拥有迄今为止英国缴获的最多财宝：超过36万比索（以2017年的购买力换算相当于约4.8亿英镑）。这些宝藏花了六天时间转运，包括26吨白银、半吨黄金、瓷器、珠宝、硬币和珠宝。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>1580年9月26日，弗朗西斯·德雷克驾驶他的船驶入普利茅斯港，船上剩下80名船员中的56人。这艘船在女王卫队的监督下在附近的特雷马顿城堡卸货。 最后的宝藏还包括六吨来自香料群岛的丁香，当时价值相当于它们的黄金重量。伊丽莎白本人登上了金鹿号，该船当时位于泰晤士河南岸的德特福德，她曾要求将其作为第一艘“博物馆船”永久展出。在那里，她精明地请求法国大使授予德雷克爵士头衔。超过一半的收益流向了王室，女王在宝藏中所占的份额至少达到了16万英镑：“足以偿还她的全部政府债务，还剩下4万英镑投资于黎凡特的一家新贸易公司。她和其他投资者的回报率是，每投资1英镑，回报率就超过47英镑，即4700%。”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>德雷克环球航行后，金鹿号在伦敦德特福德的造船厂举行了公开展览。从1580年到1650年左右，伊丽莎白去世45年后，这艘船一直留在那里，直到船最终腐烂并解体。1668年，德特福德商店的管理员，坎伯韦尔的约翰·戴维斯，把剩下的最好的金黄色木材做成了一把椅子，现在被称为德雷克椅子，并被赠送给牛津大学博德利图书馆（在现德文郡巴克兰修道院的大会堂里有一个复制品，现在由国家信托基金维护）。伦敦中殿大厅里的一张桌子，也被称为橱柜，据说也是用金鹿号的木板制成的。橱柜上放着一卷中殿律师学院的成员，当新成员被叫到酒吧时，他们会在上面签名。原来船上的灯笼也被用于悬挂在中中殿律师学院大厅的门廊上，但在第二次世界大战期间被毁。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>在金鹿号原型被拆毁后，后人开始进行复原工作，最早在阿加莎·克里斯蒂的推荐下，1924年大英帝国展览上，一艘金鹿号的复制品成为了儿童游乐场的一部分,后去向不明。后在埃塞克斯郡绍森德的彼得·潘游乐场（现在的冒险岛冒险公园）建造了一个金鹿号的复制品。它建于1947年，1949年与蜡像馆一起开放。到1992年，由于上座率下降，再加上维护成本的上升和对木结构进行重大翻新的需要，导致其于1997年关闭。其被被黑胡子的《安妮女王的复仇》复制品取代，于2013年被拆除</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>1963年，在电视剧《弗朗西斯·德雷克爵士》中使用了金鹿号的复制品后，该复制品后来一直被永久停泊在德文郡布里克斯汉姆海港的港口（GB-TOB 50°23′48〃N 3°30′46〃W），该剧在托贝湾和达特茅斯湾及其周围拍摄。电影制片厂为了建造电视剧中使用的复制船，使用一艘渔船进行改造，花费了25000英镑，没有后廊或炮位，。1987年，该船在被拖至达特茅斯进行修复时在波涛汹涌的大海中沉没。第二个全尺寸复制品于1988年完工，每年有数千名游客到访。该船只是以一艘钢制驳船为基础的建造的，没有航行能力。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="zh_Hans_CN">
			<Text>为了更加真实的还原金鹿号，在德文郡阿普尔多尔采用传统方法对金鹿号全尺寸重建，并于1973年下水。金鹿号是三年研究和建设的成果。从那时起至今，她已经行驶了超过140000英里。1974年末，它从普利茅斯开始处女航，1975年5月8日抵达旧金山。1979年，她前往日本拍摄迷你剧《Shōgun》，之后她完成了环球航行并返回英国。1981年至1984年间，她停泊在英国，并被成为一个教育博物馆。1984年至1985年，她环绕不列颠群岛航行，然后穿越大西洋到达加勒比海的圣托马斯。1986年，她穿过巴拿马运河驶向温哥华，成为在1986年举办的世博会中的“海滨广场”展区最耀眼的明星。1987年，她开始了美国沿海城市之旅，在太平洋沿岸度过了两年。1988年末，她通过巴拿马运河返回，继续访问墨西哥海湾和东海岸的港口。1992年，她回到英国，在接下来的四年里访问了欧洲的港口。自1996年以来，她一直停泊在伦敦南华克班克赛德的圣玛丽奥维码头，在那里她对公众开放，并举办一系列教育项目。</Text>
		</Replace>

	</LocalizedText>
</GameData>
