<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Oct 23 18:09:08 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_LOCATION" Language="it_IT">
			<Text>sconosciuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_SIZE" Language="it_IT">
			<Text>sconosciuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>sconosciuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_CAPITAL" Language="it_IT">
			<Text>Londinio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Una manciata di grano rosso. La terra genera vita e la vita nutre la terra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Cornamuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Meticoloso nel combattimento e nell'agricoltura, ignaro di elettronica e tendenze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Laureato alla Victoria Royal Guards School, prestò servizio nell'esercito del Victoria per tre anni, si ritirò e si unì al Rhode Island dopo essere stato presentato dal sovrintendente Chen. I soldati professionisti che hanno ricevuto un addestramento sistematico, dopo un periodo di tempo, hanno dimostrato abilità di combattimento professionali e alfabetizzazione tattica in varie missioni nel Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>I risultati del test di imaging hanno mostrato che gli organi interni dell'operatore erano chiaramente delineati e non si vedevano ombre anomale. Il rilevamento di particelle di Originium nel sistema circolatorio non ha mostrato anomalie. Non c'erano segni di infezione da malattie del minerale. In questa fase, si può confermare che non è infetto dalla malattia del minerale.
[NEWLINE][NEWLINE][Tasso di fusione delle cellule somatiche e della pietra originaria] 0%
[NEWLINE]L'operatore Bagpipe non mostra segni di infezione da Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densità dei cristalli della pietra di origine del sangue】0,11u/L
[NEWLINE]L'Operatore Cornamusa entra raramente in contatto con l'Originio.
[NEWLINE][NEWLINE] Anche a Vaifan, il corpo di questa ragazzina è uno dei migliori che abbia mai visto. Voglio anche vedere se riesce davvero a combattere la malattia ori sfruttando la sua forma fisica... Beh, probabilmente non funzionerà. Provalo? No, non molto bene.
[NEWLINE]——Warfarin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Una ragazza vivace di Victoria.
[NEWLINE] È una brava ragazza della porta accanto, ha molta familiarità con se stessa e si prende cura degli altri inconsciamente. Dopo essere entrata nel Rhode Island, ha rapidamente stretto un buon rapporto con la maggior parte degli operatori.
[NEWLINE] In termini di stile di vita, nel migliore dei casi è informale, nel peggiore è distratta, e a prima vista è difficile associarla all'immagine seria di un soldato. Almeno nella vita, il suo lato militare non si è mostrato molto.
[NEWLINE] Lui e il sovrintendente Chen hanno frequentato insieme la Royal Victoria Guards School e, secondo la mia descrizione, i due hanno stretto una profonda amicizia durante i giorni di scuola. Il sovrintendente Chen sospirerà quando sentirà il nome di Bagpipe, ma a giudicare dalla sua disponibilità a garantire per l'identità di Miss Bagpipe, il rapporto personale tra i due non è poi così male.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Ovviamente, anche se si sente una ragazza solare della porta accanto, Miss Bagpipe è davvero un soldato regolare che ha prestato servizio a Victoria, ed è anche un ottimo soldato.
[NEWLINE]La Scuola delle Guardie Reali istruisce gli studenti in molte direzioni. A differenza di altri sistemi di addestramento militare, la Victoria Royal Guards School ha una propria politica educativa: tra le tre direzioni di addestramento, la maggior parte delle guardie serve come guardia del corpo per la famiglia reale, i nobili e vari dignitari dopo la laurea, mentre gli ufficiali generalmente prestano servizio come militari. I comandanti anziani e gli ufficiali sottufficiali generalmente fungono da leader sul campo e da promotori rivoluzionari dell'esercito.
[NEWLINE]In quanto sottufficiale laureato, Miss Bagpipe possiede senza dubbio eccellenti talenti militari.
[NEWLINE]In effetti, ci sono differenze nel livello di implementazione tra la formazione degli operatori e quella dei soldati semplici.
[NEWLINE] Gli operatori danno importanza al combattimento individuale e di squadra. Nella formazione degli operatori, la cosa più importante è insegnare agli studenti in base alle loro attitudini e massimizzare i loro punti di forza personali. Proprio come i singoli operatori sull'Isola di Rodi, gli operatori devono massimizzare la propria unicità e fare affidamento su un piccolo numero di forze d'élite per cooperare per completare gli obiettivi prefissati.
[NEWLINE] Il personale militare attribuisce maggiore importanza al collettivo. Nella formazione del personale militare, ciò che serve è uno sviluppo completo, la standardizzazione e la sostituibilità. L'esercito prenderà decisioni basate sulle funzioni piuttosto che sugli individui per garantire la stabilità e l'efficienza della squadra .
[NEWLINE] La capacità di combattimento globale di un soldato qualificato deve essere superiore a quella di un operatore qualificato. Ma in realtà i due non costituiscono un paragone, perché fin dall'inizio la professione di operatore non è adatta alla guerra, e la guerra dovrebbe essere evitata il più possibile.
[NEWLINE] Pertanto, Miss Bagpipe non può diventare direttamente un modello di ruolo per guidare gli operatori ordinari nell'apprendimento. Infatti, già quando l'istruttore Dupin, il soldato professionista Jian Lei e Shining Knight Linguang si unirono al Rhode Island, sebbene si adattarono rapidamente al situazione, ma all'inizio l'addestramento militare ricevuto faceva sì che mostrassero molti aspetti contrari alla politica di combattimento dell'isola di Rodi.
[NEWLINE] Tuttavia, la cornamusa, che ha superato l'esame di addestramento militare con risultati perfetti e ha partecipato alla guerra come membro delle truppe di prima linea, ha davvero mostrato al Rhode Island come dovrebbe essere un eccezionale soldato in servizio attivo, il che è una sfida per alcuni che pensano di poterlo fare Dovrebbe essere un piccolo campanello d'allarme per gli operatori che lottano contro l'esercito, o semplicemente non capiscono l'esercito.
[NEWLINE]Anche se la sua lancia demolitrice ha perso la sua funzione di proiettile, è ancora un'arma da guerra terrificante. Per favore, non provarci con la tua vita.
[NEWLINE] Inoltre, vale la pena ricordare che, forse a causa della sua natura allegra, o perché l'eccellente istruzione della Scuola delle Guardie Reali è degna della sua reputazione, Miss Bagpipe non ha attraversato il periodo di adattamento da soldato a operatore, e ha rapidamente è diventato un carattere operatore di.
[NEWLINE]Come operatore possiede la tenacia e la disciplina di un soldato; come soldato possiede la mobilità e l'adattabilità di un operatore. Anche l'istruttore Dubin ha fatto questo commento in privato: &quot;Ciò che rende il Victoria molto migliore rispetto ad altri paesi è la qualità professionale dei loro soldati&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>Anche dopo aver frequentato la Royal Guards School e aver ricevuto il battesimo della vita moderna dopo la laurea, Miss Bagpipe, nata in un villaggio nomade nel Victoria, ha ancora un forte senso della campagna.
[NEWLINE] Da un lato, ciò è dovuto all'influenza della vita rurale stessa e, dall'altro, sembra essere dovuto all'educazione ricevuta da sua madre fin dall'infanzia: come tutti sappiamo, le donne Vaifan sono solitamente molto potenti.
[NEWLINE] Aiuta la sua famiglia nell'agricoltura e nell'allevamento di animali fin da quando era bambina. Dopo essere entrata nel Rhode Island, è stata subito coinvolta con gli operatori logistici responsabili degli affari correlati e ha contribuito con risorse preziose alle attività di coltivazione e allevamento di animali del Rhode Island. Con la sua esperienza e forza, il suo entusiasmo faceva addirittura pensare che fosse stata trasferita al reparto logistica.
[NEWLINE] Inoltre, per quanto riguarda la sua familiarità con varie attrezzature agricole su larga scala, sfortunatamente, a causa dello spazio limitato, la scala di semina nel Rhode Island consente solo l'uso di piccoli trattori, quindi non può mostrare il suo talento. Dopotutto non possiamo lasciarla guidare la nave del Rhode Island.
[NEWLINE]Naturalmente, questo non significa che Miss Bagpipe non conosca la vita moderna, ci ha semplicemente provato e ha fallito. Lo si evince dalle sue richieste relativamente frequenti di riparazione delle apparecchiature rispetto ad altri operatori.
[NEWLINE] Inoltre, secondo lei, ha anche imparato a vestirsi da compagni di classe aristocratici quando era studentessa, ma i risultati sono stati davvero imbarazzanti, e col tempo ha rinunciato ai suoi sforzi in questo campo, ma è ovvio che la signorina La cornamusa si preoccupa ancora di se stessa, prestazioni come l'abbigliamento e l'aspetto... Quando era un soldato, il suo abbigliamento era impeccabile, ma una volta che le parlava dei suoi vestiti normali e del suo aspetto, lei sembrava sempre preoccupata.
[NEWLINE]Non ce n'è bisogno, signorina Cornamusa. Molti operatori pensano che tu sia abbastanza carino da solo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_VICTORIA_PEN_BAGPIPE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>pastorale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_VICTORIA_PEN_BAGPIPE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Lavorare per mantenere i cittadini felici e leali. Come le civiltà con atteggiamenti di governo simili; odiano le civiltà che hanno problemi con la felicità e la lealtà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PEN_BAGPIPE_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(La tua città è molto vivibile)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PEN_BAGPIPE_HIGH_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>Le piacciono le civiltà in cui i cittadini sono felici e felici</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PEN_BAGPIPE_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(I tuoi cittadini hanno bisogno di un livello di abitabilità più alto.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PEN_BAGPIPE_LOW_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>Odia una civiltà i cui cittadini sono infelici</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi vergogno di questa uniforme...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi vergogno di questa uniforme...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grande! Questo è tutto!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non può essere fatto……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ho visto situazioni molto peggiori, sia a scuola che nell'esercito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il nemico è fuggito! Seguimi all'inseguimento!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Oh, è fantastico...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Spero che le persone dei due paesi possano comunicare più liberamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Beh...non è ancora possibile.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per favore, potete aprirci i vostri confini?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PEN_VICTORIA" Language="it_IT">
			<Text>Londinio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_1" Language="it_IT">
			<Text>Highbury</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_2" Language="it_IT">
			<Text>distretto di Sadeen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_3" Language="it_IT">
			<Text>Contea di Askara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_4" Language="it_IT">
			<Text>Contea di Duolun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_5" Language="it_IT">
			<Text>Contea di Xiaoqiu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_6" Language="it_IT">
			<Text>Contea di Connor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_7" Language="it_IT">
			<Text>contea della penisola</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_8" Language="it_IT">
			<Text>Contea di Kaiwen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_9" Language="it_IT">
			<Text>Claybrasson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_10" Language="it_IT">
			<Text>villaggio di tonel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_11" Language="it_IT">
			<Text>Quercia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_12" Language="it_IT">
			<Text>Lintone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_13" Language="it_IT">
			<Text>Caratone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Luciano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Fisher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Feist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Charlie Seymour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Tottel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Elia Kurtz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Tracy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_8" Language="it_IT">
			<Text>Edoardo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_9" Language="it_IT">
			<Text>Adamo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_10" Language="it_IT">
			<Text>foresta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Fiona giovane</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Ravshini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Jane Wayne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Susie Gritt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Heidi Thomson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Rita Scamandro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Vina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_8" Language="it_IT">
			<Text>Anna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_9" Language="it_IT">
			<Text>isabel montagu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_10" Language="it_IT">
			<Text>Grazia Arizona</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MODERN_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Luciano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Fisher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Feist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Charlie Seymour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Tottel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Elia Kurtz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Tracy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_8" Language="it_IT">
			<Text>Edoardo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_9" Language="it_IT">
			<Text>Adamo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_10" Language="it_IT">
			<Text>foresta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Fiona giovane</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Ravshini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Jane Wayne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Susie Gritt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Heidi Thomson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Rita Scamandro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Vina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_8" Language="it_IT">
			<Text>Anna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_9" Language="it_IT">
			<Text>isabel montagu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_10" Language="it_IT">
			<Text>Grazia Arizona</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>vittoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>vittoriano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>vittoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PEN_SUN_NEVER_SETS_HEGEMON_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il sole non tramonta mai sull’egemonia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PEN_SUN_NEVER_SETS_HEGEMON_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Occupare le città non riduce la popolazione, possiede città non vittoriane con +1 vivibilità, +35% [ICON_GOLD] oro, fornisce alla civiltà +5% [ICON_SCIENCE] valore tecnologico e ottiene +5 [ICON_GOLD] oro dalle rotte commerciali nazionali . Ogni capitale originaria posseduta fornisce a Victoria +3 supporto diplomatico ogni turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Reale Collegio delle Guardie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Invece delle caserme, le &quot;tradizioni militari&quot; municipali sono sbloccate e sono più economiche da costruire. L'area e ciascuno dei suoi edifici forniscono +1 [ICON_PRODUCTION] produttività alle fattorie circostanti. Fornisce +15% [ICON_PRODUCTION] produttività quando si producono unità militari e un ulteriore +15% se la città ha anche una zona industriale. Il costo delle risorse strategiche richieste dall'unità di produzione in città è ridotto del 50%. Il suo bonus di produttività fornisce anche valore tecnologico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Reale Collegio delle Guardie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Invece delle caserme, le &quot;tradizioni militari&quot; municipali sono sbloccate e sono più economiche da costruire. L'area e ciascuno dei suoi edifici forniscono +1 [ICON_PRODUCTION] produttività alle fattorie circostanti. Fornisce +15% [ICON_PRODUCTION] produttività quando si producono unità militari e un ulteriore +15% se la città ha anche una zona industriale. Il costo delle risorse strategiche richieste dall'unità di produzione in città è ridotto del 50%. Il suo bonus di produttività fornisce anche valore tecnologico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>cavaliere del vapore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sostituisce il Corazziere, ha una maggiore efficacia in combattimento, è in grado di saltare con un raggio di 4 e richiede carbone per la manutenzione. Dopo aver ricercato la &quot;forza del vapore&quot;, l'efficacia del combattimento viene ulteriormente migliorata e può causare danni completi alle mura della città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>cavaliere del vapore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sostituisce il Corazziere, ha una maggiore efficacia in combattimento, è in grado di saltare con un raggio di 4 e richiede carbone per la manutenzione. Dopo aver ricercato la &quot;forza del vapore&quot;, l'efficacia del combattimento viene ulteriormente migliorata e può causare danni completi alle mura della città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_JUNP_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Steam Rider-Salto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_JUNP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Steam Knight è in grado di saltare con un raggio di 4</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Vaporizzazione Steam Rider</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dopo aver ricercato la &quot;forza del vapore&quot;, l'efficacia in combattimento del cavaliere del vapore viene ulteriormente migliorata e può causare danni completi alle mura della città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_STR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} dall'energia del vapore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PEN_BAGPIPE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cornamuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PEN_BAGPIPE" Language="it_IT">
			<Text>Cornamusa, diplomato alla Victoria Royal Guards School, dopo aver prestato servizio nell'esercito del Victoria per tre anni, si ritirò e si unì al Rhode Island grazie alla presentazione del sovrintendente Chen. I soldati professionisti che hanno ricevuto un addestramento sistematico, dopo un periodo di tempo, hanno dimostrato abilità di combattimento professionali e alfabetizzazione tattica in varie missioni nel Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PEN_BAGPIPE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Cornamusa, diplomato alla Victoria Royal Guards School, dopo aver prestato servizio nell'esercito del Victoria per tre anni, si ritirò e si unì al Rhode Island grazie alla presentazione del sovrintendente Chen. I soldati professionisti che hanno ricevuto un addestramento sistematico, dopo un periodo di tempo, hanno dimostrato abilità di combattimento professionali e alfabetizzazione tattica in varie missioni nel Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MILITARY_TRADITION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>tradizione militare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MILITARY_TRADITION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutte le unità militari guadagnano 8 XP aggiuntivi inizialmente e dopo ogni promozione. Uccidendo un nemico puoi ottenere [ICON_GOLD] monete d'oro equivalenti al 100% della potenza di combattimento di base del nemico. Dopo che un'unità militare viene uccisa, verranno restituite [ICON_GOLD] monete d'oro equivalenti al 100% della produttività di base. Le scuole delle guardie reali ricevono bonus di adiacenza standard dalle fattorie adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_UNIT_GOLD_NAME" Language="it_IT">
			<Text>rusher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutte le unità militari guadagnano 8 XP aggiuntivi inizialmente e dopo ogni promozione. Uccidendo un nemico puoi ottenere [ICON_GOLD] monete d'oro equivalenti al 100% della potenza di combattimento di base del nemico. Dopo che un'unità militare viene uccisa, verranno restituite [ICON_GOLD] monete d'oro equivalenti al 100% della produttività di base.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FARM_1_PRODUCTION" Language="it_IT">
			<Text>Le aziende agricole adiacenti forniscono +{1_num} [ICON_PRODUCTION] produttività.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Andiamo a fare i lavori agricoli insieme!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ora non è il momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vuoi fare un picnic? Solo noi due!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grande!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Eh?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Io e la mia lancia spaccacittà, da Victoria!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Lasciami guidare la squadra ed eseguire immediatamente il piano di battaglia e attaccare!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciao! Sono una cornamusa! Benvenuti a visitare il nostro paese!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ti piacerebbe visitare alcune delle nostre città vicine?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Posso visitare una città vicino a te?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Puoi condividere con te la posizione della capitale? Tuttavia, le mura della città di Londinium sono molto forti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei una persona affidabile.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per la delega, li tratterò bene.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>...Uh...Mi dispiace, non posso ancora salutare la tua delegazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Desideri ricevere la nostra delegazione nella tua capitale?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Un'azione involontaria può portare a più errori.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non importa dove mi trovo, non ho mai visto nessuno più malvagio di te!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Evitare non può risolvere alcun problema.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Combattiamo fianco a fianco.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Tutto disponibile! stare sull'attenti! Inserisci la prontezza al combattimento!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
