<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Oct 23 18:09:08 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_LOCATION" Language="de_DE">
			<Text>Unbekannt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_SIZE" Language="de_DE">
			<Text>Unbekannt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Unbekannt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_CAPITAL" Language="de_DE">
			<Text>Londinium</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Eine Handvoll roter Weizen. Die Erde bringt Leben hervor, und das Leben ernährt die Erde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Dudelsack</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Akribisch im Kampf und in der Landwirtschaft, ignorant gegenüber Elektronik und Trends.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Er absolvierte die Victoria Royal Guards School, diente drei Jahre lang in der Victoria Army, ging in den Ruhestand und schloss sich Rhode Island an, nachdem er von Superintendent Chen vorgestellt wurde. Berufssoldaten, die nach einer gewissen Zeit eine systematische Ausbildung erhalten haben, haben in verschiedenen Einsätzen in Rhode Island professionelle Kampffähigkeiten und taktische Kenntnisse unter Beweis gestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Ergebnisse des bildgebenden Tests zeigten, dass die inneren Organe des Bedieners klar umrissen waren und keine abnormalen Schatten zu sehen waren. Der Nachweis von Originium-Partikeln im Kreislaufsystem zeigte keine Anomalie. Es gab keine Anzeichen einer Infektion mit der Erzkrankheit. Zu diesem Zeitpunkt Es kann bestätigt werden, dass er nicht mit der Erzkrankheit infiziert ist.
[NEWLINE][NEWLINE][Somatische Zellen und Ursprungsstein-Fusionsrate] 0 %
[NEWLINE]Operator Bagpipe zeigt keine Anzeichen einer Infektion mit Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Kristalldichte des Blutherkunftssteins】0,11u/L
[NEWLINE]Operator Bagpipe kommt selten mit dem Originium in Berührung.
[NEWLINE][NEWLINE] Selbst in Vaifan ist der Körper dieses kleinen Mädchens einer der schönsten, die ich je gesehen habe. Ich möchte sogar sehen, ob sie die Ori-Krankheit wirklich bekämpfen kann, wenn sie ihre körperliche Fitness nutzt ... Nun, das wird wahrscheinlich nicht funktionieren. Versuch es? Nein, nicht sehr gut.
[NEWLINE]——Warfarin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Ein lebhaftes Mädchen aus Victoria.
[NEWLINE] Sie ist ein gutes Mädchen von nebenan, das sehr vertraut mit sich selbst ist und sich unbewusst um andere kümmert. Nach ihrer Ankunft in Rhode Island baute sie schnell ein gutes Verhältnis zu den meisten Betreibern auf.
[NEWLINE] Von ihrer Lebenseinstellung her ist sie im besten Fall informell und im schlimmsten Fall nachlässig. Auf den ersten Blick ist es schwierig, sie mit dem seriösen Bild einer Soldatin in Verbindung zu bringen. Zumindest im Leben wurde ihre militärische Seite nicht viel gezeigt.
[NEWLINE] Er und Superintendent Chen besuchten gemeinsam die Royal Victoria Guards School. Meiner Beschreibung nach entwickelte die beiden während ihrer Schulzeit eine tiefe Freundschaft. Kommissar Chen wird seufzen, wenn er Bagpipes Namen hört, aber gemessen an ihrer Bereitschaft, für Miss Bagpipes Identität zu bürgen, ist die persönliche Beziehung zwischen den beiden gar nicht so schlecht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Natürlich, obwohl sie sich wie ein sonniges Mädchen von nebenan fühlt, ist Miss Bagpipe tatsächlich eine reguläre Soldatin, die in Victoria gedient hat, und sie ist auch eine sehr gute Soldatin.
[NEWLINE]Die Royal Guards School bildet Schüler in viele Richtungen aus. Anders als andere Systeme der militärischen Ausbildung verfolgt die Victoria Royal Guards School ihre eigene Bildungspolitik: Unter den drei Ausbildungsrichtungen dienen die meisten Wachen nach ihrem Abschluss als Leibwächter für die königliche Familie, Adlige und verschiedene Würdenträger, während Offiziere im Allgemeinen als Militärs dienen Offiziere. Hochrangige Kommandeure und Unteroffiziere fungieren im Allgemeinen als Rückgrat der Feldführer und Initiatoren von Durchbrüchen der Armee.
[NEWLINE]Als diplomierte Unteroffizierin verfügt Miss Bagpipe zweifellos über hervorragende militärische Talente.
[NEWLINE]Tatsächlich gibt es Unterschiede im Umsetzungsgrad zwischen der Ausbildung von Bedienern und einfachen Soldaten.
[NEWLINE] Operator legen Wert auf Einzel- und Teamkämpfe. Bei der Ausbildung von Operatoren ist es das Wichtigste, die Schüler entsprechend ihrer Begabung zu unterrichten und ihre persönlichen Stärken zu maximieren. Genau wie die einzelnen Betreiber auf Rhodes Island müssen die Betreiber ihre eigene Einzigartigkeit maximieren und sich auf eine kleine Anzahl von Elitetruppen verlassen, die zusammenarbeiten, um die angestrebten Ziele zu erreichen.
[NEWLINE] Militärpersonal legt mehr Wert auf das Kollektiv. Bei der Ausbildung von Militärpersonal ist eine umfassende Entwicklung, Standardisierung und Ersetzbarkeit erforderlich. Das Militär wird Entscheidungen auf der Grundlage von Funktionen und nicht von Einzelpersonen treffen, um die Stabilität und Effizienz des Teams sicherzustellen .
[NEWLINE] Die umfassende Kampffähigkeit eines qualifizierten Soldaten muss höher sein als die eines qualifizierten Bedieners. Tatsächlich stellen beide aber keinen Vergleich dar, denn der Beruf des Maschinenführers ist von vornherein nicht kriegstauglich und ein Krieg sollte möglichst vermieden werden.
[NEWLINE] Daher kann Miss Bagpipe nicht direkt zum Vorbild eines Bedieners werden, um gewöhnliche Bediener beim Lernen anzuleiten. Tatsächlich schon, als Ausbilder Dupin, Berufssoldat Jian Lei und Shining Knight Linguang Rhode Island beitraten, obwohl sie sich schnell daran gewöhnten Situation, aber zu Beginn zeigte die militärische Ausbildung, die sie erhielten, noch viele Aspekte, die im Widerspruch zur Kampfpolitik von Rhodes Island standen.
[NEWLINE] Bagpipe, der den militärischen Ausbildungstest mit perfekten Ergebnissen bestand und als Mitglied der Fronttruppen am Krieg teilnahm, zeigte Rhode Island jedoch wirklich, wie ein hervorragender Soldat im aktiven Dienst aussehen sollte, was für manche eine Herausforderung darstellt die glauben, dass sie es können. Es sollte ein kleiner Weckruf für Betreiber sein, die gegen die Armee kämpfen oder denen es einfach an Verständnis für die Armee mangelt.
[NEWLINE]Obwohl ihr städtebrechender Speer seine Projektilfunktion verloren hat, ist er immer noch eine schreckliche Kriegswaffe. Bitte versuchen Sie es nicht mit Ihrem Leben.
[NEWLINE] Darüber hinaus ist es erwähnenswert, dass Miss Bagpipe, vielleicht wegen ihrer fröhlichen Art oder weil die hervorragende Ausbildung der Royal Guards School ihrem Ruf würdig ist, die Anpassungsphase vom Soldaten zum Operator nicht durchlaufen hat, und zwar schnell wurde ein Operator-Charakter von.
[NEWLINE]Als Bedienerin besitzt sie die Zähigkeit und Disziplin eines Soldaten; als Soldatin besitzt sie die Mobilität und Anpassungsfähigkeit eines Bedieners. Sogar Ausbilder Dubin äußerte sich unter vier Augen: „Was Victoria weitaus besser macht als andere Länder, ist die professionelle Qualität seiner Soldaten.“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Auch nach dem Besuch der Royal Guards School und der Taufe im modernen Leben nach ihrem Abschluss hat Miss Bagpipe, die in einem Nomadendorf in Victoria geboren wurde, immer noch ein starkes Gespür für das Land.
[NEWLINE] Das liegt zum einen am Einfluss des Landlebens selbst und zum anderen scheint es an der Erziehung seiner Mutter seit ihrer Kindheit zu liegen – wie wir alle wissen, sind Vaifan-Frauen normalerweise sehr mächtig.
[NEWLINE] Seit ihrer Kindheit hilft sie ihrer Familie bei der Landwirtschaft und Tierhaltung. Nach ihrem Eintritt in Rhode Island engagierte sie sich sofort bei den Logistikunternehmen, die für die damit verbundenen Angelegenheiten verantwortlich sind, und steuerte wertvolle Ressourcen zu den Pflanz- und Tierhaltungsvorhaben in Rhode Island bei. Mit ihrer Erfahrung und Kraft, ihrem Enthusiasmus ließ sie sogar glauben, sie sei in die Logistikabteilung gewechselt.
[NEWLINE] Aufgrund ihrer Vertrautheit mit verschiedenen landwirtschaftlichen Großgeräten ist der Anbau in Rhode Island aus Platzgründen leider nur mit kleinen Traktoren möglich, sodass sie ihr Talent nicht unter Beweis stellen kann. Schließlich können wir sie nicht das Rhode-Island-Schiff fahren lassen.
[NEWLINE]Das bedeutet natürlich nicht, dass Miss Bagpipe keine Ahnung vom modernen Leben hat, sie hat es einfach versucht und ist gescheitert. Dies lässt sich daran erkennen, dass sie im Vergleich zu anderen Betreibern relativ häufig Anfragen zu Gerätereparaturen stellt.
[NEWLINE] Darüber hinaus hat sie ihrer Meinung nach als Studentin auch von aristokratischen Klassenkameraden gelernt, wie man sich schick macht, aber die Ergebnisse waren wirklich peinlich, und sie gab ihre Bemühungen in diesem Bereich mit der Zeit auf, aber es ist offensichtlich, dass Miss Bagpipe kümmert sich immer noch um sich selbst. Auftritte wie Kleidung und Aussehen ... Als er Soldat war, war seine Kleidung tadellos, aber als er mit ihr über seine normale Kleidung und sein Aussehen sprach, schien sie immer besorgt zu sein.
[NEWLINE]Nicht nötig, Miss Bagpipe. Viele Betreiber denken, dass Sie allein schon süß genug sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_VICTORIA_PEN_BAGPIPE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>pastoral</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_VICTORIA_PEN_BAGPIPE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Arbeiten Sie daran, die Bürger zufrieden und loyal zu halten. Wie Zivilisationen mit ähnlichen Regierungseinstellungen; hassen Sie Zivilisationen, die Probleme mit Glück und Loyalität haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PEN_BAGPIPE_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Ihre Stadt ist sehr lebenswert)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PEN_BAGPIPE_HIGH_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Sie mag Zivilisationen, in denen die Bürger glücklich und glücklich sind</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PEN_BAGPIPE_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Ihre Bürger benötigen eine höhere Bewohnbarkeit.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PEN_BAGPIPE_LOW_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Sie hasst eine Zivilisation, deren Bürger unglücklich sind</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich schäme mich für diese Uniform...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich schäme mich für diese Uniform...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Großartig! Das ist es!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kann nicht erledigt werden……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe weitaus schlimmere Situationen gesehen, sowohl in der Schule als auch beim Militär.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Der Feind ist geflohen! Folgt mir bei der Verfolgung!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Oh das ist großartig...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich hoffe, dass die Menschen beider Länder freier kommunizieren können.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Na ja...das ist noch nicht möglich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Können Sie uns bitte Ihre Grenzen öffnen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PEN_VICTORIA" Language="de_DE">
			<Text>Londinium</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_1" Language="de_DE">
			<Text>Highbury</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_2" Language="de_DE">
			<Text>Sadeen-Bezirk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_3" Language="de_DE">
			<Text>Kreis Askara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_4" Language="de_DE">
			<Text>Landkreis Duolun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_5" Language="de_DE">
			<Text>Kreis Xiaoqiu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_6" Language="de_DE">
			<Text>Connor County</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_7" Language="de_DE">
			<Text>Halbinsel County</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_8" Language="de_DE">
			<Text>Kreis Kaiwen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_9" Language="de_DE">
			<Text>Claybrasson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_10" Language="de_DE">
			<Text>Tonel Village</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_11" Language="de_DE">
			<Text>Eiche</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_12" Language="de_DE">
			<Text>Linton</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_13" Language="de_DE">
			<Text>Karaton</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Lucian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Fischer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Feist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Charlie Seymour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Tottel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Elias Kurtz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Tracy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Eduard</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Adam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Wald</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Fiona Young</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Ravshini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Jane Wayne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Susie Gritt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Heidi Thomson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Rita Scamanderos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Vina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Hannah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Isabel Montagu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Grace Arizona</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MODERN_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Lucian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Fischer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Feist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Charlie Seymour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Tottel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Elias Kurtz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Tracy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Eduard</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Adam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Wald</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Fiona Young</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Ravshini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Jane Wayne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Susie Gritt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Heidi Thomson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Rita Scamanderos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Vina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Hannah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Isabel Montagu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Grace Arizona</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>viktorianisch</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PEN_SUN_NEVER_SETS_HEGEMON_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Bei der Hegemonie geht die Sonne nie unter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PEN_SUN_NEVER_SETS_HEGEMON_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Besetzung von Städten verringert nicht die Bevölkerung, besitzt nicht-viktorianische Städte mit +1 Lebensqualität, +35 % [ICON_GOLD] Gold, verleiht der Zivilisation einen +5 % [ICON_SCIENCE] Technologiewert und erhält +5 [ICON_GOLD] Gold durch inländische Handelsrouten . Jede ursprünglich besessene Hauptstadt gewährt Victoria in jeder Runde +3 diplomatische Unterstützung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Royal College of Guards</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Anstelle von Kasernen werden kommunale „Militärtraditionen“ erschlossen und sind kostengünstiger zu bauen. Das Gebiet und jedes seiner Gebäude bieten den umliegenden Bauernhöfen +1 [ICON_PRODUCTION] Produktivität. Bietet +15 % [ICON_PRODUCTION] Produktivität bei der Produktion von Militäreinheiten und zusätzliche +15 %, wenn die Stadt auch über ein Industriegebiet verfügt. Die strategischen Ressourcenkosten, die die Produktionseinheit in der Stadt benötigt, werden um 50 % reduziert. Sein Produktivitätsbonus bietet auch einen technologischen Mehrwert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Royal College of Guards</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Anstelle von Kasernen werden kommunale „Militärtraditionen“ erschlossen und sind kostengünstiger zu bauen. Das Gebiet und jedes seiner Gebäude bieten den umliegenden Bauernhöfen +1 [ICON_PRODUCTION] Produktivität. Bietet +15 % [ICON_PRODUCTION] Produktivität bei der Produktion von Militäreinheiten und zusätzliche +15 %, wenn die Stadt auch über ein Industriegebiet verfügt. Die strategischen Ressourcenkosten, die die Produktionseinheit in der Stadt benötigt, werden um 50 % reduziert. Sein Produktivitätsbonus bietet auch einen technologischen Mehrwert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Dampfritter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ersetzt den Kürassier, hat eine höhere Kampfeffektivität, kann mit einem Radius von 4 springen und benötigt Kohle für die Wartung. Nach der Erforschung der „Dampfkraft“ wird die Kampfeffektivität weiter verbessert und es kann die Stadtmauer vollständig beschädigt werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Dampfritter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ersetzt den Kürassier, hat eine höhere Kampfeffektivität, kann mit einem Radius von 4 springen und benötigt Kohle für die Wartung. Nach der Erforschung der „Dampfkraft“ wird die Kampfeffektivität weiter verbessert und es kann die Stadtmauer vollständig beschädigt werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_JUNP_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Steam Rider-Jump</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_JUNP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Steam Knight kann mit einem Radius von 4 springen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Steam Rider-Verdampfung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nach der Erforschung der „Dampfkraft“ wird die Kampfkraft des Dampfritters weiter verbessert und er kann der Stadtmauer vollen Schaden zufügen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_STR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} durch Dampfkraft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PEN_BAGPIPE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Dudelsack</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PEN_BAGPIPE" Language="de_DE">
			<Text>Dudelsack, Absolvent der Victoria Royal Guards School. Nachdem er drei Jahre lang in der Victoria Army gedient hatte, ging er in den Ruhestand und kam durch die Einführung von Superintendent Chen nach Rhode Island. Berufssoldaten, die nach einer gewissen Zeit eine systematische Ausbildung erhalten haben, haben in verschiedenen Einsätzen in Rhode Island professionelle Kampffähigkeiten und taktische Kenntnisse unter Beweis gestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PEN_BAGPIPE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Dudelsack, Absolvent der Victoria Royal Guards School. Nachdem er drei Jahre lang in der Victoria Army gedient hatte, ging er in den Ruhestand und kam durch die Einführung von Superintendent Chen nach Rhode Island. Berufssoldaten, die nach einer gewissen Zeit eine systematische Ausbildung erhalten haben, haben in verschiedenen Einsätzen in Rhode Island professionelle Kampffähigkeiten und taktische Kenntnisse unter Beweis gestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MILITARY_TRADITION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>militärische Tradition</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MILITARY_TRADITION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Alle Militäreinheiten erhalten zu Beginn und nach jeder Beförderung zusätzlich 8 XP. Das Töten eines Feindes kann [ICON_GOLD] Goldmünzen im Gegenwert von 100 % der Grundkampfkraft des Feindes erhalten. Nach dem Töten einer Militäreinheit werden [ICON_GOLD] Goldmünzen im Gegenwert von 100 % der Grundproduktivität zurückgegeben. Royal Guards Schools erhalten standardmäßige Nachbarschaftsboni von angrenzenden Farmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_UNIT_GOLD_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rusher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Alle Militäreinheiten erhalten zu Beginn und nach jeder Beförderung zusätzlich 8 XP. Das Töten eines Feindes kann [ICON_GOLD] Goldmünzen im Gegenwert von 100 % der Grundkampfkraft des Feindes erhalten. Nach dem Töten einer Militäreinheit werden [ICON_GOLD] Goldmünzen im Gegenwert von 100 % der Grundproduktivität zurückgegeben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FARM_1_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>Angrenzende Farmen bieten eine Produktivität von +{1_num} [ICON_PRODUCTION].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lasst uns gemeinsam auf dem Bauernhof arbeiten!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Jetzt ist nicht der richtige Zeitpunkt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lust auf ein Picknick? Nur wir zwei!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Großartig!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Äh?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich und mein städtebrechender Speer aus Victoria!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lassen Sie mich das Team führen und sofort den Schlachtplan ausführen und angreifen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hallo! Ich bin ein Dudelsackspieler! Willkommen in unserem Land!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Möchten Sie einige unserer nahegelegenen Städte besuchen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kann ich eine Stadt in Ihrer Nähe besuchen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Können Sie uns die Lage der Hauptstadt mitteilen? Allerdings sind die Stadtmauern von Londinium sehr stark.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie sind eine vertrauenswürdige Person.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank für die Delegation, ich werde sie gut behandeln.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>...Äh...Tut mir leid, ich kann Ihre Delegation noch nicht begrüßen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Möchten Sie unsere Delegation in Ihrer Hauptstadt empfangen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Eine versehentliche Handlung kann zu weiteren Fehlern führen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Egal wo ich bin, ich habe noch nie jemanden gesehen, der böser ist als dich!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vermeiden kann keine Probleme lösen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lasst uns Seite an Seite kämpfen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Alles Verfügbar! Seien Sie stramm! Melden Sie sich kampfbereit an!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
