<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Oct 23 18:09:08 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_LOCATION" Language="fr_FR">
			<Text>inconnu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_SIZE" Language="fr_FR">
			<Text>inconnu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>inconnu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>Londinium</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Une poignée de blé rouge. La terre engendre la vie et la vie nourrit la terre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Cornemuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Méticuleux au combat et en agriculture, ignorant de l'électronique et des tendances.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Diplômé de la Victoria Royal Guards School, il a servi dans l'armée de Victoria pendant trois ans, a pris sa retraite et a rejoint le Rhode Island après avoir été présenté par le surintendant Chen. Les soldats professionnels qui ont reçu une formation systématique, après un certain temps, ont démontré des compétences de combat professionnelles et des connaissances tactiques dans diverses missions au Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les résultats du test d'imagerie ont montré que les organes internes de l'opérateur étaient clairement délimités et qu'aucune ombre anormale n'était observée. La détection des particules d'Originium dans le système circulatoire n'a montré aucune anomalie. Il n'y avait aucun signe d'infection par la maladie du minerai. À ce stade, on peut confirmer qu'il n'est pas infecté par la maladie du minerai.
[NEWLINE][NEWLINE][Taux de fusion des cellules somatiques et de la pierre d'origine] 0 %
[NEWLINE]L'opérateur Bagpipe ne montre aucun signe d'infection par Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densité des cristaux de pierre d'origine sanguine】0,11u/L
[NEWLINE]L'opérateur Cornemuse entre rarement en contact avec l'Originium.
[NEWLINE][NEWLINE] Même à Vaifan, le corps de cette petite fille est l'un des plus beaux que j'aie jamais vu. Je veux même voir si elle peut vraiment lutter contre la maladie d'ori si elle utilise sa forme physique... Eh bien, cela ne fonctionnera probablement pas. L'essayer ? Non pas tres bien.
[NEWLINE]——Warfarine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Une fille vivante de Victoria.
[NEWLINE] C'est une gentille fille d'à côté qui se connaît très bien et se soucie inconsciemment des autres. Après être entrée dans le Rhode Island, elle a rapidement noué de bonnes relations avec la plupart des opérateurs.
[NEWLINE] En termes d'attitude de vie, elle est au mieux informelle et au pire insouciante. À première vue, il est difficile de la relier à l'image sérieuse d'un soldat. Au moins dans la vie, son côté militaire n'a pas été beaucoup montré.
[NEWLINE] Lui et le surintendant Chen ont fréquenté ensemble l'école des Royal Victoria Guards. Selon ma description, les deux ont noué une profonde amitié pendant leurs années d'école. Le surintendant Chen soupira lorsqu'il entendra le nom de Bagpipe, mais à en juger par sa volonté de se porter garant de l'identité de Miss Bagpipe, la relation personnelle entre les deux n'est pas si mauvaise.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Bien sûr, bien sûr, même si elle se sent comme une fille ensoleillée à côté, Miss Bagpipe est bien une soldate régulière qui a servi à Victoria, et c'est aussi une très bonne soldate.
[NEWLINE]La Royal Guards School éduque les étudiants dans de nombreuses directions. Différent des autres systèmes de formation militaire, la Victoria Royal Guards School a sa propre politique éducative : parmi les trois directions de formation, la plupart des gardes servent de gardes du corps pour la famille royale, les nobles et divers dignitaires après l'obtention de leur diplôme, tandis que les officiers servent généralement de militaires. Les commandants supérieurs et les sous-officiers servent généralement de chefs de file sur le terrain et d'initiateurs de percées dans l'armée.
[NEWLINE]En tant que sous-officier diplômé, Miss Bagpipe possède sans aucun doute d'excellents talents militaires.
[NEWLINE]En fait, il existe des différences dans le niveau de mise en œuvre entre la formation des opérateurs et celle des soldats ordinaires.
[NEWLINE] Les opérateurs mettent l'accent sur le combat individuel et en équipe. Dans la formation des opérateurs, le plus important est d'enseigner aux étudiants en fonction de leurs aptitudes et de maximiser leurs forces personnelles. Tout comme les opérateurs individuels de l'île de Rhodes, les opérateurs doivent maximiser leur propre singularité et s'appuyer sur un petit nombre de forces d'élite pour coopérer pour atteindre les objectifs ciblés.
[NEWLINE] Le personnel militaire met davantage l'accent sur le collectif. Dans la formation du personnel militaire, ce qui est nécessaire est un développement complet, une standardisation et une remplaçabilité. L'armée prendra des décisions basées sur les fonctions plutôt que sur les individus pour garantir la stabilité et l'efficacité de l'équipe. .
[NEWLINE] La capacité de combat globale d'un soldat qualifié doit être supérieure à celle d'un opérateur qualifié. Mais en réalité, les deux ne constituent pas une comparaison, car dès le départ, le métier d’opérateur n’est pas adapté à la guerre, et la guerre doit être évitée autant que possible.
[NEWLINE] Par conséquent, Miss Bagpipe ne peut pas directement devenir un modèle d'opérateur pour guider les opérateurs ordinaires dans leur apprentissage. En fait, dès que l'instructeur Dupin, le soldat professionnel Jian Lei et le Shining Knight Linguang ont rejoint le Rhode Island, bien qu'ils se soient rapidement adaptés au situation, mais au début, la formation militaire qu'ils recevaient leur faisait encore montrer de nombreux aspects contraires à la politique de combat de l'île de Rhodes.
[NEWLINE] Cependant, Bagpipe, qui a réussi le test d'entraînement militaire avec des résultats parfaits et a participé à la guerre en tant que membre des troupes de première ligne, a véritablement montré au Rhode Island à quoi devrait ressembler un soldat exceptionnel en service actif, ce qui constitue un défi pour certains. qui pensent qu'ils peuvent Cela devrait être un petit signal d'alarme pour les opérateurs qui luttent contre l'armée, ou qui manquent simplement de compréhension de l'armée.
[NEWLINE]Bien que sa lance qui brise la ville ait perdu sa fonction de projectile, elle reste une arme de guerre terrifiante. S'il vous plaît, ne l'essayez pas de votre vie.
[NEWLINE] De plus, il convient de mentionner que, peut-être en raison de sa nature joyeuse, ou parce que l'éducation exceptionnelle de la Royal Guards School est digne de sa réputation, Miss Bagpipe n'a pas traversé la période d'adaptation de soldat à opératrice, et elle a rapidement est devenu un personnage d'opérateur de.
[NEWLINE]En tant qu'opératrice, elle possède la ténacité et la discipline d'un soldat ; en tant que soldat, elle possède la mobilité et l'adaptabilité d'un opérateur. Même l'instructeur Dubin a fait ce commentaire en privé : « Ce qui rend Victoria bien meilleure que les autres pays, c'est la qualité professionnelle de ses soldats. »</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Même après avoir fréquenté la Royal Guards School et le baptême de la vie moderne après l'obtention de son diplôme, Miss Bagpipe, née dans un village nomade de Victoria, a toujours un fort sens du pays.
[NEWLINE] D'une part, cela est dû à l'influence de la vie rurale elle-même, et d'autre part, cela semble être dû à l'éducation de sa mère depuis son enfance - comme nous le savons tous, les femmes Vaifan sont généralement très puissantes.
[NEWLINE] Elle aide sa famille dans l'agriculture et l'élevage depuis qu'elle est enfant. Après avoir rejoint le Rhode Island, elle s'est immédiatement impliquée auprès des opérateurs logistiques responsables des affaires connexes et a contribué de précieuses ressources aux entreprises de plantation et d'élevage du Rhode Island. Avec son expérience et sa force, son enthousiasme faisait même penser qu'elle avait été mutée au service logistique.
[NEWLINE] De plus, compte tenu de sa familiarité avec divers équipements agricoles à grande échelle, malheureusement, en raison de l'espace limité, l'échelle de plantation au Rhode Island ne permet que l'utilisation de petits tracteurs, ce qui l'empêche de montrer ses talents. Après tout, nous ne pouvons pas la laisser conduire le navire du Rhode Island.
[NEWLINE]Bien sûr, cela ne veut pas dire que Miss Bagpipe n'a aucune connaissance de la vie moderne, elle a juste essayé et a échoué. Cela se voit à ses demandes de réparation de matériel relativement fréquentes par rapport aux autres opérateurs.
[NEWLINE] De plus, selon elle, elle a également appris à s'habiller auprès de camarades de classe aristocratiques lorsqu'elle était étudiante, mais les résultats ont été vraiment embarrassants, et elle a abandonné ses efforts dans ce domaine au fil du temps, mais il est évident que Miss Bagpipe se soucie toujours d'elle-même. Performances telles que les vêtements et l'apparence... Lorsqu'il était soldat, sa tenue vestimentaire était impeccable, mais une fois qu'il lui parlait de ses vêtements et de son apparence normaux, elle semblait toujours inquiète.
[NEWLINE]Pas besoin, Miss Cornemuse. De nombreux opérateurs pensent que vous êtes assez mignon tout seul.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_VICTORIA_PEN_BAGPIPE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>pastorale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_VICTORIA_PEN_BAGPIPE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Travaillez pour garder les citoyens heureux et fidèles. Comme les civilisations ayant des attitudes de gouvernance similaires ; détestez les civilisations qui ont des problèmes de bonheur et de loyauté.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PEN_BAGPIPE_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Votre ville est très vivable)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PEN_BAGPIPE_HIGH_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Elle aime les civilisations où les citoyens sont heureux et heureux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PEN_BAGPIPE_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vos citoyens ont besoin d'un niveau d'habitabilité plus élevé.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PEN_BAGPIPE_LOW_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Elle déteste une civilisation dont les citoyens sont mécontents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai honte de cet uniforme...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai honte de cet uniforme...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Super! C'est ça!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Impossible à faire……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai vu des choses pires, tant à l'école que dans l'armée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L'ennemi a fui ! Suivez-moi à ma poursuite !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oh c'est super...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'espère que les peuples des deux pays pourront communiquer plus librement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Eh bien... ce n'est pas encore possible.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>S'il vous plaît, pouvez-vous nous ouvrir vos frontières ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PEN_VICTORIA" Language="fr_FR">
			<Text>Londinium</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_1" Language="fr_FR">
			<Text>Highbury</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_2" Language="fr_FR">
			<Text>quartier sadeen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_3" Language="fr_FR">
			<Text>Comté d'Askara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_4" Language="fr_FR">
			<Text>Comté de Duolun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_5" Language="fr_FR">
			<Text>Comté de Xiaoqiu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_6" Language="fr_FR">
			<Text>Comté de Connor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_7" Language="fr_FR">
			<Text>comté de la péninsule</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_8" Language="fr_FR">
			<Text>Comté de Kaiwen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_9" Language="fr_FR">
			<Text>Claybrasson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_10" Language="fr_FR">
			<Text>village de tonel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_11" Language="fr_FR">
			<Text>Chêne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_12" Language="fr_FR">
			<Text>Linton</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_13" Language="fr_FR">
			<Text>Caraton</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Lucien</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Fischer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Feist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Charlie Seymour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Tottel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Elias Kurtz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Tracy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Édouard</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Adam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>forêt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Fiona Jeune</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Ravshini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Jane Wayne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Susie Gritt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Heidi Thomson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Rita Scamanderos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Vina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Hannah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Isabelle Montagu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Grâce Arizona</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MODERN_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Lucien</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Fischer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Feist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Charlie Seymour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Tottel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Elias Kurtz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Tracy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Édouard</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Adam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>forêt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Fiona Jeune</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Ravshini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Jane Wayne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Susie Gritt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Heidi Thomson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Rita Scamanderos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Vina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Hannah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Isabelle Montagu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Grâce Arizona</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>victorien</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PEN_SUN_NEVER_SETS_HEGEMON_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le soleil ne se couche jamais sur l'hégémonie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PEN_SUN_NEVER_SETS_HEGEMON_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'occupation de villes ne réduit pas la population, possède des villes non victoriennes avec +1 d'habitabilité, +35 % d'or [ICON_GOLD], fournit à la civilisation +5 % de valeur technologique [ICON_SCIENCE] et gagne +5 [ICON_GOLD] d'or grâce aux routes commerciales intérieures. . Chaque capitale d'origine possédée fournit à Victoria un soutien diplomatique de +3 à chaque tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Collège royal des gardes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Au lieu de casernes, les « traditions militaires » municipales sont libérées et coûtent moins cher à construire. La zone et chacun de ses bâtiments offrent +1 [ICON_PRODUCTION] de productivité aux fermes environnantes. Fournit +15 % de productivité [ICON_PRODUCTION] lors de la production d'unités militaires, et +15 % supplémentaires si la ville possède également une zone industrielle. Le coût des ressources stratégiques requises par l'unité de production de la ville est réduit de 50 %. Son bonus de productivité apporte également une valeur technologique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Collège royal des gardes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Au lieu de casernes, les « traditions militaires » municipales sont libérées et coûtent moins cher à construire. La zone et chacun de ses bâtiments offrent +1 [ICON_PRODUCTION] de productivité aux fermes environnantes. Fournit +15 % de productivité [ICON_PRODUCTION] lors de la production d'unités militaires, et +15 % supplémentaires si la ville possède également une zone industrielle. Le coût des ressources stratégiques requises par l'unité de production de la ville est réduit de 50 %. Son bonus de productivité apporte également une valeur technologique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>chevalier à vapeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Remplace le Cuirassier, a une efficacité de combat plus élevée, est capable de sauter avec un rayon de 4 et nécessite du charbon pour son entretien. Après avoir recherché la « puissance de la vapeur », l'efficacité du combat est encore améliorée et peut causer des dommages complets aux murs de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>chevalier à vapeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Remplace le Cuirassier, a une efficacité de combat plus élevée, est capable de sauter avec un rayon de 4 et nécessite du charbon pour son entretien. Après avoir recherché la « puissance de la vapeur », l'efficacité du combat est encore améliorée et peut causer des dommages complets aux murs de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_JUNP_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Steam Rider-Jump</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_JUNP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Steam Knight est capable de sauter avec un rayon de 4</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Steam Rider-Vaporisation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Après avoir étudié la « puissance de la vapeur », l'efficacité au combat du chevalier à vapeur est encore améliorée et peut causer des dommages complets aux murs de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_num} de puissance vapeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PEN_BAGPIPE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cornemuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PEN_BAGPIPE" Language="fr_FR">
			<Text>Bagpipe, diplômé de la Victoria Royal Guards School. Après avoir servi dans l'armée de Victoria pendant trois ans, il a pris sa retraite et a rejoint le Rhode Island grâce à l'introduction du surintendant Chen. Les soldats professionnels qui ont reçu une formation systématique, après un certain temps, ont démontré des compétences de combat professionnelles et des connaissances tactiques dans diverses missions au Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PEN_BAGPIPE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Bagpipe, diplômé de la Victoria Royal Guards School. Après avoir servi dans l'armée de Victoria pendant trois ans, il a pris sa retraite et a rejoint le Rhode Island grâce à l'introduction du surintendant Chen. Les soldats professionnels qui ont reçu une formation systématique, après un certain temps, ont démontré des compétences de combat professionnelles et des connaissances tactiques dans diverses missions au Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MILITARY_TRADITION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>tradition militaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MILITARY_TRADITION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités militaires gagnent 8 XP supplémentaires au début et après chaque promotion. Tuer un ennemi peut obtenir [ICON_GOLD] pièces d'or équivalentes à 100 % de la puissance de combat de base de l'ennemi. Une fois qu'une unité militaire est tuée, [ICON_GOLD] pièces d'or équivalant à 100 % de la productivité de base seront restituées. Les écoles de la Garde royale reçoivent des bonus de contiguïté standard des fermes adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_UNIT_GOLD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>se précipiter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités militaires gagnent 8 XP supplémentaires au début et après chaque promotion. Tuer un ennemi peut obtenir [ICON_GOLD] pièces d'or équivalentes à 100 % de la puissance de combat de base de l'ennemi. Une fois qu'une unité militaire est tuée, [ICON_GOLD] pièces d'or équivalant à 100 % de la productivité de base seront restituées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FARM_1_PRODUCTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les fermes adjacentes offrent une productivité de + {1_num} [ICON_PRODUCTION].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Allons faire des travaux agricoles ensemble !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce n’est pas le moment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Envie de pique-niquer ? Rien que nous deux!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Super!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hein ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Moi et ma lance qui brise la ville, de Victoria !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Laissez-moi diriger l'équipe et exécuter immédiatement le plan de bataille et l'attaque !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour! Je suis joueur de cornemuse ! Bienvenue à visiter notre pays !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous souhaitez visiter certaines de nos villes proches ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Puis-je visiter une ville près de chez vous ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pouvez-vous partager l’emplacement de la capitale avec vous ? Cependant, les murs de la ville de Londinium sont très solides.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes une personne de confiance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci pour la délégation, je les traiterai bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>...Euh... Désolé, je ne peux pas encore saluer votre délégation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous souhaitez recevoir notre délégation dans votre capitale ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Une action involontaire peut conduire à davantage d’erreurs.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Peu importe où je suis, je n’ai jamais vu quelqu’un de plus méchant que toi !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Éviter ne peut résoudre aucun problème.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Battons-nous côte à côte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tous disponibles ! Attention! Entrez dans la préparation au combat !</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
