<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Oct 23 18:09:08 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_LOCATION" Language="ru_RU">
			<Text>неизвестный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_SIZE" Language="ru_RU">
			<Text>неизвестный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_POPULATION" Language="ru_RU">
			<Text>неизвестный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_CAPITAL" Language="ru_RU">
			<Text>Лондиниум</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Горсть красной пшеницы. Земля порождает жизнь, а жизнь питает землю.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Волынки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Дотошный в бою и сельском хозяйстве, несведущий в электронике и тенденциях.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Окончил Школу королевской гвардии Виктории, три года служил в армии Виктории, вышел в отставку и присоединился к Род-Айленду после того, как его представил суперинтендант Чен. Профессиональные солдаты, прошедшие систематическую подготовку, через некоторое время продемонстрировали профессиональные боевые навыки и тактическую грамотность в различных миссиях в Род-Айленде.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Результаты визуализационного теста показали, что внутренние органы оператора были четко очерчены, без аномальных теней. Обнаружение частиц Оригниума в системе кровообращения не выявило отклонений, а также не было никаких признаков заражения рудной болезнью. На этом этапе его можно подтвердить как человека, не зараженного рудной болезнью.
[NEWLINE][NEWLINE][Скорость слияния соматических клеток и камня происхождения] 0%
[NEWLINE]У оператора Волынки нет признаков заражения Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Плотность кристаллов камня происхождения крови】0,11 ед./л
[NEWLINE]Оператор Волынка редко контактирует с Ориджиниумом.
[NEWLINE][NEWLINE] Даже в Вайфане тело этой маленькой девочки одно из лучших, которые я когда-либо видел. Я даже хочу посмотреть, сможет ли она действительно бороться с болезнью Ори, если будет использовать свою физическую подготовку... Ну, это, наверное, не сработает. Попробуй это? Нет, не очень хорошо.
[NEWLINE]——Варфарин</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Бойкая девочка из Виктории.
[NEWLINE]Она хорошая соседская девочка, хорошо знающая себя и подсознательно заботящаяся о других. После приезда в Род-Айленд у нее быстро сложились хорошие отношения с большинством операторов.
[NEWLINE] По жизненному поведению она в лучшем случае неформальна, в худшем - беспечна, на первый взгляд ее трудно связать с серьезным имиджем военного. По крайней мере, в жизни ее военная сторона особо не проявлялась.
[NEWLINE] Он и суперинтендант Чен вместе учились в Королевской гвардейской школе Виктории. Судя по моему описанию, у них сложилась глубокая дружба еще в школьные годы. Суперинтендант Чен вздохнет, когда услышит имя Волынки, но, судя по ее готовности поручиться за личность мисс Волынки, личные отношения между ними не так уж и плохи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Конечно-конечно, хотя она и чувствует себя солнечной девчонкой по-соседке, мисс Волынка действительно кадровая солдатка, служившая в Виктории, а еще она очень хороший солдат.
[NEWLINE]Школа королевской гвардии обучает студентов по разным направлениям. В отличие от других систем военной подготовки, Школа королевской гвардии Виктории имеет свою собственную образовательную политику: среди трех направлений подготовки большинство гвардейцев после окончания учебы служат телохранителями королевской семьи, дворян и различных сановников, а офицеры, как правило, служат военными. Главными командирами и унтер-офицерами обычно являются костяк полевых руководителей и инициаторы прорыва в армии.
[NEWLINE]Как дипломированный унтер-офицер, мисс Волынка, несомненно, обладает превосходными военными талантами.
[NEWLINE]На самом деле, существуют различия в уровне реализации между подготовкой операторов и рядовых солдат.
[NEWLINE] Операторы уделяют особое внимание индивидуальному и командному бою. При подготовке операторов самое важное — обучать студентов в соответствии с их способностями и максимально использовать их личные сильные стороны. Как и отдельным операторам на острове Родос, операторам необходимо максимизировать свою уникальность и полагаться на небольшое количество элитных сил для сотрудничества для достижения намеченных целей.
[NEWLINE] Военные больше внимания уделяют коллективу. При подготовке военнослужащих необходимы всестороннее развитие, стандартизация и взаимозаменяемость. Военные будут принимать решения, исходя из функций, а не отдельных лиц, чтобы обеспечить стабильность и эффективность команды .
[NEWLINE] Комплексные боевые возможности квалифицированного солдата должны быть выше, чем у квалифицированного оператора. Но на самом деле эти два понятия не представляют собой сравнения, поскольку с самого начала профессия оператора не подходит для войны, и войны следует избегать, насколько это возможно.
[NEWLINE] Таким образом, мисс Волынка не может напрямую стать примером для подражания, который поможет обычным операторам учиться. Фактически, еще когда инструктор Дюпен, профессиональный солдат Цзянь Лэй и Сияющий рыцарь Лингуан присоединились к Род-Айленду, хотя они быстро адаптировались к ситуация, но вначале полученная ими военная подготовка все же заставила их проявить многие аспекты, противоречащие боевой политике Родоса.
[NEWLINE] Однако Волынка, которая прошла экзамен по военной подготовке с отличными результатами и участвовала в войне в составе передовых войск, по-настоящему показала Род-Айленду, как должен выглядеть выдающийся солдат на действительной военной службе, что для некоторых является вызовом. которые думают, что могут. Это должно стать небольшим тревожным сигналом для операторов, которые борются с армией или просто не понимают ее.
[NEWLINE]Хотя ее копье, разрушающее города, утратило свою метательную функцию, оно по-прежнему остается ужасающим боевым оружием. Пожалуйста, не испытывайте его даже ценой своей жизни.
[NEWLINE] Кроме того, стоит отметить, что, возможно, из-за своего веселого характера, или потому, что выдающееся образование Королевской гвардейской школы достойно ее репутации, мисс Волынка не прошла период адаптации от солдата к оператору, и она быстро стал операторским персонажем.
[NEWLINE]Как оператор она обладает выносливостью и дисциплиной солдата; как солдат она обладает мобильностью и приспособляемостью оператора. Даже инструктор Дубин сделал такой комментарий в частном порядке: «Что делает Викторию намного лучше других стран, так это профессиональные качества их солдат».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>Даже пройдя Школу королевской гвардии и крещение современной жизнью после ее окончания, мисс Волынка, родившаяся в кочевой деревне в Виктории, все еще сохраняет сильное чувство родины.
[NEWLINE] С одной стороны, это связано с влиянием самой сельской жизни, а с другой стороны, похоже, связано с воспитанием его матери с детства - как мы все знаем, женщины-вайфаны обычно очень влиятельны.
[NEWLINE] С детства она помогала своей семье в сельском хозяйстве и животноводстве. После прихода в Род-Айленд она сразу же стала сотрудничать с логистическими операторами, отвечающими за соответствующие вопросы, и вносила ценные ресурсы в посевные и животноводческие предприятия Род-Айленда. Благодаря ее опыту и силе, ее энтузиазму люди даже думали, что она перешла в отдел логистики.
[NEWLINE] Кроме того, что касается ее знакомства с различной крупной сельскохозяйственной техникой, то, к сожалению, из-за ограниченного пространства масштабы посевов в Род-Айленде позволяют использовать только небольшие тракторы, что не позволяет ей проявить свои таланты. В конце концов, мы не можем позволить ей управлять кораблем из Род-Айленда.
[NEWLINE]Конечно, это не значит, что мисс Волынка ничего не знает о современной жизни, она просто попробовала и потерпела неудачу. Это видно по относительно частым по сравнению с другими операторами обращениям на ремонт оборудования.
[NEWLINE] Более того, по ее словам, она тоже научилась одеваться у одноклассников-аристократов, когда была студенткой, но результаты были очень смущающими, и со временем она оставила свои усилия в этой области, но очевидно, что мисс Волынка по-прежнему заботится о себе.Такие характеристики, как одежда и внешний вид... Когда он был солдатом, его одежда была безупречной, но как только он говорил с ней о своей обычной одежде и внешности, она всегда выглядела обеспокоенной.
[NEWLINE]Нет необходимости, мисс Волынка. Многие операторы считают, что вы достаточно милы сами по себе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_VICTORIA_PEN_BAGPIPE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>пастораль</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_VICTORIA_PEN_BAGPIPE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Работайте над тем, чтобы граждане были счастливы и лояльны. Нравятся цивилизации со схожим подходом к управлению; ненавидят цивилизации, у которых проблемы со счастьем и лояльностью.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PEN_BAGPIPE_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Ваш город очень пригоден для жизни)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PEN_BAGPIPE_HIGH_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>Ей нравятся цивилизации, где граждане счастливы и счастливы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PEN_BAGPIPE_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вашим гражданам нужен более высокий уровень обитаемости.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PEN_BAGPIPE_LOW_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>Она ненавидит цивилизацию, граждане которой недовольны</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мне стыдно за эту форму...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мне стыдно за эту форму...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Большой! Вот и все!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Невозможно сделать……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я видел гораздо худшие ситуации, как в школе, так и в армии.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Враг бежал! Следуй за мной в погоню!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ох... это потрясающе...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я надеюсь, что жители двух стран смогут общаться более свободно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ну... это пока невозможно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пожалуйста, можете ли вы открыть для нас свои границы?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PEN_VICTORIA" Language="ru_RU">
			<Text>Лондиниум</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_1" Language="ru_RU">
			<Text>Хайбери</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_2" Language="ru_RU">
			<Text>Садинский район</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_3" Language="ru_RU">
			<Text>Аскаринский уезд</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_4" Language="ru_RU">
			<Text>Уезд Дуолун</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_5" Language="ru_RU">
			<Text>Уезд Сяоцю</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_6" Language="ru_RU">
			<Text>Округ Коннор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_7" Language="ru_RU">
			<Text>полуостровный округ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_8" Language="ru_RU">
			<Text>Округ Кайвен</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_9" Language="ru_RU">
			<Text>Клейбрассон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_10" Language="ru_RU">
			<Text>деревня Тонель</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_11" Language="ru_RU">
			<Text>Дуб</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_12" Language="ru_RU">
			<Text>Линтон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_13" Language="ru_RU">
			<Text>Каратон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Люциан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Фишер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Файст</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Чарли Сеймур</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Тоттел</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Элиас Курц</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Трейси</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>Эдвард</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Адам</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_10" Language="ru_RU">
			<Text>лес</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Фиона Янг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Равшини</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Джейн Уэйн</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Сьюзи Гритт</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Хайди Томсон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Рита Скамандерос</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Вина</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>Ханна</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Изабель Монтегю</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_10" Language="ru_RU">
			<Text>Грейс Аризона</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MODERN_MALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Люциан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Фишер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Файст</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Чарли Сеймур</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Тоттел</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Элиас Курц</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Трейси</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>Эдвард</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Адам</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_10" Language="ru_RU">
			<Text>лес</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Фиона Янг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Равшини</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Джейн Уэйн</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Сьюзи Гритт</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Хайди Томсон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Рита Скамандерос</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Вина</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>Ханна</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Изабель Монтегю</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_10" Language="ru_RU">
			<Text>Грейс Аризона</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Виктория</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>викторианский</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Виктория</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PEN_SUN_NEVER_SETS_HEGEMON_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Солнце никогда не заходит в гегемонии</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PEN_SUN_NEVER_SETS_HEGEMON_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Захват городов не уменьшает население, владеет невикторианскими городами с +1 к пригодности для жизни, +35% [ICON_GOLD] золота, обеспечивает цивилизации +5% [ICON_SCIENCE] технологической ценности и получает +5 [ICON_GOLD] золота от внутренних торговых путей. . Каждая первоначальная столица, принадлежащая Виктории, дает Виктории +3 дипломатической поддержки каждый ход.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Королевский колледж гвардии</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вместо казарм разблокированы муниципальные «военные традиции», которые дешевле строить. Эта территория и каждое из ее зданий приносят +1 [ICON_PRODUCTION] производительности окружающим фермам. Обеспечивает +15% [ICON_PRODUCTION] производительности при производстве военных юнитов и дополнительно +15%, если в городе также есть промышленная зона. Стоимость стратегических ресурсов, необходимых производственному подразделению в городе, снижается на 50%. Бонус за производительность также обеспечивает технологическую ценность.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Королевский колледж гвардии</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вместо казарм разблокированы муниципальные «военные традиции», которые дешевле строить. Эта территория и каждое из ее зданий приносят +1 [ICON_PRODUCTION] производительности окружающим фермам. Обеспечивает +15% [ICON_PRODUCTION] производительности при производстве военных юнитов и дополнительно +15%, если в городе также есть промышленная зона. Стоимость стратегических ресурсов, необходимых производственному подразделению в городе, снижается на 50%. Бонус за производительность также обеспечивает технологическую ценность.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>паровой рыцарь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Заменяет Кирасира, имеет более высокую боевую эффективность, способен прыгать с радиусом 4, требует для содержания уголь. После исследования «силы пара» боевая эффективность еще больше повышается, и она может нанести полный урон городской стене.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>паровой рыцарь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Заменяет Кирасира, имеет более высокую боевую эффективность, способен прыгать с радиусом 4, требует для содержания уголь. После исследования «силы пара» боевая эффективность еще больше повышается, и она может нанести полный урон городской стене.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_JUNP_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Steam Rider-Jump</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_JUNP_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Steam Knight способен прыгать в радиусе 4.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Steam Rider-Испарение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>После исследования «силы пара» боевая эффективность парового рыцаря еще больше повышается, и он может нанести полный урон городской стене.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_STR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} от силы пара</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PEN_BAGPIPE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Волынки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PEN_BAGPIPE" Language="ru_RU">
			<Text>Волынка окончила Школу королевской гвардии Виктории, прослужив три года в армии Виктории, вышла в отставку и присоединилась к Род-Айленду по представлению суперинтенданта Чена. Профессиональные солдаты, прошедшие систематическую подготовку, через некоторое время продемонстрировали профессиональные боевые навыки и тактическую грамотность в различных миссиях в Род-Айленде.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PEN_BAGPIPE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Волынка окончила Школу королевской гвардии Виктории, прослужив три года в армии Виктории, вышла в отставку и присоединилась к Род-Айленду по представлению суперинтенданта Чена. Профессиональные солдаты, прошедшие систематическую подготовку, через некоторое время продемонстрировали профессиональные боевые навыки и тактическую грамотность в различных миссиях в Род-Айленде.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MILITARY_TRADITION_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>военная традиция</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MILITARY_TRADITION_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Все воинские части получают дополнительно 8 очков опыта изначально и после каждого повышения. За убийство врага можно получить [ICON_GOLD] золотые монеты, эквивалентные 100 % базовой боевой мощи врага. После уничтожения воинского подразделения будут возвращены [ICON_GOLD] золотые монеты, эквивалентные 100 % базовой производительности. Школы королевской гвардии получают стандартные бонусы за соседство с соседними фермами.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_UNIT_GOLD_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>рашер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Все воинские части получают дополнительно 8 очков опыта изначально и после каждого повышения. За убийство врага можно получить [ICON_GOLD] золотые монеты, эквивалентные 100 % базовой боевой мощи врага. После уничтожения воинского подразделения будут возвращены [ICON_GOLD] золотые монеты, эквивалентные 100 % базовой производительности.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FARM_1_PRODUCTION" Language="ru_RU">
			<Text>Соседние фермы обеспечивают +{1_num} [ICON_PRODUCTION] производительности.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пойдем работать на ферму вместе!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Сейчас не время.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хотите пойти на пикник? Только мы вдвоем!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Большой!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Э?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я и мое копье, разрушающее города, от Виктории!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Позвольте мне возглавить команду и немедленно выполнить план боя и атаковать!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Привет! Я волынщик! Добро пожаловать в нашу страну!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хотели бы вы посетить некоторые из наших близлежащих городов?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Могу ли я посетить город рядом с вами?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Можете ли вы поделиться с вами местоположением столицы? Однако городские стены Лондиниума очень сильны.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы надежный человек.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Спасибо за делегацию, я отнесусь к ним хорошо.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>...Э-э... Извините, я пока не могу поприветствовать вашу делегацию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хотели бы вы принять нашу делегацию в своей столице?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Неосторожное действие может привести к еще большим ошибкам.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Где бы я ни был, я никогда не видел никого более злого, чем ты!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Избегание не может решить никаких проблем.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Давайте сражаться плечом к плечу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Все доступно! стойте по стойке смирно! Введите боевую готовность!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
