<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Oct 23 18:09:08 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_LOCATION" Language="es_ES">
			<Text>desconocido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_SIZE" Language="es_ES">
			<Text>desconocido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>desconocido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_PEN_VICTORIA_CAPITAL" Language="es_ES">
			<Text>londinio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Un puñado de trigo rojo. La tierra engendra vida y la vida alimenta a la tierra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Gaita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Meticuloso en combate y agricultura, ignorante de la electrónica y las tendencias.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Se graduó de la Escuela de la Guardia Real de Victoria, sirvió en el Ejército de Victoria durante tres años, se retiró y se unió a Rhode Island después de ser presentado por el Superintendente Chen. Los soldados profesionales que han recibido entrenamiento sistemático, después de un período de tiempo, han demostrado habilidades de combate profesionales y conocimientos tácticos en varias misiones en Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los resultados de la prueba de imágenes mostraron que los órganos internos del operador estaban claramente delineados y no se observaron sombras anormales. La detección de partículas de Originium en el sistema circulatorio no mostró anormalidades. No hubo signos de infección por enfermedad del mineral. En esta etapa, Se puede confirmar que no está infectado con la enfermedad del mineral.
[NEWLINE][NEWLINE][Tasa de fusión de células somáticas y piedra de origen] 0 %
[NEWLINE]El operador Bagpipe no muestra signos de haber sido infectado por Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densidad del cristal de la piedra de origen de la sangre】0,11u/L
[NEWLINE]El operador Bagpipe rara vez entra en contacto con el Originium.
[NEWLINE][NEWLINE] Incluso en Vaifan, el cuerpo de esta pequeña niña es uno de los mejores que he visto en mi vida. Incluso quiero ver si ella realmente puede combatir la enfermedad ori si usa su condición física... Bueno, esto probablemente no funcione. ¿Intentalo? No, no muy bien.
[NEWLINE]——Warfarina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Una chica vivaz de Victoria.
[NEWLINE] Es una buena vecina que está muy familiarizada con ella misma y se preocupa por los demás inconscientemente. Después de ingresar a Rhode Island, rápidamente formó una buena relación con la mayoría de los operadores.
[NEWLINE] En términos de actitud ante la vida, es informal en el mejor de los casos y descuidada en el peor. A primera vista, es difícil conectarla con la imagen seria de un soldado. Al menos en vida, su lado militar no se ha mostrado mucho.
[NEWLINE] Él y el superintendente Chen asistieron juntos a la Escuela de la Guardia Real de Victoria. Según mi descripción, los dos formaron una profunda amistad durante sus días escolares. El superintendente Chen suspirará cuando escuche el nombre de Bagpipe, pero a juzgar por su voluntad de responder por la identidad de la señorita Bagpipe, la relación personal entre los dos no es tan mala.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Por supuesto, por supuesto, aunque se siente como una alegre chica de al lado, la señorita Bagpipe es de hecho una soldado regular que sirvió en Victoria, y también es una muy buena soldado.
[NEWLINE]La Escuela de la Guardia Real educa a los estudiantes en muchas direcciones. A diferencia de otros sistemas de entrenamiento militar, la Escuela de Guardias Reales de Victoria tiene su propia política educativa: entre las tres direcciones de entrenamiento, la mayoría de los guardias sirven como guardaespaldas de la familia real, los nobles y varios dignatarios después de graduarse, mientras que los oficiales generalmente sirven como militares. Los comandantes superiores y los suboficiales generalmente sirven como líderes de campo vertebrales e iniciadores de avances del ejército.
[NEWLINE]Como suboficial graduada, Miss Bagpipe sin duda posee excelentes talentos militares.
[NEWLINE]De hecho, existen diferencias en el nivel de implementación entre el entrenamiento de operadores y soldados comunes.
[NEWLINE] Los operadores enfatizan el combate individual y en equipo. En el entrenamiento de los operadores lo más importante es enseñar a los estudiantes de acuerdo a sus aptitudes y maximizar sus fortalezas personales. Al igual que los operadores individuales en la isla de Rodas, los operadores deben maximizar su propia singularidad y depender de un pequeño número de fuerzas de élite para cooperar y completar los objetivos específicos.
[NEWLINE] El personal militar pone más énfasis en lo colectivo. En la capacitación del personal militar, lo que se necesita es un desarrollo integral, estandarización y reemplazabilidad. Los militares tomarán decisiones basadas en funciones más que en individuos para garantizar la estabilidad y eficiencia del equipo. .
[NEWLINE] La capacidad de combate integral de un soldado calificado debe ser mayor que la de un operador calificado. Pero, de hecho, los dos no constituyen una comparación, porque desde el principio, la profesión de operador no es adecuada para la guerra y la guerra debe evitarse en la medida de lo posible.
[NEWLINE] Por lo tanto, Miss Bagpipe no puede convertirse directamente en un modelo a seguir para guiar a los operadores comunes a aprender. De hecho, ya cuando el Instructor Dupin, el soldado profesional Jian Lei y Shining Knight Linguang se unieron a Rhode Island, aunque se adaptaron rápidamente a situación, pero al principio, el entrenamiento militar que recibieron todavía les hizo mostrar muchos aspectos contrarios a la política de combate de la isla de Rodas.
[NEWLINE] Sin embargo, Bagpipe, quien pasó la prueba de entrenamiento militar con resultados perfectos y participó en la guerra como miembro de las tropas de primera línea, realmente mostró a Rhode Island cómo debe ser un soldado destacado en servicio activo, lo cual es un desafío para algunos. que piensan que pueden. Debería ser una pequeña llamada de atención para los operadores que están luchando contra el ejército, o simplemente no comprenden al ejército.
[NEWLINE]Aunque su lanza devastadora ha perdido su función de proyectil, sigue siendo un arma de guerra aterradora. Por favor, no lo intentes con tu vida.
[NEWLINE] Además, cabe mencionar que, tal vez por su carácter alegre, o porque la excelente educación de la Escuela de la Guardia Real es digna de su reputación, Miss Bagpipe no pasó por el período de adaptación de soldado a operadora, y rápidamente se convirtió en un personaje operador de.
[NEWLINE]Como operador, posee la dureza y disciplina de un soldado; como soldado, posee la movilidad y adaptabilidad de un operador. Incluso el instructor Dubin hizo este comentario en privado: &quot;Lo que hace que Victoria sea mucho mejor que otros países es la calidad profesional de sus soldados&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>Incluso después de pasar por la Escuela de la Guardia Real y el bautismo de la vida moderna después de graduarse, Miss Bagpipe, que nació en un pueblo nómada de Victoria, todavía tiene un fuerte sentido de país.
[NEWLINE] Por un lado, esto se debe a la influencia de la vida rural misma y, por otro lado, parece deberse a la educación de su madre desde la infancia; como todos sabemos, las mujeres vaifanas suelen ser muy poderosas.
[NEWLINE] Ha estado ayudando a su familia con la agricultura y la cría de animales desde que era niña. Después de unirse a Rhode Island, inmediatamente se involucró con los operadores logísticos responsables de los asuntos relacionados y aportó valiosos recursos a las empresas de plantación y cría de animales de Rhode Island. Con su experiencia y fuerza, su entusiasmo incluso hizo pensar que la habían trasladado al departamento de logística.
[NEWLINE] Además, con respecto a su familiaridad con varios equipos agrícolas a gran escala, desafortunadamente, debido al espacio limitado, la escala de plantación en Rhode Island solo permite el uso de tractores pequeños, por lo que no puede mostrar sus talentos. Después de todo, no podemos dejarla conducir el barco de Rhode Island.
[NEWLINE]Por supuesto, esto no significa que Miss Bagpipe no tenga conocimiento de la vida moderna, simplemente lo intentó y fracasó. Esto se puede ver en sus solicitudes relativamente frecuentes de reparación de equipos en comparación con otros operadores.
[NEWLINE] Además, según ella, también aprendió a vestirse de sus compañeros aristocráticos cuando era estudiante, pero los resultados fueron realmente vergonzosos y con el tiempo abandonó sus esfuerzos en esta área, pero es obvio que la señorita Bagpipe todavía se preocupa por sí misma. Actuaciones como la ropa y la apariencia... Cuando era soldado, su vestimenta era impecable, pero una vez que hablaba con ella sobre su ropa y apariencia normal, ella siempre parecía preocupada.
[NEWLINE]No es necesario, señorita Gaita. Muchos operadores piensan que eres lo suficientemente lindo por tu cuenta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_VICTORIA_PEN_BAGPIPE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>pastoral</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_VICTORIA_PEN_BAGPIPE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Trabajar para mantener a los ciudadanos felices y leales. Nos gustan las civilizaciones con actitudes de gobierno similares; odiamos las civilizaciones que tienen problemas con la felicidad y la lealtad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PEN_BAGPIPE_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Tu ciudad es muy habitable)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PEN_BAGPIPE_HIGH_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>Le gustan las civilizaciones donde los ciudadanos son felices.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PEN_BAGPIPE_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Sus ciudadanos necesitan un nivel de habitabilidad más alto).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PEN_BAGPIPE_LOW_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>Odia una civilización cuyos ciudadanos son infelices.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Me siento avergonzado de este uniforme...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Me siento avergonzado de este uniforme...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Excelente! ¡Eso es todo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No se puede hacer……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>He visto cosas peores, tanto en la escuela como en el ejército.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡El enemigo ha huido! ¡Sígueme en la persecución!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Oh eso es asombroso...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Espero que los pueblos de los dos países puedan comunicarse más libremente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bueno... eso no es posible todavía.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por favor, ¿puedes abrirnos tus fronteras?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PEN_VICTORIA" Language="es_ES">
			<Text>londinio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_1" Language="es_ES">
			<Text>Highbury</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_2" Language="es_ES">
			<Text>distrito de sadeen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_3" Language="es_ES">
			<Text>Condado de Askara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_4" Language="es_ES">
			<Text>Condado de Duolun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_5" Language="es_ES">
			<Text>Condado de Xiaoqiu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_6" Language="es_ES">
			<Text>Condado de Connor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_7" Language="es_ES">
			<Text>condado de la península</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_8" Language="es_ES">
			<Text>Condado de Kaiwen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_9" Language="es_ES">
			<Text>Claybrasson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_10" Language="es_ES">
			<Text>pueblo tonel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_11" Language="es_ES">
			<Text>Roble</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_12" Language="es_ES">
			<Text>Lintón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME_13" Language="es_ES">
			<Text>Caratón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Luciano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>pescador</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>lucha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>charlie seymour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_5" Language="es_ES">
			<Text>tottel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Elias Kurtz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Tracy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_8" Language="es_ES">
			<Text>Eduardo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Adán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MALE_10" Language="es_ES">
			<Text>bosque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Fiona joven</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>ravshini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Jane Wayne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Susie Gritt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Heidi Thompson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Rita Scamanderos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_7" Language="es_ES">
			<Text>viña</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_8" Language="es_ES">
			<Text>hanna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_9" Language="es_ES">
			<Text>isabel montagu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_FEMALE_10" Language="es_ES">
			<Text>gracia arizona</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MODERN_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Luciano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>pescador</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>lucha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>charlie seymour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_5" Language="es_ES">
			<Text>tottel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Elias Kurtz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Tracy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_8" Language="es_ES">
			<Text>Eduardo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Adán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_MALE_10" Language="es_ES">
			<Text>bosque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Fiona joven</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>ravshini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Jane Wayne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Susie Gritt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Heidi Thompson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Rita Scamanderos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_7" Language="es_ES">
			<Text>viña</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_8" Language="es_ES">
			<Text>hanna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_9" Language="es_ES">
			<Text>isabel montagu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_PEN_VICTORIA_MODERN_FEMALE_10" Language="es_ES">
			<Text>gracia arizona</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>victoriano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_PEN_VICTORIA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PEN_SUN_NEVER_SETS_HEGEMON_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El sol nunca se pone en la hegemonía</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PEN_SUN_NEVER_SETS_HEGEMON_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La ocupación de ciudades no reduce la población, posee ciudades no victorianas con +1 de habitabilidad, +35 % [ICON_GOLD] de oro, proporciona a la civilización un +5 % de valor tecnológico [ICON_SCIENCE] y obtiene +5 [ICON_GOLD] de oro de las rutas comerciales nacionales. . Cada capital original que se posee proporciona a Victoria +3 de apoyo diplomático en cada turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Real Colegio de Guardias</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En lugar de cuarteles, las &quot;tradiciones militares&quot; municipales están desbloqueadas y son más baratas de construir. El área y cada uno de sus edificios proporcionan +1 [ICON_PRODUCTION] de productividad a las granjas circundantes. Proporciona +15% de productividad [ICON_PRODUCTION] al producir unidades militares, y un +15% adicional si la ciudad también tiene una zona industrial. Se reduce en un 50% el coste de recursos estratégicos que requiere la unidad de producción en la ciudad. Su bonificación de productividad también aporta valor tecnológico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Real Colegio de Guardias</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_ROYAL_GUARD_ACADEMY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En lugar de cuarteles, las &quot;tradiciones militares&quot; municipales están desbloqueadas y son más baratas de construir. El área y cada uno de sus edificios proporcionan +1 [ICON_PRODUCTION] de productividad a las granjas circundantes. Proporciona +15% de productividad [ICON_PRODUCTION] al producir unidades militares, y un +15% adicional si la ciudad también tiene una zona industrial. Se reduce en un 50% el coste de recursos estratégicos que requiere la unidad de producción en la ciudad. Su bonificación de productividad también aporta valor tecnológico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>caballero de vapor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Reemplaza al Coracero, tiene mayor efectividad en combate, puede saltar con un radio de 4 y requiere carbón para mantenimiento. Después de investigar la &quot;potencia del vapor&quot;, la efectividad del combate mejora aún más y puede causar daños totales a la muralla de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>caballero de vapor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_PEN_STEAM_KNIGHT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Reemplaza al Coracero, tiene mayor efectividad en combate, puede saltar con un radio de 4 y requiere carbón para mantenimiento. Después de investigar la &quot;potencia del vapor&quot;, la efectividad del combate mejora aún más y puede causar daños totales a la muralla de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_JUNP_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Steam Rider-Salto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_JUNP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Steam Knight puede saltar con un radio de 4</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Steam Rider-Vaporización</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de investigar el &quot;poder del vapor&quot;, la efectividad de combate del caballero del vapor mejora aún más y puede causar daños totales a la muralla de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_ATTACK_WALL_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} de energía de vapor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PEN_BAGPIPE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Gaita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PEN_BAGPIPE" Language="es_ES">
			<Text>Gaita, se graduó de la Escuela de la Guardia Real de Victoria. Después de servir en el ejército de Victoria durante tres años, se retiró y se unió a Rhode Island gracias a la presentación del Superintendente Chen. Los soldados profesionales que han recibido entrenamiento sistemático, después de un período de tiempo, han demostrado habilidades de combate profesionales y conocimientos tácticos en varias misiones en Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PEN_BAGPIPE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gaita, se graduó de la Escuela de la Guardia Real de Victoria. Después de servir en el ejército de Victoria durante tres años, se retiró y se unió a Rhode Island gracias a la presentación del Superintendente Chen. Los soldados profesionales que han recibido entrenamiento sistemático, después de un período de tiempo, han demostrado habilidades de combate profesionales y conocimientos tácticos en varias misiones en Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MILITARY_TRADITION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>tradición militar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MILITARY_TRADITION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades militares obtienen 8 XP adicionales inicialmente y después de cada ascenso. Matar a un enemigo puede obtener [ICON_GOLD] monedas de oro equivalentes al 100% del poder de combate básico del enemigo. Después de matar a una unidad militar, se devolverán [ICON_GOLD] monedas de oro equivalentes al 100% de la productividad básica. Las Escuelas de la Guardia Real reciben bonificaciones de adyacencia estándar de las granjas adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_UNIT_GOLD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>corredor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PEN_VICTORIA_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades militares obtienen 8 XP adicionales inicialmente y después de cada ascenso. Matar a un enemigo puede obtener [ICON_GOLD] monedas de oro equivalentes al 100% del poder de combate básico del enemigo. Después de matar a una unidad militar, se devolverán [ICON_GOLD] monedas de oro equivalentes al 100% de la productividad básica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_FARM_1_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>Las granjas adyacentes proporcionan +{1_num} [ICON_PRODUCTION] productividad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Vamos a trabajar juntos en el campo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ahora no es el momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Quieres ir de picnic? Apenas el dos de nosotros!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Excelente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Eh?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Yo y mi lanza rompeciudades, de Victoria!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Déjame liderar el equipo y ejecutar inmediatamente el plan de batalla y atacar!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Hola! ¡Soy gaitero! ¡Bienvenidos a visitar nuestro país!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Te gustaría visitar algunas de nuestras ciudades cercanas?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Puedo visitar una ciudad cerca de ti?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Puedes compartir contigo la ubicación de la ciudad capital? Sin embargo, las murallas de la ciudad de Londinium son muy fuertes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Eres una persona confiable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gracias por la delegación, los trataré bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>...Uh...Lo siento, no puedo saludar a su delegación todavía.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Le gustaría recibir a nuestra delegación en su capital?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Una acción inadvertida puede provocar más errores.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡No importa dónde esté, nunca he visto a nadie más malvado que tú!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Evitar no puede resolver ningún problema.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Luchemos codo con codo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PEN_BAGPIPE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Todo disponible! ¡en posición de firmes! ¡Entra en preparación para el combate!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
