<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Oct 26 16:13:03 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_PHAINON_NAME" Language="es_ES">
			<Text>bahía</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_NW_PHAINON" Language="es_ES">
			<Text>En Xindan, en el fin del mundo, el héroe levantó su espada reflejando el crepúsculo, luchando y persiguiendo la noche del crepúsculo. El pecho de Bai E baila con estrellas brillantes, sus ojos arden como el disco solar muerto, disparando agujas plateadas hacia la tierra árida. Ocultó su nombre, guardó silencio, enterró el pasado en la ciudad natal solidificada en su memoria y juró defender el nuevo amanecer hasta la muerte. Incluso si ese amanecer lo quemará todo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El fuego que da cabida al &quot;mundo negativo&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Error 500 (Server Error)!!1500.That’s an error.There was an error. Please try again later.That’s all we know.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>kauslana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de la transformación, obtienes un valor de daño igual al número de &quot;Eternal Returns&quot; completados. Si tienes la característica de civilización del edificio &quot;Destrucción&quot;, la eficiencia de adquisición del valor de daño será +100%. Cuando una ciudad produce una unidad, obtiene una copia de la unidad según el valor del daño.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Corazón de vórtice de creación</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Zona característica de Baie, en sustitución de la plaza municipal. [NEWLINE] Además de las bonificaciones originales, una vez completado, también obtendrás efectos de tarjeta de política desbloqueados a través de la administración municipal o la tecnología. Los efectos de la tarjeta de póliza obtenidos de esta manera no caducan y pueden superponerse a la propia tarjeta de póliza. Desbloquea la capacidad de la ciudad para producir Goldenborn.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button1" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Negative World&quot; [NEWLINE] proporciona progreso de la investigación, progreso municipal, valor de la fe, monedas de oro para la civilización según el número total de incendios y proporciona progreso de producción para todas las ciudades.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button2" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Sky&quot; [NEWLINE] cura todas tus unidades. Las unidades curadas proporcionarán puntos de experiencia a ellas mismas y a las unidades circundantes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button3" Language="es_ES">
			<Text>「海洋」[NEWLINE]已改良的奢侈品+1 [ICON_Amenities] 宜居度+1 [ICON_CULTURE] 文化值+1 [ICON_GOLD] 金币.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button4" Language="es_ES">
			<Text>&quot;La Tierra&quot; [NEWLINE] Recursos de bonificación mejorados +1 [ICON_HOUSING] Vivienda +1 [ICON_PRODUCTION] Productividad +1 [ICON_FOOD] Comida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Años&quot; [NEWLINE] obtiene repetidamente un efecto de fuego del pasado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5_BAN" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Años&quot; [NEWLINE] obtiene repetidamente un efecto de fuego del pasado. [NEWLINE][COLOR_Civ6Red]Ya debes tener un Tinder[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button6" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Ley&quot;[NEWLINE]Según la cantidad de incendios, los recursos estratégicos se obtienen de las tarjetas de política militar y desbloqueadas dentro del gobierno, las monedas de oro se obtienen de las tarjetas de política económica, los enviados, los puntos de gobernador y los valores de fe se obtienen de las tarjetas de política exterior, y los puntos de gran hombre, los valores tecnológicos y la cultura se obtienen de las tarjetas de política comodín.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button7" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Puerta de entrada&quot; [NEWLINE] Los Golden que ya poseen pueden abrir la Puerta de los Cien Reinos. Después de que se abre la Puerta de los Cien Reinos, otros Goldens ya no pueden abrir la Puerta de los Cien Reinos, pero todas las unidades pueden teletransportarse a la ubicación de la unidad que abrió la Puerta de los Cien Reinos en cada ronda. Los Goldens que han abierto la Puerta de los Cien Reinos pueden llevar a las unidades circundantes de regreso a la ciudad más cercana en cualquier momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button8" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Truco&quot; [NEWLINE] Obtén inmediatamente puntos de era por el número de ronda actual y la cantidad total de fuego recolectado, y obtén inmediatamente monedas de oro que son el producto de la cantidad de rutas comerciales activadas, la cantidad de espías que posees y la cantidad total de fuego recolectado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button9" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Muerte&quot; [NEWLINE] Después de la muerte de una unidad amiga en esta ronda, se devolverá el valor de fe equivalente al número de rondas * 16 % de la productividad requerida para producir la unidad, y se proporcionará 1 poder de combate adicional a todas las unidades amigas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button10" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Disputa&quot; [NEWLINE] restablece los tiempos de movimiento y ataque de todas tus unidades y les otorga a todas tus unidades una efectividad de combate igual al número de reencarnaciones. Matar unidades también ganará puntos generales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button11" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Romántico&quot; [NEWLINE] +8 % de estímulo, obtén inmediatamente 8 elementos de estímulo y proporciona un progreso municipal igual al número total de incendios. Si en este ciclo se ha activado el fuego &quot;racional&quot;, el efecto se duplicará.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button12" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Racionalidad&quot; [NEWLINE] +8% Eureka, obtén inmediatamente 8 elementos de Eureka, lo que proporciona un progreso de investigación igual al número total de incendios. Si en este ciclo se ha activado el fuego &quot;Romance&quot;, el efecto se duplicará.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NEIKOS496_COREFLAME_STRENGTH" Language="es_ES">
			<Text>+{Num} proviene del efecto de fuego seleccionado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OPEN" Language="es_ES">
			<Text>Abre la puerta de los cien reinos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_MAINTRANS" Language="es_ES">
			<Text>Regresar a la ciudad más cercana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OTHERTRANS" Language="es_ES">
			<Text>Teletransportarse a la ubicación de Baijiemen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TT" Language="es_ES">
			<Text>Usa el fuego para crear el mundo nuevamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_PROGRESS" Language="es_ES">
			<Text>Es necesario recolectar 12 tipos de fuego.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_TRADITIONAL_DOMINATION_BUTTON" Language="es_ES">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TAB" Language="es_ES">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORYSTATUS_TRADITIONAL_DOMINATION_PANEL_HEADER" Language="es_ES">
			<Text>colección de yesca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_SUBHEADER" Language="es_ES">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_VICTORY" Language="es_ES">
			<Text>colección de yesca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_PROGRESS" Language="es_ES">
			<Text>Progreso de la victoria de la colección Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para lograr la victoria en [COLOR:ResMilitaryLabelCS]Fire Collection[ENDCOLOR], debes usar Baier (semidios) para recolectar 12 fuegos. [NEWLINE][NEWLINE] Se recomienda usar Bai E (semidiós) para jugar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_DESC_LAST" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] El fuego necesario para ganar la colección de fuegos:</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TT" Language="es_ES">
			<Text>Número de tipos de fuego poseídos:</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TEXT" Language="es_ES">
			<Text>Has recogido todo el fuego y esperamos encontrarte en el nuevo mundo.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
