<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Oct 26 16:13:03 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_PHAINON_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Бэй</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_NW_PHAINON" Language="ru_RU">
			<Text>В Синдане, на краю света, герой поднял свой меч, отражая сумерки, сражаясь и преследуя сумеречную ночь. Грудь Бай Э танцует сияющими звездами, его глаза горят, как мертвый солнечный диск, стреляя серебряными иглами в бесплодную землю. Он скрыл свое имя, промолчал, похоронил застывшее в памяти прошлое в родном городе и поклялся до смерти защищать новый рассвет. Даже если этот рассвет сожжёт всё.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Огонь, вмещающий в себя «негативный мир»</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>После каждых 20 раундов Бай Э отправляется в «Вечное возвращение». В течение этого периода Бай Е может собирать огненную способность каждый раунд. Собрав огонь, Байе превратится в Цеслану и сразу сформирует армию со всеми боевыми единицами. Каждый раз, когда возвращается «Вечное бедствие», Бай Э получает +10% ко всем очкам великих людей и -20% к усталости от войны. После того, как усталость от войны будет полностью устранена, все юниты будут иметь +10 [ICON_Strength] к боевой силе +2 [ICON_Movement] к силе передвижения. Более того, по мере переплетения реинкарнаций огонь может становиться все ярче...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кауслана</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>После трансформации получите значение урона, равное количеству выполненных «Вечных возвращений». Если у вас есть характерное для цивилизации здание «Разрушение», эффективность получения значения урона составит +100%. Когда город производит юнит, он получает копию юнита в зависимости от значения урона.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сердце Вихря Творения</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерный район Байе, заменяющий муниципальную площадь. [NEWLINE] Помимо первоначальных бонусов, после завершения вы также получите эффекты карт политики, которые можно разблокировать с помощью муниципального управления или технологий. Эффекты карты политики, полученные таким образом, не исчезнут и могут быть наложены на саму карту политики. Открывает способность города производить Златорожденных.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button1" Language="ru_RU">
			<Text>«Негативный мир» [NEWLINE] обеспечивает прогресс исследований, муниципальный прогресс, ценность веры, золотые монеты для цивилизации в зависимости от общего количества пожаров, а также обеспечивает прогресс производства для всех городов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button2" Language="ru_RU">
			<Text>«Небо» [NEWLINE] лечит все свои юниты. Исцеленные юниты дадут очки опыта себе и окружающим юнитам.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button3" Language="ru_RU">
			<Text>「海洋」[NEWLINE]已改良的奢侈品+1 [ICON_Amenities] 宜居度+1 [ICON_CULTURE] 文化值+1 [ICON_GOLD] 金币。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button4" Language="ru_RU">
			<Text>«Земля» [NEWLINE] Улучшенные бонусные ресурсы +1 [ICON_HOUSING] Жилье +1 [ICON_PRODUCTION] Производительность +1 [ICON_FOOD] Еда.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5" Language="ru_RU">
			<Text>&quot;Годы&quot; [NEWLINE] постоянно обретают эффект огня из прошлого.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5_BAN" Language="ru_RU">
			<Text>&quot;Годы&quot; [NEWLINE] постоянно обретают эффект огня из прошлого. [NEWLINE][COLOR_Civ6Red]У вас уже должен быть Tinder[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button6" Language="ru_RU">
			<Text>«Закон»[NEWLINE]В зависимости от количества пожаров стратегические ресурсы получаются из разблокированных карт и карт военной политики внутри правительства, золотые монеты — из карт экономической политики, посланники, очки губернатора и ценности веры — из карт внешней политики, а очки великих людей, технологические ценности и культура — из карт политики подстановочных знаков.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button7" Language="ru_RU">
			<Text>«Врата» [NEWLINE] Уже принадлежащие Золотым могут открыть Врата Сотни Царств. После открытия Врат Сотни Царств другие Золотые больше не могут открывать Врата Сотни Царств, но все юниты могут быть телепортированы к местоположению юнита, открывшего Врата Сотни Царств, каждый раунд. Золотые, открывшие Врата Сотни Царств, могут в любое время привести окружающие отряды обратно в ближайший собственный город.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button8" Language="ru_RU">
			<Text>«Хитрость» [NEWLINE] Немедленно получите очки эпохи за текущий номер раунда и общее количество собранного огня, а также немедленно получите золотые монеты, которые являются произведением количества активированных торговых путей, количества принадлежащих шпионов и общего количества собранного огня.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button9" Language="ru_RU">
			<Text>«Смерть» [NEWLINE] После смерти дружественного отряда в этом раунде будет возвращено значение веры, равное количеству раундов * 16% производительности, необходимой для производства отряда, а всем дружественным отрядам будет предоставлена ​​1 дополнительная боевая мощь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button10" Language="ru_RU">
			<Text>«Диспут» [NEWLINE] сбрасывает время движения и атаки всех ваших юнитов и придает всем вашим юнитам боевую эффективность, равную количеству реинкарнаций. Убийства юнитов также получат общие очки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button11" Language="ru_RU">
			<Text>«Романтик» [NEWLINE] +8% поощрения, сразу получите 8 предметов поощрения и обеспечьте муниципальный прогресс, равный общему количеству пожаров. Если в этом цикле был активирован «рациональный» огонь, эффект удвоится.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button12" Language="ru_RU">
			<Text>«Рациональность» [NEWLINE] +8% «Эврика», немедленно получите 8 предметов «Эврика», обеспечивая прогресс исследований, равный общему количеству пожаров. Если в этом цикле был активирован огонь «Романтика», эффект удвоится.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NEIKOS496_COREFLAME_STRENGTH" Language="ru_RU">
			<Text>+{Num} зависит от выбранного эффекта огня.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OPEN" Language="ru_RU">
			<Text>Откройте Врата Сотни Царств</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_MAINTRANS" Language="ru_RU">
			<Text>Вернуться в ближайший город</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OTHERTRANS" Language="ru_RU">
			<Text>Телепортируемся в локацию Байцземэнь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TT" Language="ru_RU">
			<Text>Используйте огонь, чтобы создать мир заново.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_PROGRESS" Language="ru_RU">
			<Text>Необходимо собрать 12 типов огня.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_TRADITIONAL_DOMINATION_BUTTON" Language="ru_RU">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TAB" Language="ru_RU">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORYSTATUS_TRADITIONAL_DOMINATION_PANEL_HEADER" Language="ru_RU">
			<Text>коллекция трутовиков</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_SUBHEADER" Language="ru_RU">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_VICTORY" Language="ru_RU">
			<Text>коллекция трутовиков</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_PROGRESS" Language="ru_RU">
			<Text>Прогресс победы в коллекции Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Чтобы добиться победы в [COLOR:ResMilitaryLabelCS]Сбор огня[ENDCOLOR], вам нужно использовать Байера (полубога), чтобы собрать 12 костров. [NEWLINE][NEWLINE] Для игры рекомендуется использовать Бай Э (полубога).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_DESC_LAST" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Чтобы выиграть коллекцию огня, необходим огонь:</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TT" Language="ru_RU">
			<Text>Количество принадлежащих типов пожаров:</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TEXT" Language="ru_RU">
			<Text>Вы собрали весь огонь, и мы с нетерпением ждем встречи с вами в новом мире.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
