<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Oct 26 16:13:03 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_PHAINON_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Baie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_NW_PHAINON" Language="it_IT">
			<Text>A Xindan, alla fine del mondo, l'eroe alzò la spada riflettendo il crepuscolo, combattendo e inseguendo il crepuscolo notturno. Il petto di Bai E danza con stelle lucenti, i suoi occhi bruciano come il disco solare morto, lanciando aghi d'argento verso la terra arida. Nascose il suo nome, rimase in silenzio, seppellì il passato nella città natale solidificato nella sua memoria e giurò di difendere la nuova alba fino alla morte. Anche se quell'alba brucerà tutto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il fuoco che accoglie il “mondo negativo”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dopo ogni 20 round, Bai E si imbarcherà nell'&quot;Eterno Ritorno&quot;. Durante questo periodo, Bai E può raccogliere un'abilità di fuoco ogni round. Dopo aver raccolto il fuoco, Baie si trasformerà in Caeslana e formerà immediatamente un esercito con tutte le unità combattenti. Ogni volta che ritorna la Calamità Eterna, Bai E ottiene +10% di tutti i punti Grande Uomo e -20% dell'esaurimento bellico. Dopo che la stanchezza della guerra sarà stata completamente eliminata, tutte le unità avranno +10 [ICON_Strength] forza di combattimento +2 [ICON_Movement] forza di movimento. Inoltre, man mano che le reincarnazioni si intrecciano, il fuoco può diventare sempre più luminoso...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>kauslana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dopo la trasformazione, ottieni un valore di danno pari al numero di &quot;Eterni ritorni&quot; completati. Se possiedi l'edificio caratteristico della civiltà &quot;Distruzione&quot;, l'efficienza di acquisizione del valore del danno sarà +100%. Quando una città produce un'unità, ottiene una copia dell'unità in base al valore del danno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cuore del vortice della creazione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Baie caratteristica zona, in sostituzione della piazza comunale. [NEWLINE] Oltre ai bonus originali, dopo il completamento otterrai anche gli effetti delle carte politiche sbloccati tramite l'amministrazione comunale o la tecnologia. Gli effetti della carta policy ottenuti in questo modo non scadranno e potranno essere sovrapposti alla carta policy stessa. Sblocca la capacità della città di produrre Goldenborn.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button1" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Mondo negativo&quot; [NEWLINE] fornisce progressi nella ricerca, progressi municipali, valore della fede, monete d'oro per la civiltà in base al numero totale di incendi e fornisce progressi nella produzione per tutte le città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button2" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Cielo&quot; [NEWLINE] cura tutte le proprie unità. Le unità guarite forniranno punti esperienza a se stesse e alle unità circostanti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button3" Language="it_IT">
			<Text>「海洋」[NEWLINE]已改良的奢侈品+1 [ICON_Amenities] 宜居度+1 [ICON_CULTURE] 文化值+1 [ICON_GOLD] 金币.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button4" Language="it_IT">
			<Text>&quot;La Terra&quot; [NEWLINE] Risorse bonus migliorate +1 [ICON_HOUSING] Alloggio +1 [ICON_PRODUCTION] Produttività +1 [ICON_FOOD] Cibo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Anni&quot; [NEWLINE] ottiene ripetutamente un effetto fuoco del passato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5_BAN" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Anni&quot; [NEWLINE] ottiene ripetutamente un effetto fuoco del passato. [NEWLINE][COLOR_Civ6Red]Devi già possedere un Tinder[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button6" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Legge&quot;[NEWLINE]A seconda del numero di incendi, le risorse strategiche si ottengono dalle carte politica sbloccate e militari all'interno del governo, le monete d'oro si ottengono dalle carte politica economica, gli inviati, i punti governatore e i valori di fede si ottengono dalle carte politica estera, e i punti grande uomo, i valori tecnologici e la cultura si ottengono dalle carte politica jolly.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button7" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Porta&quot; [NEWLINE] I Golden già posseduti possono aprire la Porta dei Cento Regni. Dopo che la Porta dei Cento Regni è stata aperta, altri Golden non possono più aprire la Porta dei Cento Regni, ma tutte le unità possono essere teletrasportate nella posizione dell'unità che ha aperto la Porta dei Cento Regni ogni round. I Golden che hanno aperto la Porta dei Cento Regni possono ricondurre le unità circostanti alla città più vicina in qualsiasi momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button8" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Trick&quot; [NEWLINE] Ottieni immediatamente punti era per il numero del round corrente e la quantità totale di fuoco raccolto, e ottieni immediatamente monete d'oro che sono il prodotto del numero di rotte commerciali attivate, del numero di spie possedute e della quantità totale di fuoco raccolto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button9" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Morte&quot; [NEWLINE] Dopo la morte di un'unità amica in questo round, verrà restituito il valore di fede pari al numero di round * il 16% della produttività richiesta per produrre l'unità e verrà fornito 1 potere di combattimento aggiuntivo a tutte le unità amiche.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button10" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Disputa&quot; [NEWLINE] reimposta i tempi di movimento e di attacco di tutte le tue unità e conferisce a tutte le tue unità un'efficacia di combattimento pari al numero di reincarnazioni. Anche le unità che uccidono guadagneranno punti generali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button11" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Romantico&quot; [NEWLINE] +8% di incoraggiamento, ottieni immediatamente 8 elementi di incoraggiamento e fornisci progressi municipali pari al numero totale di fuochi. Se in questo ciclo è stato attivato il fuoco &quot;razionale&quot;, l'effetto sarà raddoppiato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button12" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Razionalità&quot; [NEWLINE] +8% Eureka, ottieni immediatamente 8 oggetti Eureka, fornendo progressi nella ricerca pari al numero totale di fuochi. Se il fuoco &quot;Romance&quot; è stato attivato in questo ciclo, l'effetto sarà raddoppiato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NEIKOS496_COREFLAME_STRENGTH" Language="it_IT">
			<Text>+{Num} proviene dall'effetto fuoco selezionato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OPEN" Language="it_IT">
			<Text>Apri la Porta dei Cento Regni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_MAINTRANS" Language="it_IT">
			<Text>Ritorno alla città più vicina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OTHERTRANS" Language="it_IT">
			<Text>Teletrasportatevi alla posizione di Baijiemen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TT" Language="it_IT">
			<Text>Usa il fuoco per creare di nuovo il mondo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_PROGRESS" Language="it_IT">
			<Text>È necessario raccogliere 12 tipi di fuoco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_TRADITIONAL_DOMINATION_BUTTON" Language="it_IT">
			<Text>esca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TAB" Language="it_IT">
			<Text>esca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORYSTATUS_TRADITIONAL_DOMINATION_PANEL_HEADER" Language="it_IT">
			<Text>raccolta di esca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>esca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_SUBHEADER" Language="it_IT">
			<Text>esca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_VICTORY" Language="it_IT">
			<Text>raccolta di esca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_PROGRESS" Language="it_IT">
			<Text>Avanzamento della vittoria della raccolta Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Per ottenere la vittoria in [COLOR:ResMilitaryLabelCS]Raccolta di fuochi[ENDCOLOR], devi usare Baier (semidio) per raccogliere 12 fuochi. [NEWLINE][NEWLINE] Si consiglia di utilizzare Bai E (semidio) per giocare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_DESC_LAST" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Il fuoco necessario per vincere la colletta del fuoco:</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TT" Language="it_IT">
			<Text>Numero di tipi di fuoco posseduti:</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TEXT" Language="it_IT">
			<Text>Hai raccolto tutto il fuoco e non vediamo l'ora di incontrarti nel nuovo mondo.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
