<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Oct 26 16:13:03 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_PHAINON_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Baie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_NW_PHAINON" Language="fr_FR">
			<Text>À Xindan, au bout du monde, le héros leva son épée reflétant le crépuscule, combattant et poursuivant la nuit crépusculaire. La poitrine de Bai E danse avec des étoiles brillantes, ses yeux brûlent comme un disque solaire mort, tirant des aiguilles d'argent vers la terre aride. Il a caché son nom, a gardé le silence, a enterré le passé dans sa ville natale solidifié dans sa mémoire et a juré de défendre jusqu'à la mort la nouvelle aube. Même si cette aube va tout brûler.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le feu qui accueille le « monde négatif »</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Tous les 20 tours, Bai E se lancera dans le « Retour éternel ». Pendant cette période, Bai E peut collecter une capacité de feu à chaque tour. Après avoir récupéré le feu, Baie se transformera en Caeslana et formera immédiatement une armée avec toutes les unités de combat. Chaque fois qu'Eternal Calamity revient, Bai E obtient +10 % de tous les points de grand homme et -20 % d'épuisement de guerre. Une fois la lassitude de la guerre complètement éliminée, toutes les unités auront +10 [ICON_Strength] force de combat +2 [ICON_Movement] force de mouvement. De plus, à mesure que les réincarnations s'entrelacent, le feu peut devenir de plus en plus brillant...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>kauslana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Après transformation, gagnez une valeur de dégâts égale au nombre de &quot;Retours éternels&quot; terminés. Si vous possédez le bâtiment caractéristique de civilisation &quot;Destruction&quot;, l'efficacité d'acquisition de la valeur des dégâts sera de +100 %. Lorsqu'une ville produit une unité, elle obtient une copie de l'unité en fonction de la valeur des dégâts.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Création Vortex Coeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Secteur caractéristique de Baie, remplaçant la place municipale. [NEWLINE] En plus des bonus d'origine, une fois terminé, vous obtiendrez également des effets de carte politique débloqués grâce à l'administration municipale ou à la technologie. Les effets de la carte politique ainsi obtenus n’expirent pas et peuvent être superposés à la carte politique elle-même. Débloque la capacité de la ville à produire des Goldenborn.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button1" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Negative World&quot; [NEWLINE] fournit des progrès en matière de recherche, de progrès municipal, de valeur de foi, de pièces d'or pour la civilisation en fonction du nombre total d'incendies, et fournit des progrès de production pour toutes les villes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button2" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Sky&quot; [NEWLINE] soigne toutes ses propres unités. Les unités soignées fourniront des points d'expérience à elles-mêmes et aux unités environnantes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button3" Language="fr_FR">
			<Text>「海洋」[NEWLINE]已改良的奢侈品+1 [ICON_Amenities] +1 [ICON_CULTURE] +1 [ICON_GOLD] 金币。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button4" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;La Terre&quot; [NEWLINE] Ressources bonus améliorées +1 [ICON_HOUSING] Logement +1 [ICON_PRODUCTION] Productivité +1 [ICON_FOOD] Nourriture.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Années&quot; [NEWLINE] obtient à plusieurs reprises un effet de feu du passé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5_BAN" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Années&quot; [NEWLINE] obtient à plusieurs reprises un effet de feu du passé. [NEWLINE][COLOR_Civ6Red]Vous devez déjà posséder un Tinder[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button6" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Loi&quot;[NEWLINE]Selon le nombre d'incendies, les ressources stratégiques sont obtenues à partir de cartes de politique militaire déverrouillées au sein du gouvernement, les pièces d'or sont obtenues à partir de cartes de politique économique, les envoyés, les points de gouverneur et les valeurs de foi sont obtenus à partir de cartes de politique étrangère, et les grands points d'homme, les valeurs technologiques et la culture sont obtenus à partir de cartes de politique génériques.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button7" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Porte&quot; [NEWLINE] Les Goldens déjà possédés peuvent ouvrir la Porte des Cent Royaumes. Une fois la Porte des Cent Royaumes ouverte, les autres Goldens ne peuvent plus ouvrir la Porte des Cent Royaumes, mais toutes les unités peuvent être téléportées à l'emplacement de l'unité qui a ouvert la Porte des Cent Royaumes à chaque tour. Les Goldens qui ont ouvert la Porte des Cent Royaumes peuvent à tout moment ramener les unités environnantes vers la ville la plus proche.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button8" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Astuce&quot; [NEWLINE] Obtenez immédiatement des points d'ère pour le nombre de tours actuel et la quantité totale de tirs collectés, et obtenez immédiatement des pièces d'or qui sont le produit du nombre de routes commerciales activées, du nombre d'espions possédés et de la quantité totale de tirs collectés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button9" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Mort&quot; [NEWLINE] Après la mort d'une unité amie au cours de ce tour, la valeur de foi égale au nombre de tours * 16 % de la productivité requise pour produire l'unité sera restituée et 1 puissance de combat supplémentaire sera fournie à toutes les unités amies.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button10" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Dispute&quot; [NEWLINE] réinitialise les temps de mouvement et d'attaque de toutes vos unités et donne à toutes vos unités une efficacité de combat égale au nombre de réincarnations. Tuer des unités gagnera également des points généraux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button11" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Romantique&quot; [NEWLINE] +8 % d'encouragement, obtenez immédiatement 8 objets d'encouragement et fournissez une progression municipale égale au nombre total d'incendies. Si le feu « rationnel » a été activé ce cycle, l'effet sera doublé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button12" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Rationalité&quot; [NEWLINE] +8% Eureka, obtenez immédiatement 8 objets Eureka, permettant une progression de recherche égale au nombre total d'incendies. Si le feu « Romance » a été activé ce cycle, l'effet sera doublé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NEIKOS496_COREFLAME_STRENGTH" Language="fr_FR">
			<Text>+{Num} provient de l'effet de feu sélectionné.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OPEN" Language="fr_FR">
			<Text>Ouvrez la porte des cent royaumes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_MAINTRANS" Language="fr_FR">
			<Text>Retour à la ville la plus proche</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OTHERTRANS" Language="fr_FR">
			<Text>Téléportez-vous à l'emplacement de Baijiemen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TT" Language="fr_FR">
			<Text>Utilisez le feu pour recréer le monde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_PROGRESS" Language="fr_FR">
			<Text>12 types de feux doivent être collectés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_TRADITIONAL_DOMINATION_BUTTON" Language="fr_FR">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TAB" Language="fr_FR">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORYSTATUS_TRADITIONAL_DOMINATION_PANEL_HEADER" Language="fr_FR">
			<Text>collection d'amadou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_SUBHEADER" Language="fr_FR">
			<Text>Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_VICTORY" Language="fr_FR">
			<Text>collection d'amadou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_PROGRESS" Language="fr_FR">
			<Text>Progression de la victoire dans la collection Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Afin de remporter la victoire de [COLOR:ResMilitaryLabelCS]Fire Collection[ENDCOLOR], vous devez utiliser Baier (demi-dieu) pour collecter 12 feux. [NEWLINE][NEWLINE] Il est recommandé d'utiliser Bai E (demi-dieu) pour jouer au jeu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_DESC_LAST" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Le feu requis pour remporter la collection incendie :</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TT" Language="fr_FR">
			<Text>Nombre de types de feux possédés :</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TEXT" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez récupéré tout le feu et nous avons hâte de vous rencontrer dans le nouveau monde.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
