<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Oct 26 16:13:03 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_PHAINON_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Weißes Böses (Halbgott)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_NW_PHAINON" Language="de_DE">
			<Text>In Xindan, am Ende der Welt, hob der Held sein Schwert und spiegelte die Dämmerung wider, während er kämpfte und der dämmernden Nacht nachjagte. Auf Bai E's Brust tanzen leuchtende Sterne, seine Augen brennen wie die tote Sonnenscheibe und schießen silberne Nadeln in Richtung des kargen Landes. Er verbarg seinen Namen, schwieg, begrub die in seiner Erinnerung fest verankerte Vergangenheit in der Heimatstadt und schwor, den neuen Morgen bis zum Tod zu verteidigen. Auch wenn diese Morgendämmerung alles verbrennen wird.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>「负世」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bai E kann jede Runde eine Feuerfähigkeit sammeln. Nachdem sie das Feuer eingesammelt hat, verwandelt sich Baie in Caeslana und gewinnt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kauslana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nach der Transformation erhältst du einen Schadenswert, der der Anzahl der abgeschlossenen „Ewigen Rückkehr“ entspricht. Wenn Sie über das Gebäude mit der Zivilisationseigenschaft „Zerstörung“ verfügen, beträgt die Effizienz der Schadenswertermittlung +100 %. Wenn eine Stadt eine Einheit produziert, erhält sie basierend auf dem Schadenswert eine Kopie der Einheit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schöpfungswirbelherz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Charakteristischer Bereich von Baie, der den städtischen Platz ersetzt. [NEWLINE] Zusätzlich zu den ursprünglichen Boni erhalten Sie nach Abschluss auch Policenkarteneffekte, die durch die Stadtverwaltung oder Technologie freigeschaltet werden. Die auf diese Weise erzielten Versicherungskarteneffekte verfallen nicht und können mit der Versicherungskarte selbst überlagert werden. Schaltet die Fähigkeit der Stadt frei, Goldenborn zu produzieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button1" Language="de_DE">
			<Text>„Negative Welt“ [NEWLINE] liefert Forschungsfortschritte, kommunale Fortschritte, Glaubenswert, Goldmünzen für die Zivilisation basierend auf der Gesamtzahl der Brände und liefert Produktionsfortschritte für alle Städte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button2" Language="de_DE">
			<Text>„Sky“ [NEWLINE] heilt alle eigenen Einheiten. Die geheilten Einheiten geben sich selbst und den umliegenden Einheiten Erfahrungspunkte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button3" Language="de_DE">
			<Text>「海洋」[NEWLINE]已改良的奢侈品+1 [ICON_Amenities] 宜居度+1 [ICON_CULTURE] 文化值+1 [ICON_GOLD] 金币.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button4" Language="de_DE">
			<Text>„Das Land“ [NEWLINE] Verbesserte Bonusressourcen +1 [ICON_HOUSING] Wohnen +1 [ICON_PRODUCTION] Produktivität +1 [ICON_FOOD] Nahrung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5" Language="de_DE">
			<Text>„Jahre“ [NEWLINE] erhält immer wieder einen Feuereffekt aus der Vergangenheit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5_BAN" Language="de_DE">
			<Text>„Jahre“ [NEWLINE] erhält immer wieder einen Feuereffekt aus der Vergangenheit. [NEWLINE][COLOR_Civ6Red]Sie müssen bereits einen Tinder besitzen[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button6" Language="de_DE">
			<Text>„Gesetz“[NEWLINE]Entsprechend der Anzahl der Brände erhält man strategische Ressourcen aus freigeschalteten Karten und Militärpolitikkarten innerhalb der Regierung, Goldmünzen aus Wirtschaftspolitikkarten, Gesandte, Gouverneurspunkte und Glaubenswerte aus Außenpolitikkarten und großartige Mannpunkte, Technologiewerte und Kultur aus Wildcard-Politikkarten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button7" Language="de_DE">
			<Text>„Tor“ [NEWLINE] Die bereits im Besitz befindlichen Goldens können das Tor der Hundert Reiche öffnen. Nachdem das Tor der Hundert Reiche geöffnet wurde, können andere Goldens das Tor der Hundert Reiche nicht mehr öffnen, aber alle Einheiten können in jeder Runde zum Standort der Einheit teleportiert werden, die das Tor der Hundert Reiche geöffnet hat. Die Goldens, die das Tor der Hundert Reiche geöffnet haben, können umliegende Einheiten jederzeit zurück in die nächstgelegene eigene Stadt führen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button8" Language="de_DE">
			<Text>„Trick“ [NEWLINE] Erhalten Sie sofort Ära-Punkte für die aktuelle Rundenzahl und die Gesamtmenge des gesammelten Feuers und erhalten Sie sofort Goldmünzen, die das Produkt aus der Anzahl der aktivierten Handelsrouten, der Anzahl der besessenen Spione und der Gesamtmenge des gesammelten Feuers sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button9" Language="de_DE">
			<Text>„Tod“ [NEWLINE] Nach dem Tod einer befreundeten Einheit in dieser Runde wird der Glaubenswert entsprechend der Anzahl der Runden * 16 % der zur Produktion der Einheit erforderlichen Produktivität zurückgegeben und allen befreundeten Einheiten wird 1 zusätzliche Kampfkraft zur Verfügung gestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button10" Language="de_DE">
			<Text>„Dispute“ [NEWLINE] setzt die Bewegungs- und Angriffszeiten aller Ihrer Einheiten zurück und verleiht allen Ihren Einheiten eine Kampfeffektivität, die der Anzahl der Reinkarnationen entspricht. Auch das Töten von Einheiten bringt allgemeine Punkte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button11" Language="de_DE">
			<Text>„Romantisch“ [NEWLINE] +8 % Ermutigung, erhalten Sie sofort 8 Ermutigungsgegenstände und sorgen Sie für kommunalen Fortschritt in Höhe der Gesamtzahl der Brände. Wenn in diesem Zyklus das „rationale“ Feuer aktiviert wurde, wird der Effekt verdoppelt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button12" Language="de_DE">
			<Text>„Rationalität“ [NEWLINE] +8 % Heureka, erhalte sofort 8 Heureka-Gegenstände, die einen Forschungsfortschritt in Höhe der Gesamtzahl der Feuer ermöglichen. Wenn in diesem Zyklus das Feuer „Romantik“ aktiviert wurde, wird der Effekt verdoppelt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NEIKOS496_COREFLAME_STRENGTH" Language="de_DE">
			<Text>+{Num} ergibt sich aus dem ausgewählten Feuereffekt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OPEN" Language="de_DE">
			<Text>Öffne das Tor der Hundert Reiche</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_MAINTRANS" Language="de_DE">
			<Text>Rückkehr zur nächstgelegenen Stadt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OTHERTRANS" Language="de_DE">
			<Text>Teleportieren Sie sich zum Standort Baijiemen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TT" Language="de_DE">
			<Text>Benutze Feuer, um die Welt neu zu erschaffen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_PROGRESS" Language="de_DE">
			<Text>Es müssen 12 Brandarten erfasst werden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_TRADITIONAL_DOMINATION_BUTTON" Language="de_DE">
			<Text>Zunder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TAB" Language="de_DE">
			<Text>Zunder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORYSTATUS_TRADITIONAL_DOMINATION_PANEL_HEADER" Language="de_DE">
			<Text>Tinder-Sammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zunder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_SUBHEADER" Language="de_DE">
			<Text>Zunder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_VICTORY" Language="de_DE">
			<Text>Tinder-Sammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_PROGRESS" Language="de_DE">
			<Text>Fortschritt beim Sieg der Tinder-Sammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Um den Sieg bei der [COLOR:ResMilitaryLabelCS]Feuersammlung[ENDCOLOR] zu erringen, müssen Sie Baier (Halbgott) einsetzen, um 12 Feuer einzusammeln. [NEWLINE][NEWLINE] Es wird empfohlen, Bai E (Halbgott) zum Spielen des Spiels zu verwenden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_DESC_LAST" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Das Feuer, das benötigt wird, um die Feuersammlung zu gewinnen:</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TT" Language="de_DE">
			<Text>Anzahl der im Besitz befindlichen Brandarten:</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TEXT" Language="de_DE">
			<Text>Sie haben das ganze Feuer eingesammelt und wir freuen uns darauf, Sie in der neuen Welt zu treffen.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
