<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Oct 26 16:13:03 2025-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_NW_PHAINON_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Białe zło (półbóg)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_NW_PHAINON" Language="pl_PL">
			<Text>W Xindan na końcu świata bohater uniósł swój miecz odbijając zmierzch, walcząc i goniąc noc o zmierzchu. Pierś Bai E tańczy od świecących gwiazd, jego oczy płoną jak martwy dysk słoneczny, strzelając srebrnymi igłami w stronę jałowej krainy. Ukrył swoje imię, milczał, pogrzebał utrwaloną w pamięci przeszłość rodzinnego miasta i ślubował bronić nowego świtu aż do śmierci. Nawet jeśli ten świt wszystko spali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>「负世」之半神</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Bai E może zbierać zdolność ognia w każdej turze. Po zebraniu ognia Baie przemieni się w Caeslanę i wygra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>kauslana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_NW_PHAINON_NW_PHAINON_CREATE2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Po transformacji zyskujesz wartość obrażeń równą liczbie ukończonych „Wiecznych Powrotów”. Jeśli posiadasz budynek charakterystyczny dla cywilizacji „Zniszczenie”, skuteczność pozyskiwania wartości obrażeń wyniesie +100%. Kiedy miasto produkuje jednostkę, otrzymuje kopię jednostki na podstawie wartości obrażeń.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Serce wiru stworzenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BAIE_GOVERNMENT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny obszar Baie, zastępujący plac miejski. [NEWLINE] Oprócz oryginalnych bonusów, po ukończeniu otrzymasz także efekty kart polityki odblokowane dzięki administracji miejskiej lub technologii. Uzyskane w ten sposób efekty karty polityki nie wygasają i mogą zostać nałożone na samą kartę polityki. Odblokowuje zdolność miasta do produkcji Złotorodnych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button1" Language="pl_PL">
			<Text>„Negative World” [NEWLINE] zapewnia postęp w badaniach, postęp gmin, wartość wiary, złote monety dla cywilizacji w oparciu o całkowitą liczbę pożarów oraz zapewnia postęp produkcji dla wszystkich miast.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button2" Language="pl_PL">
			<Text>„Niebo” [NEWLINE] leczy wszystkie własne jednostki. Wyleczone jednostki zapewnią punkty doświadczenia sobie i otaczającym je jednostkom.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button3" Language="pl_PL">
			<Text>「海洋」[NEWLINE]已改良的奢侈品+1 [ICON_Amenities] 宜居度+1 [ICON_CULTURE] 文化值+1 [ICON_GOLD] 金币.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button4" Language="pl_PL">
			<Text>„Kraina” [NEWLINE] Ulepszone dodatkowe zasoby +1 [ICON_HOUSING] Mieszkanie +1 [ICON_PRODUCTION] Produktywność +1 [ICON_FOOD] Jedzenie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5" Language="pl_PL">
			<Text>„Lata” [NEWLINE] wielokrotnie uzyskują efekt ognia z przeszłości.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button5_BAN" Language="pl_PL">
			<Text>„Lata” [NEWLINE] wielokrotnie uzyskują efekt ognia z przeszłości. [NEWLINE][COLOR_Civ6Red]Musisz już posiadać Tindera[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button6" Language="pl_PL">
			<Text>„Prawo”[NEWLINE]W zależności od liczby pożarów zasoby strategiczne są uzyskiwane z odblokowanych i wojskowych kart polityki w rządzie, złote monety są uzyskiwane z kart polityki gospodarczej, wysłannicy, punkty gubernatora i wartości wiary są uzyskiwane z kart polityki zagranicznej, a punkty wielkiego człowieka, wartości technologii i kultury są uzyskiwane z dzikich kart polityki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button7" Language="pl_PL">
			<Text>„Brama” [NEWLINE] Posiadani już Złoci mogą otworzyć Bramę Stu Królestw. Po otwarciu Bramy Stu Królestw inni Złoci nie mogą już otwierać Bramy Stu Królestw, ale wszystkie jednostki mogą zostać teleportowane do lokalizacji jednostki, która w każdej rundzie otworzyła Bramę Stu Królestw. Złoci, którzy otworzyli Bramę Stu Królestw, mogą w dowolnym momencie poprowadzić okoliczne jednostki z powrotem do najbliższego własnego miasta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button8" Language="pl_PL">
			<Text>„Sztuczka” [NEWLINE] Natychmiast zdobądź punkty ery za bieżący numer rundy i całkowitą ilość zebranego ognia oraz natychmiast zdobądź złote monety, które są iloczynem liczby aktywowanych szlaków handlowych, liczby posiadanych szpiegów i całkowitej ilości zebranego ognia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button9" Language="pl_PL">
			<Text>„Śmierć” [NEWLINE] Po śmierci przyjaznej jednostki w tej rundzie wartość wiary równa liczbie rund * 16% produktywności wymaganej do wyprodukowania jednostki zostanie zwrócona, a wszystkim przyjaznym jednostkom zostanie zapewniona 1 dodatkowa siła bojowa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button10" Language="pl_PL">
			<Text>„Spór” [NEWLINE] resetuje czas ruchu i ataku wszystkich twoich jednostek oraz zapewnia wszystkim twoim jednostkom skuteczność bojową równą liczbie reinkarnacji. Jednostki zabijające również zyskają punkty ogólne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button11" Language="pl_PL">
			<Text>„Romantyczny” [NEWLINE] +8% zachęty, natychmiast zdobądź 8 przedmiotów zachęty i zapewnij postęp miejski równy całkowitej liczbie pożarów. Jeśli w tym cyklu zostanie aktywowany „racjonalny” ogień, efekt zostanie podwojony.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_NeiKos496InstanceA_Button12" Language="pl_PL">
			<Text>„Racjonalność” [NEWLINE] +8% do Eureki, natychmiast zdobądź 8 przedmiotów Eureka, zapewniających postęp badań równy całkowitej liczbie pożarów. Jeśli w tym cyklu aktywowano ogień „Romans”, efekt zostanie podwojony.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NEIKOS496_COREFLAME_STRENGTH" Language="pl_PL">
			<Text>+{Num} pochodzi z wybranego efektu ognia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OPEN" Language="pl_PL">
			<Text>Otwórz Bramę Stu Królestw</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_MAINTRANS" Language="pl_PL">
			<Text>Wróć do najbliższego miasta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_COREFLAME1_OTHERTRANS" Language="pl_PL">
			<Text>Teleportuj się do lokacji Baijiemen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TT" Language="pl_PL">
			<Text>Użyj ognia, aby stworzyć świat na nowo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_PROGRESS" Language="pl_PL">
			<Text>Należy zebrać 12 rodzajów ognia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_TRADITIONAL_DOMINATION_BUTTON" Language="pl_PL">
			<Text>hubka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TAB" Language="pl_PL">
			<Text>hubka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORYSTATUS_TRADITIONAL_DOMINATION_PANEL_HEADER" Language="pl_PL">
			<Text>kolekcja tindera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>hubka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_SUBHEADER" Language="pl_PL">
			<Text>hubka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_VICTORY" Language="pl_PL">
			<Text>kolekcja tindera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_PROGRESS" Language="pl_PL">
			<Text>Postęp zwycięstwa w kolekcji Tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Aby osiągnąć zwycięstwo [COLOR:ResMilitaryLabelCS]Zbieranie ognia[ENDCOLOR], musisz użyć Baiera (półboga), aby zebrać 12 ogni. [NEWLINE][NEWLINE] Do gry zaleca się używanie Bai E (półboga).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_DESC_LAST" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ogień wymagany do wygrania kolekcji ognia:</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WORLD_RANKINGS_TRADITIONAL_DOMINATION_TT" Language="pl_PL">
			<Text>Liczba posiadanych typów pożarów:</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_VICTORY_FIRE_BAIE_TEXT" Language="pl_PL">
			<Text>Zebrałeś cały ogień i nie możemy się doczekać spotkania z Tobą w nowym świecie.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
