<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 16:59:52 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_REUNION_TALULAH_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Tallulah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_REUNION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>movimento integrato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_REUNION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>movimento integrato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROARING_REUNION_TALULAH_FLARE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>luce ruggente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROARING_REUNION_TALULAH_FLARE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Costo di mantenimento dell'unità militare [ICON_Gold] -1. Quando tutte le unità operano in territorio ostile, possono recuperare [ICON_Damaged] punti salute alla fine di ogni round senza essere stazionate. Dopo essere entrati nell'era industriale, recupereranno altri 5 [ICON_Damaged] punti salute. +15% [ICON_Culture] produzione culturale per tutte le città e +30% [ICON_Culture] produzione valore culturale se si entra nell'Età dell'Oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_TALULAH_A_NAME" Language="it_IT">
			<Text>guerriglia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_TALULAH_A_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità militari terrestri ottengono +2 di movimento [ICON_Movement] e ignorano il debuff di movimento [ICON_Movement] causato da colline e fiumi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_DISTRICT_A_NAME" Language="it_IT">
			<Text>forno di ricombinazione del materiale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_DISTRICT_A_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Inizialmente sbloccato, fornisce [ICON_Production] produttività alla città. Una volta completata la costruzione, la città può eseguire progetti speciali. Dopo aver completato la teoria scientifica, verranno prodotti ulteriori 2 punti di valore tecnologico [ICON_Science], 1 punto di valore culturale [ICON_Culture] e 1 punto di influenza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_BUILDING_A_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Reattore di polimerizzazione dell'originio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_BUILDING_A_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sostituisce una fabbrica con il suo bonus di produttività [ICON_Production] che si estende a tutti i centri città entro 6 tessere (a condizione che non riceva già bonus da altri edifici di questo tipo). Ogni risorsa strategica migliorata nella città fornisce inoltre alla città +3 [ICON_Production] produttività, [ICON_Power] elettricità e +1 [ICON_Science] tecnologia e [ICON_Amenities].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A_NAME" Language="it_IT">
			<Text>guardia dello scudo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sostituisce lo spadaccino e ha una difesa [ICON_Fortified] più alta dello spadaccino, allo stesso tempo ha una difesa [ICON_Fortified] equivalente a 2 turni di presidio senza presidio;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_B_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Squadra Yeti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_B_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sostituisce il Moschettiere, non richiede risorse strategiche e provoca 10 punti di danno alle unità nemiche circostanti alla fine di ogni round.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Truppe esploratrici</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sostituisce le forze speciali, ha potenza d'attacco e visione più elevate [ICON_Strength], +2 [ICON_Movement] movimento in tutte le situazioni e può muoversi dopo aver attaccato. Potenza d'attacco extra di +10 [ICON_Strength] quando si attaccano le città. Accamparsi sulle cellule nemiche ripristina +10.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_A_NAME" Language="it_IT">
			<Text>riorganizzazione materiale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_A_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Può essere eseguito in qualsiasi città con un forno per la ricombinazione dei materiali. Una volta completato, l'inquinamento (emissioni di carbonio) viene ridotto di 30 punti. Allo stesso tempo, la città ha +3 tecnologia [ICON_Science] e +3 produttività [ICON_Production]. e fornisce +1 [ICON_Amenities]] Vivibilità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_B_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Commercio oceanico con la Terra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_B_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Può essere effettuato in qualsiasi città con un porto. Ogni round consuma [ICON_Food] cibo e fornisce [ICON_Gold] monete d'oro. Al completamento, verranno fornite 300 [ICON_Gold] monete d'oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_C_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Contatta il Rhode Island</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_C_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Può essere effettuato in qualsiasi città dotata di aeroporto. Ogni round fornisce tecnologia [ICON_Science] e cultura [ICON_Culture] e, al completamento, vengono forniti punti [ICON_GreatGeneral].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_D_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Reclutamento di volontari Terra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_D_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Può essere svolto in qualsiasi città dotata di aeroporto. Ogni round fornisce cultura [ICON_Culture] e, al completamento, verranno forniti punti per il grande scrittore [ICON_GreatWriter] e per il grande musicista [ICON_GreatMusician].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_E_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Trattamento della malattia dell'originium</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_E_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Disponibile dopo aver sbloccato la tecnologia sanitaria pubblica, il completamento del progetto ripristina [ICON_Damaged] salute a tutte le unità e fornisce +4 [ICON_PressureUp] Lealtà alla città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'idea originale del movimento di integrazione ha avuto origine dallo status sociale degli infetti. La malattia dell’Originium è una malattia contagiosa e incurabile e le persone infette incontreranno un’enorme resistenza da parte delle persone non infette quando si integreranno nella società.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Per motivi quali gli interessi economici, alcuni paesi hanno introdotto politiche che riducono ulteriormente lo spazio vitale delle persone infette e intensificano l’alienazione e la contraddizione tra i due gruppi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Sebbene molte persone infette e non infette stiano protestando e cercando soluzioni pacifiche alla difficile situazione delle persone infette, ci sono ancora molte persone infette che sono piene di odio per la società e si uniscono per cercare di risolvere la difficile situazione delle persone infette attraverso la violenza. significa., ha creato il movimento di integrazione iniziale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>Dopo che Tallulah, la leader del movimento per l'integrazione, fuggì dal territorio di Kosiche e dal villaggio di Ursus dove si era nascosta per molto tempo, si trasferì nelle terre selvagge settentrionali di Ursus raccogliendo gli infetti lungo la strada e infine combatté con i Froststar. La squadra Yeti e i guerriglieri dei Patrioti si unirono per formare il primo &quot;Movimento Integrato&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>Per guadagnare più spazio vitale, Tallulah decise di guidare il movimento di integrazione nel sud, dove le condizioni naturali sono più miti, e lungo il percorso reclutò più persone infette, tra cui Mefistofele, Faust e altri. Dopo essere entrata in contatto con &quot;Kingslayer&quot; Lyudmila e &quot;Bonebreaker&quot; Alex, che avevano familiarità con la città di Chernobog, Tallulah ha deciso di prendere di mira la città di Chernobog... ..</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="it_IT">
			<Text>Il personaggio principale di questo modulo proviene dal gioco &quot;Arknights&quot; prodotto da Eagle Point Network e vengono utilizzati alcuni dei materiali artistici del gioco.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_LOCATION" Language="it_IT">
			<Text>movimento integrato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_SIZE" Language="it_IT">
			<Text>Già attivo nell'Ursus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>Sconosciuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_CAPITAL" Language="it_IT">
			<Text>Nessuna base ancora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_REUNION_TALULAH" Language="it_IT">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_SUBTITLE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Lo sport integrato accoglie gli amici sinceri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se ti associ a noi adesso, verrai danneggiato solo dalla Pietra dell'Origine.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei aperto a noi dalla Terra e speriamo di annunciare la nostra amicizia al mondo insieme a te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La terra non è mai esigente quando si tratta di mangiare le persone, ma lo affronteremo insieme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ne parliamo la prossima volta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vuoi essere trasformato in scorie di ghiaccio, schiacciato da uno scudo di ferro o ridotto in cenere?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il movimento di integrazione brucia tutte le catene che legano le persone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La fiamma non dormirà per sempre finché non finirà la fredda notte!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Spegni il fuoco, ma a meno che qualcuno non riesca a porre fine alla notte invernale, si riaccenderà nei campi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Benvenuti nel paradiso dei pazienti minerari.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ora non è il momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La missione del Movimento per l'Integrazione ti ha portato caramelle piccanti, vodka, kvas e salsiccia rossa. Vuoi provarli?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Di fronte alla sofferenza sei sottomesso, ma di fronte a persone simili sei prepotente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei spregevole e disgustoso come il vecchio serpente nero Cosiche. [NEWLINE](ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Hai scoperto il paradiso dei pazienti minerari. Se sei disposto ad avere rapporti amichevoli, ti tratteremo con sincerità, ma se sei anche un topo gigante o uno sciacallo assetato di sangue, ti faremo provare in prima persona il dolore che la pietra d'origine provocherà; Portare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sembri abbastanza affidabile da accettare l'amicizia di un altro mondo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sembra che possiamo scambiare ciò che abbiamo. Vuoi vedere una specialità di un altro continente?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciao.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sembra che tu sia un amico fidato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_REUNION_TALULAH_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Sei un raggio di calda luce su questa terra.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei un po' confuso ultimamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_REUNION_TALULAH_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Ragazzo deludente.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il movimento per l’integrazione ha bisogno di alleati affidabili e sinceri come te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'emorragia dovrebbe fermarsi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il tuo crimine non è stato espiato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Abbiamo tutti sofferto abbastanza per la morte dei nostri compagni ed è tempo di una tregua.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Buona fortuna con la tua spedizione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Puoi venire a casa nostra in qualsiasi momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La tua gentilezza non è sufficiente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per favore aiutaci ad aiutare il popolo terrestre a trovare un posto dove stabilirsi in terre più lontane.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Le truppe che hai stazionato ai miei confini sono inquietanti, per favore rimuovile se vuoi mantenere la pace.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Penso che riceveremo tutti beni soddisfacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non abbastanza giusto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sembri abbastanza affidabile da accettare l'amicizia di un altro mondo? [NEWLINE] (Scambia la posizione della capitale)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Tallulah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>Tallulah, sei nata per goderti la gloria portata da due nobili stirpi. Ci sono solo pochi nobili in tutta la Terra che possono stare al tuo fianco. Ma ciò che è più nobile della tua stirpe è la tua nobile fede. Sebbene tu sia circondato da grazia e grazia, doni il tuo entusiasmo e il tuo affetto ai pazienti sofferenti di Originium e rinunci al tuo status nobile per cercare le persone morenti sul pianeta. tundra. Primavera calda. [NEWLINE]Una volta il Serpente Nero ti accecava la mente, ma quella storia era solo un incubo. Per favore, torna alla realtà. Un nuovo continente è aperto a te e al Movimento per l'Integrazione. Dobbiamo rimanere fermi in questa ripresa a breve termine, trovare modi per sconfiggere la Malattia dell'Originio, tornare sulla terra dalla nostra nuova casa e lasciare che il caldo sole si dissipi. Ursus per molto tempo. Il freddo inverno cominciò a risplendere sulla Terra. Tallulah, leader del movimento per l'integrazione, sei disposto a guidarci a esplorare la strada giusta e a liberare i nostri compatrioti insieme ai compagni che perseguono la luce?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>È la leader del movimento per l’integrazione e il faro spirituale dell’intero movimento per l’integrazione. Ha trasformato il movimento per l’integrazione da un’organizzazione clandestina di persone infette che non ha fatto nulla a quello che è oggi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Non chiedetevi se bisogna bruciare il rogo, chiedetevi prima se ci sono ancora il freddo e il buio, non chiedetevi se bisogna caricare le pallottole, chiedetevi prima se ci sono ancora l'oppressione e lo sfruttamento; non chiedetevi se ci sono; un domani per la giusta causa, chiediamoci innanzitutto se l’ingiustizia nel mondo esiste ancora oggi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Tallulah e Chen sono sorellastre. Il loro padre, Edward, è il fratello giurato di Wei Yanwu, e la loro madre è la sorella di Wei Yanwu. Quando Wei Yanwu stava combattendo per la Porta del Drago con il suo nemico mortale, il Duca di Cosiche, quando era giovane, Cosiche interferì, costringendo Wei Yanwu ad uccidere lo stesso Edward (i dettagli sono attualmente sconosciuti). Un giorno di vent'anni fa, Kosiche tornò a Longmen, sfruttò l'opportunità per far saltare in aria metà Longmen come merce di scambio per ricattare Wei Yanwu e portò via la giovane Tallulah.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Diversi anni dopo, Tallulah fu cresciuta come figlia adottiva ed erede da Kosiche a Ursus, e servì Kosiche nell'organizzazione di Kosiche &quot;Il Serpente Nero&quot;. Tallulah, che gradualmente vide il volto malvagio di Kosich, prese l'iniziativa di inserire il frammento di Originium nel suo braccio per diventare una persona infetta per non ereditare la volontà di Kosich, e assassinò con successo Kosich, ma Kosich fu ucciso presto abilità spirituali della pietra e continuava a tormentare Tallulah. Una volta che Tallulah inizia a identificarsi con gli ideali di Koscich, diventa &quot;lui&quot;. La storia che segue è molto familiare a tutti, ma ci sono anche delle variabili... Questo è un mondo nuovo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Tallulah, sradica tutte le ingiustizie da questo mondo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Tallulah, mostra la tua lama affilata a quegli oppressori e sfruttatori!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REUNION_NIAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Nessuno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REUNION_NIAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Pensaci prima di parlare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TALULAH_CHERNOBOG" Language="it_IT">
			<Text>Chernobog</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_1" Language="it_IT">
			<Text>Severodvinsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_2" Language="it_IT">
			<Text>Castello Giovane</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_3" Language="it_IT">
			<Text>Tver</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_4" Language="it_IT">
			<Text>Rybinsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_5" Language="it_IT">
			<Text>Kirov</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_6" Language="it_IT">
			<Text>perm</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_7" Language="it_IT">
			<Text>Iževsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_8" Language="it_IT">
			<Text>Voronezh</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_9" Language="it_IT">
			<Text>Saratov</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_1" Language="it_IT">
			<Text>uccisore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_2" Language="it_IT">
			<Text>Ossa rotte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_3" Language="it_IT">
			<Text>Misha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_4" Language="it_IT">
			<Text>Faust</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_5" Language="it_IT">
			<Text>stella del gelo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_6" Language="it_IT">
			<Text>patriota</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_7" Language="it_IT">
			<Text>Mefistofele</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_8" Language="it_IT">
			<Text>W</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_9" Language="it_IT">
			<Text>grande peso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_10" Language="it_IT">
			<Text>pietra fangosa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_11" Language="it_IT">
			<Text>Yanke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_12" Language="it_IT">
			<Text>Ethan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_LUMBER_MILL" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La produzione proviene da {1_num} celle del deposito di legname.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_MINE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La produzione proviene da {1_num} celle minerarie adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_District" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La produzione proviene da {1_num} celle dell'area adiacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_QUARRY" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La produzione proviene da {1_num} celle di cava adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_RESOURCE_STRATEGIC" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La produttività proviene da {1_num} celle di risorse strategiche adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_GOVERNMENT" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La produzione proviene da {1_num} celle adiacenti della Piazza della Città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_AQUEDUCT" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] da {1_num} celle di canali d'acqua adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_DAM" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] da {1_num} celle di diga adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_CANAL" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] da {1_num} celle del canale adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_BATH" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] da {1_num} celle balneari adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A" Language="it_IT">
			<Text>Scudo infetto: +{1_num} [ICON_Strength] potenza d'attacco.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_AB" Language="it_IT">
			<Text>Vettore! :+{1_num} [ICON_Strength] potenza d'attacco.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REUNION_UNIT_B_NAME" Language="it_IT">
			<Text>ondata di freddo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REUNION_UNIT_B_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Causa 10 punti di danno alle unità nemiche circostanti ogni round.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_A" Language="it_IT">
			<Text>Livellatore: +{1_num} [ICON_Strength] potenza d'attacco.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_REUNION_C_NAME" Language="it_IT">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_REUNION_C_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Potenza d'attacco extra di +10 [ICON_Strength] quando si attaccano le città. Accamparsi sulle cellule nemiche ripristina +10.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
