<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 16:59:52 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_REUNION_TALULAH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Tallulah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_REUNION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>mouvement intégré</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_REUNION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>mouvement intégré</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROARING_REUNION_TALULAH_FLARE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>lumière rugissante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROARING_REUNION_TALULAH_FLARE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unité militaire [ICON_Gold] Coût de maintenance -1. Lorsque toutes les unités opèrent en territoire hostile, elles peuvent récupérer [ICON_Damaged] points de vie à la fin de chaque tour sans être stationnées. Après être entrées dans l'ère industrielle, elles récupéreront 5 points de vie [ICON_Damaged] supplémentaires. +15 % de production culturelle [ICON_Culture] pour toutes les villes, et +30 % de production de valeur culturelle [ICON_Culture] si vous entrez dans l'âge d'or.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_TALULAH_A_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>guérilla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_TALULAH_A_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités militaires terrestres gagnent +2 [ICON_Movement] de mouvement et ignorent le débuff de mouvement [ICON_Movement] causé par les collines et les rivières.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_DISTRICT_A_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>four de recombinaison de matériaux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_DISTRICT_A_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Débloqué initialement, il fournit une productivité [ICON_Production] à la ville. Une fois la construction terminée, la ville peut exécuter des projets spéciaux. Après avoir terminé la théorie scientifique, 2 points supplémentaires de valeur technologique [ICON_Science], 1 point de valeur culturelle [ICON_Culture] et 1 point d'influence seront produits.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_BUILDING_A_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Réacteur de polymérisation Originium</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_BUILDING_A_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Remplace une usine avec son bonus de productivité [ICON_Production] s'étendant à tous les centres-villes dans un rayon de 6 tuiles (à condition qu'elle ne reçoive pas déjà des bonus d'autres bâtiments de ce type). Chaque ressource stratégique améliorée dans la ville fournit également à la ville +3 de productivité [ICON_Production], [ICON_Power] d'électricité et +1 de technologie [ICON_Science] et d'agrément [ICON_Amenities].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>garde de bouclier</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Il remplace l'épéiste et a une défense [ICON_Fortified] plus élevée que l'épéiste en même temps, il a une défense [ICON_Fortified] équivalente à 2 rounds de garnison sans être stationné.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_B_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Escouade Yéti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_B_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Remplace le Mousquetaire, ne nécessite pas de ressources stratégiques et cause 10 points de dégâts aux unités ennemies environnantes à la fin de chaque tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Troupes d'éclaireurs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Remplace les forces spéciales, a une puissance d'attaque et une vision [ICON_Strength] plus élevées, +2 [ICON_Movement] de mouvement dans toutes les situations et peut se déplacer après avoir attaqué. Puissance d'attaque supplémentaire de +10 [ICON_Strength] lors de l'attaque de villes. Camper sur des cellules ennemies restaure +10.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_A_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>réorganisation matérielle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_A_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Peut être réalisé dans n'importe quelle ville dotée d'un four de recombinaison de matériaux. Une fois terminé, la pollution (émissions de carbone) est réduite de 30 points. Dans le même temps, la ville dispose de +3 [ICON_Science] de technologie et de +3 [ICON_Production] de productivité. et offre +1 [ICON_Amenities] ] Habitabilité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_B_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Commerce maritime avec Terra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_B_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Il peut être effectué dans n'importe quelle ville dotée d'un port. Chaque tour consomme de la nourriture [ICON_Food] et fournit des pièces d'or [ICON_Gold]. Une fois terminé, 300 pièces d'or [ICON_Gold] seront fournies.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_C_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Contacter Rhode Island</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_C_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Il peut être réalisé dans n'importe quelle ville dotée d'un aéroport. Chaque tour fournit la technologie [ICON_Science] et la culture [ICON_Culture], et une fois terminé, des points [ICON_GreatGeneral] sont fournis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_D_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Recruter des bénévoles Terra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_D_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Il peut être réalisé dans n'importe quelle ville dotée d'un aéroport. Chaque tour fournit de la culture [ICON_Culture], et à la fin, des points de grand écrivain [ICON_GreatWriter] et de grand musicien [ICON_GreatMusician] seront fournis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_E_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Traitement de la maladie d'origine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_E_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Disponible après avoir déverrouillé la technologie de santé publique, la fin du projet restaure [ICON_Damaged] de santé à toutes les unités et fournit +4 [ICON_PressureUp] de loyauté à la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L’idée originale du mouvement d’intégration est née du statut social des personnes infectées. La maladie d'Originium est une maladie contagieuse et incurable, et les personnes infectées se heurteront à une énorme résistance de la part des personnes non infectées lors de leur intégration dans la société.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Pour des raisons telles que des intérêts économiques, certains pays ont introduit des politiques qui réduisent encore davantage l'espace de vie des personnes infectées et intensifient l'éloignement et la contradiction entre les deux groupes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Bien que de nombreuses personnes infectées et non infectées manifestent et recherchent des solutions pacifiques au sort des personnes infectées, il existe encore de nombreuses personnes infectées qui sont pleines de haine envers la société et s'unissent pour tenter de résoudre le sort des personnes infectées par la violence. signifie , a créé le mouvement d’intégration initial.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Après que Tallulah, la leader du mouvement d'intégration, se soit échappée du territoire de Kosiche et du village d'Ursus où elle se cachait depuis longtemps, elle s'est déplacée dans la nature sauvage du nord d'Ursus tout en rassemblant les infectés en cours de route, et a finalement combattu avec les forces de Froststar. L'équipe du Yéti et les guérilleros des Patriotes ont fusionné pour former le premier « Mouvement intégré ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>Afin de gagner plus d'espace vital, Tallulah a décidé de diriger le mouvement d'intégration vers le sud, où les conditions naturelles sont plus douces, et a recruté davantage de personnes infectées en cours de route, dont Méphistophélès, Faust et d'autres. Après avoir pris contact avec &quot;Kingslayer&quot; Lyudmila et &quot;Bonebreaker&quot; Alex, qui connaissaient bien la ville de Tchernobog, Tallulah a décidé de cibler la ville de Tchernobog.... ..</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="fr_FR">
			<Text>Le personnage principal de ce module vient du jeu &quot;Arknights&quot; produit par Eagle Point Network, et certains des matériaux artistiques du jeu sont utilisés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_LOCATION" Language="fr_FR">
			<Text>mouvement intégré</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_SIZE" Language="fr_FR">
			<Text>Auparavant actif à Ursus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>Inconnu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>Pas encore de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_REUNION_TALULAH" Language="fr_FR">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_SUBTITLE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Integrated Sports accueille des amis sincères</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si vous vous associez à nous maintenant, vous ne serez blessé que par la Pierre d'Origine.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes ouverts à nous depuis Terra et nous espérons annoncer notre amitié au monde avec vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La Terre n’est jamais difficile lorsqu’il s’agit de manger les gens, mais nous y ferons face ensemble.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Parlons-en la prochaine fois.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Voulez-vous être transformé en scories de glace, écrasé par un bouclier de fer ou transformé en cendres ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le mouvement d’intégration brûle toutes les chaînes qui lient les gens.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La flamme ne dormira pas éternellement jusqu'à la fin de la nuit froide !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous éteignez le feu, mais si quelqu’un ne parvient pas à mettre fin à la nuit d’hiver, il se rallumera à travers les champs.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bienvenue au paradis des patients minerais.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce n’est pas le moment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La mission du Mouvement d'Intégration vous a apporté des bonbons épicés, de la vodka, du kvas et du saucisson rouge. Voulez-vous les essayer ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Face à la souffrance, vous êtes soumis, mais face à des personnes semblables, vous êtes dominateur !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tu es aussi méprisable et dégoûtant que le vieux serpent noir Cosiche. [NEWLINE](vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez découvert le paradis des patients minerais. Si vous êtes prêt à entretenir des relations amicales, nous vous traiterons avec sincérité, mais si vous êtes aussi un rat géant ou un chacal assoiffé de sang, nous vous laisserons expérimenter par vous-même la douleur que la pierre d'origine vous apportera. apporter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Semblez-vous suffisamment digne de confiance pour accepter l’amitié d’un autre monde ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il semble que nous puissions échanger ce que nous avons. Vous voulez voir une spécialité d'un autre continent ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il semble que vous soyez un ami digne de confiance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_REUNION_TALULAH_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous êtes un faisceau de lumière chaude sur cette terre.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez été un peu confus ces derniers temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_REUNION_TALULAH_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Un gars décevant.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le mouvement d’intégration a besoin d’alliés fiables et sincères comme vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le saignement devrait s'arrêter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Votre crime n'a pas été expié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous avons tous assez souffert de la mort de nos camarades et il est temps de conclure une trêve.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonne chance pour votre expédition.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous pouvez venir chez nous à tout moment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Votre gentillesse ne suffit pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>S'il vous plaît, aidez-nous à aider le peuple terrien à trouver un endroit où s'installer dans des terres plus lointaines.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les troupes que vous avez stationnées à mes frontières sont inquiétantes, veuillez les retirer si vous voulez maintenir la paix.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je pense que nous recevrons tous des biens satisfaisants.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pas assez juste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Semblez-vous suffisamment digne de confiance pour accepter l’amitié d’un autre monde ? [NEWLINE] (Changer l'emplacement de la capitale)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Tallulah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Tallulah, vous êtes né pour profiter de la gloire apportée par deux lignées nobles. Il n'y a que quelques nobles dans toute Terra qui peuvent se tenir à vos côtés. Mais ce qui est plus noble que votre lignée, c'est votre noble croyance. Bien que vous soyez entouré de grâce et de grâce, vous donnez votre enthousiasme et votre affection aux patients souffrant d'Originium, et vous abandonnez votre noble statut pour rechercher les mourants sur le territoire. toundra. Printemps chaud. [NEWLINE]Le Serpent Noir a autrefois aveuglé votre esprit, mais cette histoire n'était qu'un cauchemar. S'il vous plaît, revenez à la réalité. Un nouveau continent est ouvert à vous et au Mouvement d'intégration. Nous devons rester fermes dans cette reprise à court terme, trouver des moyens de vaincre la maladie Originium, retourner sur terre depuis notre nouvelle maison et laisser le chaud soleil se dissiper. Ursus pendant longtemps. L'hiver froid commença à briller sur Terra. Tallulah, leader du mouvement d'intégration, êtes-vous prêt à nous amener à explorer le bon chemin et à libérer nos compatriotes avec les camarades qui poursuivent la lumière ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Elle est la leader du mouvement d'intégration et le phare spirituel de l'ensemble du mouvement d'intégration. Elle a transformé le mouvement d'intégration d'une organisation clandestine de personnes infectées qui n'ont rien fait pour ce qu'il est aujourd'hui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Ne demandez pas si le feu de joie doit être allumé, demandez d'abord si le froid et l'obscurité sont toujours là ; ne demandez pas si les balles doivent être chargées, demandez d'abord si l'oppression et l'exploitation sont toujours là ; un lendemain pour la juste cause, demandez-vous d'abord si l'injustice dans le monde est encore là aujourd'hui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Tallulah et Chen sont des demi-sœurs. Leur père, Edward, est le frère juré de Wei Yanwu et leur mère est la sœur de Wei Yanwu. Lorsque Wei Yanwu se battait pour la Porte du Dragon avec son ennemi mortel, le duc de Cosiche, lorsqu'il était jeune, Cosiche est intervenu, forçant Wei Yanwu à tuer Edward lui-même (les détails sont actuellement inconnus). Un jour, il y a vingt ans, Kosiche est retourné à Longmen, a profité de l'occasion pour faire exploser la moitié de Longmen comme monnaie d'échange pour faire chanter Wei Yanwu et a emmené le jeune Tallulah.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Plusieurs années plus tard, Tallulah a été élevée comme fille adoptive et héritière par Kosiche à Ursus, et a servi Kosiche dans l'organisation de Kosiche &quot;Le Serpent Noir&quot;. Tallulah, qui a progressivement vu le visage maléfique de Kosich, a pris l'initiative d'insérer le fragment d'Originium dans son bras pour devenir une personne infectée afin de ne pas hériter de la volonté de Kosich, et a réussi à assassiner Kosich, mais Kosich a été tué tôt. compétences en pierre de source spirituelle et a continué à harceler Tallulah. Une fois que Tallulah commence à s’identifier aux idéaux de Koscich, elle devient alors « lui ». L'histoire qui a suivi est très familière à tout le monde, mais il y a aussi des variables... C'est un nouveau monde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Tallulah, éradique toutes les injustices de ce monde !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Tallulah, montre ta lame tranchante à ces oppresseurs et exploiteurs !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REUNION_NIAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aucun</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REUNION_NIAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pensez-y avant de parler</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TALULAH_CHERNOBOG" Language="fr_FR">
			<Text>Tchernobog</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_1" Language="fr_FR">
			<Text>Sévérodvinsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_2" Language="fr_FR">
			<Text>Jeune Château</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_3" Language="fr_FR">
			<Text>Tver</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_4" Language="fr_FR">
			<Text>Rybinsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_5" Language="fr_FR">
			<Text>Kirov</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_6" Language="fr_FR">
			<Text>permanente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_7" Language="fr_FR">
			<Text>Ijevsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_8" Language="fr_FR">
			<Text>Voronej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_9" Language="fr_FR">
			<Text>Saratov</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_1" Language="fr_FR">
			<Text>tueur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_2" Language="fr_FR">
			<Text>OS cassés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_3" Language="fr_FR">
			<Text>Micha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_4" Language="fr_FR">
			<Text>Faust</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_5" Language="fr_FR">
			<Text>étoile de givre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_6" Language="fr_FR">
			<Text>patriote</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_7" Language="fr_FR">
			<Text>Méphistophélès</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_8" Language="fr_FR">
			<Text>W</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_9" Language="fr_FR">
			<Text>gros bob</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_10" Language="fr_FR">
			<Text>argile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_11" Language="fr_FR">
			<Text>Yankee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_12" Language="fr_FR">
			<Text>éthan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_LUMBER_MILL" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La production provient de {1_num} cellules de parc à bois.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_MINE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La production provient de {1_num} cellules de mine adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_District" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La production provient de {1_num} cellules de zone adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_QUARRY" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La production provient de {1_num} cellules de carrière adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_RESOURCE_STRATEGIC" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La productivité provient de {1_num} cellules de ressources stratégiques adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_GOVERNMENT" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La production provient de {1_num} cellules adjacentes de la place de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_AQUEDUCT" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_num} [ICON_Production] à partir de {1_num} cellules de canaux d'eau adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_DAM" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_num} [ICON_Production] à partir de {1_num} cellules de digues adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_CANAL" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_num} [ICON_Production] à partir de {1_num} cellules canalaires adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_BATH" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_num} [ICON_Production] de {1_num} cellules de bain adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A" Language="fr_FR">
			<Text>Bouclier infecté : + {1_num} [ICON_Strength] puissance d'attaque.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_AB" Language="fr_FR">
			<Text>Tableau! :+{1_num} [ICON_Strength] puissance d'attaque.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REUNION_UNIT_B_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>vague froide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REUNION_UNIT_B_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Inflige 10 points de dégâts aux unités ennemies environnantes à chaque tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_A" Language="fr_FR">
			<Text>Leveler : + {1_num} [ICON_Strength] puissance d'attaque.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_REUNION_C_NAME" Language="fr_FR">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_REUNION_C_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Puissance d'attaque supplémentaire de +10 [ICON_Strength] lors de l'attaque de villes. Camper sur des cellules ennemies restaure +10.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
