<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 16:59:52 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_REUNION_TALULAH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Tallulah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_REUNION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>integrierte Bewegung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_REUNION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>integrierte Bewegung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROARING_REUNION_TALULAH_FLARE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>brüllendes Licht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROARING_REUNION_TALULAH_FLARE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Militäreinheit [ICON_Gold] Wartungskosten -1. Wenn alle Einheiten in feindlichem Gebiet operieren, können sie am Ende jeder Runde, ohne stationiert zu sein, [ICON_Damaged] Gesundheitspunkte zurückgewinnen. Nach Eintritt in das Industriezeitalter erhalten sie zusätzlich 5 [ICON_Damaged] Gesundheitspunkte. +15 % [ICON_Culture] Kulturproduktion für alle Städte und +30 % [ICON_Culture] Kulturwertproduktion bei Eintritt in das Goldene Zeitalter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_TALULAH_A_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Guerillakrieg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_TALULAH_A_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Landmilitäreinheiten erhalten +2 [ICON_Movement] Bewegung und ignorieren den durch Hügel und Flüsse verursachten Bewegungsdebuff [ICON_Movement].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_DISTRICT_A_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Materialrekombinationsofen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_DISTRICT_A_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Zunächst freigeschaltet, bietet es der Stadt [ICON_Production] Produktivität. Nach Abschluss der Bauarbeiten kann die Stadt spezielle Projekte durchführen. Nach Abschluss der wissenschaftlichen Theorie werden zusätzlich 2 Punkte Technologiewert [ICON_Science], 1 Punkt Kulturwert [ICON_Culture] und 1 Punkt Einfluss produziert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_BUILDING_A_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Originium-Polymerisationsreaktor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_BUILDING_A_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ersetzt eine Fabrik mit ihrem [ICON_Production]-Produktivitätsbonus, der sich auf alle Stadtzentren innerhalb von 6 Feldern erstreckt (vorausgesetzt, sie erhält nicht bereits Boni von anderen Gebäuden dieses Typs). Jede verbesserte strategische Ressource in der Stadt bietet der Stadt außerdem +3 [ICON_Production] Produktivität, [ICON_Power] Strom sowie +1 [ICON_Science] Technologie und [ICON_Amenities] Annehmlichkeiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schildschutz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es ersetzt den Schwertkämpfer und verfügt über eine höhere [ICON_Fortified] Verteidigung als der Schwertkämpfer. Gleichzeitig verfügt es über eine [ICON_Fortified] Verteidigung, die 2 Runden Garnisonierung ohne Garnisonierung entspricht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_B_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Yeti-Trupp</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_B_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ersetzt den Musketier, erfordert keine strategischen Ressourcen und verursacht am Ende jeder Runde 10 Schadenspunkte bei umstehenden gegnerischen Einheiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Pfadfindertruppen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ersetzt Spezialeinheiten, hat eine höhere Angriffskraft und Sicht von [ICON_Strength], +2 [ICON_Movement] Bewegung in allen Situationen und kann sich nach dem Angriff bewegen. Zusätzliche +10 [ICON_Strength] Angriffskraft beim Angriff auf Städte. Das Campen auf feindlichen Zellen stellt +10 wieder her.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_A_NAME" Language="de_DE">
			<Text>materielle Neuordnung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_A_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kann in jeder Stadt mit einem Materialrekombinationsofen durchgeführt werden. Nach Abschluss wird die Umweltverschmutzung (Kohlenstoffausstoß) um 30 Punkte reduziert. Gleichzeitig verfügt die Stadt über +3 [ICON_Science]-Technologie und +3 [ICON_Production]-Produktivität. und bietet +1 [ICON_Amenities] ] Lebensqualität.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_B_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ozeanhandel mit Terra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_B_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es kann in jeder Stadt mit einem Hafen durchgeführt werden. Jede Runde verbraucht [ICON_Food] Nahrung und liefert [ICON_Gold] Goldmünzen. Nach Abschluss werden 300 [ICON_Gold] Goldmünzen bereitgestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_C_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kontaktieren Sie Rhode Island</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_C_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es kann in jeder Stadt mit einem Flughafen durchgeführt werden. Jede Runde bietet [ICON_Science]-Technologie und [ICON_Culture]-Kultur, und nach Abschluss werden [ICON_GreatGeneral]-Punkte vergeben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_D_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rekrutierung von Terra-Freiwilligen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_D_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es kann in jeder Stadt mit einem Flughafen durchgeführt werden. Jede Runde bietet [ICON_Culture]-Kultur, und nach Abschluss werden [ICON_GreatWriter]-Punkte für großartige Schriftsteller und [ICON_GreatMusician]-Punkte für großartige Musiker vergeben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_E_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Behandlung der Originium-Krankheit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_E_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Verfügbar nach dem Freischalten der Public-Health-Technologie. Der Abschluss des Projekts stellt [ICON_Damaged] Gesundheit aller Einheiten wieder her und verleiht der Stadt +4 [ICON_PressureUp] Loyalität.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die ursprüngliche Idee der Integrationsbewegung entstand aus dem sozialen Status der Infizierten. Die Originium-Krankheit ist eine ansteckende und unheilbare Krankheit, und infizierte Menschen stoßen bei der Integration in die Gesellschaft auf großen Widerstand von nicht infizierten Menschen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Aus Gründen wie wirtschaftlichen Interessen haben einige Länder Maßnahmen eingeführt, die den Lebensraum infizierter Menschen weiter reduzieren und die Entfremdung und Widersprüche zwischen den beiden Gruppen verstärken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Obwohl viele Infizierte und Nicht-Infizierte protestieren und nach friedlichen Lösungen für die Not der Infizierten suchen, gibt es immer noch viele Infizierte, die voller Hass auf die Gesellschaft sind und gemeinsam versuchen, die Not der Infizierten durch Gewalt zu lösen bedeutet, die erste Integrationsbewegung ins Leben zu rufen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Nachdem Tallulah, die Anführerin der Integrationsbewegung, aus dem Kosiche-Territorium und dem Ursus-Dorf, in dem sie sich lange Zeit versteckt hatte, geflohen war, zog sie in die nördliche Wildnis von Ursus, während sie unterwegs die Infizierten sammelte, und kämpfte schließlich mit Froststar Das Yeti-Team und die Patrioten-Guerillas schlossen sich zur ersten „Integrierten Bewegung“ zusammen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>Um mehr Wohnraum zu gewinnen, beschloss Tallulah, die Integrationsbewegung in den Süden zu führen, wo die natürlichen Bedingungen milder sind, und rekrutierte unterwegs weitere Infizierte, darunter Mephistopheles, Faust und andere. Nachdem Tallulah mit „Königsmörder“ Lyudmila und „Knochenbrecher“ Alex Kontakt aufgenommen hatte, die mit der Stadt Tschernobog vertraut waren, beschloss er, die Stadt Tschernobog ins Visier zu nehmen.... ..</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="de_DE">
			<Text>Der Anführercharakter dieses Moduls stammt aus dem Spiel „Arknights“ von Eagle Point Network, und einige der künstlerischen Materialien des Spiels wurden verwendet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_LOCATION" Language="de_DE">
			<Text>integrierte Bewegung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_SIZE" Language="de_DE">
			<Text>Zuvor in Ursus tätig</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Unbekannt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_CAPITAL" Language="de_DE">
			<Text>Noch keine Basis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_REUNION_TALULAH" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_SUBTITLE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Integrated Sports heißt aufrichtige Freunde willkommen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Sie sich jetzt mit uns verbinden, wird Ihnen nur der Ursprungsstein schaden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie stehen uns von Terra aus offen gegenüber und wir hoffen, gemeinsam mit Ihnen unsere Freundschaft der Welt verkünden zu können.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Erde ist nie wählerisch, wenn es darum geht, Menschen zu essen, aber wir werden uns gemeinsam damit auseinandersetzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lass uns das nächste Mal darüber reden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Möchten Sie in Eisschlacke verwandelt, von einem Eisenschild zerquetscht oder in Asche verwandelt werden?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Integrationsbewegung sprengt alle Ketten, die die Menschen fesseln.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Flamme wird nicht ewig schlafen, bis die kalte Nacht endet!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du löschst das Feuer, aber wenn nicht jemand die Winternacht beenden kann, wird es auf den Feldern wieder aufflammen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Willkommen im Paradies der Erzpatienten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Jetzt ist nicht der richtige Zeitpunkt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Mission der Integrationsbewegung hat Ihnen würzige Bonbons, Wodka, Kwas und rote Wurst gebracht. Möchten Sie sie probieren?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Angesichts des Leidens bist du unterwürfig, aber angesichts ähnlicher Menschen bist du dominant!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du bist genauso verabscheuungswürdig und ekelhaft wie die alte schwarze Schlange Cosiche. [NEWLINE](verurteile dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie haben das Paradies der Erzpatienten entdeckt, wir werden Sie aufrichtig behandeln, aber wenn Sie auch eine Riesenratte oder ein blutrünstiger Schakal sind, lassen wir Sie den Schmerz aus erster Hand erleben bringen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Scheinen Sie vertrauenswürdig genug, um Freundschaften aus einer anderen Welt anzunehmen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es sieht so aus, als könnten wir austauschen, was wir haben. Möchten Sie eine Spezialität von einem anderen Kontinent sehen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hallo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es scheint, als wären Sie ein vertrauenswürdiger Freund.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_REUNION_TALULAH_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Du bist ein warmer Lichtstrahl auf dieser Erde.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du warst in letzter Zeit etwas verwirrt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_REUNION_TALULAH_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Enttäuschender Typ.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Integrationsbewegung braucht zuverlässige und aufrichtige Verbündete wie Sie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Blutung sollte aufhören.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ihr Verbrechen wurde nicht gesühnt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir haben alle genug unter dem Tod unserer Kameraden gelitten, und es ist Zeit für einen Waffenstillstand.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Viel Glück bei Ihrer Expedition.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie können jederzeit zu uns nach Hause kommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Freundlichkeit reicht nicht aus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Bitte helfen Sie uns, dem terranischen Volk dabei zu helfen, in weiter entfernten Ländern einen Siedlungsort zu finden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Truppen, die Sie an meinen Grenzen stationiert haben, sind beunruhigend. Bitte entfernen Sie sie, wenn Sie den Frieden wahren wollen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich denke, wir werden alle zufriedenstellende Waren erhalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nicht fair genug.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Scheinen Sie vertrauenswürdig genug, um Freundschaften aus einer anderen Welt anzunehmen? [NEWLINE] (Hauptstadtstandort tauschen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Tallulah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_SUBTITLE" Language="de_DE">
			<Text>Tallulah, du wurdest geboren, um den Ruhm zweier edler Blutlinien zu genießen. Es gibt nur wenige Adlige auf ganz Terra, die dir zur Seite stehen können. Aber was edler ist als Ihre Blutlinie, ist Ihr edler Glaube. Obwohl Sie von Anmut und Gnade umgeben sind, schenken Sie den leidenden Patienten von Originium Ihre Begeisterung und Zuneigung und geben Ihren edlen Status auf, um nach den sterbenden Menschen zu suchen Tundra. Warmer Frühling. [NEWLINE]Die Schwarze Schlange hat einst deinen Geist geblendet, aber diese Geschichte war nur ein Albtraum. Bitte kehren Sie in die Realität zurück. Ein neuer Kontinent steht Ihnen und der Integrationsbewegung offen. Wir müssen in dieser kurzfristigen Erholung standhaft bleiben, Wege finden, die Originium-Krankheit zu besiegen, aus unserer neuen Heimat auf die Erde zurückzukehren und die warme Sonne vertreiben zu lassen Ursus begann für lange Zeit über Terra zu scheinen. Tallulah, Anführer der Integrationsbewegung, sind Sie bereit, uns dabei zu unterstützen, gemeinsam mit den Genossen, die das Licht verfolgen, den richtigen Weg zu erkunden und unsere Landsleute zu befreien?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Sie ist die Anführerin der Integrationsbewegung und das spirituelle Leuchtfeuer der gesamten Integrationsbewegung. Sie hat die Integrationsbewegung von einer Untergrundorganisation infizierter Menschen zu dem gemacht, was sie heute ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Fragen Sie nicht, ob das Lagerfeuer angezündet werden soll, fragen Sie zuerst, ob die Kälte und die Dunkelheit noch da sind, fragen Sie nicht, ob die Kugeln geladen werden sollen, fragen Sie zuerst, ob Unterdrückung und Ausbeutung noch da sind; Um ein Morgen für die gerechte Sache zu schaffen, fragen Sie sich zunächst, ob die Ungerechtigkeit in der Welt heute noch besteht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Tallulah und Chen sind Halbschwestern. Ihr Vater Edward ist Wei Yanwus geschworener Bruder und ihre Mutter ist Wei Yanwus Schwester. Als Wei Yanwu in jungen Jahren mit seinem Todfeind, dem Herzog von Cosiche, um das Drachentor kämpfte, mischte sich Cosiche ein und zwang Wei Yanwu, Edward selbst zu töten (die Einzelheiten sind derzeit nicht bekannt). Eines Tages vor zwanzig Jahren kehrte Kosiche nach Longmen zurück, nutzte die Gelegenheit, die Hälfte von Longmen in die Luft zu jagen, als Verhandlungsgrundlage, um Wei Yanwu zu erpressen, und nahm den jungen Tallulah mit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Einige Jahre später wurde Tallulah als Adoptivtochter und Erbin von Kosiche in Ursus großgezogen und diente Kosiche in Kosiches Organisation „The Black Snake“. Tallulah, die allmählich das böse Gesicht von Kosich erkannte, ergriff die Initiative, das Originium-Fragment in ihren Arm einzuführen, um eine infizierte Person zu werden, um Kosichs Willen nicht zu erben, und ermordete Kosich erfolgreich, doch Kosich wurde früh getötet Die Fähigkeiten des spirituellen Quellsteins wurden beeinträchtigt und Tallulah weiterhin belästigt. Sobald Tallulah beginnt, sich mit Koscichs Idealen zu identifizieren, wird sie zu „ihm“. Die folgende Geschichte ist jedem sehr vertraut, aber es gibt auch Variablen ... Dies ist eine neue Welt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Tallulah, beseitigt alle Ungerechtigkeiten auf dieser Welt!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Tallulah, zeig diesen Unterdrückern und Ausbeutern deine scharfe Klinge!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REUNION_NIAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Keiner</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REUNION_NIAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Denken Sie darüber nach, bevor Sie reden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TALULAH_CHERNOBOG" Language="de_DE">
			<Text>Tschernobog</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_1" Language="de_DE">
			<Text>Sewerodwinsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_2" Language="de_DE">
			<Text>Junges Schloss</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_3" Language="de_DE">
			<Text>Twer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_4" Language="de_DE">
			<Text>Rybinsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_5" Language="de_DE">
			<Text>Kirow</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_6" Language="de_DE">
			<Text>Dauerwelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_7" Language="de_DE">
			<Text>Ischewsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_8" Language="de_DE">
			<Text>Woronesch</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_9" Language="de_DE">
			<Text>Saratow</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_1" Language="de_DE">
			<Text>Mörder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_2" Language="de_DE">
			<Text>Gebrochene Knochen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_3" Language="de_DE">
			<Text>Mischa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_4" Language="de_DE">
			<Text>Faust</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_5" Language="de_DE">
			<Text>Froststern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_6" Language="de_DE">
			<Text>Patriot</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_7" Language="de_DE">
			<Text>Mephistopheles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_8" Language="de_DE">
			<Text>B</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_9" Language="de_DE">
			<Text>Großer Bob</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_10" Language="de_DE">
			<Text>Schlammstein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_11" Language="de_DE">
			<Text>Yanke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_12" Language="de_DE">
			<Text>Ethan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_LUMBER_MILL" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Die Produktion erfolgt aus {1_num} Holzlagerzellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_MINE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Die Produktion erfolgt aus {1_num} benachbarten Minenzellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_District" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Die Produktion erfolgt aus {1_num} benachbarten Flächenzellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_QUARRY" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Die Produktion erfolgt aus {1_num} angrenzenden Steinbruchzellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_RESOURCE_STRATEGIC" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produktivität kommt von {1_num} benachbarten strategischen Ressourcenzellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_GOVERNMENT" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Die Produktion erfolgt aus {1_num} benachbarten Town Square-Zellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_AQUEDUCT" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] aus {1_num} angrenzenden Wasserkanalzellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_DAM" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] aus {1_num} angrenzenden Deichzellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_CANAL" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] aus {1_num} angrenzenden Kanalzellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_BATH" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] aus {1_num} angrenzenden Badezellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A" Language="de_DE">
			<Text>Infizierter Schild: +{1_num} [ICON_Strength] Angriffskraft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_AB" Language="de_DE">
			<Text>Array! :+{1_num} [ICON_Strength] Angriffskraft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REUNION_UNIT_B_NAME" Language="de_DE">
			<Text>kalte Welle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REUNION_UNIT_B_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Verursacht in jeder Runde 10 Schadenspunkte bei umstehenden gegnerischen Einheiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_A" Language="de_DE">
			<Text>Leveler: +{1_num} [ICON_Strength] Angriffskraft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_REUNION_C_NAME" Language="de_DE">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_REUNION_C_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Zusätzliche +10 [ICON_Strength] Angriffskraft beim Angriff auf Städte. Das Campen auf feindlichen Zellen stellt +10 wieder her.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
