<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 16:59:52 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_REUNION_TALULAH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Таллула</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_REUNION_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>интегрированное движение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_REUNION_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>интегрированное движение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROARING_REUNION_TALULAH_FLARE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>ревущий свет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROARING_REUNION_TALULAH_FLARE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Военная часть [ICON_Gold] Стоимость содержания -1. Когда все подразделения действуют на враждебной территории, они могут восстановить [ICON_Damaged] очков здоровья в конце каждого раунда, не находясь на месте. После вступления в индустриальную эпоху они восстановят дополнительно 5 [ICON_Damaged] очков здоровья. +15% [ICON_Culture] культурных результатов для всех городов и +30% [ICON_Culture] культурных ценностей при вступлении в Золотой век.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_TALULAH_A_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>партизанская война</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_TALULAH_A_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Сухопутные воинские части получают +2 [ICON_Movement] к движению и игнорируют дебафф [ICON_Movement], вызванный холмами и реками.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_DISTRICT_A_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>печь рекомбинации материалов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_DISTRICT_A_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Первоначально разблокированный, он обеспечивает производительность города [ICON_Production]. После завершения строительства город может выполнять специальные проекты. После завершения научной теории будут получены дополнительные 2 очка технологической ценности [ICON_Science], 1 очко культурной ценности [ICON_Culture] и 1 очко влияния.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_BUILDING_A_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Реактор полимеризации Ориджиум</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_BUILDING_A_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Заменяет фабрику бонусом производительности [ICON_Production], распространяющимся на все центры города в пределах 6 клеток (при условии, что она еще не получает бонусы от других зданий этого типа). Каждый улучшенный стратегический ресурс в городе также дает городу +3 [ICON_Production] производительности, [ICON_Power] электричества, +1 [ICON_Science] технологии и [ICON_Amenities] удобств.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>щит страж</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Он заменяет мечника и имеет более высокую [ICON_Fortified] защиту, чем мечник, в то же время он имеет [ICON_Fortified] защиту, эквивалентную 2 раундам гарнизона без гарнизона;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_B_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Отряд Йети</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_B_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Заменяет Мушкетера, не требует стратегических ресурсов и наносит 10 единиц урона окружающим отрядам противника в конце каждого раунда.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Войска следопытов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Заменяет спецназ, имеет более высокую силу атаки и обзор [ICON_Strength], +2 [ICON_Movement] к движению во всех ситуациях и может двигаться после атаки. Дополнительно +10 [ICON_Strength] к силе атаки при атаке городов. Размещение лагеря на вражеских клетках восстанавливает +10.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_A_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>материальная реорганизация</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_A_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Может быть выполнено в любом городе с печью рекомбинации материалов. При завершении загрязнение (выбросы углерода) снижается на 30 пунктов. В то же время город имеет +3 [ICON_Science] к производительности и +3 [ICON_Production]. и обеспечивает +1 [ICON_Amenities] ] Удобство для жизни.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_B_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Океанская торговля с Террой</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_B_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Его можно выполнить в любом городе, где есть порт. Каждый раунд потребляет [ICON_Food] еды и дает [ICON_Gold] золотых монет. По завершении будет предоставлено 300 [ICON_Gold] золотых монет.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_C_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Связаться с Род-Айлендом</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_C_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Его можно выполнить в любом городе, где есть аэропорт. Каждый раунд обеспечивает [ICON_Science] технологии и [ICON_Culture] культуру, а по завершении даются очки [ICON_GreatGeneral].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_D_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Набираем волонтеров Терры</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_D_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Его можно выполнить в любом городе, где есть аэропорт. Каждый раунд обеспечивает [ICON_Culture] культуру, а по завершении будут начислены очки великого писателя [ICON_GreatWriter] и великого музыканта [ICON_GreatMusician].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_E_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Лечение болезни Оригиум</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_E_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Доступно после разблокировки технологии общественного здравоохранения. Завершение проекта восстанавливает [ICON_Damaged] здоровья всем юнитам и обеспечивает +4 [ICON_PressureUp] лояльности к городу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Первоначальная идея интеграционного движения исходила из социального статуса инфицированных. Болезнь Ориджиниум является заразной и неизлечимой болезнью, и инфицированные люди сталкиваются с огромным сопротивлением со стороны неинфицированных людей при интеграции в общество.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>По таким причинам, как экономические интересы, некоторые страны ввели политику, которая еще больше сокращает жизненное пространство инфицированных людей и усиливает отчуждение и противоречия между двумя группами.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Хотя многие инфицированные и неинфицированные протестуют и ищут мирное решение тяжелого положения инфицированных, все еще есть много инфицированных, полных ненависти к обществу, и они объединяются, чтобы попытаться решить тяжелое положение инфицированных посредством насилия. значит, создал первоначальное интеграционное движение.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>После того, как Таллула, лидер интеграционного движения, сбежала с территории Косиче и деревни Урсус, где она скрывалась долгое время, она двинулась в северную пустыню Урсуса, собирая по пути зараженных, и, наконец, сразилась с отрядами Морозной Звезды. Команда Йети и партизаны Патриотов объединились, чтобы сформировать первоначальное «Объединенное движение».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ru_RU">
			<Text>Чтобы получить больше жизненного пространства, Таллула решила возглавить интеграционное движение на юг, где природные условия мягче, и попутно вербовала больше зараженных, в том числе Мефистофеля, Фауста и других. Связавшись с «Цареубийцей» Людмилой и «Костоломом» Алексом, которые были знакомы с городом Чернобог, Таллула решила нацелиться на город Чернобог.... ..</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="ru_RU">
			<Text>Главный персонаж этого модуля взят из игры «Arknights», выпущенной Eagle Point Network, и использованы некоторые художественные материалы игры.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_LOCATION" Language="ru_RU">
			<Text>интегрированное движение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_SIZE" Language="ru_RU">
			<Text>Ранее работал в Урсусе</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_POPULATION" Language="ru_RU">
			<Text>Неизвестный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_CAPITAL" Language="ru_RU">
			<Text>Базы пока нет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_REUNION_TALULAH" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_SUBTITLE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Комплексный спорт приветствует искренних друзей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если вы сейчас объединитесь с нами, Камень Истока причинит вам только вред.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы открыты для нас с Терры, и мы надеемся вместе с вами объявить миру о нашей дружбе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Земля никогда не бывает привередливой, когда дело касается еды людей, но мы справимся с этим вместе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Давайте поговорим об этом в следующий раз.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хотите ли вы, чтобы вас превратили в ледяной шлак, раздавили железным щитом или превратили в пепел?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Движение интеграции сжигает все цепи, связывающие людей.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пламя не будет спать вечно, пока не закончится холодная ночь!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы потушите огонь, но если кто-то не сможет покончить с зимней ночью, он вновь разгорится по полям.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Добро пожаловать в рай рудных пациентов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Сейчас не время.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Миссия Интеграционного движения принесла вам пряные конфеты, водку, квас и красную колбасу. Хотите их попробовать?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Перед лицом страданий ты покорен, но перед подобными тебе людьми ты властен!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ты такой же презренный и отвратительный, как старая черная змея Косиче. [NEWLINE](осудить тебя)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы открыли для себя рай рудных больных. Если вы готовы к дружеским отношениям, мы будем относиться к вам искренне, но если вы еще и гигантская крыса или кровожадный шакал, мы позволим вам воочию испытать боль, которую причинит камень происхождения; приносить.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы кажетесь достаточно надежным, чтобы принять дружбу из другого мира?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Похоже, мы можем обменять то, что имеем. Хотите увидеть специалитет с другого континента?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Привет.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Кажется, ты надежный друг.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_REUNION_TALULAH_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы луч теплого света на этой земле.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>В последнее время ты немного растерян.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_REUNION_TALULAH_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Разочаровывающий парень.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Интеграционному движению нужны такие надежные и искренние союзники, как вы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Кровотечение должно остановиться.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ваше преступление не искуплено.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мы все достаточно пострадали от гибели наших товарищей, и пришло время перемирия.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Удачи в вашей экспедиции.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы можете прийти к нам домой в любое время.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вашей доброты недостаточно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пожалуйста, помогите нам позволить терранам найти место для поселения дальше.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Войска, которые вы разместили на моих границах, вызывают беспокойство. Пожалуйста, уберите их, если хотите сохранить мир.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я думаю, что мы все получим удовлетворительные товары.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Недостаточно справедливо.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы кажетесь достаточно надежным, чтобы принять дружбу из другого мира? [NEWLINE] (Поменять столицу местами)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Таллула</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Таллула, ты рождена, чтобы наслаждаться славой, принесенной двумя благородными родословными. На всей Терре есть лишь несколько дворян, которые могут стоять с тобой плечом к плечу. Но что более благородно, чем ваша родословная, так это ваша благородная вера. Хотя вы окружены благодатью и благодатью, вы отдаете свой энтузиазм и привязанность страдающим пациентам Ориджиниума и отказываетесь от своего благородного статуса, чтобы искать умирающих людей на Земле. Тундра. Теплая весна. [NEWLINE]Когда-то Черная Змея ослепила ваш разум, но эта история была просто кошмаром. Пожалуйста, вернитесь в реальность. Новый континент открыт для вас и Интеграционного движения. Мы должны твердо стоять в этом краткосрочном выздоровлении, найти способы победить болезнь Ориджиниум, вернуться на землю из нашего нового дома и позволить теплому солнцу рассеять. Урсус надолго. Холодная зима озарила Терру. Таллула, лидер интеграционного движения, готовы ли вы повести нас на правильный путь и освободить наших соотечественников вместе с товарищами, идущими за светом?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Она является лидером интеграционного движения и духовным маяком всего интеграционного движения. Она превратила интеграционное движение из подпольной организации инфицированных людей, которая ничего не сделала, в то, чем оно является сегодня.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Не спрашивайте, нужно ли разжечь костер, сначала спросите, остались ли еще холод и тьма; не спрашивайте, нужно ли заряжать пули, сначала спросите, существуют ли еще угнетение и эксплуатация, не спрашивайте, существуют ли они; завтра за правое дело, сначала спросите, сохраняется ли несправедливость в мире сегодня.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Таллула и Чен — сводные сестры. Их отец Эдвард — заклятый брат Вэй Янву, а их мать — сестра Вэй Янву. Когда Вэй Янву сражался за Врата Дракона со своим смертельным врагом, герцогом Косиче, когда он был молод, Косиче вмешался, вынудив Вэй Яньву убить самого Эдварда (подробности на данный момент неизвестны). Однажды двадцать лет назад Косиче вернулся в Лунмэнь, использовал возможность взорвать половину Лунмэня в качестве разменной монеты, чтобы шантажировать Вэй Янву, и забрал юную Таллулу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Несколько лет спустя Таллула была воспитана Косиче в Урсусе как приемная дочь и наследница и служила Косиче в организации Косиче «Черная Змея». Таллула, которая постепенно увидела злое лицо Косича, взяла на себя инициативу вставить фрагмент Оригниума в свою руку, чтобы стать зараженным человеком, чтобы не унаследовать волю Косича, и успешно убила Косича, но Косич была убита рано, пропитавшись Таллулой. навыки камня духовного источника и продолжал приставать к Таллуле. Как только Таллула начинает идентифицировать себя с идеалами Кошича, она становится « ним». Последующая история всем очень знакома, но есть и переменные... Это новый мир.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Таллула, искорени всю несправедливость в этом мире!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Таллула, покажи свой острый клинок этим угнетателям и эксплуататорам!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REUNION_NIAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Никто</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REUNION_NIAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Подумайте об этом, прежде чем говорить</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TALULAH_CHERNOBOG" Language="ru_RU">
			<Text>Чернобог</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_1" Language="ru_RU">
			<Text>Северодвинск</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_2" Language="ru_RU">
			<Text>Молодой замок</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_3" Language="ru_RU">
			<Text>Тверь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_4" Language="ru_RU">
			<Text>Рыбинск</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_5" Language="ru_RU">
			<Text>Киров</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_6" Language="ru_RU">
			<Text>Пермь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_7" Language="ru_RU">
			<Text>Ижевск</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_8" Language="ru_RU">
			<Text>Воронеж</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_9" Language="ru_RU">
			<Text>Саратов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_1" Language="ru_RU">
			<Text>убийца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_2" Language="ru_RU">
			<Text>Переломы костей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_3" Language="ru_RU">
			<Text>Миша</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_4" Language="ru_RU">
			<Text>Фауст</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_5" Language="ru_RU">
			<Text>морозная звезда</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_6" Language="ru_RU">
			<Text>патриот</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_7" Language="ru_RU">
			<Text>Мефистофель</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_8" Language="ru_RU">
			<Text>Вт</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_9" Language="ru_RU">
			<Text>большой боб</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_10" Language="ru_RU">
			<Text>аргиллит</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_11" Language="ru_RU">
			<Text>Янке</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_12" Language="ru_RU">
			<Text>Итан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_LUMBER_MILL" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство происходит из {1_num} ячеек лесного склада.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_MINE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство осуществляется из {1_num} соседних ячеек шахты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_District" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство осуществляется из {1_num} ячеек смежной области.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_QUARRY" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Добыча осуществляется из {1_num} соседних ячеек карьера.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_RESOURCE_STRATEGIC" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производительность обеспечивается {1_num} смежными стратегическими ресурсными ячейками.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_GOVERNMENT" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство осуществляется из {1_num} соседних ячеек на городской площади.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_AQUEDUCT" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] из {1_num} соседних ячеек водного канала.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_DAM" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] из {1_num} соседних ячеек дайки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_CANAL" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] из {1_num} соседних ячеек канала.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_BATH" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] из {1_num} соседних камер для купания.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A" Language="ru_RU">
			<Text>Зараженный щит: +{1_num} [ICON_Strength] к силе атаки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_AB" Language="ru_RU">
			<Text>Множество! :+{1_num} [ICON_Strength] сила атаки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REUNION_UNIT_B_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>холодная волна</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REUNION_UNIT_B_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Наносит 10 единиц урона окружающим вражеским юнитам каждый раунд.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_A" Language="ru_RU">
			<Text>Выравниватель: +{1_num} [ICON_Strength] к силе атаки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_REUNION_C_NAME" Language="ru_RU">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_REUNION_C_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Дополнительно +10 [ICON_Strength] к силе атаки при атаке городов. Размещение лагеря на вражеских клетках восстанавливает +10.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
