<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 16:59:52 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_REUNION_TALULAH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Tallulah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_REUNION_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>ruch zintegrowany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_REUNION_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>ruch zintegrowany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROARING_REUNION_TALULAH_FLARE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>ryczące światło</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ROARING_REUNION_TALULAH_FLARE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostka wojskowa [ICON_Gold] Koszt utrzymania -1. Kiedy wszystkie jednostki działają na wrogim terytorium, mogą odzyskać [ICON_Damaged] punkty zdrowia na koniec każdej rundy, nie stacjonując. Po wejściu w erę przemysłową odzyskają dodatkowe 5 [ICON_Damaged] punktów zdrowia. +15% [ICON_Culture] produkcji kulturalnej dla wszystkich miast i +30% [ICON_Culture] wartości kulturalnej, jeśli wkraczasz w Złoty Wiek.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_TALULAH_A_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>partyzantka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_TALULAH_A_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Lądowe jednostki wojskowe zyskują +2 [ICON_Movement] ruchu i ignorują osłabienie ruchu [ICON_Movement] powodowane przez wzgórza i rzeki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_DISTRICT_A_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>piec do rekombinacji materiałów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_DISTRICT_A_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Początkowo odblokowana, zapewnia miastu produktywność [ICON_Production]. Po zakończeniu budowy miasto może realizować specjalne projekty. Po ukończeniu teorii naukowej zostaną wyprodukowane dodatkowe 2 punkty wartości technologicznej [ICON_Science], 1 punkt wartości kulturowej [ICON_Culture] i 1 punkt wpływu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_BUILDING_A_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Reaktor polimeryzacji Originium</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_BUILDING_A_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zastępuje fabrykę premią do produktywności [ICON_Production] rozciągającą się na wszystkie centra miast w promieniu 6 pól (pod warunkiem, że nie otrzymuje już premii z innych budynków tego typu). Każdy ulepszony zasób strategiczny w mieście zapewnia także miastu +3 [ICON_Production] produktywność, [ICON_Power] energię elektryczną oraz +1 [ICON_Science] technologię i [ICON_Amenities] udogodnienia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>strażnik tarczy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zastępuje szermierza i ma wyższą [ICON_Fortified] obronę niż szermierz; jednocześnie ma [ICON_Fortified] obronę równą 2 rundom garnizonu bez garnizonu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_B_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Skład Yeti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_B_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zastępuje Muszkietera, nie wymaga zasobów strategicznych i zadaje na koniec każdej rundy 10 punktów obrażeń otaczającym jednostkom wroga.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Oddziały tropicieli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zastępuje siły specjalne, ma wyższą siłę ataku i wizję, +2 [ICON_Movement] do ruchu we wszystkich sytuacjach i może poruszać się po ataku. Dodatkowe +10 [ICON_Strength] siły ataku podczas atakowania miast. Obozowanie na komórkach wroga przywraca +10.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_A_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>reorganizacja materialna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_A_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Można to przeprowadzić w dowolnym mieście wyposażonym w piec do rekombinacji materiałów. Po ukończeniu zanieczyszczenie (emisja dwutlenku węgla) zostaje zmniejszone o 30 punktów. Jednocześnie miasto ma +3 [ICON_Science] technologię i +3 [ICON_Production] wydajność produkcyjną. i zapewnia +1 [ICON_Amenities] ] Żywotność.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_B_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Handel oceaniczny z Terrą</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_B_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Można ją przeprowadzić w dowolnym mieście posiadającym port. Każda runda zużywa [ICON_Food] żywności i zapewnia [ICON_Gold] złotych monet. Po ukończeniu otrzymasz 300 [ICON_Gold] złotych monet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_C_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Skontaktuj się z Rhode Island</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_C_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Można ją przeprowadzić w dowolnym mieście posiadającym lotnisko. Każda runda zapewnia technologię [ICON_Science] i kulturę [ICON_Culture], a po ukończeniu zapewniane są punkty [ICON_GreatGeneral].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_D_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Rekrutacja wolontariuszy Terra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_D_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Można go przeprowadzić w dowolnym mieście posiadającym lotnisko. Każda runda zapewnia kulturę [ICON_Culture], a po jej ukończeniu zostaną zapewnione punkty [ICON_GreatWriter] świetnego pisarza i [ICON_GreatMusician] świetnego muzyka.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_E_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Leczenie choroby Originium</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_REUNION_TALULAH_E_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Dostępne po odblokowaniu Technologii Zdrowia Publicznego, ukończenie projektu przywraca [ICON_Damaged] zdrowie wszystkim jednostkom i zapewnia +4 [ICON_PressureUp] Lojalność wobec miasta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Pierwotna idea ruchu integracyjnego wywodziła się ze statusu społecznego zakażonych. Choroba Originium jest chorobą zaraźliwą i nieuleczalną, a osoby zakażone napotkają ogromny opór ze strony osób niezakażonych podczas integracji ze społeczeństwem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Ze względów ekonomicznych niektóre kraje wprowadziły politykę, która jeszcze bardziej ogranicza przestrzeń życiową zarażonych osób oraz intensyfikuje wyobcowanie i sprzeczność między obiema grupami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Chociaż wiele osób zarażonych i niezakażonych protestuje i szuka pokojowych rozwiązań trudnej sytuacji osób zarażonych, nadal istnieje wiele osób zarażonych, pełnych nienawiści do społeczeństwa, które jednoczą się, aby spróbować rozwiązać sytuację zarażonych osób poprzez użycie przemocy oznacza, stworzył początkowy ruch integracyjny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Po ucieczce Tallulah, przywódczyni ruchu integracyjnego, z terenu Kosiche i wioski Ursus, w której przez długi czas się ukrywała, przeniosła się na północne pustkowia Ursusa, zbierając po drodze zarażonych, by ostatecznie stoczyć walkę z Mroźną Gwiazdą Zespół Yeti i partyzanci Patriotów połączyły się, tworząc początkowy „Ruch Zintegrowany”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>Aby zyskać więcej przestrzeni życiowej, Tallulah zdecydował się poprowadzić ruch integracyjny na południe, gdzie warunki naturalne są łagodniejsze, i po drodze zwerbował więcej zarażonych osób, w tym Mefistofelesa, Fausta i innych. Po nawiązaniu kontaktu z „Królobójcą” Ludmiłą i „Łamaczem Kości” Aleksem, którzy znali miasto Czarnobóg, Tallulah zdecydował się zaatakować miasto Czarnobog… ..</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_REUNION_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="pl_PL">
			<Text>Postać przywódcy tego modułu pochodzi z gry „Arknights” wyprodukowanej przez Eagle Point Network i wykorzystano w niej część materiałów graficznych gry.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_LOCATION" Language="pl_PL">
			<Text>ruch zintegrowany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_SIZE" Language="pl_PL">
			<Text>Wcześniej działał w Ursusie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>Nieznany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_REUNION_CAPITAL" Language="pl_PL">
			<Text>Nie ma jeszcze bazy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_REUNION_TALULAH" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_SUBTITLE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Integrated Sports wita szczerych przyjaciół</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli teraz zwiążesz się z nami, zostaniesz skrzywdzony jedynie przez Kamień Początku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteście otwarci na nas z Terry i mamy nadzieję, że razem z Wami ogłosimy światu naszą przyjaźń.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ziemia nigdy nie jest wybredna, jeśli chodzi o zjadanie ludzi, ale razem stawimy temu czoła.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Porozmawiajmy o tym następnym razem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy chcesz zostać zamieniony w lodowy żużel, zmiażdżony żelazną tarczą, czy zamieniony w popiół?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ruch integracyjny spala wszystkie łańcuchy krępujące ludzi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Płomień nie będzie spał wiecznie, dopóki nie skończy się zimna noc!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Gasisz ogień, ale jeśli ktoś nie zakończy zimowej nocy, rozpali się on na nowo na polach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Witamy w raju pacjentów rudy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Teraz nie jest na to czas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Misja Ruchu Integracyjnego przyniosła Ci pikantne cukierki, wódkę, kwas chlebowy i czerwoną kiełbasę. Chcesz ich spróbować?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W obliczu cierpienia jesteś uległy, ale w obliczu podobnych ludzi jesteś dominujący!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteś równie nikczemny i obrzydliwy jak stary czarny wąż Cosiche. [NEWLINE](potępiam cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Odkryłeś raj pacjentów z rudą. Jeśli chcesz mieć przyjazne stosunki, będziemy cię traktować szczerze; ale jeśli jesteś także gigantycznym szczurem lub krwiożerczym szakalem, pozwolimy ci doświadczyć na własnej skórze bólu, jaki wywoła kamień początkowy. przynieść.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy wydajesz się na tyle godny zaufania, aby zaakceptować przyjaźń z innego świata?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wygląda na to, że możemy wymienić to, co mamy. Chcesz zobaczyć specjalność z innego kontynentu?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cześć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wygląda na to, że jesteś godnym zaufania przyjacielem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_REUNION_TALULAH_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Jesteś promieniem ciepłego światła na tej ziemi.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ostatnio byłeś trochę zdezorientowany.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_REUNION_TALULAH_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Rozczarowujący facet.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ruch integracyjny potrzebuje niezawodnych i szczerych sojuszników, takich jak Ty.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Krwawienie powinno ustać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Twoja zbrodnia nie została odpokutowana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wszyscy wystarczająco wycierpieliśmy po śmierci naszych towarzyszy i nadszedł czas na rozejm.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Powodzenia w wyprawie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Możesz przyjść do naszego domu w każdej chwili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Twoja życzliwość nie wystarczy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Prosimy, pomóżcie nam pomóc Ziemianom w znalezieniu miejsca do osiedlenia się w bardziej odległych krainach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Żołnierze, których stacjonujecie na moich granicach, są niepokojący. Proszę ich usunąć, jeśli chcecie zachować pokój.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Myślę, że wszyscy otrzymamy zadowalający towar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie dość sprawiedliwe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_REUNION_TALULAH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy wydajesz się na tyle godny zaufania, aby zaakceptować przyjaźń z innego świata? [NEWLINE] (Zamień lokalizację stolicy)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Tallulah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Tallulah, urodziłeś się, aby cieszyć się chwałą przyniesioną przez dwa szlachetne rody. Na całej Terrze jest tylko kilku szlachciców, którzy mogą stanąć z tobą ramię w ramię. Ale tym, co jest szlachetniejsze od twojego rodu, jest twoja szlachetna wiara. Chociaż otacza cię łaska i łaska, oddajesz swój entuzjazm i czułość cierpiącym pacjentom Originium i rezygnujesz ze swojego szlacheckiego statusu, aby szukać umierających ludzi na Ziemi. tundra. [NEWLINE]Kiedyś Czarny Wąż zaślepił Twój umysł, ale ta historia była tylko koszmarem. Proszę, wróć do rzeczywistości. Nowy kontynent jest otwarty dla Ciebie i Ruchu Integracyjnego. Musimy wytrwać w tym krótkotrwałym powrocie do zdrowia, znaleźć sposoby na pokonanie choroby Originium, powrócić na ziemię z naszego nowego domu i pozwolić, aby ciepłe słońce rozproszyło się. Ursus już od dłuższego czasu na Terrze zaczęła świecić mroźna zima. Tallulah, przywódco ruchu integracyjnego, czy chcesz poprowadzić nas do poszukiwania właściwej ścieżki i wyzwolenia naszych rodaków wraz z towarzyszami, którzy podążają za światłem?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Jest przywódczynią ruchu integracyjnego i duchową latarnią całego ruchu integracyjnego. Przekształciła ruch integracyjny z podziemnej organizacji zakażonych ludzi, którzy nic nie zrobili do tego, czym jest dzisiaj.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Nie pytaj, czy należy palić ognisko, najpierw pytaj, czy nadal panuje chłód i ciemność; nie pytaj, czy należy naładować kule, najpierw pytaj, czy nadal istnieje ucisk i wyzysk; jutro w słusznej sprawie, najpierw zapytaj, czy niesprawiedliwość na świecie nadal istnieje.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Tallulah i Chen są przyrodnimi siostrami. Ich ojciec, Edward, jest zaprzysiężonym bratem Wei Yanwu, a ich matka jest siostrą Wei Yanwu. Kiedy Wei Yanwu walczył o Smoczą Bramę ze swoim śmiertelnym wrogiem, księciem Cosiche, gdy był młody, Cosiche wtrącił się, zmuszając Wei Yanwu do zabicia samego Edwarda (szczegóły są obecnie nieznane). Któregoś dnia dwadzieścia lat temu Kosiche wrócił do Longmen, wykorzystał okazję, aby wysadzić połowę Longmen jako kartę przetargową, aby szantażować Wei Yanwu i zabrać młodego Tallulaha.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Kilka lat później Tallulah została wychowana jako adoptowana córka i dziedziczka przez Kosiche w Ursusie i służyła Kosiche w organizacji Kosiche „Czarny Wąż”. Tallulah, która stopniowo widziała złą twarz Kosicha, podjęła inicjatywę, aby włożyć fragment Originium do jej ramienia, aby stać się osobą zarażoną, aby nie odziedziczyć woli Kosicha, i skutecznie zamordowała Kosicha, ale Kosich został zabity wcześnie umiejętności duchowego kamienia źródłowego i nadal nękał Tallulaha. Gdy Tallulah zacznie identyfikować się z ideałami Kościcha, staje się „nim”. Dalsza historia jest wszystkim dobrze znana, ale są też zmienne... To jest nowy świat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Tallulah, wykorzenij wszelką niesprawiedliwość na tym świecie!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Tallulah, pokaż swoje ostre ostrze tym ciemiężycielom i wyzyskiwaczom!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_REUNION_TALULAH_QUOTE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REUNION_NIAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Nic</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_REUNION_NIAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Pomyśl o tym zanim zaczniesz mówić</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TALULAH_CHERNOBOG" Language="pl_PL">
			<Text>Czarnobóg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_1" Language="pl_PL">
			<Text>Siewierodwińsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_2" Language="pl_PL">
			<Text>Młody Zamek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_3" Language="pl_PL">
			<Text>Twer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_4" Language="pl_PL">
			<Text>Rybińsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_5" Language="pl_PL">
			<Text>Kirow</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_6" Language="pl_PL">
			<Text>trwała ondulacja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_7" Language="pl_PL">
			<Text>iżewsk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_8" Language="pl_PL">
			<Text>Woroneż</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_REUNION_NAME_9" Language="pl_PL">
			<Text>Saratów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_1" Language="pl_PL">
			<Text>zabójca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_2" Language="pl_PL">
			<Text>Połamane kości</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_3" Language="pl_PL">
			<Text>Misza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_4" Language="pl_PL">
			<Text>Fausta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_5" Language="pl_PL">
			<Text>mroźna gwiazda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_6" Language="pl_PL">
			<Text>patriota</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_7" Language="pl_PL">
			<Text>Mefistofeles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_8" Language="pl_PL">
			<Text>W</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_9" Language="pl_PL">
			<Text>duży bob</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_10" Language="pl_PL">
			<Text>mułowiec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_11" Language="pl_PL">
			<Text>Jankes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_REUNION_NAME_12" Language="pl_PL">
			<Text>Ethan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_LUMBER_MILL" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja pochodzi z {1_num} ogniw składowiska drewna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_MINE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja pochodzi z {1_num} sąsiednich komórek kopalni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_District" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja pochodzi z {1_num} sąsiadujących komórek obszaru.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_QUARRY" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja pochodzi z {1_num} sąsiednich ogniw kamieniołomu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_RESOURCE_STRATEGIC" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produktywność pochodzi z {1_num} sąsiadujących komórek zasobów strategicznych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_GOVERNMENT" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja pochodzi z {1_num} sąsiadujących komórek Town Square.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_AQUEDUCT" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] z {1_num} sąsiednich komórek kanałów wodnych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_DAM" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] z {1_num} sąsiadujących komórek grobli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_CANAL" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] z {1_num} sąsiadujących komórek kanału.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_REUNION_A_CLOSE_BATH" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] z {1_num} sąsiednich komórek kąpielowych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_A" Language="pl_PL">
			<Text>Zainfekowana tarcza: +{1_num} [ICON_Siła] siły ataku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_AB" Language="pl_PL">
			<Text>Szyk! :+{1_num} [ICON_Siła] siła ataku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REUNION_UNIT_B_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>zimna fala</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REUNION_UNIT_B_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>W każdej rundzie zadaje 10 punktów obrażeń otaczającym jednostkom wroga.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_REUNION_UNIT_C_A" Language="pl_PL">
			<Text>Poziomista: +{1_num} [ICON_Siła] siły ataku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_REUNION_C_NAME" Language="pl_PL">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_UNIT_REUNION_C_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Dodatkowe +10 [ICON_Strength] siły ataku podczas ataków na miasta. Obozowanie na komórkach wroga przywraca +10.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
