<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 22:40:59 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Оджо</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Король счастья</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Мне нравятся цивилизации с большим населением, особенно с высоким доходом в золотых монетах; мне не нравятся цивилизации с редким населением и низким доходом в золотых монетах.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы очень способны управлять страной, поэтому мы должны поощрять друг друга.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INCOME" Language="ru_RU">
			<Text>Охо ценит ваш способ управления страной.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Упс... очень жаль, что вашим народом управляют люди без таланта.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INCOME" Language="ru_RU">
			<Text>Оуху смотрит на твою некомпетентность свысока</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_LOADING_INFO" Language="ru_RU">
			<Text>Маленький принц перстов Божиих, телячьи рога Сына Божия, зеница очей хранителей империи, мученики также открывают вам путь. Оухо, король счастья, который приносит счастье миру, теперь ответственность за то, чтобы принести счастье миру, ложится на тебя. Используйте свои знания, чтобы накормить людей и поднять свою империю на новые высоты, и вы, наконец, вернете свои мечты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Джизенян</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Сельскохозяйственная земля +2 [ICON_Food] к еде, если она примыкает хотя бы к одному кургану Миссисипи. При замене улучшенных сооружений на территорию [ICON_District] вы сразу же получите 120 золотых монет [ICON_Gold] один раз (фактический эффект меняется в зависимости от скорости игры).После разблокировки [Политическая философия]/[Божественное право королей]/[Экономика] вы можете получить дополнительно 1/1/ соответственно 2 раза [ICON_Gold] золотых монет.
[NEWLINE] Артефакты [ICON_GreatWork_Artifact] и реликвии [ICON_GreatWork_Relic] дают 3x [ICON_Tourism] эффективность туризма и +2 [ICON_Culture] культуры, если нет других бонусов к производительности.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Оджо</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Монарх Келукии во втором поколении, Король Счастья, позже известный как Король Приключений.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Благодаря руководству Божьему и учению Сына Божьего я обязательно смогу оправдать ожидания каждого и построить идеальный мир.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Я также являюсь частью народа Кедокии, и на мне, безусловно, лежит ответственность заботиться о своем собственном благе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Оухо, также известный как Нюцзяо Оухуо, был монархом, страдавшим от противоречивых эмоций в истории империи Кедокия. Он любимый ученик Цзи Дэ и, как ожидается, станет следующим великим монархом. В начале прихода к власти он продемонстрировал отличные лидерские качества, особенно в сельском хозяйстве, что привело к периоду демографического взрыва и процветания в Империи Кедокия, названному [Год Дзидзе].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Однако в середине своего правления Оджо попал в ситуацию, в которой потерял себя. Предаваясь удовольствиям и пренебрегая государственными делами, его правление стало более снисходительным и либеральным. Хотя в этот период Империя Кедокия имела большое население, ее политический и социальный порядок постепенно пошатнулся, вызывая множество споров и недовольства.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Жизненный путь Оджо резко изменился в момент его свержения. Цзи Дэ, наставник, которым он всегда восхищался и которому следовал, был разочарован своим падением. Названный «Жадным королем», Оджо подвергся резкой критике. В этот критический момент критика Жидэ стала спусковым крючком для его пробуждения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Изгнанный Охо начинает свое кругосветное путешествие, преследуя приключение, о котором мечтал с детства. Он побывал во многих неизвестных мирах, стал свидетелем различных странных пейзажей и попробовал экзотическую еду. Эта странствующая карьера стала хорошей историей в «Короле приключений Оухо».Опыт и мудрость, которые он накопил во время путешествия, сделали его более зрелым и глубоким.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Оухо наконец-то нашел свое первоначальное намерение. Хотя он больше не может управлять империей, как мудрый человек, он внес неизгладимый вклад в культурное наследие и процветание Кедокии своими приключенческими историями и прозрениями. Легенда об Охо стала уникальной и глубокой главой в истории Империи Кедокия.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Строительство специализированной территории Кедокии можно осуществить очень рано.По завершению, территорию можно захватить с помощью культурных бомб.Оно само по себе также может обеспечить гибкие методы управления, а изначально одаренные строители также могут освоить территорию раньше.
[NEWLINE][NEWLINE]При Оджо сельскохозяйственные угодья [ICON_Food], построенные вокруг курганов Миссисипи, гарантировали, что люди никогда не голодают. Когда население достигает определенной критической точки или когда оно испытывает острую нужду, Оджо может получить значительную сумму [ICON_Gold] наличных, заменив улучшенные объекты областями.
[NEWLINE][NEWLINE]В то же время реликвии и культурные реликвии, добытые Оухо, более привлекательны. Тройной [ICON_Tourism] туристический успех и дополнительная [ICON_Culture] культурная ценность позволяют Оухо легко добиться культурной победы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Застройка территории Кедокии часто сопровождается культурными бомбами до такой степени, что они могут «мирно» захватить вашу территорию, а мирно сосуществовать в тесном соседстве с таким соседом – не лучшая идея. [Курган Миссисипи] может поддерживать раннюю экономику Кедокии, а существование [Городского города] также позволяет Кедокии построить высокоразвитый город с высокими бонусными торговыми путями и территориями.
[NEWLINE][NEWLINE]Сельскохозяйственные угодья, окружающие курганы Миссисипи, имеют огромную [ICON_Food] ценность для Оджо, и при необходимости можно немедленно запланировать работы по благоустройству территории для добычи [ICON_Gold] золотых монет.
[NEWLINE][NEWLINE] В то же время реликвии и реликвии в его руках очень опасны [ICON_Tourism] и практически не имеют себе равных с точки зрения [ICON_Culture] культурных триумфов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ой, привет! Я Охуо, Царь счастья. Под руководством Божьих Избранников Чжао и Божьего Сына я создам идеальный мир.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ты приедешь издалека? Приходите ко мне в гости в гости, я достойный хозяин.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>настоящий? Это здорово, поехали!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ты приедешь издалека? Приходите в мой дворец в качестве гостя и расскажите мне о своем родном городе?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Привет!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Спасибо за подарок, он мне очень понравился.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Извините, я видел это, и мне это не интересно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Привет! Мой эмиссар пришел с моими старыми игрушками и немного денег, поскольку вы, вероятно, смотрите на эти маленькие игрушки свысока.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Затем они просят вас позаботиться о них.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ой... грустно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>посольство! посольство! Я хочу основать посольство в вашей столице!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Зани!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>ах.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хи-хи, давай, давай. Идите вперед с уверенностью.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ааа... прости~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Привет! Пожалуйста, откройте нам свои границы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Тогда ты мой 101-й друг!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ахаха... Прости, я был слишком занят в последнее время.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Привет! давай подружимся.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Тогда ты мой 101-й друг!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Упс...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Привет, друзья, хотите создать альянс?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="ru_RU">
			<Text>Деньги – это хорошо, но, к сожалению, это еще не все.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="ru_RU">
			<Text>Население такое большое, и в следующий раз ваше бремя будет тяжелым~ Давай, давай!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="ru_RU">
			<Text>Вы уже бедны, так что перестаньте пытаться быть толстыми.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="ru_RU">
			<Text>Вы думаете, что с меньшим количеством людей всё будет хорошо? Всегда есть люди, которые этого не выносят, как я.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Возможно, вы забыли о своем соглашении со мной, но я вас не виню. Потому что у меня уже есть возможность достичь этого самому...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID" Language="ru_RU">
			<Text>Сестра Шензи~♥</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Господи Боже, я никогда тебя не подведу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS" Language="ru_RU">
			<Text>Добропорядочным старейшинам еще предстоит проявить должное отношение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я правда не знаю, как ты смеешь говорить такое ————Ты такой красивый!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM" Language="ru_RU">
			<Text>Хоть он и строгий, но добрый брат Камму.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пока ты осознаешь свои ошибки и проводишь свою жизнь, пытаясь их исправить, ты все равно будешь моим учеником.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH" Language="ru_RU">
			<Text>мои ученики мои лучшие ученики</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Может быть, ты этого не осознаешь, но я уже видел твое будущее... ну, ты хороший человек.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH" Language="ru_RU">
			<Text>Лучший ученик Сына Божьего является одновременно и худшим учеником...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ой, мои глаза видели мираж? Как ваша армия изменилась с одной или двух до трех, четырех и более? А~?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хи-хи, мне вообще-то не нравятся подобные шутки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Не пожалейте об этом, как только заключите сделку~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ой... грустно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я часть народа Кедокии и, безусловно, обязана выполнять свои собственные желания. В чем проблема?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Упс... дела идут плохо. [NEWLINE](осудить тебя)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Похоже, игра друзей окончена? Как вы думаете, сможете ли вы сразиться со мной, получившим учение Божьего Избранника Чжао и Божьего Сына? [NEWLINE] Ахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахахаха</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ой, ты собираешься отдать мне этот город? Тогда я не буду вежливым.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я устал играть в военные игры, но игры с друзьями веселее, как ты думаешь?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Тц... Кого ты пытаешься обмануть?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Тск... это поражение временное, но я не буду сопротивляться этой капитуляции... пока она не зайдет слишком далеко.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Как могла... как могла я... сестра Шензи...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Как могла... как могла я... сестра Шензи...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="ru_RU">
			<Text>В моем дворе часто проходят балы, почему бы не прийти и не потанцевать со мной?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="ru_RU">
			<Text>В моем дворе часто проводятся балы, почему бы не отправиться на охоту за красотой?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Не поймите меня неправильно, я просто люблю танцевать. Сука.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="ru_RU">
			<Text>В моем сердце есть кто-то, и ты не можешь занять ее место.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="ru_RU">
			<Text>Упс~ Мы друзья, ты же не позволишь своим войскам приходить к нам тусоваться, верно?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="ru_RU">
			<Text>Ха-ха-ха... Ты правда не подумываешь нанять бандитов-телохранителей?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="ru_RU">
			<Text>Прежде чем мы сможем стать честными, от этих глупостей всегда нужно избавиться.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="ru_RU">
			<Text>Объединение женщин помогает политике, но объединение мужчин – это совсем другое дело...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="ru_RU">
			<Text>Сестра Шензи сказала: «Культура — это доказательство существования цивилизованного общества». [NEWLINE] Ваша цивилизация ей обязательно очень понравится.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="ru_RU">
			<Text>Сестра Шензи однажды сказала: «Культура — это доказательство существования цивилизованного общества». [NEWLINE]Мы не можем позволить ей видеть такие постыдные вещи, как вы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>Сестра Шензи сказала: «Развитие технологий означает, как далеко может зайти цивилизация». [NEWLINE] Ваша цивилизация ей определенно очень понравится.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>Сестра Шензи однажды сказала: «Развитие технологий означает, как далеко может зайти цивилизация». [NEWLINE]Не позволяйте ей видеть такие постыдные вещи, как вы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="ru_RU">
			<Text>О~ Какой впечатляющий флот~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="ru_RU">
			<Text>Хе-хе~ Кажется, я видел флот моделей кораблей в бутылке.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="ru_RU">
			<Text>Я очень приветствую, чтобы народ вашей страны оценил мою былую славу. Прежде всего, я хотел бы поблагодарить господина Годжи за вашу оценку и продвижение по службе, а сестру Шензи за... (ниже тысяча слов опущена)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="ru_RU">
			<Text>Привет? Сможете ли вы превзойти меня в эффективности путешествий? Это невероятно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="ru_RU">
			<Text>Ах-ха-ха-ха... Мы же друзья, ты же не позволишь своей авиации летать над нашими головами, да?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="ru_RU">
			<Text>Да, ваше авиационное шоу такое красивое. Можете ли вы показать его мне еще раз?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Камму</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Непоколебимый защитник даосизма</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Не колеблясь осудит и всегда откажется сдаться. [NEWLINE] Любит не вмешиваться в дела цивилизаций, в которые он верит, особенно цивилизаций, которые заявляют о дружбе, и не любит цивилизации, которые меняют его убеждения, особенно цивилизации, которые наносят удар в спину и начинают внезапные войны.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Разве не было бы здорово, если бы каждый мог брать на себя ответственность за свои обязательства, как вы?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_FRIEND" Language="ru_RU">
			<Text>Кэмми верила в твою честность</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_SAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кэмми рад, что ты разделяешь его интересы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ты заслуживаешь смерти! Он заслуживает того, чтобы быть таким же, как те бизнесмены, которые бессовестно стремятся к прибыли, как те олигархи, которые всегда думают, что они благородны, как бюрократы, забывающие о своих обязанностях, как бандиты, которые добавляют оскорбление к увечьям пострадавшим, как бесчувственные пациенты, равнодушные к миру.Так же отвратительно!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_SURPRISE_WAR" Language="ru_RU">
			<Text>Кэмми ненавидит несправедливые средства</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_ENCROACHING" Language="ru_RU">
			<Text>Кэмми опасается ваших попыток изменить его мнение!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_LOADING_INFO" Language="ru_RU">
			<Text>Гоюэ Канму следует за сыном Бога Джи Дэ! Вы обязательно сможете донести истину до всего человечества, и тогда все встанут на правильный путь! Потрясающе, Гуюэ Камму, ты всегда можешь найти недостатки у этих так называемых мудрецов. Теперь они не способны проповедовать правильный путь. Тогда тебе предстоит распространять свое Евангелие и позволить своим евангелистам вести мир. Беговая дорожка!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Вверх по правильному пути</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Когда вы впервые владеете Дворцом, вы получаете реликвию [ICON_GreatWork_Relic]. Значение веры [ICON_Faith], обеспечиваемое реликвией [ICON_GreatWork_Relic], утрояется. В каждом здании ратуши есть слот для реликвии [ICON_GreatWork_Relic_Themed].
[NEWLINE]Позволяет покупать наземные боевые подразделения и отряды поддержки, используя [ICON_Faith] Вера.
[NEWLINE] Владеет уникальным отрядом «Рыцарь смерти».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Камму</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Последователь Сына Божьего, защитник даосизма, лидер Рыцарей Смерти.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Распространению зла нет предела, и я не могу поверить, что это та земля, которую мы с мужем строили всю свою жизнь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Ввиду этого 3207-го предательства со стороны олигархов нам ничего не остаётся, как вооружиться всеми своими активами. [NEWLINE]Тогда — со всем считаются!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Канми, или «Гуюэ Канми». Он известен как «живое ископаемое Кдокия» и является необычайно долгоживущим лидером в истории Империи Кдокия. В ранние годы Камму встретил Цзи Дэ, сына Бога, который путешествовал по Северной Америке в своем родном городе Илинойи.Эта замечательная девушка передала свет знаний. Молодой и упрямый Камму однажды публично бросил вызов Цзи Дэ, но в дебатах потерпел поражение от тогдашнего 5-летнего Шензи. Терпимое отношение Жида изменило Кэмми, и он стал сопровождающим Жидэ и следовал ее учениям на протяжении всей своей жизни.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Существование Камуо вызвало настоящий переполох в Империи Кедокия. Он постоянно подвергал сомнению учение Жиде, но Жиде простил его, хотя соотечественники считали его еретиком. Эти уникальные отношения сделали Камму неоднозначной фигурой, но Жидэ настаивает, что люди должны учиться у Камму. Люди много говорили о нем, а некоторые люди безоговорочно поверили словам Божьего Сына Цзи Дэ и начали учиться на его подлых и упрямых словах и поступках. Но больше людей, даже если Цзи Дэ хвалил Каммиу, были им очень недовольны.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Однако на Кэмми эти слухи совершенно не повлияли. Его поведение, характер и тон были последовательными, а его резкие слова привлекли внимание Лесо, основателя Империи Кедокия. . Когда он издевался над ним перед Лесо: «Ты просто ублюдок, который хочет быть императором в республике!», Лесо терпимо улыбнулся и сказал: «Напротив, я только что стал губернатором в империи».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]В начале 17 века прошло пятьдесят лет со дня смерти Лесо и исчезновения Жиде. Кэмми исполнилось 83 года. После многих лет разногласий, переворотов и полевых командиров Империя Кедокия превратилась в репрессивное и авторитарное общество, находящееся в упадке, и Кэмми глубоко сожалеет об этом. Чтобы защитить идеалы Жидэ, однажды он попытался стать странствующим певцом и использовал свое пение, чтобы пробудить бесчувственные души людей. В конце концов, он очнулся после того, как его снова и снова арестовывали и преследовали, и сформировал квазитеократическую силу - Рыцари Смерти. Под руководством Кэмми Рыцари Смерти пытались создать идеальное общество с равными правами человека. Однако в конечном итоге они исчезли в конфликте с новым вооружением и ядерным оружием, что стало концом эпохи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ru_RU">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Стиль руководства Камму был стойким, и хотя его действия вызывали разногласия в обществе, он оставил в истории наследие легенд и неповиновения. Империя Келукия — это проблеск в истории человечества.Романтической славы Камму в последние годы его жизни достаточно, чтобы конкурировать с процветанием эпохи Цзи Дэ и Лесуо, но она также возвестила неизбежный конец.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Строительство специализированной территории Кедокии можно осуществить очень рано.По завершению, территорию можно захватить с помощью культурных бомб.Оно само по себе также может обеспечить гибкие методы управления, а изначально одаренные строители также могут освоить территорию раньше.
[NEWLINE][NEWLINE]По сравнению с другими лидерами Кедокии способности Камму были развиты последними, но оно того стоит. Вполне возможно считать религиозную победу или завоевательную победу так же, как и культурную победу.
[NEWLINE][NEWLINE]Для Кэмми реликвия [ICON_GreatWork_Relic] [ICON_Faith] является самой важной, от нее он может получить в 3 раза большую ценность веры, чем [ICON_Faith]. В то же время Камму может использовать значение веры [ICON_Faith] для приобретения наземных боевых единиц и подразделений поддержки, что в определенной степени дает Камму боевое преимущество.
[NEWLINE][NEWLINE] Хотя Рыцари Смерти стоят дорого, их уникальное дерево развития определенно стоит своих денег. Боевую угрозу, которую он может представлять, нельзя недооценивать. Более того, их эффективность в обучении на основе опыта не имеет себе равных.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Застройка территории Кедокии часто сопровождается культурными бомбами до такой степени, что они могут «мирно» захватить вашу территорию, а мирно сосуществовать в тесном соседстве с таким соседом – не лучшая идея. [Курган Миссисипи] может поддерживать раннюю экономику Кедокии, а существование [Городского города] также позволяет Кедокии построить высокоразвитый город с высокими бонусными торговыми путями и территориями.
[NEWLINE][NEWLINE] Построив первоначальную столицу, Камму может получить реликвию [ICON_GreatWork_Relic], которая создаст больше ценностей веры [ICON_Faith]. Если он потеряет столицу, он сможет получить еще одну реликвию [ICON_GreatWork_Relic]. Для этой цели его Гражданский Центральное здание Существует слот для реликвии [ICON_GreatWork_Relic_Themed], специально предназначенный для размещения реликвий [ICON_GreatWork_Relic]. Более того, Камму может использовать значение веры [ICON_Faith] для приобретения наземных боевых единиц и подразделений поддержки, что в определенной степени дает Камму преимущество в бою. Хорошо думать о религиозных победах или победах завоеваний, а также о культурных победах.
[NEWLINE][NEWLINE]Как ИИ, Кэмми без колебаний осудит и решительно отомстит любому, кто его предает. Хотя он не начнет внезапную войну, вы всегда будете опасаться этого безумца, стремящегося к справедливости. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Стоп, ты кто? Что ты делаешь в таком месте?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я Камми, ученик Сына Божьего и духовный лидер народа Кедокии. Это не место для разговоров, приходите поговорить в одну из наших близлежащих крепостей.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>...Тогда отправляемся.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я Камми, ученик Сына Божьего и духовный лидер народа Кедокии. Сообщите нам, откуда вы, и мы пригласим вас посетить нашу базу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мы выдадим им оружие самообороны.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Нам здесь нечего вас развлекать, так что возвращайтесь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Глубокий вдох)... Гуйань, учитывая, что вы все-таки иностранцы, мы купили для вас несколько подарков во время этого визита.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Это тоже не так уж и сложно…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>...Тск.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Оформим дипломатические отношения, построим посольство.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Эм……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>...Тск.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы должны понимать, что это значит.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я тебе не верю.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Кстати, я, Канми, никогда тебя не предам, даже если пообещаю тебе тысячу золотых.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Тогда мы товарищи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Давай... (глубоко вздохнем)... подружимся.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Что ж, спасибо тебе...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>...Тск.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пришло время нам сделать следующий шаг к альянсам, давай.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_SAME_RELIGION" Language="ru_RU">
			<Text>Давайте бороться за наши общие идеалы и позволим Евангелию истины распространиться по всему миру, товарищ.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_ENCROACHING_RELIGION" Language="ru_RU">
			<Text>Хватит сбивать людей с пути! Однажды я накажу тебя.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_GID_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я не потерял к вам уважения, сэр. Неважно, насколько вы разочаровываете.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_GID" Language="ru_RU">
			<Text>Мой муж, мой проводник, мой судья, мой предатель</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_LS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Предательство предательством, а встреча перестаёт существовать из-за тебя.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_LS" Language="ru_RU">
			<Text>Тиран с двумя моментами тирании</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мне нечего вам сказать.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_KM" Language="ru_RU">
			<Text>Разочаровывающий маленький предатель...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Что мне больше всего нравится, так это твердая воля в тебе, а это то, чего я жажду...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KM" Language="ru_RU">
			<Text>Решительный человек должен привнести жизненную силу в общество...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мальчик, ты настоящий мужчина. Даже могущественные вещи не могут разбить ваше сердце.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KM" Language="ru_RU">
			<Text>Я вижу в тебе свое отражение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мне плевать, сделаешь ты это намеренно или нет, я немедленно заберу тебя из армии!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Все в порядке. Пожалуйста, простите меня за то, что я сейчас так эмоционален.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Эм……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>...Тск.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я был неправ? Где я неправ? Просто подожди, я приду к твоей двери, чтобы обсудить это с тобой.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ты, ублюдок, действительно не человек! [NEWLINE](осудить тебя)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Муж мне сказал, что правду невозможно победить!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я борюсь за правду! И вы обязательно потерпите неудачу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я не хочу доводить дела до конца.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы вообще хотите запугивать других в этом отношении? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я не могу победить тебя, я признаю это.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Истину невозможно победить... но с чего бы мне быть побежденным... так же, как и г-ну</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Истину невозможно победить... но с чего бы мне быть побежденным... так же, как и г-ну</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Я думаю, что я, должно быть, извращенец. Когда я вижу тебя, я не могу думать ни о чем другом...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="ru_RU">
			<Text>С тобой действительно приятно что-то делать, в отличие от женихов, которые доставляют столько забот.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Слава Богу, я окончательно потерял к тебе интерес и больше не буду подвержен влиянию твоего засранца.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Не смотри на меня так, я уже довольно старый, и в своем сердце уже зарезервировал место для чертового... парня, который уже умер...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="ru_RU">
			<Text>Эх... Деньги, деньги, деньги нужны везде.Можете ли вы научить меня, как зарабатывать деньги?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="ru_RU">
			<Text>Добытые нечестным путем доходы. Считаете ли вы, что ваш доход достоин вашего народа?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="ru_RU">
			<Text>Там такое большое население... можете ли вы гарантировать им счастье?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="ru_RU">
			<Text>Десять комнат и девять пустых комнат... Ты, должно быть, тиран, да?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="ru_RU">
			<Text>Почему железная военная дисциплина не может улучшить качество людей? Очень здорово, что ты тоже так думаешь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="ru_RU">
			<Text>Ваши люди боятся военной службы, да?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="ru_RU">
			<Text>Этих бандитов давно следовало убить.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="ru_RU">
			<Text>Ты с этими бандитами? Если нет, просто убейте их быстро!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="ru_RU">
			<Text>Муж сказал: «Культура — доказательство существования цивилизованного общества». [NEWLINE] Видя все это, на ее лице, должно быть, появилась утешительная улыбка.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="ru_RU">
			<Text>Муж сказал: «Культура — это доказательство существования цивилизованного общества». [NEWLINE] Вы, кажется, не хотите, чтобы ваша цивилизация существовала?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>Муж сказал: «Развитие технологий означает, как далеко может зайти цивилизация». [NEWLINE] Жаль, что она больше не может этого видеть.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>Джентльмен сказал: «Развитие технологий означает, как далеко может зайти цивилизация». [NEWLINE] И вам придется платить налоги, когда вы останавливаетесь в Кедукии.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="ru_RU">
			<Text>Однажды я построю такой же огромный флот, как твой.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="ru_RU">
			<Text>Вам не следует игнорировать силу флота, как и не следует игнорировать мой вызов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="ru_RU">
			<Text>Мы всегда приветствуем людей, которые смогут оценить и поучиться на наследии господина. Хотите тоже прийти?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="ru_RU">
			<Text>Не думайте, что наследие вашего мужа будет сравниваться с вашим, однажды люди признают ее волю.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="ru_RU">
			<Text>Путь мой ясен и прав, следуй за мной.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="ru_RU">
			<Text>Мой путь ясен и верен, и он никогда не будет той неприкосновенной фантазией, которую вы всем принесли!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="ru_RU">
			<Text>Ты всегда умел хорошо заниматься своим делом, а не вторгаться во внешний мир. Это то, чем я очень восхищаюсь...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="ru_RU">
			<Text>Думаешь, мы не узнаем о твоих злодеяниях? Однажды я накажу тебя.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="ru_RU">
			<Text>Однажды я построю такие же великие военно-воздушные силы, как ваши.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="ru_RU">
			<Text>Вы не должны игнорировать авиацию, и вы не должны игнорировать мой вызов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="ru_RU">
			<Text>Это такая завидная и чудесная эпоха, но я до сих пор не понимаю, почему она всегда его избегает.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="ru_RU">
			<Text>Что я ценю в вашей Уилле, так это то, что она никогда не хочет видеть людей, живущих в отчаянном положении.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="ru_RU">
			<Text>Это действительно печальное время страданий, но, в отличие от моего мужа, я не думаю, что страдания должны существовать.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="ru_RU">
			<Text>Что я ценю в вашей воле, так это то, что она никогда не хочет, чтобы люди предались ложному процветанию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>божественное единство</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Лояльность города +1. Город с полной лояльностью дает +1 ценность культуры [ICON_Culture] и ценность веры [ICON_Faith].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Исследуйте вещи, чтобы получить знания</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Святилища и храмы предоставляют технологии на сумму [ICON_Science], равную их фиксированному объему производства [ICON_Faith].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>совместная работа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Города, следующие этой религии, получают +2 к производству [ICON_Production].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Вера совместима</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Города, исповедующие эту религию, получают бонус веры последователей от каждой религии в городе (хотя бы с одним приверженцем).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DHARMA_FHB_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Получите бонус веры последователей от каждой религии в городе (в котором должен быть хотя бы 1 последователь). Город получает 1 очко [ICON_Amenities] обитаемости за каждую религию (должен быть хотя бы 1 приверженец). Миссионеры получают +2 к разбросу. +100% религиозное давление со стороны торгового маршрута [ICON_TradeRoute], +5 лояльности для городов, исповедующих доминирующую религию.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
