<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 22:40:58 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tierra Santa proporciona [ICON_Science] Ciencia igual a la bonificación adyacente [ICON_Faith] Fe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GHILDEGARD_OF_BINGEN_TRAIT" Language="es_ES">
			<Text>Si la tierra santa tiene al menos un edificio de primer nivel, la ciudad tendrá +10% de valor tecnológico [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>rey de la felicidad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Me gustan las civilizaciones con grandes poblaciones, especialmente aquellas con altos ingresos en monedas de oro; no me gustan las civilizaciones con poblaciones dispersas y bajos ingresos en monedas de oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Eres muy capaz de gobernar el país, por eso debemos animarnos unos a otros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INCOME" Language="es_ES">
			<Text>Oho aprecia tu forma de gobernar el país.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Vaya... es realmente miserable para tu gente ser gobernado por gente sin talento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INCOME" Language="es_ES">
			<Text>Ouhu menosprecia tu incompetencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_LOADING_INFO" Language="es_ES">
			<Text>El principito de los dedos de Dios, los cuernos de becerro del Hijo de Dios, la niña de los ojos de los guardianes del imperio, los mártires también os están abriendo el camino. Ouhuo, el rey de la felicidad que trae felicidad al mundo, ahora la responsabilidad de traer felicidad al mundo recae sobre ti. Usa tus conocimientos para alimentar a la gente y llevar tu imperio a nuevas alturas, y finalmente recuperarás tus sueños.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>jizenio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tierras de cultivo +2 [ICON_Food] Comida cuando estén adyacentes a al menos un montículo de Mississippi. Al reemplazar las instalaciones mejoradas con el área [ICON_District], obtendrás inmediatamente 120 monedas de oro [ICON_Gold] una vez (el efecto real cambia con la velocidad del juego). Después de desbloquear [Filosofía política]/[Derecho divino de los reyes]/[Economía], puedes obtener 1/1/ adicional respectivamente, 2 veces [ICON_Gold] monedas de oro.
[NEWLINE] Los artefactos [ICON_GreatWork_Artifact] y las reliquias [ICON_GreatWork_Relic] proporcionan 3x [ICON_Tourism] Rendimiento turístico y +2 [ICON_Culture] Cultura si no hay otra bonificación de producción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>ojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_SUBTITLE" Language="es_ES">
			<Text>El monarca de segunda generación de Keluqiya, Rey de la Felicidad, más tarde conocido como: Rey de la Aventura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_1" Language="es_ES">
			<Text>Gracias a la guía de Dios y las enseñanzas del Hijo de Dios, definitivamente podré estar a la altura de las expectativas de todos y crear un mundo ideal.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_2" Language="es_ES">
			<Text>También soy parte del pueblo de Kedokiya y ciertamente tengo la responsabilidad de velar por mi propio bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ouhuo, también conocido como Niujiao Ouhuo, fue un monarca que sufrió emociones encontradas en la historia del Imperio Kedokiya. Es el discípulo favorito de Ji De y se espera que se convierta en el próximo gran monarca. Al comienzo de asumir el gobierno, mostró excelentes habilidades de liderazgo, especialmente en la agricultura, lo que condujo a un período de explosión demográfica y prosperidad en el Imperio Kedokiya, llamado [Año Jize].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Sin embargo, a mitad de su reinado, Ojo cayó en una situación en la que se perdió. Entregándose al placer y descuidando los asuntos gubernamentales, su gobierno se volvió más indulgente y de laissez-faire. Aunque el Imperio Kedokiya tenía una gran población durante este período, su orden político y social se tambaleó gradualmente, provocando mucha controversia e insatisfacción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] La dirección de la vida de Ojo cambió dramáticamente en el momento en que fue derrocado. Ji De, el mentor que siempre había admirado y seguido, estaba decepcionado con su caída. Apodado el &quot;Rey codicioso&quot;, Ojo fue fuertemente criticado. En este momento crítico, las críticas de Jide se convirtieron en el detonante de su despertar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] El exiliado Ojo comienza su viaje alrededor del mundo, persiguiendo la aventura que ha soñado desde que era niño. Experimentó muchos mundos desconocidos, fue testigo de varios paisajes extraños y probó comida exótica. Esta carrera errante se ha convertido en una buena historia en &quot;Adventure King Ouhuo&quot;, la experiencia y la sabiduría que acumuló durante el viaje lo hicieron más maduro y profundo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ouhuo finalmente encontró su intención original. Aunque ya no puede gobernar el imperio, como hombre sabio, ha hecho una contribución indeleble a la herencia cultural y la prosperidad de Kedokiya con sus historias de aventuras y sus conocimientos. La leyenda de Oho se convirtió en un capítulo único y profundo en la historia del Imperio Kedokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La construcción del área especializada de Kedokia se puede llevar a cabo muy temprano. Una vez terminada, el territorio se puede capturar mediante bombas culturales. También puede proporcionar métodos de gobernanza flexibles, y los constructores inicialmente dotados también pueden desarrollar el territorio antes.
[NEWLINE][NEWLINE]Durante el gobierno de Ojo, las tierras de cultivo [ICON_Food] construidas alrededor de los montículos del Mississippi aseguraron que la gente nunca pasara hambre. Cuando la población llega a un cierto punto crítico, o cuando hay una gran necesidad, Ojo puede obtener una cantidad considerable de [ICON_Gold] efectivo reemplazando las instalaciones mejoradas con áreas.
[NEWLINE][NEWLINE]Al mismo tiempo, las reliquias y reliquias culturales obtenidas por Ouhuo son más atractivas. El triple rendimiento turístico de [ICON_Tourism] y el valor cultural adicional de [ICON_Culture] le permiten a Ouhuo lograr fácilmente la victoria cultural.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La construcción de zonas de Kedokia suele ir acompañada de bombas culturales hasta el punto de que pueden apoderarse &quot;pacíficamente&quot; de su territorio, y no es una buena idea coexistir pacíficamente en espacios reducidos con un vecino así. [Mississippi Mound] puede mantener la economía inicial de Kedoqiya, y la existencia de [Ciudad Urbana] también le permite a Kedoqiya construir una ciudad de alto desarrollo con rutas y áreas comerciales de alta bonificación.
[NEWLINE][NEWLINE]Las tierras de cultivo que rodean los Montículos de Mississippi son de gran valor [ICON_Food] para Ojo y, si es necesario, se puede planificar de inmediato un área de proyectos de mejora para extraer monedas de oro [ICON_Gold].
[NEWLINE][NEWLINE] Al mismo tiempo, las reliquias y las reliquias son muy amenazantes en sus manos [ICON_Tourism] y casi incomparables en términos de triunfos culturales de [ICON_Culture].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Ups, hola! Soy Ouhuo, el Rey de la Felicidad. Bajo la guía del Dedo Elegido de Dios Zhao y el Hijo de Dios, crearé un mundo ideal.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Vienes de lejos? Ven a mi corte como invitado, soy un digno anfitrión.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿real? ¡Eso es genial, vamos!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Vienes de lejos? ¿Vienes a mi palacio como invitado y me cuentas sobre tu ciudad natal?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Hola!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gracias por el regalo, me gusta mucho.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo siento, he visto esto y no me interesa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Hola! Mi emisario vino con mis juguetes viejos y algo de dinero en efectivo, ya que probablemente menosprecies estos pequeños juguetes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Luego te piden que los cuides bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ups...triste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡embajada! ¡embajada! ¡Quiero establecer una embajada en tu capital!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Loco!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>ah.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Je, je, adelante, adelante. Siga adelante con confianza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ahhh... lo siento ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Ey! Por favor, ábrenos tus fronteras.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Entonces eres mi amigo número 101!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Jajaja... Lo siento mucho, he estado demasiado ocupado últimamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Ey! vamos a hacer amigos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Entonces eres mi amigo número 101!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ups...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hola amigos, ¿quieren formar una alianza?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="es_ES">
			<Text>El dinero es algo bueno, pero lamentablemente no lo es todo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>La población es tan grande que tu carga será pesada a continuación ~ ¡Vamos, vamos!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="es_ES">
			<Text>Ya eres pobre, así que deja de intentar estar gordo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>¿Crees que con menos gente todo irá bien? Siempre hay gente que no lo soporta, como yo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Puede que hayas olvidado tu acuerdo conmigo, pero no te culpo. Porque ya tengo la capacidad de lograrlo yo mismo...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID" Language="es_ES">
			<Text>Hermana Shenzi~♥</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Señor Dios, nunca te decepcionaré.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS" Language="es_ES">
			<Text>Los mayores respetables todavía tienen que mostrar la actitud adecuada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Realmente no sé cómo te atreves a decir algo así————¡Eres tan guapo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM" Language="es_ES">
			<Text>Aunque es estricto, es un hermano amable Cammu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Mientras te des cuenta de tus errores y pases tu vida tratando de compensarlos, seguirás siendo mi alumno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH" Language="es_ES">
			<Text>mis alumnos mis mejores alumnos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tal vez no te des cuenta, pero ya he visto tu futuro... bueno, eres una buena persona.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH" Language="es_ES">
			<Text>El mejor alumno del Hijo de Dios es también el peor alumno...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ay, ¿mis ojos vieron un espejismo? ¿Cómo cambió tu ejército de uno o dos a tres, cuatro o más? ¿Eh~?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Je, je, en realidad no me gusta mucho este tipo de broma.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No te arrepientas una vez que hayas hecho el trato ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ups...triste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Soy parte del pueblo de Kedokiya y ciertamente tengo la obligación de cumplir mis propios deseos. ¿Cuál es el problema?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Vaya... las cosas se están poniendo mal. [NEWLINE](te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Parece que el juego de los amigos ha terminado? ¿Crees que puedes luchar contra mí, que he recibido las enseñanzas del Elegido de Dios Zhao y del Hijo de Dios? [NEWLINE] Ahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ay, ¿me van a dar esta ciudad? Entonces no seré cortés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Estoy cansado de jugar juegos de guerra, pero los juegos con amigos son más divertidos, ¿qué opinas?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tch... ¿A quién intentas engañar?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tsk... esta derrota es sólo temporal, pero no me resistiré a esta rendición... siempre y cuando no llegue demasiado lejos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Cómo podría... cómo podría yo... hermana Shenzi...?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Cómo podría... cómo podría yo... hermana Shenzi...?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="es_ES">
			<Text>En mi cancha a menudo se celebran bailes, ¿por qué no vienes a bailar conmigo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="es_ES">
			<Text>En mi cancha a menudo se celebran pelotas, ¿por qué no emprender una búsqueda de belleza?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="es_ES">
			<Text>No me malinterpretes, me encanta bailar. Perra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="es_ES">
			<Text>Hay alguien en mi corazón y tú no puedes ocupar su lugar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="es_ES">
			<Text>Ups ~ Somos amigos, no dejarás que tus tropas vengan a nuestra casa a pasar el rato, ¿verdad?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="es_ES">
			<Text>Jajajaja... ¿De verdad no estás considerando conseguir unos guardaespaldas matones?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="es_ES">
			<Text>Esas tonterías siempre tienen que ser desechadas antes de que podamos volvernos honestos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="es_ES">
			<Text>La unión de las mujeres ayuda a la política, pero la unión de los hombres es otra cuestión...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>La hermana Shenzi dijo: &quot;La cultura es prueba de la existencia de una sociedad civilizada.&quot; [NEWLINE] Definitivamente le gustará mucho tu civilización.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>La hermana Shenzi dijo una vez: &quot;La cultura es prueba de la existencia de una sociedad civilizada&quot;.[NEWLINE]No podemos dejar que vea cosas vergonzosas como tú.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>La hermana Shenzi dijo: &quot;El desarrollo de la tecnología significa hasta dónde puede llegar una civilización&quot;. [NEWLINE] Definitivamente le gustará mucho tu civilización.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>La hermana Shenzi dijo una vez: &quot;El desarrollo de la tecnología significa hasta dónde puede llegar una civilización&quot;.[NEWLINE]No dejes que vea cosas vergonzosas como tú.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="es_ES">
			<Text>Oh~ Que flota tan espectacular~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="es_ES">
			<Text>Jeje~ Parece que vi una flota de modelos de barcos en una botella.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="es_ES">
			<Text>Doy la más cordial bienvenida a la gente de su país para que aprecie mi gloria pasada. En primer lugar, me gustaría agradecer al Sr. Godzhi por su reconocimiento y promoción, y a la hermana Shenzi por... (se omiten mil palabras a continuación).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="es_ES">
			<Text>¿Ey? ¿Puedes realmente superarme en rendimiento de viajes? Es increíble.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="es_ES">
			<Text>Ah, ja, ja, ja... Somos amigos, no dejarás que tu fuerza aérea vuele sobre nuestras cabezas, ¿verdad?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="es_ES">
			<Text>Sí, tu espectáculo de aviación de aviones es tan hermoso. ¿Puedes mostrármelo otra vez?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_NAME" Language="es_ES">
			<Text>cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Defensor inquebrantable del taoísmo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>No dudará en condenar y siempre se negará a rendirse. [NEWLINE] Le gusta no interferir con las civilizaciones en las que cree, especialmente las civilizaciones que declaran amistad, y no le gustan las civilizaciones que cambian sus creencias, especialmente las civilizaciones que apuñalan por la espalda y lanzan guerras sorpresa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿No sería fantástico si todos pudieran asumir la responsabilidad de sus compromisos como lo hace usted?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_FRIEND" Language="es_ES">
			<Text>Cammy creyó en tu integridad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_SAME" Language="es_ES">
			<Text>Cammy se alegra de que compartas sus intereses.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Mereces morir! Merece ser como esos empresarios sin escrúpulos que buscan ganancias, como esos oligarcas que siempre se creen nobles, como los burócratas que olvidan sus responsabilidades, como los gánsteres que añaden insulto a la herida de los que sufren, como los Pacientes insensibles e indiferentes al mundo. ¡Igual de condenables!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_SURPRISE_WAR" Language="es_ES">
			<Text>Cammy odia los medios injustos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_ENCROACHING" Language="es_ES">
			<Text>¡Cammy desconfía de tus intentos de hacerle cambiar de opinión!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_LOADING_INFO" Language="es_ES">
			<Text>¡Gouyue Kanmu sigue al hijo del dios Ji De! ¡Seguramente podrás difundir la verdad a toda la humanidad y entonces todos estarán en el camino correcto! Impresionante, Gouyue Kammu, siempre puedes encontrar los defectos de esos supuestos sabios. Ahora no están calificados para predicar de la manera correcta. Entonces depende de ti difundir tu evangelio y dejar que tus evangelistas guíen al mundo. ¡Corriendo por la pista!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Por el camino correcto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cuando eres dueño del Palacio por primera vez, obtienes una reliquia [ICON_GreatWork_Relic]. El valor de fe [ICON_Faith] proporcionado por la reliquia [ICON_GreatWork_Relic] se triplica. Cada edificio del Ayuntamiento proporciona un espacio para reliquias [ICON_GreatWork_Relic_Themed].
[NEWLINE]Permite la compra de unidades terrestres de combate y apoyo usando [ICON_Faith] Faith.
[NEWLINE] Posee la unidad única Death Knight.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_SUBTITLE" Language="es_ES">
			<Text>Seguidor del Hijo de Dios, defensor del taoísmo, líder de los Caballeros de la Muerte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_1" Language="es_ES">
			<Text>No hay límite para la prevalencia del mal y no puedo creer que esta sea la tierra que mi esposo y yo hemos dedicado nuestras vidas a construir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_2" Language="es_ES">
			<Text>Ante esta traición número 3207 de los oligarcas, no nos queda más remedio que armarnos con todos nuestros bienes. [NEWLINE]Entonces, ¡todos son tenidos en cuenta!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Kanmi o &quot;Gouyue Canmi&quot;. Se le conoce como el &quot;fósil viviente de Kdokiya&quot; y es un líder inusualmente longevo en la historia del Imperio Kdokiya. En sus primeros años, Cammu conoció en su ciudad natal de Yilinoyi, Ji De, el hijo de Dios que estaba de viaje por América del Norte, esta admirable niña le transmitía la luz del conocimiento. El joven y obstinado Cammu una vez desafió a Ji De públicamente, pero fue derrotado por Shenzi, que entonces tenía 5 años, en un debate. La actitud tolerante de Jide cambió a Cammy, quien se convirtió en su asistente y siguió sus enseñanzas durante toda su vida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]La existencia de Kamuo causó un gran revuelo en el Imperio Kedokiya. Cuestionó constantemente las enseñanzas de Jide, pero Jide lo perdonó a pesar de que sus compatriotas lo consideraban un hereje. Esta relación única ha convertido a Cammu en una figura controvertida, pero Jide insiste en que la gente debería aprender de Cammu. La gente hablaba mucho de él, y algunas personas creyeron incondicionalmente en las palabras del Hijo de Dios, Ji De, y comenzaron a aprender de sus malas y obstinadas palabras y acciones. Pero más personas, incluso si Ji De elogió a Cammiu, estaban muy insatisfechas con él.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Sin embargo, los rumores no afectaron a Cammy en absoluto. Su comportamiento, su carácter y su tono fueron consistentes, y sus fuertes palabras atrajeron la atención de Leso, el fundador del Imperio Kedokiya. . Cuando se burló de él delante de Leso: &quot;¡Eres sólo un bastardo que quiere ser emperador de la república!&quot;, Leso sonrió con tolerancia y dijo: &quot;Al contrario, acabo de convertirme en gobernador del imperio&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]A principios del siglo XVII, habían pasado cincuenta años desde la muerte de Leso y la desaparición de Jide. Cammy había cumplido 83 años. Después de años de divisiones, golpes de estado y señores de la guerra, el Imperio Kedokiya se ha convertido en una sociedad opresiva y autoritaria que está en decadencia, y Cammy lo deplora profundamente. Para salvaguardar los ideales de Jide, una vez intentó ser un cantante errante y usó su canto para despertar las almas insensibles de la gente. Al final, despertó después de haber sido arrestado y perseguido una y otra vez, y formó una fuerza casi teocrática: la Caballeros de la Muerte. Bajo el liderazgo de Cammy, los Caballeros de la Muerte intentaron establecer una sociedad ideal con igualdad de derechos humanos. Sin embargo, finalmente desaparecieron en el conflicto con nuevas armas y armas nucleares, convirtiéndose en el fin de la era.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] El estilo de liderazgo de Cammu era tenaz y, aunque sus acciones dividen a la sociedad, dejó un legado de leyenda y desafío en la historia. El Imperio Keluqiya es un vistazo al pergamino de la historia humana. La gloria romántica de Kammu en sus últimos años es suficiente para competir con la prosperidad de la era de Ji De y Lesuo, pero también ha marcado el comienzo de un final inevitable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La construcción del área especializada de Kedokia se puede llevar a cabo muy temprano. Una vez terminada, el territorio se puede capturar mediante bombas culturales. También puede proporcionar métodos de gobernanza flexibles, y los constructores inicialmente dotados también pueden desarrollar el territorio antes.
[NEWLINE][NEWLINE]En comparación con otros líderes de Kedokia, la habilidad de Kammu fue la última en desarrollarse, pero vale la pena. Es enteramente posible considerar la victoria religiosa o la victoria de la conquista así como la victoria cultural.
[NEWLINE][NEWLINE]Para Cammy, la reliquia [ICON_GreatWork_Relic] [ICON_Faith] es la más importante, puede obtener 3 veces el valor de fe de [ICON_Faith] de ella. Al mismo tiempo, Cammu puede usar el valor de fe [ICON_Faith] para comprar unidades de combate terrestres y unidades de apoyo, lo que hasta cierto punto le da a Cammu una ventaja de combate.
[NEWLINE][NEWLINE] Aunque los Caballeros de la Muerte son caros, su árbol de ascenso único definitivamente vale la pena. Su rápida movilidad puede llegar rápidamente a cualquier campo de batalla y tienen la capacidad de brindar apoyo médico a las unidades amigas cercanas, mientras ellos mismos La amenaza de combate que puede representar no puede subestimarse. Es más, su eficiencia a la hora de aprender de la experiencia no tiene rival.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La construcción de zonas de Kedokia suele ir acompañada de bombas culturales hasta el punto de que pueden apoderarse &quot;pacíficamente&quot; de su territorio, y no es una buena idea coexistir pacíficamente en espacios reducidos con un vecino así. [Mississippi Mound] puede mantener la economía inicial de Kedoqiya, y la existencia de [Ciudad Urbana] también le permite a Kedoqiya construir una ciudad de alto desarrollo con rutas y áreas comerciales de alta bonificación.
[NEWLINE][NEWLINE] Al construir la capital original, Cammu puede obtener una reliquia [ICON_GreatWork_Relic] que produce más valores de fe [ICON_Faith]. Si pierde la capital, puede obtener otra reliquia [ICON_GreatWork_Relic]. Para este propósito, su Civic Edificio central Hay un espacio para reliquias [ICON_GreatWork_Relic_Themed] específicamente para colocar reliquias [ICON_GreatWork_Relic]. Además, Cammu puede usar el valor de fe [ICON_Faith] para comprar unidades de combate terrestres y unidades de apoyo, lo que hasta cierto punto le da a Cammu una ventaja en la batalla. Es bueno pensar en victorias religiosas o de conquista así como en victorias culturales.
[NEWLINE][NEWLINE]Como IA, Cammy no dudará en condenar y tomar represalias firmes contra cualquiera que lo traicione. Aunque no lanzará una guerra sorpresa, siempre desconfiarás de este loco que busca justicia. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Para, ¿quién eres? ¿Qué haces en un lugar como este?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Soy Cammi, estudiante del Hijo de Dios y líder espiritual del pueblo de Kedokiya. Este no es lugar para hablar, ven a hablar a alguna de nuestras fortalezas cercanas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>...Entonces partamos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Soy Cammi, estudiante del Hijo de Dios y líder espiritual del pueblo de Kedokiya. Por favor dinos de dónde eres y te invitaremos a visitar nuestra base.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Les entregaremos armas de autodefensa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No tenemos nada para entretenerte aquí, así que regresa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Respira hondo)... Gui'an, considerando que después de todo eres extranjero, te hemos comprado algunos regalos durante esta visita.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tampoco es tan difícil...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>... Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Formalicemos las relaciones diplomáticas, construyamos una embajada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Eh...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>... Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Debes entender lo que esto significa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No te creo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por cierto, yo, Kanmi, nunca te traicionaré aunque te prometa mil piezas de oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Entonces somos camaradas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Vamos a... (respirar profundamente)... formar una amistad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bueno, gracias...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>... Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Es hora de que demos el siguiente paso hacia las alianzas, vamos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_SAME_RELIGION" Language="es_ES">
			<Text>Luchemos por nuestros ideales comunes y dejemos que el evangelio de la verdad sea entregado al mundo, camarada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_ENCROACHING_RELIGION" Language="es_ES">
			<Text>¡Dejen de desviar a la gente! Te castigaré algún día.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No le he perdido el respeto, señor. No importa lo decepcionante que seas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_GID" Language="es_ES">
			<Text>Mi marido, mi guía, mi juez, mi traidor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La traición es traición y la reunión deja de existir por tu culpa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_LS" Language="es_ES">
			<Text>Un tirano con dos momentos de tiranía</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No tengo nada que decirte.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_KM" Language="es_ES">
			<Text>Pequeño traidor decepcionante...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo que más me gusta es la voluntad firme que hay en ti, que es lo que anhelo...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KM" Language="es_ES">
			<Text>Un hombre decidido debe aportar vitalidad a la sociedad...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Chico, eres un hombre de verdad. Ni siquiera las cosas poderosas pueden romper tu corazón.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KM" Language="es_ES">
			<Text>Veo mi propio reflejo en ti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡No me importa si lo haces intencionalmente o no, te transferiré del ejército inmediatamente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Está bien. Por favor, perdóname por ponerme emocional en este momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Eh...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>... Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Me equivoqué? ¿Qué hice mal? Espere, iré a su puerta de inmediato para discutirlo con usted.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Tú, bastardo, realmente no eres un ser humano! [NEWLINE](te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Mi esposo me dijo que la verdad no puede ser derrotada!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Lucho por la verdad! Y definitivamente perderás.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No quiero hacer las cosas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Quieres siquiera intimidar a otros en este sentido? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No puedo vencerte, lo admito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La verdad no puede ser derrotada... pero ¿por qué iba a ser derrotado yo... al igual que el Sr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La verdad no puede ser derrotada... pero ¿por qué iba a ser derrotado yo... al igual que el Sr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="es_ES">
			<Text>Creo que debo ser un pervertido. Cuando te veo, no puedo pensar en nada más...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="es_ES">
			<Text>Es realmente un placer hacer cosas contigo, a diferencia de los pretendientes que traen tantas preocupaciones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="es_ES">
			<Text>Gracias a Dios, finalmente perdí el interés en ti y ya no seré afectado por tu imbécil.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="es_ES">
			<Text>No me mires así, ya soy bastante mayor, y ya le he reservado un lugar en mi corazón a un maldito... tipo que ya está muerto...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="es_ES">
			<Text>Suspiro... Dinero, dinero, dinero se necesita en todas partes ¿Puedes enseñarme cómo se gana dinero?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="es_ES">
			<Text>Ganancias mal habidas, ¿crees que tus ingresos son dignos de tu pueblo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>Hay una población tan grande... ¿puedes garantizar su felicidad?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>Diez habitaciones y nueve habitaciones vacías... Debes ser un tirano, ¿verdad?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="es_ES">
			<Text>¿Por qué la férrea disciplina de los militares no puede cultivar la calidad del pueblo? Es fantástico que tú también lo pienses.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="es_ES">
			<Text>Tu gente tiene miedo del servicio militar, ¿eh?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="es_ES">
			<Text>Estos gánsteres deberían haber sido asesinados hace mucho tiempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="es_ES">
			<Text>¿Estás con esos mafiosos? Si no, ¡mátalos rápidamente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>El marido dijo: &quot;La cultura es prueba de la existencia de una sociedad civilizada&quot;. [NEWLINE] Al ver todo esto, ella debe tener una sonrisa reconfortante en su rostro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>El marido dijo: &quot;La cultura es prueba de la existencia de una sociedad civilizada.&quot; [NEWLINE] ¿Parece que no quieres que tu civilización exista?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>El marido dijo: &quot;El desarrollo de la tecnología significa hasta dónde puede llegar una civilización&quot;. [NEWLINE] Es una lástima que ella ya no pueda verlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>El caballero dijo: &quot;El desarrollo de la tecnología significa hasta dónde puede llegar una civilización&quot;. [NEWLINE] Y tienes que pagar impuestos cuando paras en Keduqiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="es_ES">
			<Text>Un día construiré una flota tan grande como la tuya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="es_ES">
			<Text>No debes ignorar la fuerza de la flota, ni tampoco debes ignorar mi desafío.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="es_ES">
			<Text>Siempre damos la bienvenida a las personas para que aprecien y aprendan del legado del Sr. ¿Quieres venir tú también?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="es_ES">
			<Text>No creas que el legado de tu marido será comparado con el tuyo, algún día la gente reconocerá su voluntad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="es_ES">
			<Text>Mi camino es claro y correcto, sígueme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="es_ES">
			<Text>¡Mi camino es claro y correcto, y nunca será la fantasía intocable que les trajiste a todos!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="es_ES">
			<Text>Siempre has sabido hacer bien lo tuyo, en lugar de invadir el mundo exterior, esto es algo que admiro mucho...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="es_ES">
			<Text>¿Crees que no sabremos de tus malas acciones? Te castigaré algún día.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="es_ES">
			<Text>Un día construiré una fuerza aérea tan grande como la tuya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="es_ES">
			<Text>No deben ignorar el poder aéreo y no deben ignorar mi desafío.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="es_ES">
			<Text>Es una época tan envidiable y maravillosa, pero todavía no entiendo por qué ella siempre lo evita.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="es_ES">
			<Text>Lo que aprecio de su testamento es que ella nunca quiere ver gente viviendo en una situación desesperada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="es_ES">
			<Text>Es un momento realmente triste de sufrimiento, pero a diferencia de mi marido, no creo que el sufrimiento deba existir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="es_ES">
			<Text>Lo que aprecio de su testamento es que nunca quiere ver a la gente entregarse a una falsa prosperidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>unidad divina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La ciudad tiene +1 de lealtad. Una ciudad con total lealtad proporciona +1 de valor cultural [ICON_Culture] y de [ICON_Faith] valor de fe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Investigar cosas para adquirir conocimientos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los santuarios y templos proporcionan [ICON_Science] tecnología equivalente a su producción fija de [ICON_Faith].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_NAME" Language="es_ES">
			<Text>trabajo colaborativo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las ciudades que siguen esta religión obtienen +2 de producción [ICON_Production].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Compatible con creencias</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las ciudades que se adhieren a esta religión reciben una bonificación de fe por cada religión de la ciudad (con al menos un seguidor).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DHARMA_FHB_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gana el bono de fe de los seguidores de cada religión de la ciudad (que debe tener al menos 1 seguidor). La ciudad gana 1 punto de habitabilidad [ICON_Amenities] de cada religión (debe tener al menos 1 adherente). Los misioneros obtienen +2 diferenciales. +100 % de presión religiosa de la ruta comercial [ICON_TradeRoute], +5 de lealtad para las ciudades que siguen la religión dominante.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
