<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 22:40:58 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das Heilige Land bietet [ICON_Science] Wissenschaft in Höhe des angrenzenden Bonus [ICON_Faith] Glaube.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GHILDEGARD_OF_BINGEN_TRAIT" Language="de_DE">
			<Text>Wenn das Heilige Land mindestens ein Gebäude der ersten Ebene hat, wird die Stadt einen +10 % [ICON_Science] Technologiewert haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>König des Glücks</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ich mag Zivilisationen mit großer Bevölkerung, insbesondere solche mit hohem Goldmünzeneinkommen; ich mag keine Zivilisationen mit dünner Bevölkerung und niedrigem Goldmünzeneinkommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie sind sehr fähig, das Land zu regieren, deshalb müssen wir uns gegenseitig ermutigen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INCOME" Language="de_DE">
			<Text>Oho schätzt Ihre Art, das Land zu regieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hoppla ... es ist wirklich erbärmlich für Ihr Volk, von Leuten ohne Talent regiert zu werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INCOME" Language="de_DE">
			<Text>Ouhu schaut auf deine Inkompetenz herab</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_LOADING_INFO" Language="de_DE">
			<Text>Der kleine Prinz der Finger Gottes, die Kalbshörner des Sohnes Gottes, der Augapfel der Wächter des Reiches, die Märtyrer öffnen auch Ihnen den Weg. Ouhuo, der König des Glücks, der der Welt Glück bringt, jetzt liegt die Verantwortung, der Welt Glück zu bringen, bei Ihnen. Nutzen Sie Ihr Wissen, um Menschen zu ernähren und Ihr Imperium zu neuen Höhen zu führen, und Sie werden endlich Ihre Träume wiedererlangen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Jizenian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ackerland +2 [ICON_Food] Nahrung, wenn es an mindestens einen Mississippi-Hügel grenzt. Wenn Sie verbesserte Einrichtungen durch das Gebiet [ICON_District] ersetzen, erhalten Sie sofort einmalig 120 [ICON_Gold] Goldmünzen (der tatsächliche Effekt ändert sich mit der Spielgeschwindigkeit). Nach dem Freischalten von [Politische Philosophie]/[Göttliches Recht der Könige]/[Wirtschaft] Sie können zusätzlich 1/1/ bzw. 2 mal [ICON_Gold] Goldmünzen erhalten.
[NEWLINE] [ICON_GreatWork_Artifact] Artefakte und [ICON_GreatWork_Relic] Relikte bieten 3x [ICON_Tourism] Tourismusleistung und +2 [ICON_Culture] Kultur, wenn keine anderen Ausgabeboni vorhanden sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Ojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_SUBTITLE" Language="de_DE">
			<Text>Der Monarch der zweiten Generation von Keluqiya, König des Glücks, später bekannt als: König des Abenteuers</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_1" Language="de_DE">
			<Text>Dank der Führung Gottes und der Lehren von Gottes Sohn werde ich auf jeden Fall in der Lage sein, die Erwartungen aller zu erfüllen und eine ideale Welt zu schaffen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_2" Language="de_DE">
			<Text>Auch ich gehöre zum Volk von Kedokiya und habe auf jeden Fall die Verantwortung, auf mein eigenes Wohl zu achten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ouhuo, auch bekannt als Niujiao Ouhuo, war ein Monarch, der in der Geschichte des Kedokiya-Reiches unter widersprüchlichen Gefühlen litt. Er ist Ji De's Lieblingsschüler und es wird erwartet, dass er der nächste große Monarch wird. Zu Beginn der Herrschaftsübernahme zeigte er hervorragende Führungsqualitäten, insbesondere in der Landwirtschaft, was zu einer Zeit der Bevölkerungsexplosion und des Wohlstands im Kedokiya-Reich führte, die als „Jize-Jahr“ bezeichnet wird.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Mitten in seiner Regierungszeit geriet Ojo jedoch in eine Situation, in der er sich selbst verlor. Indem er sich dem Vergnügen hingab und Regierungsangelegenheiten vernachlässigte, wurde seine Herrschaft nachsichtiger und laissez-faire. Obwohl das Kedokiya-Reich zu dieser Zeit eine große Bevölkerung hatte, geriet seine politische und soziale Ordnung allmählich ins Wanken, was zu vielen Kontroversen und Unzufriedenheit führte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ojos Lebensrichtung änderte sich dramatisch, als er gestürzt wurde. Ji De, der Mentor, den er immer bewundert und dem er gefolgt war, war von seinem Sturz enttäuscht. Ojo, der als „Gieriger König“ bezeichnet wurde, wurde heftig kritisiert. In diesem kritischen Moment wurde Jides Kritik zum Auslöser für sein Erwachen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Der verbannte Ojo beginnt seine Reise um die Welt und verfolgt das Abenteuer, von dem er seit seiner Kindheit geträumt hat. Er erlebte viele unbekannte Welten, wurde Zeuge verschiedener seltsamer Landschaften und probierte exotisches Essen. Diese Wanderkarriere ist in „Abenteuer König Ouhuo“ zu einer guten Geschichte geworden. Die Erfahrung und Weisheit, die er während der Reise sammelte, machten ihn reifer und tiefgründiger.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ouhuo hat endlich seine ursprüngliche Absicht gefunden. Obwohl er als weiser Mann nicht mehr über das Reich herrschen kann, hat er mit seinen Abenteuergeschichten und Erkenntnissen einen unauslöschlichen Beitrag zum kulturellen Erbe und Wohlstand von Kedokiya geleistet. Die Legende von Oho wurde zu einem einzigartigen und tiefgreifenden Kapitel in der Geschichte des Kedokiya-Reiches.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Der Bau des Spezialgebiets Kedokia kann sehr früh durchgeführt werden. Nach seiner Fertigstellung kann es auch Gebiete durch Kulturbomben erobern. Es selbst kann auch flexible Verwaltungsmethoden bereitstellen, und die anfänglich begabten Bauherren können das Gebiet auch entwickeln früher. .
[NEWLINE][NEWLINE]Unter Ojo sorgte das [ICON_Food] Ackerland rund um die Mississippi Mounds dafür, dass die Menschen nie hungerten. Wenn die Bevölkerung einen bestimmten kritischen Punkt erreicht oder in großer Not ist, kann Ojo eine beträchtliche Menge an [ICON_Gold]-Bargeld erhalten, indem verbesserte Einrichtungen durch Gebiete ersetzt werden.
[NEWLINE][NEWLINE]Gleichzeitig sind die von Ouhuo erhaltenen Relikte und kulturellen Relikte attraktiver. Die dreifache touristische Leistung von [ICON_Tourism] und der zusätzliche kulturelle Wert von [ICON_Culture] ermöglichen es Ouhuo, leicht einen kulturellen Sieg zu erringen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Die Bebauung des Kedokia-Gebiets wird oft von Kulturbomben begleitet, bis zu dem Punkt, an dem sie Ihr Territorium „friedlich“ erobern können, und es ist keine gute Idee, friedlich auf engstem Raum mit einem solchen Nachbarn zusammenzuleben. [Mississippi Mound] kann die frühe Wirtschaft von Kedoqiya aufrechterhalten, und die Existenz von [Urban City] ermöglicht es Kedoqiya auch, eine hochentwickelte Stadt mit Handelsrouten und -gebieten mit hohem Bonus zu errichten.
[NEWLINE][NEWLINE]Das Ackerland rund um die Mississippi Mounds ist für Ojo von großem [ICON_Food]-Wert, und bei Bedarf kann sofort ein Gebiet mit Verbesserungsprojekten geplant werden, um [ICON_Gold] Goldmünzen zu gewinnen.
[NEWLINE][NEWLINE] Gleichzeitig sind Relikte und Relikte in seinen Händen sehr bedrohlich [ICON_Tourism] und nahezu konkurrenzlos in Bezug auf [ICON_Culture] kulturelle Triumphe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ups, hallo! Ich bin Ouhuo, der König des Glücks. Unter der Führung von Zhao, dem auserwählten Finger Gottes, und Gottes Sohn werde ich eine ideale Welt erschaffen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kommst du von weit her? Kommen Sie als Gast an meinen Hof, ich bin ein würdiger Gastgeber.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>real? Das ist großartig, los geht's!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kommst du von weit her? Kommen Sie als Gast in meinen Palast und erzählen Sie mir von Ihrer Heimatstadt?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hallo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank für das Geschenk, es gefällt mir sehr gut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Entschuldigung, ich habe das Zeug gesehen und bin nicht interessiert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hallo! Mein Abgesandter kam mit meinen alten Spielsachen und etwas Bargeld, da Sie wahrscheinlich auf diese kleinen Spielsachen herabschauen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dann bitten sie dich, gut auf sie aufzupassen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ups...traurig.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Botschaft! Botschaft! Ich möchte eine Botschaft in Ihrer Hauptstadt errichten!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Verrückt!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ah.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hihi, mach weiter, mach weiter. Gehen Sie mit Zuversicht voran.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ahhh...es tut mir leid~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hey! Bitte öffnen Sie uns Ihre Grenzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dann bist du mein 101. Freund!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ahaha... Es tut mir so leid, ich war in letzter Zeit zu beschäftigt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hey! Lass uns Freunde finden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dann bist du mein 101. Freund!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hoppla...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hallo Freunde, wollt ihr eine Allianz gründen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="de_DE">
			<Text>Geld ist eine gute Sache, aber leider nicht alles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Die Bevölkerung ist so groß, dass Ihre Last als nächstes schwer sein wird ~ Komm schon, komm schon!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="de_DE">
			<Text>Du bist bereits arm, also hör auf, fett zu sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Glauben Sie, dass mit weniger Leuten alles gut wird? Es gibt immer Leute, die es nicht aushalten, so wie ich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie haben vielleicht Ihre Vereinbarung mit mir vergessen, aber ich mache Ihnen keine Vorwürfe. Weil ich bereits die Fähigkeit habe, es selbst zu erreichen ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID" Language="de_DE">
			<Text>Schwester Shenzi~♥</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Herr Gott, ich werde dich niemals im Stich lassen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS" Language="de_DE">
			<Text>Anständige Älteste müssen immer noch die richtige Einstellung zeigen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich weiß wirklich nicht, wie du es wagen kannst, so etwas zu sagen————Du bist so hübsch!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM" Language="de_DE">
			<Text>Obwohl er streng ist, ist er ein freundlicher Bruder Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Solange du dir deiner Fehler bewusst bist und dein Leben damit verbringst, sie wiedergutzumachen, wirst du immer noch mein Schüler sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH" Language="de_DE">
			<Text>Meine Schüler, meine besten Schüler</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielleicht ist es dir nicht bewusst, aber ich habe deine Zukunft bereits gesehen ... nun, du bist ein guter Mensch.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH" Language="de_DE">
			<Text>Der beste Schüler des Sohnes Gottes ist auch der schlechteste Schüler ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Autsch, haben meine Augen eine Fata Morgana gesehen? Wie hat sich Ihre Armee von ein oder zwei auf drei, vier oder mehr verändert? Huh~?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hehe, ich mag solche Witze eigentlich nicht wirklich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Bereuen Sie es nicht, wenn Sie den Deal gemacht haben~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ups...traurig.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich gehöre zum Volk von Kedokiya und habe auf jeden Fall die Verpflichtung, meine eigenen Wünsche zu erfüllen. Was ist das Problem?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ups...es wird schlimmer. [NEWLINE](verurteile dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sieht aus, als wäre das Freundesspiel vorbei? Glaubst du, du kannst gegen mich kämpfen, der die Lehren von Gottes auserwähltem Zhao und Gottes Sohn erhalten hat? [NEWLINE]Ahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Autsch, wirst du mir diese Stadt schenken? Dann werde ich nicht höflich sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe es satt, Kriegsspiele zu spielen, aber Spiele mit Freunden machen mehr Spaß, was denkst du?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Tch...Wen versuchst du zu täuschen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Tsk ... diese Niederlage ist nur vorübergehend, aber ich werde dieser Kapitulation nicht widerstehen ... solange sie nicht zu weit geht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wie konnte...wie konnte ich...Schwester Shenzi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wie konnte...wie konnte ich...Schwester Shenzi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Auf meinem Hof ​​finden oft Bälle statt. Warum kommen Sie nicht vorbei und tanzen mit mir?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Auf meinem Platz finden oft Bälle statt, warum also nicht auf Schönheitsjagd gehen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Verstehen Sie mich nicht falsch, ich liebe einfach das Tanzen. Hündin.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Es gibt jemanden in meinem Herzen, und du kannst ihren Platz nicht einnehmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="de_DE">
			<Text>Ups~ Wir sind Freunde, du lässt doch nicht zu, dass deine Truppen zu uns kommen, um abzuhängen, oder?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="de_DE">
			<Text>Hahahaha ... Erwägen Sie wirklich nicht, ein paar Schläger-Leibwächter zu engagieren?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="de_DE">
			<Text>Diese dummen Dinge müssen immer aufgelöst werden, bevor wir ehrlich werden können.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="de_DE">
			<Text>Die Vereinigung von Frauen hilft der Politik, aber die Vereinigung von Männern ist eine andere Sache ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>Schwester Shenzi sagte: „Kultur ist der Beweis für die Existenz einer zivilisierten Gesellschaft.“ [NEWLINE] Ihre Zivilisation wird ihr auf jeden Fall sehr gefallen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>Schwester Shenzi sagte einmal: „Kultur ist der Beweis für die Existenz einer zivilisierten Gesellschaft.“[NEWLINE]Wir können nicht zulassen, dass sie so beschämende Dinge wie Sie sieht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Schwester Shenzi sagte: „Die Entwicklung der Technologie bestimmt, wie weit eine Zivilisation gehen kann.“ [NEWLINE] Ihre Zivilisation wird ihr auf jeden Fall sehr gefallen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Schwester Shenzi sagte einmal: „Die Entwicklung der Technologie bestimmt, wie weit eine Zivilisation gehen kann.“[NEWLINE]Lassen Sie sie nicht beschämende Dinge wie Sie sehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="de_DE">
			<Text>Oh~ Was für eine spektakuläre Flotte~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="de_DE">
			<Text>Hehe~ Ich scheine eine Flotte von Modellschiffen in einer Flasche gesehen zu haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="de_DE">
			<Text>Ich heiße die Menschen in Ihrem Land herzlich willkommen, meinen vergangenen Ruhm zu würdigen. Zunächst möchte ich Herrn Godzhi für Ihre Wertschätzung und Beförderung danken, und Schwester Shenzi für ... (Tausend Worte werden unten weggelassen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="de_DE">
			<Text>Hey? Können Sie mich in der Reiseleistung tatsächlich übertreffen? Es ist unglaublich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="de_DE">
			<Text>Ah ha ha ha ... Wir sind Freunde, du lässt deine Luftwaffe nicht über unsere Köpfe fliegen, oder?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="de_DE">
			<Text>Ja, deine Flugschau ist so schön. Kannst du sie mir noch einmal zeigen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Unerschütterlicher Verteidiger des Taoismus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wird nicht zögern, zu verurteilen und sich immer weigern, sich zu ergeben. [NEWLINE] Möchte sich nicht in Zivilisationen einmischen, an die er glaubt, insbesondere nicht in Zivilisationen, die sich zu Freundschaft bekennen, und er mag keine Zivilisationen, die seinen Glauben ändern, insbesondere keine Zivilisationen, die in den Rücken fallen und Überraschungskriege beginnen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wäre es nicht großartig, wenn jeder wie Sie Verantwortung für seine Verpflichtungen übernehmen könnte?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_FRIEND" Language="de_DE">
			<Text>Cammy hat an deine Integrität geglaubt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_SAME" Language="de_DE">
			<Text>Cammy freut sich, dass Sie seine Interessen teilen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du verdienst es, zu sterben! Er verdient es, genauso zu sein wie jene Geschäftsleute, die skrupellos auf Profit aus sind, genau wie diese Oligarchen, die sich immer für edel halten, genau wie die Bürokraten, die ihre Verantwortung vergessen, genau wie die Gangster, die das leidende Volk noch schlimmer machen, und er ist gerecht wie die unsensiblen Patienten, denen die Welt gleichgültig ist. Genauso verdammenswert!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_SURPRISE_WAR" Language="de_DE">
			<Text>Cammy hasst unfaire Mittel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_ENCROACHING" Language="de_DE">
			<Text>Cammy ist misstrauisch gegenüber deinen Versuchen, seine Meinung zu ändern!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_LOADING_INFO" Language="de_DE">
			<Text>Gouyue Kanmu folgt dem Sohn Gottes Ji De! Du wirst sicherlich in der Lage sein, der ganzen Menschheit die Wahrheit zu verkünden, und dann sind alle auf dem richtigen Weg! Großartig, Gouyue Kammu, man kann immer die Unzulänglichkeiten dieser sogenannten Weisen entdecken. Jetzt sind sie nicht mehr qualifiziert, auf die richtige Weise zu predigen. Dann liegt es an Ihnen, Ihr Evangelium zu verbreiten und Ihre Evangelisten die Welt führen zu lassen. Laufstrecke!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Auf dem richtigen Weg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Sie den Palast zum ersten Mal besitzen, erhalten Sie ein [ICON_GreatWork_Relic]-Relikt. Der durch das [ICON_GreatWork_Relic]-Relikt bereitgestellte [ICON_Faith]-Glaubenswert wird verdreifacht. Jedes Rathausgebäude bietet einen [ICON_GreatWork_Relic_Themed]-Reliktplatz.
[NEWLINE]Ermöglicht den Kauf von Landkampf- und Unterstützungseinheiten mit [ICON_Faith] Faith.
[NEWLINE] Besitzt die einzigartige Einheit Todesritter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_SUBTITLE" Language="de_DE">
			<Text>Anhänger des Sohnes Gottes, Verteidiger des Taoismus, Anführer der Ritter des Todes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Verbreitung des Bösen sind keine Grenzen gesetzt, und ich kann nicht glauben, dass dies das Land ist, das mein Mann und ich unser Leben lang aufgebaut haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_2" Language="de_DE">
			<Text>Angesichts dieses 3207. Verrats der Oligarchen bleibt uns nichts anderes übrig, als uns mit all unserem Vermögen zu bewaffnen. [NEWLINE]Dann wird mit allen gerechnet!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Kanmi oder „Gouyue Canmi“. Er ist als „lebendes Fossil von Kdokiya“ bekannt und ein ungewöhnlich langlebiger Anführer in der Geschichte des Kdokiya-Reiches. In seinen frühen Jahren traf Cammu Ji De, den Sohn Gottes, der in seiner Heimatstadt Yilinoyi durch Nordamerika reiste. Dieses bewundernswerte Mädchen vermittelte das Licht des Wissens. Der junge und eigensinnige Cammu forderte Ji De einst öffentlich heraus, unterlag jedoch in einer Debatte dem damals fünfjährigen Shenzi. Jides tolerante Haltung veränderte Cammy, und er wurde Jides Begleiter und befolgte ihr Leben lang ihre Lehren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Die Existenz von Kamuo sorgte im Kedokiya-Reich für großes Aufsehen. Er stellte Jides Lehren ständig in Frage, doch Jide vergab ihm, obwohl er von seinen Landsleuten als Ketzer angesehen wurde. Diese einzigartige Beziehung hat Cammu zu einer umstrittenen Figur gemacht, aber Jide besteht darauf, dass die Menschen von Cammu lernen sollten. Die Leute redeten viel über ihn, und einige Leute glaubten bedingungslos an die Worte von Gottes Sohn Ji De und begannen, aus seinen gemeinen und hartnäckigen Worten und Taten zu lernen. Aber mehr Menschen waren mit ihm sehr unzufrieden, auch wenn Ji De Cammiu lobte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Cammy ließ sich von den Gerüchten jedoch überhaupt nicht beeinflussen. Sein Verhalten, sein Charakter und sein Ton waren konsistent und seine starken Worte erregten die Aufmerksamkeit von Leso, dem Gründer des Kedokiya-Reiches. . Als er ihn vor Leso verspottete: „Du bist nur ein Bastard, der Kaiser in der Republik sein will!“, lächelte Leso tolerant und sagte: „Im Gegenteil, ich bin gerade Gouverneur im Reich geworden.“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Zu Beginn des 17. Jahrhunderts waren seit Lesos Tod und Jides Verschwinden fünfzig Jahre vergangen. Cammy hatte das Alter von 83 Jahren erreicht. Nach Jahren der Spaltungen, Staatsstreiche und Kriegsherren ist das Kedokiya-Reich zu einer unterdrückerischen und autoritären Gesellschaft geworden, die im Niedergang begriffen ist, und Cammy bedauert dies zutiefst. Um Jides Ideale aufrechtzuerhalten, versuchte er einst, ein wandernder Sänger zu sein und mit seinem Gesang die gefühllosen Seelen der Menschen zu erwecken. Am Ende erwachte er, nachdem er immer wieder verhaftet und verfolgt wurde, und gründete eine quasi-theokratische Kraft – die Ritter des Todes. Unter der Führung von Cammy versuchten die Ritter des Todes, eine ideale Gesellschaft mit gleichen Menschenrechten zu errichten. Sie verschwanden jedoch schließlich im Konflikt mit neuen Waffen und Atomwaffen und markierten damit das Ende der Ära.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Cammus Führungsstil war hartnäckig, und obwohl seine Taten die Gesellschaft spalteten, hinterließ er in der Geschichte ein Erbe voller Legenden und Trotz. Das Keluqiya-Reich ist ein Blick in die Menschheitsgeschichte. Der romantische Ruhm Kammus in seinen späteren Jahren reicht aus, um mit dem Wohlstand der Ära von Ji De und Lesuo zu konkurrieren, hat aber auch ein unausweichliches Ende eingeläutet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Der Bau des Spezialgebiets Kedokia kann sehr früh durchgeführt werden. Nach seiner Fertigstellung kann es auch Gebiete durch Kulturbomben erobern. Es selbst kann auch flexible Verwaltungsmethoden bereitstellen, und die anfänglich begabten Bauherren können das Gebiet auch entwickeln früher. .
[NEWLINE][NEWLINE]Im Vergleich zu anderen Anführern von Kedokia wurde Kammus Fähigkeit zuletzt entwickelt, aber es lohnt sich. Es ist durchaus möglich, sowohl religiösen Sieg oder Eroberungssieg als auch kulturellen Sieg in Betracht zu ziehen.
[NEWLINE][NEWLINE]Für Cammi ist das [ICON_GreatWork_Relic]-Relikt [ICON_Faith] das Wichtigste, er kann daraus den dreifachen Glaubenswert von [ICON_Faith] erhalten. Gleichzeitig kann Cammu den Glaubenswert von [ICON_Faith] nutzen, um Landkampfeinheiten und Unterstützungseinheiten zu kaufen, was Cammu bis zu einem gewissen Grad einen Kampfvorteil verschafft.
[NEWLINE][NEWLINE] Obwohl die Todesritter teuer sind, ist ihr einzigartiger Beförderungsbaum auf jeden Fall das Geld wert. Dank ihrer schnellen Beweglichkeit können sie sich schnell auf jedes Schlachtfeld begeben, und sie haben die Fähigkeit, verbündete Einheiten in der Nähe medizinisch zu unterstützen, während sie selbst … Die Kampfbedrohung, die es darstellen kann, ist nicht zu unterschätzen. Darüber hinaus ist ihre Effizienz beim Lernen aus Erfahrungen unübertroffen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Der Zonenaufbau von Kedokia wird oft von Kulturbomben begleitet, bis zu dem Punkt, an dem sie Ihr Territorium „friedlich“ übernehmen können, und es ist keine gute Idee, friedlich auf engstem Raum mit einem solchen Nachbarn zusammenzuleben. [Mississippi Mound] kann die frühe Wirtschaft von Kedoqiya aufrechterhalten, und die Existenz von [Urban City] ermöglicht es Kedoqiya auch, eine hochentwickelte Stadt mit Handelsrouten und -gebieten mit hohem Bonus zu errichten.
[NEWLINE][NEWLINE] Durch den Aufbau der ursprünglichen Hauptstadt kann Cammu ein [ICON_GreatWork_Relic]-Relikt erhalten, das mehr [ICON_Faith]-Glaubenswerte hervorbringt. Wenn er die Hauptstadt verliert, kann er ein weiteres [ICON_GreatWork_Relic]-Relikt erhalten. Zu diesem Zweck sein Civic Zentralgebäude Es gibt einen [ICON_GreatWork_Relic_Themed]-Reliktplatz speziell für die Platzierung von [ICON_GreatWork_Relic]-Relikten. Darüber hinaus kann Cammu den Glaubenswert von [ICON_Faith] nutzen, um Landkampfeinheiten und Unterstützungseinheiten zu kaufen, was Cammu bis zu einem gewissen Grad einen Vorteil im Kampf verschafft. Es ist gut, über religiöse Siege oder Eroberungssiege sowie über kulturelle Siege nachzudenken.
[NEWLINE][NEWLINE]Als KI wird Cammy nicht zögern, jeden zu verurteilen und entschieden Vergeltung zu üben, der ihn verrät. Obwohl er keinen Überraschungskrieg beginnen wird, werden Sie immer auf der Hut vor diesem Verrückten sein, der nach Gerechtigkeit strebt. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hör auf, wer bist du? Was machst du an einem Ort wie diesem?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich bin Cammi, ein Schüler des Sohnes Gottes und der spirituelle Führer des Volkes von Kedokiya. Dies ist nicht der Ort zum Reden. Kommen Sie und reden Sie in einer unserer nahegelegenen Hochburgen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>...Dann lasst uns losfahren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich bin Cammi, ein Schüler des Sohnes Gottes und der spirituelle Führer des Volkes von Kedokiya. Bitte sagen Sie uns, woher Sie kommen und wir laden Sie ein, unsere Basis zu besuchen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir werden ihnen Selbstverteidigungswaffen aushändigen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir haben hier nichts, was Sie unterhalten könnte, also gehen Sie zurück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Tief durchatmen) ... Gui'an, da Sie schließlich Ausländer sind, haben wir bei diesem Besuch einige Geschenke für Sie gekauft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>So schwierig ist es auch nicht...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lasst uns die diplomatischen Beziehungen formalisieren, lasst uns eine Botschaft errichten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Äh……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie sollten verstehen, was das bedeutet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich glaube dir nicht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Übrigens werde ich, Kanmi, dich niemals verraten, selbst wenn ich dir tausend Goldstücke verspreche.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dann sind wir Kameraden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lasst uns... (tief durchatmen)... eine Freundschaft schließen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nun...danke...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist Zeit für uns, den nächsten Schritt in Richtung Allianzen zu machen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_SAME_RELIGION" Language="de_DE">
			<Text>Lasst uns für unsere gemeinsamen Ideale kämpfen und dafür sorgen, dass der Welt das Evangelium der Wahrheit überbracht wird, Genosse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_ENCROACHING_RELIGION" Language="de_DE">
			<Text>Hören Sie auf, Menschen in die Irre zu führen! Ich werde dich eines Tages bestrafen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe meinen Respekt vor Ihnen nicht verloren, Sir. Egal wie enttäuschend Sie sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_GID" Language="de_DE">
			<Text>Mein Mann, mein Führer, mein Richter, mein Verräter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Verrat ist Verrat, und das Treffen hört wegen dir auf zu existieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_LS" Language="de_DE">
			<Text>Ein Tyrann mit zwei Momenten der Tyrannei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe dir nichts zu sagen.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_KM" Language="de_DE">
			<Text>Enttäuschender kleiner Verräter...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Was mir am meisten gefällt, ist der feste Wille in dir, nach dem ich mich sehne...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KM" Language="de_DE">
			<Text>Ein entschlossener Mann muss der Gesellschaft Vitalität verleihen ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Junge, du bist ein richtiger Mann. Selbst mächtige Dinge können dir nicht das Herz brechen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KM" Language="de_DE">
			<Text>Ich sehe mein eigenes Spiegelbild in dir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist mir egal, ob du es absichtlich tust oder nicht, ich werde dich sofort aus der Armee versetzen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das ist in Ordnung. Bitte verzeihen Sie mir, dass ich gerade emotional bin.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Äh……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich hab mich geirrt? Was habe ich falsch gemacht? Warten Sie einfach, ich komme gleich zu Ihnen nach Hause, um es mit Ihnen zu besprechen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du Bastard bist wirklich kein Mensch! [NEWLINE](verurteile dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Mein Mann sagte mir, dass die Wahrheit nicht besiegt werden kann!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich kämpfe für die Wahrheit! Und du wirst definitiv verlieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich möchte nicht, dass Dinge erledigt werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wollen Sie andere in dieser Hinsicht überhaupt schikanieren? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich kann dich nicht schlagen, das gebe ich zu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Wahrheit kann nicht besiegt werden ... aber warum sollte ich besiegt werden ... genau wie Mr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Wahrheit kann nicht besiegt werden ... aber warum sollte ich besiegt werden ... genau wie Mr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Ich glaube, ich muss ein Perverser sein. Wenn ich dich sehe, kann ich an nichts anderes denken ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Es ist eine wahre Freude, mit Ihnen etwas zu unternehmen, im Gegensatz zu Verehrern, die so viele Sorgen mit sich bringen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Gott sei Dank habe ich endlich das Interesse an dir verloren und werde mich nicht länger von deinem Arschloch anstecken lassen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Schau mich nicht so an, ich bin schon ziemlich alt und habe bereits einen Platz in meinem Herzen für einen verdammten ... Kerl reserviert, der bereits tot ist ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="de_DE">
			<Text>Seufz... Geld, Geld, Geld wird überall gebraucht. Kannst du mir beibringen, wie man Geld verdient?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="de_DE">
			<Text>Glauben Sie, dass Ihr Einkommen wegen unrechtmäßig erworbener Gewinne Ihres Volkes würdig ist?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Es gibt eine so große Bevölkerung ... können Sie ihr Glück garantieren?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Zehn Räume und neun leere Räume ... Du musst ein Tyrann sein, oder?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="de_DE">
			<Text>Warum kann die eiserne Disziplin des Militärs nicht die Qualität der Menschen fördern? Schön, dass du das auch denkst.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Leute haben Angst vor dem Militärdienst, nicht wahr?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="de_DE">
			<Text>Diese Gangster hätten schon vor langer Zeit getötet werden sollen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="de_DE">
			<Text>Bist du bei diesen Gangstern? Wenn nicht, töten Sie sie einfach schnell!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>Der Ehemann sagte: „Kultur ist der Beweis für die Existenz einer zivilisierten Gesellschaft.“ [NEWLINE] Als sie das alles sah, musste sie ein tröstendes Lächeln auf dem Gesicht haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>Der Ehemann sagte: „Kultur ist ein Beweis für die Existenz einer zivilisierten Gesellschaft.“ [NEWLINE] Sie scheinen nicht zu wollen, dass Ihre Zivilisation existiert?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Der Ehemann sagte: „Die Entwicklung der Technologie zeigt, wie weit eine Zivilisation gehen kann.“ [NEWLINE] Es ist schade, dass sie es nicht mehr sehen kann.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Der Herr sagte: „Die Entwicklung der Technologie zeigt, wie weit eine Zivilisation gehen kann.“ [NEWLINE] Und Sie müssen Steuern zahlen, wenn Sie in Keduqiya Halt machen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="de_DE">
			<Text>Eines Tages werde ich eine Flotte bauen, die so groß ist wie Ihre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="de_DE">
			<Text>Sie sollten die Stärke der Flotte nicht ignorieren, und Sie sollten auch meine Herausforderung nicht ignorieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="de_DE">
			<Text>Wir heißen immer Menschen willkommen, die das Erbe von Herrn schätzen und daraus lernen möchten. Möchten Sie auch kommen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="de_DE">
			<Text>Denken Sie nicht, dass das Erbe Ihres Mannes mit Ihrem verglichen wird. Eines Tages werden die Menschen ihren Willen erkennen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="de_DE">
			<Text>Mein Weg ist klar und richtig, folge mir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="de_DE">
			<Text>Mein Weg ist klar und richtig, und es wird niemals die unantastbare Fantasie sein, die du allen gebracht hast!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="de_DE">
			<Text>Du hast es immer geschafft, dein eigenes Ding gut zu machen, anstatt in die Außenwelt einzudringen. Das ist etwas, was ich sehr bewundere ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="de_DE">
			<Text>Glaubst du, wir werden nichts von deinen bösen Taten erfahren? Ich werde dich eines Tages bestrafen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="de_DE">
			<Text>Eines Tages werde ich eine so große Luftwaffe wie Ihre aufbauen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="de_DE">
			<Text>Sie sollten die Luftwaffe nicht ignorieren, und Sie sollten meine Herausforderung nicht ignorieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Es ist eine so beneidenswerte und wundervolle Zeit, aber ich verstehe immer noch nicht, warum sie ihn immer meidet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Was ich an Ihrem Testament schätze, ist, dass sie niemals Menschen in Not leben sehen möchte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Es ist eine wirklich traurige Zeit des Leidens, aber im Gegensatz zu meinem Mann glaube ich nicht, dass es Leid geben sollte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Was ich an Ihrem Testament schätze, ist, dass sie niemals möchte, dass Menschen sich falschem Wohlstand hingeben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>göttliche Einheit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Stadt hat +1 Loyalität. Eine Stadt mit voller Loyalität bietet +1 [ICON_Culture] Kulturwert und [ICON_Faith] Glaubenswert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Untersuchen Sie Dinge, um Wissen zu erlangen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Schreine und Tempel stellen Technologie im Wert von [ICON_Science] bereit, die ihrem festen Ertrag von [ICON_Faith] entspricht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_NAME" Language="de_DE">
			<Text>gemeinschaftliche Arbeit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Städte, die dieser Religion folgen, erhalten +2 [ICON_Production] Produktion.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Glaube kompatibel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Städte, die dieser Religion angehören, erhalten von jeder Religion in der Stadt (mit mindestens einem Anhänger) einen Anhänger-Glaubensbonus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DHARMA_FHB_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erhalten Sie den Glaubensbonus der Anhänger jeder Religion in der Stadt (die mindestens 1 Anhänger haben muss). Die Stadt erhält 1 Punkt [ICON_Amenities] Bewohnbarkeit durch jede Religion (mindestens 1 Anhänger muss vorhanden sein). Missionare erhalten +2 Spreads. +100 % religiöser Druck durch die Handelsroute [ICON_TradeRoute], +5 Loyalität für Städte, die der vorherrschenden Religion folgen.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
