<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 22:40:59 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ziemia Święta zapewnia [ICON_Science] Naukę równą sąsiadującej premii [ICON_Faith] Wiary.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GHILDEGARD_OF_BINGEN_TRAIT" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli w Ziemi Świętej znajduje się przynajmniej budynek pierwszego poziomu, miasto będzie miało +10% wartości technologii [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Ojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Król Szczęścia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Lubię cywilizacje z dużą populacją, szczególnie te z wysokimi dochodami w postaci złotych monet; nie lubię cywilizacji z rzadką populacją i niskimi dochodami ze złotych monet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Potraficie rządzić krajem, dlatego musimy się wzajemnie zachęcać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Oho docenia twój sposób rządzenia krajem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ups... to naprawdę żałosne, że twoim ludem rządzą ludzie bez talentu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Ouhu patrzy z góry na twoją niekompetencję</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_LOADING_INFO" Language="pl_PL">
			<Text>Mały Książę palców Bożych, rogi cielęce Syna Bożego, jabłko oczu strażników imperium, męczennicy również otwierają wam drogę. Ouhuo, królu szczęścia, który przynosisz szczęście światu, teraz odpowiedzialność za przyniesienie szczęścia światu spada na ciebie. Wykorzystaj swoją wiedzę, aby nakarmić ludzi i wynieść swoje imperium na nowy poziom, a w końcu odzyskasz swoje marzenia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Jizenian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Tereny uprawne +2 [ICON_Food] Jedzenie, gdy sąsiadują z co najmniej jednym Kopcem Mississippi. Zastępując ulepszone obiekty obszarem [ICON_District], natychmiast otrzymasz jednorazowo 120 [ICON_Gold] złotych monet (faktyczny efekt zmienia się wraz z szybkością gry). Po odblokowaniu [Filozofii politycznej]/[Boskiego prawa królów]/[Ekonomii], możesz otrzymać odpowiednio dodatkowe 1/1/2 razy [ICON_Gold] złote monety.
[NEWLINE] Artefakty [ICON_GreatWork_Artifact] i [ICON_GreatWork_Relic] Relikty zapewniają 3x [ICON_Tourism] wyniki w dziedzinie turystyki i +2 [ICON_Culture] Kultury, jeśli nie ma innej premii do wydajności.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Ojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Monarcha Keluqiya drugiej generacji, Król Szczęścia, później znany jako: Król Przygody</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dzięki przewodnictwu Boga i naukom Syna Bożego z pewnością będę w stanie sprostać oczekiwaniom wszystkich i stworzyć idealny świat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Ja również należę do ludu Kedokiya i z pewnością mam obowiązek dbać o własne dobro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ouhuo, znany również jako Niujiao Ouhuo, był monarchą, który w historii Imperium Kedokiya cierpiał z powodu sprzecznych emocji. Jest ulubionym uczniem Ji De i oczekuje się, że zostanie kolejnym wielkim monarchą. Już na początku objęcia rządów wykazywał się doskonałymi zdolnościami przywódczymi, zwłaszcza w rolnictwie, co doprowadziło do okresu eksplozji demograficznej i dobrobytu w Imperium Kedokiya, zwanego [Rokiem Jize].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Jednak w połowie swego panowania Ojo wpadł w sytuację, w której się zatracił. Oddając się przyjemnościom i zaniedbując sprawy rządowe, jego rządy stały się bardziej pobłażliwe i leseferystyczne. Chociaż Imperium Kedokiya liczyło w tym okresie dużą populację, jego porządek polityczny i społeczny stopniowo się chwiał, wywołując wiele kontrowersji i niezadowolenia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Kierunek życia Ojo zmienił się dramatycznie w chwili, gdy został obalony. Ji De, mentor, którego zawsze podziwiał i za którym podążał, był rozczarowany swoim upadkiem. Nazywany „Chciwym Królem” Ojo był ostro krytykowany. W tym krytycznym momencie krytyka Jide'a stała się bodźcem do jego przebudzenia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Wygnany Ojo rozpoczyna podróż dookoła świata, podążając za przygodą, o której marzył od dziecka. Doświadczył wielu nieznanych światów, był świadkiem różnych dziwnych krajobrazów i skosztował egzotycznego jedzenia. Ta wędrowna kariera stała się dobrą historią w „Adventure King Ouhuo”. Doświadczenie i mądrość, które zgromadził podczas podróży, uczyniły go bardziej dojrzałym i głębokim.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ouhuo w końcu odnalazł swój pierwotny zamiar. Chociaż nie może już rządzić imperium, jako mądry człowiek, dzięki swoim przygodowym opowieściom i spostrzeżeniom wniósł niezatarty wkład w dziedzictwo kulturowe i dobrobyt Kedokiya. Legenda o Oho stała się wyjątkowym i głębokim rozdziałem w historii Imperium Kedokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Budowę wyspecjalizowanego obszaru Kedoki można przeprowadzić bardzo wcześnie. Po ukończeniu może również przejąć terytorium poprzez bomby kulturowe. Samo w sobie może również zapewnić elastyczne metody zarządzania, a początkowo utalentowani budowniczowie mogą również zagospodarować terytorium wcześniej. .
[NEWLINE][NEWLINE]Pod Ojo pola uprawne [ICON_Food] zbudowane wokół Kopców Mississippi zapewniały, że ludzie nigdy nie chodzili głodni. Kiedy populacja osiągnie pewien krytyczny punkt lub kiedy będzie w wielkiej potrzebie, Ojo może zdobyć znaczną ilość [ICON_Gold] gotówki, zastępując ulepszone obiekty obszarami.
[NEWLINE][NEWLINE]Jednocześnie relikty i zabytki kultury zdobyte przez Ouhuo są atrakcyjniejsze.Potrójne wyniki turystyczne [ICON_Tourism] i dodatkowa wartość kulturowa [ICON_Culture] pozwalają Ouhuo z łatwością osiągnąć zwycięstwo kulturalne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Budowie stref Kedokii często towarzyszą bomby kulturowe do tego stopnia, że ​​mogą „pokojowo” przejąć twoje terytorium, a pokojowe współistnienie w bliskim sąsiedztwie z takim sąsiadem nie jest dobrym pomysłem. [Kopiec Mississippi] może utrzymać wczesną gospodarkę Kedoqiya, a istnienie [Miasta Miejskiego] pozwala również Kedoqiya na zbudowanie wysoko rozwiniętego miasta z wysokimi dodatkowymi szlakami handlowymi i obszarami.
[NEWLINE][NEWLINE]Pola uprawne otaczające Kopce Mississippi mają dla Ojo wielką wartość [ICON_Food] i jeśli zajdzie taka potrzeba, można natychmiast zaplanować obszar projektów ulepszeń w celu wydobycia [ICON_Gold] złotych monet.
[NEWLINE][NEWLINE] Jednocześnie relikwie i relikwie są w jego rękach bardzo groźne [ICON_Tourism] i niemal bezkonkurencyjne pod względem triumfów kulturowych [ICON_Culture].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ups, cześć! Jestem Ouhuo, Król Szczęścia.Pod przewodnictwem Wybranego Palca Bożego Zhao i Syna Bożego stworzę idealny świat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przyjeżdżasz z daleka? Przyjdź na mój dwór jako gość, jestem godnym gospodarzem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>prawdziwy? To wspaniale, chodźmy!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przyjeżdżasz z daleka? Przyjdź do mojego pałacu jako gość i opowiedz mi o swoim rodzinnym mieście?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cześć!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękuję za prezent, bardzo mi się podoba.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przepraszam, widziałem ten materiał i nie jestem zainteresowany.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cześć! Mój wysłannik przyszedł z moimi starymi zabawkami i trochę gotówki, bo pewnie patrzycie z góry na te małe zabawki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Następnie proszą cię, abyś dobrze się nimi opiekował.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ups...smutne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>ambasada! ambasada! Chcę założyć ambasadę w Waszej stolicy!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Błazen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>ach.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>He, he, dalej, dalej. Idź dalej z ufnością.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ach... przepraszam~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Hej! Proszę, otwórzcie dla nas swoje granice.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W takim razie jesteś moim 101 przyjacielem!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ahaha... Bardzo mi przykro, ostatnio byłem zbyt zajęty.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Hej! znajdźmy przyjaciół.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W takim razie jesteś moim 101 przyjacielem!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ups...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Hej przyjaciele, czy chcesz założyć sojusz?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Pieniądze to dobra rzecz, ale niestety to nie wszystko.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>Populacja jest tak duża, że ​​w następnej kolejności twoje brzemię będzie ciężkie~ Chodź, chodź!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Już jesteś biedny, więc przestań próbować być gruby.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>Czy myślisz, że przy mniejszej liczbie osób wszystko będzie dobrze? Zawsze są ludzie, którzy nie mogą tego znieść, tak jak ja.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Być może zapomniałeś o umowie ze mną, ale nie winię cię. Bo sama już mam taką możliwość...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID" Language="pl_PL">
			<Text>Siostra Shenzi~♥</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Panie Boże, nigdy Cię nie zawiodę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS" Language="pl_PL">
			<Text>Szanowani starsi nadal muszą wykazywać się odpowiednią postawą</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Naprawdę nie wiem, jak śmiecie mówić coś takiego————Jesteś taki przystojny!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM" Language="pl_PL">
			<Text>Chociaż jest surowy, jest dobrym bratem Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dopóki zdasz sobie sprawę ze swoich błędów i spędzisz życie próbując je naprawić, nadal będziesz moim uczniem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH" Language="pl_PL">
			<Text>moi uczniowie, moi najlepsi uczniowie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Może nie zdajesz sobie z tego sprawy, ale widziałem już twoją przyszłość... cóż, jesteś dobrym człowiekiem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH" Language="pl_PL">
			<Text>Najlepszy uczeń Syna Bożego jest jednocześnie najgorszym uczniem...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Och, czy moje oczy widziały miraż? Jak Twoja armia zmieniła się z jednej lub dwóch do trzech, czterech lub więcej? huh~?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>He, he, naprawdę nie lubię tego rodzaju żartów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie żałuj, gdy już zawrzesz umowę~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ups...smutne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jestem częścią ludu Kedokiya i z pewnością mam obowiązek spełniać swoje własne życzenia. Jaki jest problem?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ups... sytuacja się pogarsza. [NEWLINE](potępiam cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wygląda na to, że gra z przyjaciółmi dobiegła końca? Czy myślisz, że możesz walczyć przeciwko mnie, który otrzymałem nauki Wybranego Bożego Zhao i Syna Bożego? [NEWLINE] Ahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Och, czy to miasto będzie mi dane? Wtedy nie będę grzeczny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jestem zmęczony graniem w gry wojenne, ale gry z przyjaciółmi są fajniejsze, co o tym myślisz?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Tch... Kogo próbujesz oszukać?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Tsk... ta porażka jest tylko tymczasowa, ale nie będę się opierał temu poddaniu... o ile nie zajdzie zbyt daleko.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jak mogłem... jak mogłem... Siostra Shenzi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jak mogłem... jak mogłem... Siostra Shenzi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Na moim korcie często odbywają się bale. Dlaczego nie przyjść i nie zatańczyć ze mną?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Na moim boisku często odbywają się bale. Dlaczego nie wybrać się na polowanie na piękności?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Nie zrozumcie mnie źle, po prostu kocham tańczyć. Suka.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Jest ktoś w moim sercu i nie możesz zająć jej miejsca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="pl_PL">
			<Text>Ups~ Jesteśmy przyjaciółmi, nie pozwolisz swoim żołnierzom przychodzić do nas, żeby spędzać czas, prawda?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="pl_PL">
			<Text>Hahahaha... Naprawdę nie zastanawiasz się nad zatrudnieniem jakichś bandytów ochroniarzy?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="pl_PL">
			<Text>Te głupie rzeczy zawsze trzeba przerwać, zanim będziemy mogli stać się uczciwi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="pl_PL">
			<Text>Jednoczenie kobiet pomaga polityce, ale jednoczenie się mężczyzn to inna sprawa…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>Siostra Shenzi powiedziała: „Kultura jest dowodem na istnienie cywilizowanego społeczeństwa.” [NEWLINE] Z pewnością bardzo polubi twoją cywilizację.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>Siostra Shenzi powiedziała kiedyś: „Kultura jest dowodem na istnienie cywilizowanego społeczeństwa”.[NEWLINE]Nie możemy pozwolić, żeby widziała tak haniebne rzeczy jak ty.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Siostra Shenzi powiedziała: „Rozwój technologii oznacza, jak daleko może zajść cywilizacja.” [NEWLINE] Z pewnością bardzo polubi twoją cywilizację.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Siostra Shenzi powiedziała kiedyś: „Rozwój technologii oznacza, jak daleko może zajść cywilizacja”.[NEWLINE]Nie pozwól jej oglądać tak haniebnych rzeczy jak ty.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="pl_PL">
			<Text>Och~ Cóż za spektakularna flota~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="pl_PL">
			<Text>Hehe~ Wygląda na to, że widziałem flotę modeli statków w butelce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="pl_PL">
			<Text>Serdecznie witam mieszkańców waszego kraju, aby docenili moją dawną chwałę. Przede wszystkim chciałbym podziękować panu Godzhi za uznanie i awans, a siostrze Shenzi za... (tysiąc słów pominięto poniżej)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="pl_PL">
			<Text>Hej? Czy naprawdę możesz mnie przewyższyć w wydajności w podróży? To niesamowite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="pl_PL">
			<Text>Aha ha ha... Jesteśmy przyjaciółmi, nie pozwolisz swoim siłom powietrznym przelecieć nad naszymi głowami, prawda?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="pl_PL">
			<Text>Tak, twój pokaz lotnictwa samolotowego jest taki piękny. Możesz mi go pokazać jeszcze raz?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niezłomny obrońca taoizmu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Nie zawaha się potępić i zawsze odmawia poddania się. [NEWLINE] Lubi nie ingerować w cywilizacje, w które wierzy, zwłaszcza cywilizacje, które deklarują przyjaźń, i nie lubi cywilizacji, które zmieniają jego przekonania, zwłaszcza cywilizacji, które wbijają nóż w plecy i wszczynają niespodziewane wojny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy nie byłoby wspaniale, gdyby każdy mógł wziąć odpowiedzialność za swoje zobowiązania tak jak Ty?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_FRIEND" Language="pl_PL">
			<Text>Cammy wierzyła w twoją uczciwość</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_SAME" Language="pl_PL">
			<Text>Cammy cieszy się, że podzielasz jego zainteresowania.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zasługujesz na śmierć! Zasługuje na potępienie jak ci biznesmeni, którzy nie mają skrupułów w dążeniu do zysków, jak ci oligarchowie, którzy zawsze myślą, że są szlachetni, jak biurokraci zapominający o swoich obowiązkach, jak gangsterzy, którzy dokładają obelgi do cierpiącego narodu i jak niewrażliwi pacjenci którzy ignorują świat.To samo potępienie!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_SURPRISE_WAR" Language="pl_PL">
			<Text>Cammy nienawidzi nieuczciwych środków</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_ENCROACHING" Language="pl_PL">
			<Text>Cammy uważa na Twoje próby zmiany zdania!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_LOADING_INFO" Language="pl_PL">
			<Text>Gouyue Kanmu podąża za synem Boga Ji De! Z pewnością będziesz w stanie szerzyć prawdę wśród całej ludzkości i wtedy wszyscy będą na dobrej drodze! Wspaniale, Gouyue Kammu, zawsze możesz znaleźć wady tych tak zwanych mędrców. Teraz nie mają oni kwalifikacji, aby głosić we właściwy sposób. W takim razie od ciebie zależy, czy szerzesz swoją ewangelię i pozwolisz swoim ewangelistom prowadzić świat. Bieganie!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>W górę właściwą ścieżką</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy po raz pierwszy zdobędziesz Pałac, otrzymasz relikt [ICON_GreatWork_Relic]. Wartość wiary [ICON_Faith] zapewniana przez relikt [ICON_GreatWork_Relic] zostaje potrojona. Każdy budynek ratusza zapewnia miejsce na relikt [ICON_GreatWork_Relic_Themed].
[NEWLINE]Umożliwia zakup lądowych jednostek bojowych i wsparcia za pomocą wiary [ICON_Faith].
[NEWLINE] Posiada unikalną jednostkę Rycerz Śmierci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Wyznawca Syna Bożego, obrońca taoizmu, przywódca Rycerzy Śmierci</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Powszechność zła nie ma granic i nie mogę uwierzyć, że to jest ziemia, którą mój mąż i ja budowaliśmy przez całe życie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_2" Language="pl_PL">
			<Text>W świetle tej 3207. zdrady oligarchów nie mamy innego wyjścia, jak tylko uzbroić się we wszystkie nasze aktywa. [NEWLINE]Więc wszyscy się liczą!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Kanmi, czyli „Gouyue Canmi”. Jest znany jako „żywa skamielina Kdokiya” i jest niezwykle długowiecznym przywódcą w historii Imperium Kdokiya. We wczesnych latach Cammu spotkał Ji De, syna Bożego, który podróżował po Ameryce Północnej w swoim rodzinnym mieście Yilinoyi.Ta godna podziwu dziewczyna przekazała światło wiedzy. Młody i uparty Cammu pewnego razu rzucił wyzwanie Ji De publicznie, ale został pokonany w debacie przez pięcioletniego wówczas Shenziego. Tolerancyjna postawa Jide zmieniła Cammy, dlatego został opiekunem Jide i przez całe życie przestrzegał jej nauk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Istnienie Kamuo wywołało spore zamieszanie w Imperium Kedokiya. Ciągle kwestionował nauki Jide'a, ale Jide wybaczył mu, mimo że jego rodacy uważali go za heretyka. Dzięki tej wyjątkowej relacji Cammu stała się postacią kontrowersyjną, ale Jide nalega, aby ludzie uczyli się od Cammu. Ludzie dużo o nim mówili, a niektórzy bezwarunkowo uwierzyli w słowa Syna Bożego Ji De i zaczęli uczyć się na jego podłych i upartych słowach i czynach. Ale więcej osób, nawet jeśli Ji De chwalił Cammiu, było z niego bardzo niezadowolonych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Plotki te nie miały jednak żadnego wpływu na Cammy’ego. Jego zachowanie, charakter i ton były spójne, a jego mocne słowa zwróciły uwagę Leso, założyciela Imperium Kedokiya. Kiedy naśmiewał się z niego przed Leso: „Jesteś zwykłym draniem, który chce być cesarzem w republice!”, Leso uśmiechnął się tolerancyjnie i powiedział: „Wręcz przeciwnie, właśnie zostałem gubernatorem w imperium. ”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Na początku XVII wieku minęło pięćdziesiąt lat od śmierci Leso i zniknięcia Jide’a, a Cammy dożyła 83 lat. Po latach podziałów, zamachów stanu i watażków Imperium Kedokiya stało się opresyjnym i autorytarnym społeczeństwem, które podupada, nad czym Cammy głęboko ubolewa. Aby chronić ideały Jide'a, próbował on kiedyś zostać wędrownym śpiewakiem i swoim śpiewem budził niewrażliwe dusze ludzi.W końcu, po kolejnych aresztowaniach i prześladowaniach, obudził się i utworzył quasi-teokratyczną siłę - Rycerze Śmierci. Pod przywództwem Cammy Rycerze Śmierci próbowali stworzyć idealne społeczeństwo z równymi prawami człowieka. Jednak ostatecznie zniknęły w konflikcie z nową bronią i bronią nuklearną, stając się końcem epoki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Styl przywództwa Cammu był nieustępliwy i choć jego działania powodowały podziały w społeczeństwie, pozostawił po sobie w historii legendę i bunt. Imperium Keluqiya to przebłysk w zwoju historii ludzkości.Romantyczna chwała Kammu w jego późniejszych latach wystarczy, aby konkurować z dobrobytem epoki Ji De i Lesuo, ale także zapoczątkowała nieunikniony koniec.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Budowę wyspecjalizowanego obszaru Kedokii można przeprowadzić bardzo wcześnie. Po ukończeniu terytorium można przejąć za pomocą bomb kulturowych. Samo w sobie może również zapewnić elastyczne metody zarządzania, a początkowo utalentowani budowniczowie mogą również zagospodarować terytorium wcześniej. .
[NEWLINE][NEWLINE]W porównaniu do innych przywódców Kedokii, umiejętność Kammu została rozwinięta jako ostatnia, ale warto. Całkiem możliwe jest rozważenie zwycięstwa religijnego lub zwycięstwa podboju, a także zwycięstwa kulturowego.
[NEWLINE][NEWLINE]Dla Cammy’ego najważniejszy jest relikt [ICON_GreatWork_Relic] [ICON_Faith], może uzyskać z niego 3-krotność wiarygodności [ICON_Faith]. Jednocześnie Cammu może używać wartości wiary [ICON_Faith] do zakupu lądowych jednostek bojowych i jednostek wsparcia, co w pewnym stopniu daje Cammu przewagę bojową.
[NEWLINE][NEWLINE] Chociaż Rycerze Śmierci są kosztowni, ich unikalne drzewko awansu jest zdecydowanie warte swojej ceny. Ich szybka mobilność pozwala szybko wkroczyć na dowolne pole bitwy, a ponadto mają możliwość zapewnienia wsparcia medycznego pobliskim przyjaznym jednostkom, podczas gdy oni sami Nie można lekceważyć zagrożenia bojowego, jakie może stanowić. Co więcej, ich skuteczność w uczeniu się z doświadczenia jest bezkonkurencyjna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Budowie stref Kedokii często towarzyszą bomby kulturowe do tego stopnia, że ​​mogą „pokojowo” przejąć twoje terytorium, a pokojowe współistnienie w bliskim sąsiedztwie z takim sąsiadem nie jest dobrym pomysłem. [Kopiec Mississippi] może utrzymać wczesną gospodarkę Kedoqiya, a istnienie [Miasta Miejskiego] pozwala również Kedoqiya na zbudowanie wysoko rozwiniętego miasta z wysokimi dodatkowymi szlakami handlowymi i obszarami.
[NEWLINE][NEWLINE] Budując pierwotną stolicę, Cammu może zdobyć relikt [ICON_GreatWork_Relic], który wytwarza więcej wartości wiary [ICON_Faith]. Jeśli straci stolicę, może zdobyć kolejny relikt [ICON_GreatWork_Relic]. W tym celu jego Civic Budynek centrum Istnieje miejsce na relikt [ICON_GreatWork_Relic_Themed] przeznaczone specjalnie do umieszczania reliktów [ICON_GreatWork_Relic]. Co więcej, Cammu może używać wartości wiary [ICON_Faith] do zakupu lądowych jednostek bojowych i jednostek wsparcia, co w pewnym stopniu zapewnia Cammu przewagę w bitwie. Dobrze jest myśleć o zwycięstwach religijnych czy zwycięstwach podbojów, ale także o zwycięstwach kulturowych.
[NEWLINE][NEWLINE]Jako sztuczna inteligencja Cammy nie zawaha się potępić i stanowczo zemścić się na każdym, kto go zdradzi. Chociaż nie rozpocznie niespodziewanej wojny, zawsze będziesz uważał na tego szaleńca dążącego do sprawiedliwości.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przestań, kim jesteś? Co robisz w takim miejscu?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jestem Cammi, uczennica Syna Bożego i duchowy przywódca ludu Kedokiya. To nie jest miejsce na rozmowy, przyjdź porozmawiać do którejś z naszych pobliskich twierdz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>...Więc ruszamy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jestem Cammi, uczennica Syna Bożego i duchowy przywódca ludu Kedokiya. Powiedz nam skąd jesteś, a my zaprosimy Cię do odwiedzenia naszej bazy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wydamy im broń do samoobrony.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie mamy tu nic dla rozrywki, więc wracaj.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Głęboki oddech)...Gui'an, biorąc pod uwagę, że w końcu jesteście obcokrajowcami, kupiliśmy dla was kilka prezentów podczas tej wizyty.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To też nie jest takie trudne…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Sformalizujmy stosunki dyplomatyczne, zbudujmy ambasadę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Hmm…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Powinieneś zrozumieć, co to oznacza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie wierzę ci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Swoją drogą, ja, Kanmi, nigdy cię nie zdradzę, nawet jeśli obiecuję tysiąc sztuk złota.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W takim razie jesteśmy towarzyszami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Załóżmy... (weź głęboki oddech)... stwórzmy przyjaźń.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękuję...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nadszedł czas, abyśmy zrobili kolejny krok w kierunku sojuszy, chodź.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_SAME_RELIGION" Language="pl_PL">
			<Text>Walczmy o nasze wspólne ideały i niech towarzysze zaniesie światu ewangelię prawdy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_ENCROACHING_RELIGION" Language="pl_PL">
			<Text>Przestań wprowadzać ludzi w błąd! Któregoś dnia cię ukarzę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie straciłem szacunku do pana, proszę pana. Nieważne, jak bardzo jesteś rozczarowujący.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_GID" Language="pl_PL">
			<Text>Mój mąż, mój przewodnik, mój sędzia, mój zdrajca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zdrada jest zdradą i przez ciebie spotkanie przestaje istnieć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_LS" Language="pl_PL">
			<Text>Tyran z dwoma momentami tyranii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie mam Ci nic do powiedzenia.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_KM" Language="pl_PL">
			<Text>Rozczarowujący mały zdrajca...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Najbardziej podoba mi się w Tobie stanowczość, za którą tęsknię...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KM" Language="pl_PL">
			<Text>Zdeterminowany mężczyzna musi wnieść witalność do społeczeństwa...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Chłopcze, jesteś prawdziwym mężczyzną. Nawet potężne rzeczy nie są w stanie złamać ci serca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KM" Language="pl_PL">
			<Text>Widzę w Tobie swoje odbicie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie obchodzi mnie, czy robisz to celowo, czy nie, natychmiast przeniosę cię z wojska!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W porządku. Proszę, wybacz mi, że byłem teraz wzruszony.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Hmm…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Myliłem się? Gdzie popełniłem błąd? Poczekaj, zaraz przyjdę do twoich drzwi, żeby to z tobą omówić.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ty draniu naprawdę nie jesteś człowiekiem! [NEWLINE](potępiam cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mój mąż powiedział mi, że prawdy nie da się pokonać!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Walczę o prawdę! I na pewno przegrasz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie chcę doprowadzać spraw do końca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy w ogóle chcesz znęcać się nad innymi w tym zakresie? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie mogę cię pokonać, przyznaję.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Prawdy nie da się pokonać… ale dlaczego ja miałbym zostać pokonany… tak jak pan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Prawdy nie da się pokonać… ale dlaczego ja miałbym zostać pokonany… tak jak pan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Chyba jestem zboczeńcem. Kiedy Cię widzę, nie mogę myśleć o niczym innym...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Robienie z tobą rzeczy to naprawdę przyjemność, w przeciwieństwie do zalotników, którzy przynoszą tyle zmartwień.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Dzięki Bogu, w końcu straciłem zainteresowanie tobą i twój dupek nie ma już na mnie wpływu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Nie patrz tak na mnie, jestem już dość stary i zarezerwowałem już miejsce w swoim sercu dla cholernego... faceta, który już nie żyje...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Ech... Pieniądze, pieniądze, pieniądze są wszędzie potrzebne. Czy możesz mnie nauczyć, jak się zarabia pieniądze?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Nieuczciwie zdobyte zyski. Czy uważasz, że Twoje dochody są godne Twoich ludzi?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>Jest tak duża populacja... czy możesz zagwarantować im szczęście?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>Dziesięć pokoi i dziewięć pustych pokoi... Musisz być tyranem, prawda?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="pl_PL">
			<Text>Dlaczego żelazna dyscyplina wojskowa nie może kultywować jakości ludzi? To wspaniale, że też tak myślisz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="pl_PL">
			<Text>Twoi ludzie boją się służby wojskowej, co?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="pl_PL">
			<Text>Ci gangsterzy powinni byli zostać zabici dawno temu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="pl_PL">
			<Text>Czy jesteś z tymi gangsterami? Jeśli nie, po prostu zabij ich szybko!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>Mąż powiedział: „Kultura jest dowodem na istnienie cywilizowanego społeczeństwa.” [NEWLINE] Widząc to wszystko, na jej twarzy musi gościć pocieszający uśmiech.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>Mąż powiedział: „Kultura jest dowodem na istnienie cywilizowanego społeczeństwa.” [NEWLINE] Chyba nie chcesz, żeby Twoja cywilizacja istniała?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Mąż powiedział: „Rozwój technologii oznacza, jak daleko może zajść cywilizacja.” [NEWLINE] Szkoda, że ​​ona już tego nie widzi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Pan powiedział: „Rozwój technologii oznacza, jak daleko może zajść cywilizacja.” [NEWLINE] Ale zatrzymując się w Keduqiya, trzeba zapłacić podatki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="pl_PL">
			<Text>Pewnego dnia zbuduję flotę tak ogromną jak twoja.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="pl_PL">
			<Text>Nie powinniście ignorować siły floty ani mojego wyzwania.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="pl_PL">
			<Text>Zawsze zapraszamy ludzi, którzy chcą docenić dziedzictwo Pana i uczyć się na nim. Czy Ty też chcesz przyjść?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="pl_PL">
			<Text>Nie myśl, że dziedzictwo Twojego męża będzie porównywane z Tobą. Pewnego dnia ludzie rozpoznają jej wolę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="pl_PL">
			<Text>Moja droga jest jasna i właściwa, podążaj za mną.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="pl_PL">
			<Text>Moja ścieżka jest jasna i poprawna i nigdy nie będzie to nietykalna fantazja, którą przyniosłeś każdemu!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="pl_PL">
			<Text>Zawsze potrafiłeś dobrze robić swoje, zamiast napadać na świat zewnętrzny. To jest coś, co bardzo podziwiam...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="pl_PL">
			<Text>Myślisz, że nie dowiemy się o twoich złych czynach? Któregoś dnia cię ukarzę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="pl_PL">
			<Text>Pewnego dnia zbuduję siły powietrzne tak wielkie jak twoje.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="pl_PL">
			<Text>Nie powinniście ignorować sił powietrznych i nie powinniście ignorować mojego wyzwania.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>To godna pozazdroszczenia i cudowna era, ale nadal nie rozumiem, dlaczego ona zawsze go unika.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>Doceniam w twojej woli to, że nigdy nie chciała widzieć ludzi żyjących w poważnych tarapatach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>To naprawdę smutny czas cierpienia, ale w przeciwieństwie do mojego męża uważam, że cierpienie nie powinno istnieć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>Doceniam w twojej woli to, że nigdy nie chciała, aby ludzie oddawali się fałszywemu dobrobytowi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>boska jedność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miasto ma +1 do lojalności. Miasto z pełną lojalnością zapewnia +1 [ICON_Culture] wartości kultury i [ICON_Faith] wartości wiary.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zbadaj różne rzeczy, aby zdobyć wiedzę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Kapliczki i świątynie zapewniają technologię o wartości [ICON_Science] równą ich stałej wydajności wynoszącej [ICON_Faith].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Praca w Grupie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miasta wyznające tę religię zyskują +2 do produkcji [ICON_Production].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zgodne z przekonaniami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miasta wyznające tę religię otrzymują premię za wiarę wyznawcy od każdej religii w mieście (z co najmniej jednym wyznawcą).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DHARMA_FHB_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zdobądź premię za wiarę wyznawców z każdej religii w mieście (które musi mieć co najmniej 1 wyznawcę). Miasto zyskuje 1 punkt [ICON_Amenities] możliwości zamieszkania z każdej religii (musi mieć co najmniej 1 wyznawcę). Misjonarze zyskują +2 rozrzuty. +100% presji religijnej ze szlaku handlowego [ICON_TradeRoute], +5 lojalności wobec miast wyznających dominującą religię.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
