<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 22:40:58 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La Terre Sainte fournit une [ICON_Science] Science égale au bonus adjacent de [ICON_Faith] Foi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GHILDEGARD_OF_BINGEN_TRAIT" Language="fr_FR">
			<Text>Si la Terre Sainte possède au moins un bâtiment de premier niveau, la ville aura +10 % de valeur technologique [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Roi du Bonheur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>J’aime les civilisations avec de grandes populations, en particulier celles avec des revenus élevés en pièces d’or ; je n’aime pas les civilisations avec des populations clairsemées et de faibles revenus en pièces d’or.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes très capables de gouverner le pays, nous devons donc nous encourager les uns les autres.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INCOME" Language="fr_FR">
			<Text>Oho apprécie votre façon de gouverner le pays.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oups... c'est vraiment misérable pour votre peuple d'être dirigé par des gens sans talent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INCOME" Language="fr_FR">
			<Text>Ouhu méprise ton incompétence</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_LOADING_INFO" Language="fr_FR">
			<Text>Le petit prince des doigts de Dieu, les cornes de veau du Fils de Dieu, la prunelle des yeux des gardiens de l'empire, les martyrs vous ouvrent aussi la voie. Ouhuo, le roi du bonheur qui apporte le bonheur au monde, désormais la responsabilité d'apporter le bonheur au monde vous incombe. Utilisez vos connaissances pour nourrir les gens et amener votre empire vers de nouveaux sommets, et vous retrouverez enfin vos rêves.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Jizénien</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Terre agricole +2 [ICON_Food] Nourriture lorsqu'elle est adjacente à au moins un monticule du Mississippi. En remplaçant les installations améliorées par la zone [ICON_District], vous obtiendrez immédiatement 120 pièces d'or [ICON_Gold] une fois (l'effet réel change avec la vitesse du jeu). Après avoir débloqué [Philosophie politique]/[Droit divin des rois]/[Économie], vous pouvez obtenir respectivement 1/1/ supplémentaire, 2 fois [ICON_Gold] pièces d'or.
[NEWLINE] Les artefacts [ICON_GreatWork_Artifact] et les reliques [ICON_GreatWork_Relic] fournissent 3x [ICON_Tourism] performances touristiques et +2 [ICON_Culture] culture s'il n'y a pas d'autre bonus de production.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Ojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Le monarque de deuxième génération de Keluqiya, roi du bonheur, plus tard connu sous le nom de : roi de l'aventure.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Grâce à la direction de Dieu et aux enseignements du Fils de Dieu, je pourrai certainement être à la hauteur des attentes de chacun et apporter un monde idéal.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Je fais également partie des habitants de Kedokiya et j'ai certainement la responsabilité de veiller à mon propre bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ouhuo, également connu sous le nom de Niujiao Ouhuo, était un monarque qui a souffert d'émotions contradictoires au cours de l'histoire de l'empire Kedokiya. Il est le disciple préféré de Ji De et devrait devenir le prochain grand monarque. Au début de son accession au pouvoir, il a fait preuve d'excellentes compétences en leadership, en particulier dans le domaine agricole, ce qui a conduit à une période d'explosion démographique et de prospérité dans l'empire Kedokiya, appelée [Année Jize].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Cependant, au milieu de son règne, Ojo se retrouva dans une situation où il se perdit. Se livrant au plaisir et négligeant les affaires gouvernementales, son règne devint plus indulgent et plus laissez-faire. Bien que l'empire Kedokiya ait eu une population nombreuse au cours de cette période, son ordre politique et social a progressivement été ébranlé, provoquant de nombreuses controverses et mécontentements.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] L'orientation de la vie d'Ojo a radicalement changé au moment où il a été renversé. Ji De, le mentor qu'il avait toujours admiré et suivi, était déçu de sa chute. Surnommé le « Roi gourmand », Ojo a été vivement critiqué. A ce moment critique, les critiques de Jide sont devenues le déclencheur de son réveil.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Oho, en exil, commence son voyage à travers le monde, poursuivant l'aventure dont il rêve depuis qu'il est enfant. Il a découvert de nombreux mondes inconnus, a été témoin de divers paysages étranges et a goûté des plats exotiques. Cette carrière errante est devenue une bonne histoire dans &quot;Adventure King Ouhuo&quot;. L'expérience et la sagesse qu'il a accumulées au cours du voyage l'ont rendu plus mature et plus profond.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ouhuo a finalement trouvé son intention initiale. Bien qu'il ne puisse plus diriger l'empire, en tant qu'homme sage, il a apporté une contribution indélébile à l'héritage culturel et à la prospérité de Kedokiya avec ses récits d'aventures et ses idées. La légende d'Oho est devenue un chapitre unique et profond dans l'histoire de l'empire Kedokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La construction de la zone spécialisée de Kedokia peut être réalisée très tôt. Une fois achevée, elle peut également s'emparer du territoire par des bombes culturelles. Elle peut elle-même fournir des méthodes de gouvernance flexibles, et les constructeurs initialement doués peuvent également développer le territoire. plus tôt. .
[NEWLINE][NEWLINE]Sous Ojo, les terres agricoles [ICON_Food] construites autour des Mississippi Mounds garantissaient que les gens n'avaient jamais faim. Lorsque la population atteint un certain point critique, ou lorsqu'elle en a grand besoin, Ojo peut obtenir une somme considérable d'argent [ICON_Gold] en remplaçant les installations améliorées par des zones.
[NEWLINE][NEWLINE]Dans le même temps, les reliques et les reliques culturelles obtenues par Ouhuo sont plus attrayantes. La triple performance touristique [ICON_Tourism] et la valeur culturelle supplémentaire [ICON_Culture] permettent à Ouhuo de remporter facilement la victoire culturelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La construction de la zone de Kedokia s'accompagne souvent de bombes culturelles au point où elles peuvent s'emparer « pacifiquement » de votre territoire, et ce n'est pas une bonne idée de coexister pacifiquement en étroite collaboration avec un tel voisin. [Mississippi Mound] peut maintenir l'économie initiale de Kedoqiya, et l'existence de [Urban City] permet également à Kedoqiya de construire une ville à haut développement avec des routes et des zones commerciales à haut bonus.
[NEWLINE][NEWLINE]Les terres agricoles entourant les Mississippi Mounds ont une grande valeur [ICON_Food] pour Ojo, et si nécessaire, une zone de projets d'amélioration peut être immédiatement planifiée pour extraire des pièces d'or [ICON_Gold].
[NEWLINE][NEWLINE] Dans le même temps, les reliques et les reliques sont très menaçantes entre ses mains [ICON_Tourism] et presque sans égal en termes de triomphes culturels [ICON_Culture].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oups, bonjour ! Je suis Ouhuo, le roi du bonheur. Sous la direction du doigt de Dieu choisi Zhao et du Fils de Dieu, je créerai un monde idéal.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous venez de loin ? Venez à ma cour en hôte, je suis un digne hôte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>réel? C'est super, allons-y !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous venez de loin ? Venez dans mon palais en tant qu'invité et parlez-moi de votre ville natale ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci pour le cadeau, je l'aime beaucoup.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Désolé, j'ai vu ce truc et cela ne m'intéresse pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour! Mon émissaire est venu avec mes vieux jouets et un peu d'argent car vous méprisez probablement ces petits jouets.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ensuite, ils vous demandent de bien prendre soin d’eux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oups... c'est triste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>ambassade! ambassade! Je veux établir une ambassade dans votre capitale !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Loufoque!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>ah.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hé hé, vas-y, vas-y. Allez-y en toute confiance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ahhh... je suis désolé~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hé! Merci de nous ouvrir vos frontières.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Alors, tu es mon 101ème ami !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ahaha... Je suis vraiment désolé, j'ai été trop occupé ces derniers temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hé! faisons-nous des amis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Alors, tu es mon 101ème ami !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oops...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Salut les amis, vous voulez former une alliance ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="fr_FR">
			<Text>L’argent est une bonne chose, mais malheureusement ce n’est pas tout.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>La population est si nombreuse que votre fardeau sera lourd la prochaine fois ~ Allez, allez !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes déjà pauvre, alors arrêtez d’essayer d’être gros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>Pensez-vous qu’avec moins de monde, tout ira bien ? Il y a toujours des gens qui ne supportent pas ça, comme moi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez peut-être oublié votre accord avec moi, mais je ne vous en veux pas. Parce que j'ai déjà la capacité d'y parvenir moi-même...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID" Language="fr_FR">
			<Text>Sœur Shenzi~♥</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Seigneur Dieu, je ne te laisserai jamais tomber.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS" Language="fr_FR">
			<Text>Les aînés respectables doivent encore faire preuve de la bonne attitude</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne sais vraiment pas comment tu oses dire quelque chose comme ça————Tu es si beau !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM" Language="fr_FR">
			<Text>Bien qu'il soit strict, c'est un gentil frère Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tant que vous réaliserez vos erreurs et passerez votre vie à essayer de les rattraper, vous serez toujours mon élève.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH" Language="fr_FR">
			<Text>mes étudiants mes meilleurs étudiants</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Peut-être que tu ne t'en rends pas compte, mais j'ai déjà vu ton avenir... eh bien, tu es une bonne personne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH" Language="fr_FR">
			<Text>Le meilleur élève du Fils de Dieu est aussi le pire élève...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Aïe, mes yeux ont-ils vu un mirage ? Comment votre armée est-elle passée de un ou deux à trois, quatre ou plus ? Hein~ ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hé hé, en fait, je n'aime pas vraiment ce genre de blague.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ne le regrettez pas une fois que vous avez conclu l'affaire ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oups... c'est triste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je fais partie des habitants de Kedokiya et j'ai certainement l'obligation de réaliser mes propres souhaits. Quel est le problème?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oups... les choses vont mal. [NEWLINE](vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>On dirait que le jeu entre amis est terminé ? Pensez-vous que vous pouvez lutter contre moi qui ai reçu les enseignements de Zhao, l'élu de Dieu et du Fils de Dieu ? [NEWLINE] Ahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahaha~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Aïe, est-ce que cette ville va m'être donnée ? Alors je ne serai pas poli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'en ai marre de jouer à des jeux de guerre, mais les jeux entre amis sont plus amusants, qu'en pensez-vous ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tch... Qui essaies-tu de tromper ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tsk... cette défaite n'est que temporaire, mais je ne résisterai pas à cette capitulation... tant qu'elle n'ira pas trop loin.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Comment pourrais-je... comment pourrais-je... Sœur Shenzi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Comment pourrais-je... comment pourrais-je... Sœur Shenzi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Mon court accueille souvent des bals, pourquoi ne pas venir danser avec moi ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Mon terrain organise souvent des bals, pourquoi ne pas participer à une chasse à la beauté ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Ne vous méprenez pas, j'adore danser. Chienne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Il y a quelqu'un dans mon cœur et tu ne peux pas prendre sa place.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="fr_FR">
			<Text>Oups~ Nous sommes amis, vous ne laisserez pas vos troupes venir chez nous pour passer du temps, n'est-ce pas ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="fr_FR">
			<Text>Hahahaha... Vous n'envisagez vraiment pas de vous procurer des gardes du corps voyous ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="fr_FR">
			<Text>Ces choses stupides doivent toujours être brisées avant que nous puissions devenir honnêtes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="fr_FR">
			<Text>L’union des femmes aide la politique, mais l’union des hommes est une autre affaire…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>Sœur Shenzi a dit : &quot; La culture est la preuve de l'existence d'une société civilisée. &quot; [NEWLINE] Elle aimera certainement beaucoup votre civilisation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>Sœur Shenzi a dit un jour : « La culture est la preuve de l'existence d'une société civilisée. »[NEWLINE]Nous ne pouvons pas la laisser voir des choses honteuses comme vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Sœur Shenzi a déclaré : « Le développement de la technologie détermine jusqu'où une civilisation peut aller. » [NEWLINE] Elle aimera certainement beaucoup votre civilisation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Sœur Shenzi a dit un jour : « Le développement de la technologie détermine jusqu'où une civilisation peut aller. »[NEWLINE]Ne la laissez pas voir des choses honteuses comme vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="fr_FR">
			<Text>Oh~ Quelle flotte spectaculaire~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="fr_FR">
			<Text>Héhé~ Il me semble avoir vu une flotte de maquettes de bateaux dans une bouteille.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="fr_FR">
			<Text>J'invite beaucoup les habitants de votre pays à apprécier ma gloire passée. Tout d'abord, je voudrais remercier Maître Shenzhi pour votre appréciation et votre promotion, et Sœur Shenzi pour... (mille mots sont omis ci-dessous)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="fr_FR">
			<Text>Hé? Pouvez-vous réellement me surpasser en termes de performances de voyage ? C'est incroyable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="fr_FR">
			<Text>Ah ha ha ha... Nous sommes amis, vous ne laisserez pas votre armée de l'air voler au-dessus de nos têtes, n'est-ce pas ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="fr_FR">
			<Text>Ouais, ton spectacle d'aviation est si beau. Peux-tu me le montrer à nouveau ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Défenseur indéfectible du taoïsme</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>N'hésitera pas à condamner et refusera toujours de se rendre. [NEWLINE] N'aime pas interférer avec les civilisations auxquelles il croit, en particulier les civilisations qui déclarent l'amitié, et n'aime pas les civilisations qui changent ses croyances, en particulier les civilisations qui poignardent dans le dos et lancent des guerres surprises.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ne serait-il pas formidable si chacun pouvait assumer la responsabilité de ses engagements comme vous le faites ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_FRIEND" Language="fr_FR">
			<Text>Cammy croyait en ton intégrité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_SAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cammy est heureuse que vous partagiez ses intérêts.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous méritez de mourir ! Il mérite d'être comme ces hommes d'affaires sans scrupules en quête de profit, comme ces oligarques qui se croient toujours nobles, comme les bureaucrates qui oublient leurs responsabilités, comme les gangsters qui ajoutent l'insulte à l'injure des gens qui souffrent, et tout simplement comme les patients insensibles et indifférents au monde. Tout aussi damnables !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_SURPRISE_WAR" Language="fr_FR">
			<Text>Cammy déteste les moyens injustes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_ENCROACHING" Language="fr_FR">
			<Text>Cammy se méfie de vos tentatives pour le faire changer d'avis !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_LOADING_INFO" Language="fr_FR">
			<Text>Gouyue Kanmu suit le fils de Dieu Ji De ! Vous pourrez sûrement répandre la vérité à toute l’humanité, et alors tout le monde sera sur le bon chemin ! Génial, Gouyue Kammi, tu peux toujours trouver les défauts de ces soi-disant sages. Maintenant, ils ne sont pas qualifiés pour prêcher de la bonne manière. Alors c'est à toi de répandre ton évangile et de laisser tes évangélistes guider le monde. Piste de course !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Sur le bon chemin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsque vous possédez le palais pour la première fois, vous obtenez une relique [ICON_GreatWork_Relic]. La valeur de foi [ICON_Faith] fournie par la relique [ICON_GreatWork_Relic] est triplée. Chaque bâtiment de l'hôtel de ville fournit un emplacement de relique [ICON_GreatWork_Relic_Themed].
[NEWLINE]Permet d'acheter des unités de combat terrestre et de soutien en utilisant [ICON_Faith] Faith.
[NEWLINE] Possède l'unité unique Death Knight.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Disciple du Fils de Dieu, défenseur du taoïsme, chef des Chevaliers de la Mort</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Il n’y a pas de limite à la prévalence du mal, et je ne peux pas croire que ce soit la terre que mon mari et moi avons passé notre vie à construire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Face à cette 3207ème trahison des oligarques, nous n’avons d’autre choix que de nous armer de tous nos atouts. [NEWLINE]Alors, il faut compter avec tout le monde !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Kanmi, ou &quot;Gouyue Canmi&quot;. Il est connu comme le « fossile vivant de Kdokiya » et est un leader d'une durée de vie inhabituellement longue dans l'histoire de l'empire Kdokiya. Dans ses premières années, Cammu a rencontré Ji De, le fils de Dieu qui voyageait en Amérique du Nord dans sa ville natale de Yilinoyi. Cette admirable fille lui a transmis la lumière de la connaissance. Le jeune et têtu Cammu a un jour défié publiquement Ji De, mais a été vaincu par Shenzi, alors âgé de 5 ans, lors d'un débat. L'attitude tolérante de Jide a changé Cammy, et il est devenu le serviteur de Jide et a suivi ses enseignements tout au long de sa vie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]L'existence de Kamuo a fait beaucoup de bruit dans l'empire Kedokiya. Il remettait constamment en question les enseignements de Jide, mais celui-ci lui pardonnait même s'il était considéré comme un hérétique par ses compatriotes. Cette relation unique a fait de Cammu un personnage controversé, mais Jide insiste sur le fait que les gens devraient apprendre de Cammu. Les gens parlaient beaucoup de lui, et certaines personnes croyaient inconditionnellement aux paroles du Fils de Dieu Ji De et commençaient à apprendre de ses paroles et de ses actes mesquins et obstinés. Mais davantage de gens, même si Ji De faisait l'éloge de Cammiu, étaient très mécontents de lui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Cependant, Cammy n'a pas été du tout affecté par les rumeurs. Son comportement, son caractère et son ton étaient cohérents, et ses paroles fortes ont attiré l'attention de Leso, le fondateur de l'empire Kedokiya. . Lorsqu'il se moqua de lui devant Leso : « Tu n'es qu'un salaud qui veut être l'empereur de la république ! », Leso sourit avec tolérance et dit : « Au contraire, je viens de devenir gouverneur de l'empire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Au début du XVIIe siècle, cinquante ans s'étaient écoulés depuis la mort de Leso et la disparition de Jide. Cammy avait atteint l'âge de 83 ans. Après des années de divisions, de coups d'État et de seigneurs de guerre, l'empire Kedokiya est devenu une société oppressive et autoritaire en déclin, et Cammy le déplore profondément. Afin de sauvegarder les idéaux de Jide, il a essayé autrefois d'être un chanteur errant et a utilisé son chant pour éveiller les âmes insensibles des gens. Finalement, il s'est réveillé après avoir été arrêté et persécuté à maintes reprises et a formé une force quasi théocratique - le Chevaliers de la Mort. Sous la direction de Cammy, les Chevaliers de la Mort ont tenté d'établir une société idéale avec des droits humains égaux. Cependant, ils ont finalement disparu dans le conflit avec de nouvelles armes et des armes nucléaires, marquant ainsi la fin de l'ère.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Le style de leadership de Cammu était tenace et, bien que ses actions divisent la société, il a laissé un héritage de légende et de défi dans l'histoire. L'empire Keluqiya est un aperçu du rouleau de l'histoire humaine. La gloire romantique de Kammu dans ses dernières années est suffisante pour rivaliser avec la prospérité de l'ère de Ji De et Lesuo, mais elle a également marqué le début d'une fin inévitable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La construction de la zone spécialisée de Kedokia peut être réalisée très tôt. Une fois achevée, elle peut également s'emparer du territoire par des bombes culturelles. Elle peut elle-même fournir des méthodes de gouvernance flexibles, et les constructeurs initialement doués peuvent également développer le territoire. plus tôt. .
[NEWLINE][NEWLINE]Par rapport aux autres dirigeants de Kedokia, la capacité de Kammu a été développée en dernier, mais cela en vaut la peine. Il est tout à fait possible d’envisager une victoire religieuse ou une victoire de conquête aussi bien qu’une victoire culturelle.
[NEWLINE][NEWLINE]Pour Cammi, la relique [ICON_GreatWork_Relic] [ICON_Faith] est la plus importante, il peut en tirer 3 fois la valeur de foi de [ICON_Faith]. Dans le même temps, Cammu peut utiliser la valeur de foi [ICON_Faith] pour acheter des unités de combat terrestres et des unités de soutien, ce qui donne dans une certaine mesure à Cammu un avantage au combat.
[NEWLINE][NEWLINE] Même si les Chevaliers de la mort coûtent cher, leur arbre de promotion unique en vaut vraiment la peine. Leur mobilité rapide leur permet de se précipiter rapidement sur n'importe quel champ de bataille et ils ont la capacité de fournir un soutien médical aux unités amies à proximité, tandis qu'eux-mêmes La menace de combat qu’elle peut représenter ne peut être sous-estimée. De plus, leur efficacité à apprendre de l'expérience est inégalée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La construction de la zone de Kedokia s'accompagne souvent de bombes culturelles au point où elles peuvent s'emparer « pacifiquement » de votre territoire, et ce n'est pas une bonne idée de coexister pacifiquement en étroite collaboration avec un tel voisin. [Mississippi Mound] peut maintenir l'économie initiale de Kedoqiya, et l'existence de [Urban City] permet également à Kedoqiya de construire une ville à haut développement avec des routes et des zones commerciales à haut bonus.
[NEWLINE][NEWLINE] En construisant la capitale d'origine, Cammu peut obtenir une relique [ICON_GreatWork_Relic] qui produit plus de [ICON_Faith] valeurs de foi. S'il perd la capitale, il peut obtenir une autre relique [ICON_GreatWork_Relic]. À cet effet, sa carte civique Bâtiment central Il existe un emplacement de relique [ICON_GreatWork_Relic_Themed] spécialement pour placer les reliques [ICON_GreatWork_Relic]. De plus, Cammu peut utiliser la valeur de foi [ICON_Faith] pour acheter des unités de combat terrestre et des unités de soutien, ce qui, dans une certaine mesure, confère à Cammu un avantage au combat. Il est bon de penser aux victoires religieuses ou aux victoires de conquête ainsi qu'aux victoires culturelles.
[NEWLINE][NEWLINE]En tant qu'IA, Cammy n'hésitera pas à condamner et à riposter fermement contre quiconque le trahit. Même s'il ne lancera pas de guerre surprise, vous vous méfierez toujours de ce fou qui poursuit la justice. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Arrête, qui es-tu ? Que fais-tu dans un endroit comme celui-ci ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis Cammi, une étudiante du Fils de Dieu et le chef spirituel du peuple de Kedokiya. Ce n'est pas le lieu pour discuter, venez discuter dans l'un de nos bastions voisins.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>...Alors partons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis Cammi, une étudiante du Fils de Dieu et le chef spirituel du peuple de Kedokiya. Dites-nous d'où vous venez et nous vous inviterons à visiter notre base.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous leur fournirons des armes d'autodéfense.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous n'avons rien pour vous divertir ici, alors revenez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Respiration profonde)... Gui'an, étant donné que vous êtes des étrangers après tout, nous avons acheté des cadeaux pour vous lors de cette visite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce n’est pas si difficile non plus…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>... Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Formalisons les relations diplomatiques, construisons une ambassade.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Euh……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>... Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous devez comprendre ce que cela signifie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne te crois pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Au fait, moi, Kanmi, je ne te trahirai jamais même si je te promets mille pièces d'or.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Alors nous sommes camarades.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Allons... (respirons profondément)... formons une amitié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bien merci...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>... Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il est temps pour nous de passer à l’étape suivante vers des alliances, allez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_SAME_RELIGION" Language="fr_FR">
			<Text>Battons-nous pour nos idéaux communs et laissons l’évangile de la vérité être annoncé au monde, camarade.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_ENCROACHING_RELIGION" Language="fr_FR">
			<Text>Arrêtez d’égarer les gens ! Je te punirai un jour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je n'ai pas perdu mon respect pour vous, monsieur. Peu importe à quel point vous êtes décevant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_GID" Language="fr_FR">
			<Text>Mon mari, mon guide, mon juge, mon traître</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La trahison est une trahison, et la rencontre cesse d'exister à cause de vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_LS" Language="fr_FR">
			<Text>Un tyran avec deux moments de tyrannie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je n'ai rien à te dire.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_KM" Language="fr_FR">
			<Text>Petit traître décevant...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce que j'aime le plus, c'est la ferme volonté qui est en toi, c'est ce à quoi je désire...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KM" Language="fr_FR">
			<Text>Un homme déterminé doit apporter de la vitalité à la société...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Garçon, tu es un vrai homme. Même les choses puissantes ne peuvent pas briser votre cœur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KM" Language="fr_FR">
			<Text>Je vois mon propre reflet en toi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Peu importe que vous le fassiez intentionnellement ou non, je vous transférerai immédiatement de l'armée !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est très bien. S'il vous plaît, pardonnez-moi d'être ému tout à l'heure.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Euh……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>... Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai eu tort? Où est-ce que je me suis trompé? Attendez, je viendrai tout de suite à votre porte pour en discuter avec vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Espèce de salaud n'est vraiment pas un être humain ! [NEWLINE](vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Mon mari m'a dit que la vérité ne peut être vaincue !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je me bats pour la vérité ! Et vous échouerez certainement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne veux pas faire avancer les choses.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Voulez-vous même intimider les autres à cet égard ? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne peux pas te battre, je l'admets.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La vérité ne peut pas être vaincue... mais pourquoi serais-je vaincu... tout comme M.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La vérité ne peut pas être vaincue... mais pourquoi serais-je vaincu... tout comme M.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Je pense que je dois être un pervers. Quand je te vois, je ne peux penser à rien d'autre...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>C'est un vrai plaisir de faire des choses avec vous, contrairement aux prétendants qui amènent tant de soucis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Dieu merci, j'ai finalement perdu tout intérêt pour toi et je ne serai plus affecté par ton connard.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Ne me regarde pas comme ça, je suis déjà assez vieux, et j'ai déjà réservé une place dans mon cœur pour un foutu... gars qui est déjà mort...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="fr_FR">
			<Text>Soupir... Il faut de l'argent, de l'argent, de l'argent partout, pouvez-vous m'apprendre comment gagner de l'argent ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="fr_FR">
			<Text>Biens mal acquis, pensez-vous que vos revenus sont dignes de votre peuple ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>La population est si nombreuse... pouvez-vous garantir leur bonheur ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>Dix pièces et neuf pièces vides... Vous devez être un tyran, non ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="fr_FR">
			<Text>Pourquoi la discipline de fer de l’armée ne peut-elle pas cultiver la qualité du peuple ? C'est génial que tu le penses aussi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="fr_FR">
			<Text>Votre peuple a peur du service militaire, hein ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="fr_FR">
			<Text>Ces gangsters auraient dû être tués depuis longtemps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="fr_FR">
			<Text>Êtes-vous avec ces gangsters ? Sinon, tuez-les rapidement !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>Le mari a déclaré : « La culture est la preuve de l'existence d'une société civilisée. » [NEWLINE] En voyant tout cela, elle doit avoir un sourire réconfortant sur son visage.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>Le mari a dit : « La culture est la preuve de l'existence d'une société civilisée. » [NEWLINE] Vous ne semblez pas vouloir que votre civilisation existe ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Le mari a déclaré : « Le développement de la technologie détermine jusqu'où une civilisation peut aller. » [NEWLINE] C'est dommage qu'elle ne puisse plus le voir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Le monsieur a déclaré : « Le développement de la technologie détermine jusqu'où une civilisation peut aller. » [NEWLINE] Et vous devez payer des impôts lorsque vous vous arrêtez à Keduqiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="fr_FR">
			<Text>Un jour, je construirai une flotte aussi énorme que la vôtre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="fr_FR">
			<Text>Vous ne devez pas ignorer la force de la flotte, ni mon défi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="fr_FR">
			<Text>Nous invitons toujours les gens à apprécier et à apprendre de l’héritage de M.. Voulez-vous venir aussi ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="fr_FR">
			<Text>Ne pensez pas que l'héritage de votre mari sera comparé à vous, un jour les gens reconnaîtront sa volonté.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="fr_FR">
			<Text>Mon chemin est clair et droit, suivez-moi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="fr_FR">
			<Text>Mon chemin est clair et correct, et ce ne sera jamais le fantasme intouchable que vous avez apporté à tout le monde !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez toujours su bien faire votre propre truc, plutôt que d'envahir le monde extérieur, c'est quelque chose que j'admire beaucoup...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="fr_FR">
			<Text>Pensez-vous que nous ne saurons pas vos mauvaises actions ? Je te punirai un jour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="fr_FR">
			<Text>Un jour, je construirai une force aérienne aussi grande que la vôtre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="fr_FR">
			<Text>Vous ne devez pas ignorer la puissance aérienne et vous ne devez pas ignorer mon défi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>C’est une époque tellement enviable et merveilleuse, mais je ne comprends toujours pas pourquoi elle l’évite toujours.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>Ce que j'apprécie dans votre testament, c'est qu'elle ne veut jamais voir des gens vivre dans une situation désespérée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>C’est une période de souffrance vraiment triste, mais contrairement à mon mari, je ne pense pas que la souffrance devrait exister.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>Ce que j'apprécie dans votre testament, c'est qu'elle ne veut jamais voir les gens se livrer à une fausse prospérité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>unité divine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La ville a une fidélité de +1. Une ville avec une fidélité totale fournit +1 en valeur culturelle [ICON_Culture] et en valeur de foi [ICON_Faith].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Enquêter sur les choses pour acquérir des connaissances</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les sanctuaires et les temples fournissent une valeur de [ICON_Science] de technologie égale à leur production fixe de [ICON_Faith].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>travail collaboratif</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les villes qui suivent cette religion gagnent +2 en production [ICON_Production].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Croyance compatible</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les villes qui adhèrent à cette religion reçoivent un bonus de foi pour chaque religion de la ville (avec au moins un adepte).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DHARMA_FHB_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gagnez le bonus de foi des adeptes de chaque religion de la ville (qui doit avoir au moins 1 adepte). La ville gagne 1 point d'habitabilité [ICON_Amenities] pour chaque religion (doit avoir au moins 1 adepte). Les missionnaires gagnent +2 spreads. +100 % de pression religieuse de la route commerciale [ICON_TradeRoute], +5 de fidélité pour les villes suivant la religion dominante.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
