<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 22:40:58 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_EXPANSION2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La Terra Santa fornisce [ICON_Science] Scienza pari al bonus adiacente [ICON_Faith] Fede.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GHILDEGARD_OF_BINGEN_TRAIT" Language="it_IT">
			<Text>Se la Terra Santa ha almeno un edificio di primo livello, la città avrà +10% di valore tecnologico [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Re della felicità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Mi piacciono le civiltà con grandi popolazioni, specialmente quelle con un alto reddito in monete d'oro; non mi piacciono le civiltà con popolazioni sparse e un basso reddito in monete d'oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Siete molto capaci di governare il Paese, quindi dobbiamo incoraggiarci a vicenda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INCOME" Language="it_IT">
			<Text>Oho apprezza il tuo modo di governare il Paese.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Oops... è davvero infelice per la tua gente essere governata da persone senza talento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INCOME" Language="it_IT">
			<Text>Ouhu disprezza la tua incompetenza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_LOADING_INFO" Language="it_IT">
			<Text>Il piccolo principe delle dita di Dio, le corna del vitello del Figlio di Dio, la pupilla degli occhi dei guardiani dell'impero, anche i martiri ti aprono la strada. Ouhuo, il re della felicità che porta felicità al mondo, ora la responsabilità di portare felicità al mondo ricade su di te. Usa la tua conoscenza per nutrire le persone e portare il tuo impero a nuovi livelli, e finalmente riconquisterai i tuoi sogni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Jizenian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_OH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Terreno agricolo +2 [ICON_Food] Cibo quando adiacente ad almeno un tumulo del Mississippi. Quando sostituisci le strutture migliorate con l'area [ICON_District], riceverai immediatamente 120 monete d'oro [ICON_Gold] una volta (l'effetto effettivo cambia con la velocità del gioco). Dopo aver sbloccato [Filosofia politica]/[Diritto divino dei re]/[Economia], puoi ottenere rispettivamente 1/1/ aggiuntivo 2 volte [ICON_Gold] monete d'oro.
[NEWLINE] Gli artefatti [ICON_GreatWork_Artifact] e le reliquie [ICON_GreatWork_Relic] forniscono prestazioni turistiche 3x [ICON_Tourism] e +2 [ICON_Culture] Cultura se non ci sono altri bonus di output.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Ojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>Il monarca di seconda generazione di Keluqiya, Re della Felicità, più tardi noto come: Re dell'Avventura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_1" Language="it_IT">
			<Text>Grazie alla guida di Dio e agli insegnamenti del Figlio di Dio, sarò sicuramente in grado di soddisfare le aspettative di tutti e creare un mondo ideale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KHJY_OH_QUOTE_2" Language="it_IT">
			<Text>Anch'io faccio parte del popolo di Kedokiya e ho certamente la responsabilità di badare al mio bene.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ouhuo, noto anche come Niujiao Ouhuo, era un monarca che soffriva di emozioni contrastanti nella storia dell'Impero Kedokiya. È il discepolo preferito di Ji De e dovrebbe diventare il prossimo grande monarca. All'inizio della sua ascesa al potere, mostrò eccellenti capacità di leadership, soprattutto nell'agricoltura, che portarono a un periodo di esplosione demografica e prosperità nell'Impero Kedokiya, chiamato [Anno Jize].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Tuttavia, a metà del suo regno, Ojo si trovò in una situazione in cui perse se stesso. Indulgendo nel piacere e trascurando gli affari di governo, il suo governo divenne più indulgente e laissez-faire. Sebbene l'Impero Kedokiya avesse una grande popolazione durante questo periodo, il suo ordine politico e sociale vacillò gradualmente, causando molte controversie e insoddisfazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] La direzione della vita di Ojo è cambiata radicalmente nel momento in cui è stato rovesciato. Ji De, il mentore che aveva sempre ammirato e seguito, rimase deluso dalla sua caduta. Soprannominato il &quot;Re Avido&quot;, Ojo è stato fortemente criticato. In questo momento critico, le critiche di Jide divennero il fattore scatenante del suo risveglio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] L'esiliato Oho inizia il suo viaggio intorno al mondo, inseguendo l'avventura che sognava fin da quando era bambino. Ha sperimentato molti mondi sconosciuti, ha assistito a vari paesaggi strani e ha assaggiato cibi esotici. Questa carriera errante è diventata una bella storia in &quot;Adventure King Ouhuo&quot;. L'esperienza e la saggezza accumulate durante il viaggio lo hanno reso più maturo e profondo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Ouhuo ha finalmente trovato la sua intenzione originale. Anche se non può più governare l'impero, da uomo saggio ha dato un contributo indelebile all'eredità culturale e alla prosperità di Kedokiya con le sue storie di avventure e intuizioni. La leggenda di Oho divenne un capitolo unico e profondo nella storia dell'Impero Kedokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>La costruzione dell'area specializzata di Kedokia può essere effettuata molto presto. Una volta completata, il territorio può essere conquistato con bombe culturali. Essa stessa può anche fornire metodi di governo flessibili e i costruttori inizialmente dotati possono anche sviluppare il territorio prima.
[NEWLINE][NEWLINE]Sotto Ojo, i terreni agricoli [ICON_Food] costruiti intorno ai Mississippi Mounds facevano sì che la gente non soffrisse mai la fame. Quando la popolazione raggiunge un certo punto critico o quando è in grave bisogno, Ojo può ottenere una notevole quantità di [ICON_Gold] denaro sostituendo le strutture migliorate con aree.
[NEWLINE][NEWLINE]Allo stesso tempo, le reliquie e i reperti culturali ottenuti da Ouhuo sono più attraenti. La tripla prestazione turistica [ICON_Tourism] e il valore culturale aggiuntivo [ICON_Culture] consentono a Ouhuo di ottenere facilmente la vittoria culturale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KHJY_OH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>La costruzione della zona di Kedokia è spesso accompagnata da bombe culturali al punto che possono conquistare &quot;pacificamente&quot; il tuo territorio, e non è una buona idea convivere pacificamente a stretto contatto con un vicino del genere. [Mississippi Mound] può mantenere l'economia iniziale di Kedoqiya e l'esistenza di [Urban City] consente anche a Kedoqiya di costruire una città ad alto sviluppo con rotte e aree commerciali ad alto bonus.
[NEWLINE][NEWLINE]I terreni agricoli che circondano i Mississippi Mounds sono di grande valore [ICON_Food] per Ojo e, se necessario, è possibile pianificare immediatamente un'area di progetti di miglioramento per estrarre monete d'oro [ICON_Gold].
[NEWLINE][NEWLINE] Allo stesso tempo, le reliquie e i relitti sono molto minacciosi nelle sue mani [ICON_Tourism] e quasi senza rivali in termini di trionfi culturali [ICON_Culture].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ops, ciao! Io sono Ouhuo, il Re della Felicità. Sotto la guida del Dito Scelto di Dio Zhao e del Figlio di Dio, creerò un mondo ideale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vieni da lontano? Vieni alla mia corte come ospite, sono un degno ospite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>vero? È fantastico, andiamo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vieni da lontano? Vieni al mio palazzo come ospite e raccontami della tua città natale?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciao!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per il regalo, mi piace molto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Scusa, ho visto questa roba e non mi interessa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciao! Il mio emissario è venuto con i miei vecchi giocattoli e un po' di soldi, dato che probabilmente disprezzi questi piccoli giocattoli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Poi ti chiedono di prenderti cura di loro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ops...triste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>ambasciata! ambasciata! Voglio fondare un'ambasciata nella tua capitale!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Pazzesco!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>ah.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ih ih, vai avanti, vai avanti. Vai avanti con fiducia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ahhh...mi dispiace~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>EHI! Per favore, apriteci i vostri confini.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Allora sei il mio 101esimo amico!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ahaha... mi dispiace tanto, sono stato troppo occupato ultimamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>EHI! facciamo amicizia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Allora sei il mio 101esimo amico!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ops...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ehi amici, volete formare un'alleanza?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="it_IT">
			<Text>Il denaro è una buona cosa, ma sfortunatamente non è tutto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>La popolazione è così numerosa che il tuo fardello sarà pesante dopo ~ Andiamo, andiamo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="it_IT">
			<Text>Sei già povero, quindi smetti di cercare di essere grasso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>Pensi che con meno persone andrà tutto bene? Ci sono sempre persone che non lo sopportano, come me.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Potresti aver dimenticato il tuo accordo con me, ma non ti biasimo. Perché ho già la capacità di realizzarlo da solo...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_GID" Language="it_IT">
			<Text>Sorella Shenzi~♥</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Signore Dio, non ti deluderò mai.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_LS" Language="it_IT">
			<Text>Gli anziani rispettabili devono comunque mostrare il giusto atteggiamento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non so davvero come osi dire una cosa del genere————Sei così bello!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KHJY_OH_LIKE_KM" Language="it_IT">
			<Text>Sebbene sia severo, è un fratello gentile Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Finché ti renderai conto dei tuoi errori e passerai la vita cercando di rimediare, sarai ancora mio studente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KHJY_OH" Language="it_IT">
			<Text>i miei studenti, i miei migliori studenti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Forse non te ne rendi conto, ma ho già visto il tuo futuro... beh, sei una brava persona.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KHJY_OH" Language="it_IT">
			<Text>Il miglior studente del Figlio di Dio è anche il peggiore studente...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ahi, i miei occhi hanno visto un miraggio? Come è cambiato il tuo esercito da uno o due a tre, quattro o più? Eh~?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ih ih, in realtà non mi piace molto questo tipo di scherzi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non pentirtene una volta concluso l'accordo ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ops...triste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Faccio parte del popolo di Kedokiya e certamente ho l'obbligo di soddisfare i miei desideri. Qual è il problema?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ops... le cose si stanno mettendo male. [NEWLINE](ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sembra che il gioco degli amici sia finito? Pensi di poter combattere contro di me che ho ricevuto gli insegnamenti del Prescelto da Dio Zhao e del Figlio di Dio? [NEWLINE]Ahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ahi, questa città mi sarà data? Allora non sarò educato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sono stanco di giocare ai giochi di guerra, ma i giochi con gli amici sono più divertenti, cosa ne pensi?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Tch...chi stai cercando di ingannare?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Tsk... questa sconfitta è solo temporanea, ma non resisterò a questa resa... purché non vada troppo lontano.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Come potrei...come potrei io...sorella Shenzi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Come potrei...come potrei io...sorella Shenzi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>La mia corte ospita spesso dei balli, perché non vieni a ballare con me?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>Il mio campo ospita spesso balli, perché non andare a caccia di bellezza?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Non fraintendermi, è solo che adoro ballare. Cagna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>C'è qualcuno nel mio cuore e tu non puoi prendere il suo posto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="it_IT">
			<Text>Oops~ Siamo amici, non lascerai che le tue truppe vengano a casa nostra per uscire, giusto?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="it_IT">
			<Text>Hahahaha... Davvero non stai pensando di assumere delle guardie del corpo delinquenti?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="it_IT">
			<Text>Queste cose sciocche devono sempre essere smantellate prima che possiamo diventare onesti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="it_IT">
			<Text>L’unione delle donne aiuta la politica, ma l’unione degli uomini è un’altra questione…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>Sorella Shenzi ha detto: &quot;La cultura è la prova dell'esistenza di una società civilizzata.&quot; [NEWLINE] Sicuramente le piacerà moltissimo la tua civiltà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>Sorella Shenzi una volta disse: &quot;La cultura è la prova dell'esistenza di una società civile&quot;.[NEWLINE]Non possiamo permetterle di vedere cose vergognose come te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>Sorella Shenzi ha detto: &quot;Lo sviluppo della tecnologia significa quanto lontano può arrivare una civiltà.&quot; [NEWLINE] Sicuramente le piacerà moltissimo la tua civiltà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>Sorella Shenzi una volta disse: &quot;Lo sviluppo della tecnologia significa quanto lontano può arrivare una civiltà&quot;.[NEWLINE]Non permetterle di vedere cose vergognose come te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="it_IT">
			<Text>Oh~ Che flotta spettacolare~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="it_IT">
			<Text>Hehe~ Mi sembra di aver visto una flotta di modellini di navi in ​​una bottiglia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="it_IT">
			<Text>Sono molto lieto che la gente del vostro paese apprezzi la mia gloria passata. Prima di tutto, vorrei ringraziare il signor Godzhi per il vostro apprezzamento e la vostra promozione, e la sorella Shenzi per... (mille parole sono omesse di seguito)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="it_IT">
			<Text>EHI? Puoi davvero superarmi nelle prestazioni di viaggio? È incredibile.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="it_IT">
			<Text>Ah ah ah ah... Siamo amici, non lascerai che la tua aviazione voli sopra le nostre teste, vero?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KHJY_OH_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="it_IT">
			<Text>Sì, il tuo spettacolo sull'aviazione in aereo è così bello. Puoi mostrarmelo di nuovo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Difensore incrollabile del Taoismo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KM_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Non esiterà a condannare e rifiuterà sempre di arrendersi. [NEWLINE] Gli piace non interferire con le civiltà in cui crede, soprattutto quelle che dichiarano amicizia, e non gli piacciono le civiltà che cambiano le sue convinzioni, soprattutto quelle che lo pugnalano alle spalle e lanciano guerre a sorpresa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non sarebbe fantastico se tutti potessero assumersi la responsabilità dei propri impegni come fai tu?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_FRIEND" Language="it_IT">
			<Text>Cammy credeva nella tua integrità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_SAME" Language="it_IT">
			<Text>Cammy è felice che tu condivida i suoi interessi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Meriti di morire! Merita di essere proprio come quegli uomini d'affari senza scrupoli che mirano al profitto, proprio come quegli oligarchi che pensano sempre di essere nobili, proprio come i burocrati che dimenticano le proprie responsabilità, proprio come i gangster che aggiungono la beffa al danno per le persone che soffrono, e proprio come come i pazienti insensibili e indifferenti al mondo: altrettanto dannati!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_BACKSTAB_AVERSE_SURPRISE_WAR" Language="it_IT">
			<Text>Cammy odia i mezzi ingiusti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KM_ENCROACHING" Language="it_IT">
			<Text>Cammy diffida dei tuoi tentativi di fargli cambiare idea!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_LOADING_INFO" Language="it_IT">
			<Text>Gouyue Kanmu segue il figlio di Dio Ji De! Sarai sicuramente in grado di diffondere la verità a tutta l'umanità, e poi tutti saranno sulla strada giusta! Fantastico, Gouyue Kammu, puoi sempre trovare i difetti di quei cosiddetti saggi. Ora non sono qualificati per predicare nel modo giusto. Quindi spetta a te diffondere il tuo vangelo e lasciare che i tuoi evangelisti guidino il mondo. Pista da corsa!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sulla strada giusta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KM_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Quando possiedi il Palazzo per la prima volta, ottieni una reliquia [ICON_GreatWork_Relic]. Il valore di fede [ICON_Faith] fornito dalla reliquia [ICON_GreatWork_Relic] viene triplicato. Ogni edificio del municipio fornisce uno slot per le reliquie [ICON_GreatWork_Relic_Themed].
[NEWLINE]Consente l'acquisto di unità di supporto e combattimento terrestre utilizzando la [ICON_Faith] Fede.
[NEWLINE] Possiede l'unità unica Death Knight.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Cammu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>Seguace del Figlio di Dio, difensore del Taoismo, capo dei Cavalieri della Morte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_1" Language="it_IT">
			<Text>Non c’è limite alla prevalenza del male e non posso credere che questa sia la terra che io e mio marito abbiamo passato la vita a costruire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KM_QUOTE_2" Language="it_IT">
			<Text>Di fronte a questo 3207esimo tradimento da parte degli oligarchi, non abbiamo altra scelta che armarci con tutte le nostre risorse. [NEWLINE]Allora... tutto va preso in considerazione!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Kanmi o &quot;Gouyue Canmi&quot;. È conosciuto come il &quot;fossile vivente di Kdokiya&quot; ed è un leader insolitamente longevo nella storia dell'Impero Kdokiya. Nei suoi primi anni, Cammu incontrò Ji De, il figlio di Dio che stava viaggiando nel Nord America nella sua città natale di Yilinoyi, questa ragazza ammirevole gli trasmetteva la luce della conoscenza. Il giovane e testardo Cammu una volta sfidò pubblicamente Ji De, ma fu sconfitto dall'allora bambino di 5 anni Shenzi in un dibattito. L'atteggiamento tollerante di Jide cambiò Cammy, che divenne il suo assistente e seguì i suoi insegnamenti per tutta la vita.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]L'esistenza di Kamuo suscitò molto scalpore nell'Impero Kedokiya. Metteva costantemente in dubbio gli insegnamenti di Jide, ma fu perdonato da Jide anche se era considerato un eretico dai suoi compatrioti. Questa relazione unica ha reso Cammu una figura controversa, ma Jide insiste che le persone dovrebbero imparare da Cammu. La gente parlava molto di lui, e alcune persone credevano incondizionatamente nelle parole del Figlio di Dio Ji De e cominciavano a imparare dalle sue parole e azioni meschine e ostinate. Ma molte persone, anche se Ji De lodava Cammiu, erano molto insoddisfatte di lui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Tuttavia, Cammy non è stato minimamente toccato dalle voci. Il suo comportamento, il suo carattere e il suo tono erano coerenti e le sue parole forti hanno attirato l'attenzione di Leso, il fondatore dell'Impero Kedokiya. . Quando lo schernì davanti a Leso: &quot;Sei solo un bastardo che vuole essere l'imperatore della repubblica!&quot;, Leso sorrise con tolleranza e disse: &quot;Al contrario, sono appena diventato governatore dell'impero. .&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]All'inizio del XVII secolo erano trascorsi cinquant'anni dalla morte di Leso e dalla scomparsa di Jide e Cammy aveva raggiunto l'età di 83 anni. Dopo anni di divisioni, colpi di stato e signori della guerra, l'Impero Kedokiya è diventato una società oppressiva e autoritaria in declino, e Cammy lo deplora profondamente. Per salvaguardare gli ideali di Jide, una volta cercò di diventare un cantante errante e usò il suo canto per risvegliare le anime insensibili delle persone. Alla fine, si risvegliò dopo essere stato arrestato e perseguitato più e più volte, e formò una forza quasi teocratica: il Cavalieri della Morte. Sotto la guida di Cammy, i Cavalieri della Morte cercarono di stabilire una società ideale con pari diritti umani. Tuttavia, alla fine scomparvero nel conflitto con nuove armi e armi nucleari, segnando la fine dell'era.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Lo stile di leadership di Cammu era tenace e, sebbene le sue azioni creassero divisioni nella società, lasciò un'eredità di leggenda e sfida nella storia. L'Impero Keluqiya è uno scorcio nel rotolo della storia umana. La gloria romantica di Kammu nei suoi ultimi anni è sufficiente per competere con la prosperità dell'era di Ji De e Lesuo, ma ha anche inaugurato una fine inevitabile.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>La costruzione dell'area specializzata di Kedokia può essere effettuata molto presto. Una volta completata, il territorio può essere conquistato con bombe culturali. Essa stessa può anche fornire metodi di governo flessibili e i costruttori inizialmente dotati possono anche sviluppare il territorio prima.
[NEWLINE][NEWLINE]Rispetto ad altri leader di Kedokia, l'abilità di Kammu è stata sviluppata per ultima, ma ne vale la pena. È del tutto possibile considerare la vittoria religiosa o la vittoria di conquista così come la vittoria culturale.
[NEWLINE][NEWLINE]Per Cammy, la reliquia [ICON_GreatWork_Relic] [ICON_Faith] è la più importante, da essa può ottenere 3 volte il valore di fede di [ICON_Faith]. Allo stesso tempo, Cammu può utilizzare il valore della fede [ICON_Faith] per acquistare unità di combattimento terrestri e unità di supporto, il che in una certa misura dà a Cammu un vantaggio in combattimento.
[NEWLINE][NEWLINE] Sebbene i Cavalieri della Morte siano costosi, il loro esclusivo albero di promozione vale sicuramente i soldi spesi. La loro rapida mobilità può raggiungere rapidamente qualsiasi campo di battaglia e hanno la capacità di fornire supporto medico alle unità amiche vicine, mentre loro stessi la minaccia di combattimento che può rappresentare non può essere sottovalutata. Inoltre, la loro efficienza nell'imparare dall'esperienza non ha rivali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KM_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>La costruzione dell'area di Kedokia è spesso accompagnata da bombe culturali al punto da poter conquistare &quot;pacificamente&quot; il tuo territorio, e non è una buona idea convivere pacificamente a stretto contatto con un vicino del genere. [Mississippi Mound] può mantenere l'economia iniziale di Kedoqiya e l'esistenza di [Urban City] consente anche a Kedoqiya di costruire una città ad alto sviluppo con rotte e aree commerciali ad alto bonus.
[NEWLINE][NEWLINE] Costruendo la capitale originale, Cammu può ottenere una reliquia [ICON_GreatWork_Relic] che produce più [ICON_Faith] valori di fede. Se perde la capitale, può ottenere un'altra reliquia [ICON_GreatWork_Relic]. A questo scopo, la sua Edificio centrale C'è uno slot per le reliquie [ICON_GreatWork_Relic_Themed] specifico per posizionare le reliquie [ICON_GreatWork_Relic]. Inoltre, Cammu può utilizzare il valore della fede [ICON_Faith] per acquistare unità di combattimento terrestri e unità di supporto, il che in una certa misura conferisce a Cammu un vantaggio in battaglia. È bello pensare alle vittorie religiose o di conquista così come alle vittorie culturali.
[NEWLINE][NEWLINE]Come IA, Cammy non esiterà a condannare e vendicarsi fermamente contro chiunque lo tradisca. Anche se non lancerà una guerra a sorpresa, sarai sempre diffidente nei confronti di questo pazzo che persegue la giustizia. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Fermati, chi sei? Cosa ci fai in un posto come questo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sono Cammi, uno studente del Figlio di Dio e leader spirituale del popolo di Kedokiya. Questo non è il posto adatto per parlare, vieni a parlare in una delle nostre roccaforti vicine.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>...Allora partiamo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sono Cammi, uno studente del Figlio di Dio e leader spirituale del popolo di Kedokiya. Per favore dicci da dove vieni e ti inviteremo a visitare la nostra base.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Forniremo loro armi di autodifesa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non abbiamo niente con cui intrattenerti qui, quindi torna indietro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Respiro profondo)...Gui'an, considerando che dopo tutto siete stranieri, abbiamo acquistato alcuni regali per voi durante questa visita.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non è nemmeno così difficile…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Formalizziamo le relazioni diplomatiche, costruiamo un'ambasciata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ehm……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Dovresti capire cosa significa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non ti credo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>A proposito, io, Kanmi, non ti tradirò mai anche se ti promettessi mille monete d'oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Allora siamo compagni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Facciamo... (fai un respiro profondo)... formiamo un'amicizia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Bene grazie...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È giunto il momento di fare il passo successivo verso le alleanze, forza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_SAME_RELIGION" Language="it_IT">
			<Text>Combattiamo per i nostri ideali comuni e lasciamo che il vangelo della verità sia consegnato al mondo, compagno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_KM_ENCROACHING_RELIGION" Language="it_IT">
			<Text>Smettila di portare le persone fuori strada! Un giorno ti punirò.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non ho perso il rispetto per lei, signore. Non importa quanto tu sia deludente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_GID" Language="it_IT">
			<Text>Mio marito, la mia guida, il mio giudice, il mio traditore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il tradimento è tradimento e l'incontro cessa di esistere a causa tua.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_LS" Language="it_IT">
			<Text>Un tiranno con due momenti di tirannia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non ho niente da dirti.....</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_KM_LIKE_KHJY_OH_KM" Language="it_IT">
			<Text>Piccolo traditore deludente...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciò che mi piace di più è la tua ferma volontà, che è ciò che desidero...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_GID_LIKE_KM" Language="it_IT">
			<Text>Un uomo determinato deve portare vitalità alla società...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ragazzo, sei un vero uomo. Anche le cose potenti non possono spezzarti il ​​cuore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_KM" Language="it_IT">
			<Text>Vedo il mio riflesso in te</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non mi interessa se lo fai intenzionalmente o no, ti trasferirò immediatamente dall'esercito!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Va bene, ti prego, perdonami se mi sono emozionato in questo momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ehm……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>...Tsk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi sbagliavo? Dove ho sbagliato? Aspetta, verrò subito alla tua porta per discuterne con te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Tu bastardo non sei davvero un essere umano! [NEWLINE](ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mio marito mi ha detto che la verità non può essere sconfitta!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Combatto per la verità! E fallirai sicuramente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non voglio portare a termine le cose.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vuoi anche fare il prepotente con gli altri a questo riguardo? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non posso batterti, lo ammetto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La verità non può essere sconfitta... ma perché dovrei essere sconfitto anch'io... proprio come Mr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KM_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La verità non può essere sconfitta... ma perché dovrei essere sconfitto anch'io... proprio come Mr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>Credo di essere un pervertito, quando ti vedo non riesco a pensare ad altro...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>È un vero piacere fare cose con te, a differenza dei corteggiatori che portano così tante preoccupazioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Grazie a Dio, alla fine ho perso interesse per te e non sarò più influenzato dal tuo buco del culo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Non guardarmi così, sono già piuttosto vecchio, e ho già riservato un posto nel mio cuore per un dannato... ragazzo che è già morto...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="it_IT">
			<Text>Sigh... Soldi, soldi, soldi sono necessari ovunque. Puoi insegnarmi come si fanno soldi?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="it_IT">
			<Text>Guadagni illeciti, pensi che il tuo reddito sia degno del tuo popolo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>La popolazione è così numerosa... puoi garantire la loro felicità?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>Dieci stanze e nove stanze vuote...Devi essere un tiranno, vero?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="it_IT">
			<Text>Perché la disciplina ferrea dei militari non può coltivare la qualità delle persone? È fantastico che anche tu la pensi così.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="it_IT">
			<Text>La tua gente ha paura del servizio militare, eh?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="it_IT">
			<Text>Questi gangster avrebbero dovuto essere uccisi molto tempo fa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="it_IT">
			<Text>Sei con quei gangster? In caso contrario, uccidili velocemente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>Il marito ha detto: &quot;La cultura è la prova dell'esistenza di una società civile.&quot; [NEWLINE] Vedendo tutto questo, deve avere un sorriso confortante sul viso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>Il marito ha detto: &quot;La cultura è la prova dell'esistenza di una società civilizzata.&quot; [NEWLINE] Non sembri volere che la tua civiltà esista?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>Il marito ha detto: &quot;Lo sviluppo della tecnologia significa fin dove può arrivare una civiltà.&quot; [NEWLINE] È un peccato che lei non possa più vederlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>Il signore ha detto: &quot;Lo sviluppo della tecnologia significa quanto lontano può arrivare una civiltà.&quot; [NEWLINE] Ma devi pagare le tasse quando ti fermi a Keduqiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="it_IT">
			<Text>Un giorno costruirò una flotta grande quanto la tua.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="it_IT">
			<Text>Non dovresti ignorare la forza della flotta, né dovresti ignorare la mia sfida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="it_IT">
			<Text>Diamo sempre il benvenuto alle persone che apprezzano e imparano dall'eredità di Mr.. Vuoi venire anche tu?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="it_IT">
			<Text>Non pensare che l'eredità di tuo marito sarà paragonata alla tua, un giorno la gente riconoscerà la sua volontà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="it_IT">
			<Text>La mia strada è chiara e giusta, seguimi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="it_IT">
			<Text>Il mio percorso è chiaro e corretto, e non sarà mai la fantasia intoccabile che hai portato a tutti!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="it_IT">
			<Text>Sei sempre stato capace di fare bene le tue cose, piuttosto che invadere il mondo esterno, questa è una cosa che ammiro molto...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="it_IT">
			<Text>Pensi che non sapremo delle tue azioni malvagie? Un giorno ti punirò.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="it_IT">
			<Text>Un giorno costruirò un'aeronautica grande quanto la tua.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="it_IT">
			<Text>Non dovresti ignorare la potenza aerea e non dovresti ignorare la mia sfida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="it_IT">
			<Text>È un’epoca così invidiabile e meravigliosa, ma ancora non capisco perché lei lo eviti sempre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="it_IT">
			<Text>Ciò che apprezzo del tuo testamento è che non vuole mai vedere persone che vivono in gravi difficoltà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="it_IT">
			<Text>È un momento davvero triste di sofferenza, ma a differenza di mio marito, non credo che la sofferenza dovrebbe esistere.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_KM_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="it_IT">
			<Text>Ciò che apprezzo del tuo testamento è che non vuole mai vedere le persone indulgere in una falsa prosperità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>unità divina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_DIVINE_UNIQUENESS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La città ha +1 lealtà. Una città con lealtà completa fornisce +1 valore culturale [ICON_Culture] e valore fede [ICON_Faith].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Investigare le cose per acquisire conoscenza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_PURSUING_KNOWLEDGE_TO_THE_END_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Santuari e templi forniscono [ICON_Science] di tecnologia pari alla loro produzione fissa di [ICON_Faith].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_NAME" Language="it_IT">
			<Text>lavoro collaborativo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_LABOR_HELP_WORK_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le città che seguono questa religione ottengono +2 [ICON_Production] alla produzione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Compatibile con la fede</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_COMPATIBILITY_OF_BELIEFS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le città che aderiscono a questa religione ricevono un bonus di fede da ogni religione presente nella città (con almeno un aderente).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DHARMA_FHB_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ottieni il bonus di fede dei seguaci da ogni religione nella città (che deve avere almeno 1 seguace). La città guadagna 1 punto di [ICON_Amenities] abitabilità da ogni religione (deve avere almeno 1 aderente). I missionari ottengono +2 spread. +100% pressione religiosa dalla rotta commerciale [ICON_TradeRoute], +5 lealtà per le città che seguono la religione dominante.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
