<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 18:59:54 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Imperio de Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cosmopolita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ignora la solicitud técnica para mostrar el recurso de hierro [ICON_RESOURCE_Iron]. No puede producir colonos, recompensa a un colono cada vez que despejas un puesto avanzado bárbaro. +1 [ICON_TradeRoute] capacidad de ruta comercial por ciudad conquistada. Obtén la tecnología &quot;Cartografía&quot; después de construir la Armería por primera vez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>CAMA Y DESAYUNO</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Reemplaza los cuarteles pero las áreas no destacadas, más baratas de construir. +1 [ICON_HOUSING] vivienda. Las unidades anticaballería producidas en esta área tienen +1 [ICON_Movement] de movimiento. +3 Lealtad por turno para la ciudad en la que te encuentres.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_NAME" Language="es_ES">
			<Text>merodeador</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad de Anti-Caballería Medieval Zhang Yu, reemplazando a Lanceros. +10 [ICON_Strength] Fuerza de combate cuando luchas en un continente que no sea en el que se encuentra tu capital. Puede consumir 1 [ICON_Movement] movimiento para saquear. Mejora para lanzar y disparar a la falange.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>militar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Addis es una unidad anti-caballería característica del período clásico, reemplaza a los lanceros, tiene mayor efectividad en combate pero mayores costos de mantenimiento. +10 [ICON_Strength] Fuerza de combate al luchar contra bárbaros. +5 [ICON_Strength] Fuerza de combate al atacar la defensa del área. Mejora a Merodeador.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>zhang yu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>presupuesto cuidadosamente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de conquistar una ciudad, todas las unidades dentro de 3 mosaicos obtienen experiencia adicional. Cada unidad de batalla tiene una fuerza de combate adicional de +2 [ICON_Strength] para cada promoción. [ICON_Gold] costo de mantenimiento -1 para unidades de combate por turno cuando están en guerra con una civilización importante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_ZHANGYU" Language="es_ES">
			<Text>Zhang Yu, ¡un excelente líder! En tu opinión, la fuerza de un ejército no depende del número, ¡sino de la fuerza y ​​el buen equipamiento de los soldados! ¡Los soldados bajo tu mando no temen los peligros y derrotan a todos los enemigos en el campo de batalla! ¡Y si miras alrededor del mundo, valientes asaltantes te traerán buenas noticias en tierras lejanas! No te preocupes por los chismes y las calumnias de otras personas, ¡eventualmente construirás un magnífico imperio que asombrará al mundo!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
