<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 18:59:54 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Impero di Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cosmopolita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ignora la richiesta tecnica di visualizzare la risorsa ferro [ICON_RESOURCE_Iron]. Non può produrre coloni, premia un colono ogni volta che ripulisci un avamposto barbaro. +1 [ICON_TradeRoute] capacità di rotta commerciale per città conquistata. Ottieni la tecnologia &quot;Cartografia&quot; dopo aver costruito l'Armeria per la prima volta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>B&amp;B</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sostituisce le caserme ma le aree non in primo piano, più economiche da costruire. +1 [ICON_HOUSING] alloggio. Le unità anti-cavalleria prodotte da quest'area hanno +1 movimento [ICON_Movement]. +3 Fedeltà per turno per la città in cui ti trovi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_NAME" Language="it_IT">
			<Text>predone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Unità anti-cavalleria medievale Zhang Yu, in sostituzione dei lancieri. +10 [ICON_Strength] Forza di combattimento quando combatti in un continente diverso da quello in cui si trova la tua capitale. Può consumare 1 [ICON_Movement] movimento per saccheggiare. Passa alla lancia e spara alla falange.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_NAME" Language="it_IT">
			<Text>militare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Addis è una caratteristica unità anti-cavalleria del periodo classico, sostituisce i lancieri, ha una maggiore efficacia in combattimento ma costi di manutenzione più elevati. +10 [ICON_Strength] Forza di combattimento quando si combattono i barbari. +5 [ICON_Strength] Forza di combattimento quando si attacca la difesa ad area. Passa a Malandrino.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>ZhangYu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>budget con attenzione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dopo aver conquistato una città, tutte le unità entro 3 caselle guadagnano esperienza bonus. Ogni unità di battaglia ha un ulteriore +2 [ICON_Strength] forza di combattimento per ogni promozione. Costo di mantenimento di [ICON_Gold] -1 per le unità combattenti per turno quando sei in guerra con una grande civiltà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_ZHANGYU" Language="it_IT">
			<Text>Zhang Yu, un leader eccellente! Secondo te la forza di un esercito non dipende dal numero, ma dalla forza e dall'equipaggiamento dei soldati! I soldati sotto il tuo comando non hanno paura dei pericoli e sconfiggono tutti i nemici sul campo di battaglia! E se guardi in giro per il mondo, coraggiosi predoni ti porteranno buone notizie in terre lontane! Non preoccuparti dei pettegolezzi e delle calunnie degli altri, alla fine costruirai un magnifico impero che stupirà il mondo!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
