<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 18:59:54 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Empire d'Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cosmopolite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ignore la requête technique pour afficher la ressource de fer [ICON_RESOURCE_Iron]. Impossible de produire des colons, récompense un colon à chaque fois que vous nettoyez un avant-poste barbare. +1 [ICON_TradeRoute] capacité de route commerciale par ville conquise. Obtenez la technologie &quot;Cartographie&quot; après avoir construit l'Armurerie pour la première fois.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Chambres d'hôtes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Remplace les casernes mais les zones non explorées, moins chères à construire. +1 [ICON_HOUSING] logement. Les unités anti-cavalerie produites à partir de cette zone ont +1 [ICON_Movement] mouvement. +3 Loyauté par tour pour la ville où vous vous trouvez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>maraudeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unité anti-cavalerie médiévale de Zhang Yu, remplaçant les lanciers. +10 [ICON_Strength] Force de combat lorsque vous combattez sur un continent autre que celui où se trouve votre capitale. Peut consommer 1 mouvement [ICON_Movement] pour piller. Passez à la lance et tirez sur la phalange.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>militaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Addis est une unité anti-cavalerie caractéristique de la période classique, elle remplace les lanciers, a une plus grande efficacité au combat mais des coûts de maintenance plus élevés. +10 [ICON_Strength] Force de combat lorsque vous combattez des barbares. +5 [ICON_Strength] Force de combat lors de l'attaque de la défense de zone. Mise à niveau vers Maraudeur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Zhang Yu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>budget soigneusement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Après avoir conquis une ville, toutes les unités à moins de 3 tuiles gagnent un bonus d'expérience. Chaque unité de combat a une force de combat supplémentaire de +2 [ICON_Strength] pour chaque promotion. [ICON_Gold] coût de maintenance -1 pour les unités de combat par tour lorsqu'elles sont en guerre avec une civilisation majeure.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_ZHANGYU" Language="fr_FR">
			<Text>Zhang Yu, un excellent leader ! A votre avis, la force d'une armée ne dépend pas du nombre, mais de la force et de l'équipement des soldats ! Les soldats sous votre commandement n'ont pas peur des dangers et vainquent tous les ennemis sur le champ de bataille ! Et si vous regardez autour du monde, de braves pillards vous apporteront de bonnes nouvelles dans des terres lointaines ! Ne vous souciez pas des commérages et des calomnies des autres, vous finirez par construire un magnifique empire qui étonne le monde !</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
