<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 18:59:54 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Imperium Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kosmopolityczny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ignoruje prośbę techniczną o wyświetlenie zasobu żelaza [ICON_RESOURCE_Iron]. Nie może produkować osadników, nagradza osadnika za każdym razem, gdy oczyścisz posterunek barbarzyńców. +1 [ICON_TradeRoute] przepustowości szlaku handlowego za każde podbite miasto. Zdobądź technologię „Kartografia” po wybudowaniu Zbrojowni po raz pierwszy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>NOCLEG ZE ŚNIADANIEM</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zastępuje koszary, ale nieoznaczone obszary, tańsze w budowie. +1 mieszkanie [ICON_HOUSING]. Jednostki przeciw kawalerii wyprodukowane z tego obszaru mają +1 [ICON_Movement] ruchu. +3 Lojalność na turę dla miasta, w którym się znajdujesz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>maruder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zhang Yu Średniowieczna jednostka przeciw kawalerii, zastępująca włóczników. +10 [ICON_Strength] Siła bojowa podczas walki na kontynencie innym niż ten, na którym znajduje się Twoja stolica. Może zużyć 1 ruch [ICON_Movement], aby zdobyć łup. Ulepsz do włóczni i strzelaj falangą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>wojskowy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Addis to charakterystyczna jednostka przeciw kawalerii okresu klasycznego, która zastępuje włóczników, ma większą skuteczność bojową, ale wyższe koszty utrzymania. +10 [ICON_Strength] Siła bojowa podczas walki z barbarzyńcami. +5 [ICON_Strength] siły bojowej podczas atakowania obrony obszarowej. Ulepsz do Marudera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zhang Yu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>budżet ostrożnie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Po podbiciu miasta wszystkie jednostki w promieniu 3 pól zyskują dodatkowe doświadczenie. Każda jednostka bojowa ma dodatkowe +2 [ICON_Strength] siły bojowej za każdy awans. [ICON_Gold] koszt utrzymania -1 dla jednostek bojowych na turę podczas wojny z dużą cywilizacją.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_ZHANGYU" Language="pl_PL">
			<Text>Zhang Yu, doskonały przywódca! Twoim zdaniem siła armii nie zależy od liczebności, ale od siły i wyposażenia żołnierzy! Żołnierze pod twoim dowództwem nie boją się niebezpieczeństw i pokonają wszystkich wrogów na polu bitwy! A jeśli rozejrzysz się po świecie, odważni najeźdźcy przyniosą ci dobre wieści z odległych krain! Nie przejmuj się plotkami i oszczerstwami innych ludzi, w końcu zbudujesz wspaniałe imperium, które zadziwi świat!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
