<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 18:59:54 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Reich von Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Addis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kosmopolitisch</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ignoriert die Tech-Anfrage, [ICON_RESOURCE_Iron] Eisenressource anzuzeigen. Kann keine Siedler produzieren, belohnt jedes Mal einen Siedler, wenn Sie einen barbarischen Außenposten räumen. +1 [ICON_TradeRoute] Handelsroutenkapazität pro eroberter Stadt. Erhalten Sie die &quot;Kartographie&quot;-Technologie, nachdem Sie die Waffenkammer zum ersten Mal gebaut haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>B&amp;B</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ersetzt Kasernen, aber nicht gekennzeichnete Bereiche, billiger zu bauen. +1 [ICON_HOUSING] Gehäuse. Anti-Kavallerie-Einheiten, die in diesem Gebiet produziert werden, haben +1 [ICON_Movement] Bewegung. +3 Loyalität pro Runde für die Stadt, in der du dich befindest.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rumtreiber</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Mittelalterliche Anti-Kavallerie-Einheit Zhang Yu als Ersatz für Speerkämpfer. +10 [ICON_Strength] Kampfstärke, wenn Sie auf einem anderen Kontinent als dem kämpfen, auf dem sich Ihre Hauptstadt befindet. Kann 1 [ICON_Movement]-Bewegung zum Plündern verbrauchen. Rüsten Sie zum Speer auf und schießen Sie auf die Phalanx.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Militär</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Addis ist eine charakteristische Anti-Kavallerie-Einheit in der klassischen Zeit. Sie ersetzt Speerkämpfer. Sie hat eine stärkere Kampfeffektivität, aber höhere Wartungskosten. +10 [ICON_Strength] Kampfstärke im Kampf gegen Barbaren. +5 [ICON_Strength] Kampfstärke beim Angriff auf die Gebietsverteidigung. Upgrade auf Rumtreiber.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zhang Yu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>sorgfältig budgetieren</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nach der Eroberung einer Stadt erhalten alle Einheiten innerhalb von 3 Geländefeldern Bonuserfahrung. Jede Kampfeinheit hat zusätzlich +2 [ICON_Strength] Kampfstärke für jede Beförderung. [ICON_Gold] Wartungskosten -1 für Kampfeinheiten pro Runde im Krieg mit einer großen Zivilisation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_ZHANGYU" Language="de_DE">
			<Text>Zhang Yu, ein ausgezeichneter Anführer! Ihrer Meinung nach hängt die Stärke einer Armee nicht von der Anzahl ab, sondern von der Stärke und der guten Ausrüstung der Soldaten! Die Soldaten unter deinem Kommando haben keine Angst vor Gefahren und besiegen alle Feinde auf dem Schlachtfeld! Und wenn Sie sich auf der ganzen Welt umsehen, werden Ihnen mutige Räuber in fernen Ländern gute Nachrichten bringen! Kümmern Sie sich nicht um den Klatsch und die Verleumdung anderer Leute, Sie werden schließlich ein großartiges Imperium aufbauen, das die Welt in Erstaunen versetzt!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
