<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 18:59:54 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Аддис</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Аддис Империя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ADDIS_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Аддис</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>космополит</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ALL_HOME_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Игнорирует технический запрос на отображение железного ресурса [ICON_RESOURCE_Iron]. Не может производить поселенцев, вознаграждает поселенца каждый раз, когда вы очищаете аванпост варваров. +1 [ICON_TradeRoute] пропускной способности торгового пути на каждый захваченный город. Получите технологию &quot;Картография&quot; после постройки Оружейной в первый раз.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Бед Энд Брекфаст</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_RUJIA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Заменяет казармы, но неизвестную область, дешевле в постройке. +1 [ICON_HOUSING] жилье. Противокавалерийские подразделения, созданные в этой области, получают +1 [ICON_Movement] к движению. +3 лояльности за ход для города, в котором вы находитесь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>мародер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JLZ_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Чжан Юй Средневековый антикавалерийский отряд, заменяющий копейщиков. +10 [ICON_Strength] к боевой мощи при сражении на континенте, отличном от того, где находится ваша столица. Может потреблять 1 движение [ICON_Movement], чтобы получить добычу. Улучшите копье и стреляйте фалангой.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>военный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FH_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Аддис — характерный антикавалерийский юнит классического периода, заменяет копейщиков, обладает большей боеспособностью, но более высокими затратами на содержание. +10 [ICON_Strength] к боевой мощи при сражении с варварами. +5 [ICON_Strength] Боевая мощь при атаке на оборону области. Улучшить до Мародера.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Чжан Юй</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>бюджет тщательно</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ZHANGYU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>После завоевания города все юниты в пределах 3 клеток получают дополнительный опыт. Каждая боевая единица получает дополнительную боевую мощь +2 [ICON_Strength] для каждого повышения. [ICON_Gold] Стоимость обслуживания -1 для боевых единиц за ход, когда они находятся в состоянии войны с крупной цивилизацией.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_ZHANGYU" Language="ru_RU">
			<Text>Чжан Юй, отличный лидер! По-вашему, сила армии зависит не от численности, а от силы и экипировки воинов! Солдаты под вашим командованием не боятся опасностей и побеждают всех врагов на поле боя! А если вы оглянетесь по всему миру, отважные рейдеры принесут вам хорошие новости в дальних краях! Плевать на чужие сплетни и клевету, со временем вы построите великолепную империю, которая поразит мир!</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
