<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 18:25:27 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LANCE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Lanza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LANCE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>imperio de lanza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LANCE_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>lanza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LANCE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>capital de la cerveza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LANCE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las plantaciones y los campamentos brindan grandes bonificaciones de adyacencia a Beer Squares. Las grandes ciudades con una población de 10 o más obtienen +1 [ICON_Amenities] amenidades de las instalaciones de entretenimiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BEERSQUARE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>plaza de la cerveza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BEERSQUARE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El área de actividad religiosa característica de Lance reemplaza a Tierra Santa, y el costo de construcción es menor. [NEWLINE][NEWLINE] Cada área adyacente le da una bonificación de [ICON_Faith] de fe. El área ya no obtiene la bonificación de adyacencia cuando está adyacente a montañas. Las bonificaciones de fe [ICON_Faith] adyacentes también otorgan [ICON_SCIENCE] Ciencia, y las casillas con santuarios otorgan +1 [ICON_GreatScientist] puntos de gran científico por turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DRUNKARD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Vino Mengzi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DRUNKARD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Lance es una unidad cuerpo a cuerpo con 3 [ICON_Movement] de movilidad en el período clásico. Tiene una ruta de mejora única para los monjes. Al matar una unidad, obtienes un valor de tecnología [ICON_SCIENCE] equivalente al 50 % de la potencia de combate de la unidad muerta. El poder de combate seguirá mejorando a medida que se desbloquee la tecnología.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_BAIJIKANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Bai Jikang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BAIJIKANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ciudad central</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BAIJIKANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+3% de tecnología [ICON_SCIENCE] para el capital [ICON_Capital] por plaza de cerveza en el país. [ICON_Capital] +30 % [ICON_Production] Productividad para ciudades que no son capitales dentro de las 6 celdas de la capital al construir áreas y proyectos urbanos; las ciudades que no son capitales dentro de las 9 celdas fuera del rango de 6 celdas no tienen perjuicio; otras ciudades que no son capitales -10% a todas las salidas. [NEWLINE]El proyecto Oktoberfest está disponible en ciudades con plazas de cerveza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_BAIJIKANG" Language="es_ES">
			<Text>¡Bai Jikang, levanta tu copa! Tu fuerte deseo de conocimiento y fe es un regalo del cielo. Si puede hacer que las personas sean felices y saludables, puede inspirarlas a crear grandes cosas. Conducirás a la gente por el camino ancho y utilizarás tu ingenio para traer un futuro brillante y libre al país.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
