<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 18:25:27 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LANCE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Lancia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LANCE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>impero di lancia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LANCE_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>lancia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LANCE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>capitale della birra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LANCE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le piantagioni e gli accampamenti forniscono grandi bonus di adiacenza alle piazze della birra. Le grandi città con una popolazione pari o superiore a 10 ottengono +1 [ICON_Amenities] amenità dalle strutture di intrattenimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BEERSQUARE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>piazza della birra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BEERSQUARE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La caratteristica area di attività religiosa di Lance sostituisce la Terra Santa e il costo di costruzione è inferiore. [NEWLINE][NEWLINE] Ogni area adiacente le conferisce un bonus [ICON_Faith] di Fede. L'area non ottiene più il bonus di adiacenza quando è adiacente alle montagne. I bonus [ICON_Faith] Fede adiacenti danno anche [ICON_SCIENCE] Scienza, mentre i riquadri con santuari danno +1 [ICON_GreatScientist] punti Grande Scienziato per turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DRUNKARD_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Vino Mengzi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DRUNKARD_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Lance è un'unità da mischia con 3 [ICON_Movement] mobilità nel periodo classico.Ha un percorso di aggiornamento unico per i monaci. Quando uccidi un'unità, ottieni un valore tecnologico [ICON_SCIENCE] pari al 50% della potenza di combattimento dell'unità uccisa. La potenza di combattimento continuerà a migliorare man mano che la tecnologia viene sbloccata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_BAIJIKANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Bai Jikan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BAIJIKANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>città centrale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BAIJIKANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+3% [ICON_SCIENCE] tecnologia per [ICON_Capital] capitale per quadrato di birra nel paese. [ICON_Capital] +30% [ICON_Production] Produttività per le città non capitali entro 6 celle dalla capitale durante la costruzione di aree e progetti urbani; le città non capitali entro 9 celle al di fuori dell'intervallo di 6 celle non hanno debuff; altre città non capitali -10% a tutte le uscite. [NEWLINE]Il progetto dell'Oktoberfest è disponibile nelle città con piazze della birra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_BAIJIKANG" Language="it_IT">
			<Text>Bai Jikang, alza il bicchiere! Il tuo forte desiderio di conoscenza e fede è un dono del cielo. Se riesci a rendere le persone felici e in salute, puoi ispirarle a creare grandi cose. Condurrai le persone sulla strada ampia e userai la tua ingegnosità per portare un futuro luminoso e libero al paese.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
