<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 18:25:27 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LANCE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Lance</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LANCE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>lance empire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LANCE_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>lance</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LANCE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>capitale de la bière</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LANCE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les plantations et les camps offrent d'importants bonus de contiguïté aux places de bière. Les grandes villes de 10 habitants et plus obtiennent +1 [ICON_Amenities] commodités des installations de divertissement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BEERSQUARE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>place de la bière</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_BEERSQUARE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La zone d'activité religieuse caractéristique de Lance remplace la Terre Sainte et le coût de construction est inférieur. [NEWLINE][NEWLINE] Chaque zone adjacente lui confère un bonus [ICON_Faith] de Foi. La zone ne bénéficie plus du bonus d'adjacence lorsqu'elle est adjacente à des montagnes. Les bonus de Foi [ICON_Faith] adjacents donnent également [ICON_SCIENCE] Science, et les cases avec des sanctuaires donnent +1 [ICON_GreatScientist] points de Grand Scientifique par tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DRUNKARD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Vin Mengzi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DRUNKARD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lance est une unité de mêlée avec une mobilité de 3 [ICON_Movement] dans la période classique. Elle a un chemin d'amélioration unique pour les moines. Lorsque vous tuez une unité, obtenez une valeur technologique [ICON_SCIENCE] égale à 50 % de la puissance de combat de l'unité tuée. La puissance de combat continuera de s'améliorer à mesure que la technologie sera déverrouillée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_BAIJIKANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Bai Jikang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BAIJIKANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>centre ville</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BAIJIKANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+3 % de technologie [ICON_SCIENCE] pour un capital de [ICON_Capital] par carré de bière dans le pays. [ICON_Capital] +30 % [ICON_Production] Productivité pour les villes autres que les capitales à moins de 6 cellules de la capitale lors de la construction de zones et de projets urbains ; les villes autres que les capitales à moins de 9 cellules en dehors de la plage de 6 cellules n'ont pas d'affaiblissement ; les autres villes autres que les capitales -10% sur toutes les sorties. [NEWLINE]Le projet Oktoberfest est disponible dans les villes avec des places à bière.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_BAIJIKANG" Language="fr_FR">
			<Text>Bai Jikang, levez votre verre ! Votre fort désir de connaissance et de foi est un don du ciel. Si vous pouvez rendre les gens heureux et en bonne santé, vous pouvez les inciter à créer de grandes choses. Vous dirigerez le peuple sur la voie large et utiliserez votre ingéniosité pour apporter un avenir brillant et libre au pays.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
