<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 13:00:11 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FLOWERMAKER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Fleuriste</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FLOWERMAKER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Remplace le constructeur par un peu plus de mouvement [ICON_Movement] et un peu plus de travail que le constructeur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_THE_SEA_OF_FLOWER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>mer de fleurs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_THE_SEA_OF_FLOWER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Remplacez le grenier, +2[ICON_Housing] logement +1[ICON_Culture] valeur culturelle, +2[ICON_Food] nourriture, +3[ICON_FAITH] foi et +4[ICON_Amenities] commodités dans un rayon de 5 pâtés de maisons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_FLOWER_FIELD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>champ de fleurs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_FLOWER_FIELD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'installation d'amélioration spéciale du champ de fleurs de soleil fournit +1 [ICON_Culture] valeur culturelle, +2 [ICON_FAITH] foi et +1 [ICON_Gold] pièce d'or, et la terre sainte peut obtenir des bonus standard du champ de fleurs. [NEWLINE] [NEWLINE]Bonus de contiguïté après avoir déverrouillé la féodalité municipale : les champs de fleurs obtiennent +2 [ICON_Gold] pour deux champs de fleurs adjacents. [NEWLINE]Bonus de proximité après avoir débloqué la standardisation des éléments technologiques : chaque champ de fleurs adjacent à un champ de fleurs recevra +2 [ICON_Gold] pièces d'or</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KAZAMI_YUKA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Yuka Kazami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Si c'était moi... les fleurs pourraient fleurir même dans les nuages</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>fleurs de printemps fantaisie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque citoyen [ICON_Citizen] fournit +1 [ICON_Culture] production culturelle. [NEWLINE] [NEWLINE] Après avoir fait des recherches sur l'éducation, chaque citoyen obtiendra +0,5 [ICON_Science] sortie de valeur technologique, et après avoir recherché la théorie scientifique, il y aura une sortie supplémentaire de +0,5 [ICON_Science] valeur technologique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KAZAMI_YUKA_ABILITY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Signe de fleur &quot;Fleur de Gensokyo&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KAZAMI_YUKA_ABILITY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque installation améliorée &quot;Flower Field&quot; fournira 3 % de valeur culturelle [ICON_Culture] supplémentaire pour la ville où elle se trouve, une valeur technologique [ICON_Science] et augmentera la productivité de 2 % [ICON_Production] de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>champ de fleurs de soleil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>champ de fleurs de soleil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Habitants de Hanada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_KAZAMI_YUKA" Language="fr_FR">
			<Text>Impliqué dans une tempête incroyable, avançant dans la confusion, et vous, le grand Kazami Yuka-sama, nous sortirez sûrement des ténèbres sans limites et nous donnerez espoir et rêves. Racontez l'attente des fleurs dans un autre monde et remodelez la couleur dorée du champ de fleurs du soleil.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY01_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>fleurs de printemps fantaisie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY01_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque citoyen [ICON_Citizen] fournit +1 [ICON_Culture] production culturelle. [NEWLINE] Après avoir recherché l'éducation, chaque citoyen obtiendra une sortie de valeur technologique de +0,5 [ICON_Science], et après avoir recherché la théorie scientifique, il y aura une sortie de valeur technologique supplémentaire de +0,5 [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY02and3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Tyran du massacre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY02and3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités militaires ont +7 [ICON_Strength] puissance d'attaque dans tous les cas, mais [ICON_Production] production -30% lors de la production d'une unité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY_STR" Language="fr_FR">
			<Text>Tyran of Slaughter : +7 [ICON_Strength] puissance d'attaque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_FLOWERMAKER_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>En raison du puissant pouvoir démoniaque de Kazami Yuka, cela a affecté les unités de la civilisation de Kazami Yuka.En fin de compte, les pouvoirs démoniaques se sont attirés et se sont rassemblés en un constructeur nommé &quot;Flower Farmer&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_FLOWERMAKER_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>En tant qu'unité spéciale qui rassemble la puissance monstrueuse de Kazami Yuka, elle n'a pas elle-même une forte puissance de combat, mais elle est professionnelle en termes de construction. Sous la direction de Kazami Yuka, ils ont ouvert d'innombrables territoires et construit d'innombrables installations. développement de la civilisation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_THE_SEA_OF_FLOWER_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>La mer de fleurs est un bâtiment caractéristique qui est né inconsciemment à cause de l'obsession de Kazami Yuuka pour les fleurs.Plutôt que de dire que le centre-ville contient la mer de fleurs, il vaut mieux dire que la mer de fleurs orne le centre-ville. Les fleurs continuent de pousser sous le pouvoir inconscient de Youxiang. , il n'est donc pas nécessaire de payer trop de ressources pour cela, et les gens aiment aussi beaucoup cet environnement et en sont fiers.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_FLOWER_FIELD_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Par rapport à Huahai, Huatian ne comptait pas sur la propre force de Youxiang. En tant que culture artificielle, cela peut donner à Youxiang une force supplémentaire. Bien que ce ne soit pas une installation particulièrement délicate, elle est également indispensable. Cela est également dû à la relation entre Huahai et Huatian Existence , formant la culture avec les caractéristiques de la civilisation Sun Flower Field.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_IMPROVEMENT_FLOWER_FIELD_Faith" Language="fr_FR">
			<Text>+1 [icon_FAITH] de l'amélioration adjacente Flower Field</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_THE_POWER_INSTITUTE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Institut de force G.O.T.S</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_THE_POWER_INSTITUTEL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Il est déverrouillé après avoir étudié l'ingénierie militaire. Il est utilisé pour inspirer Youxiang à gagner plus de puissance. Il gagne en puissance en absorbant la &quot;structure mondiale&quot;. Un seul peut être construit à l'échelle mondiale et la première phase des projets d'acquisition de puissance peut être réalisée après la construction. Cela peut donner un gros bonus aux zones environnantes qui en ont besoin, et un petit bonus aux autres zones. Et obtenez des bonus des champs de fleurs, des camps militaires, des zones industrielles et des collèges, obtenez beaucoup de bonus. Lorsqu'il est utilisé comme point de départ d'une route commerciale, vous pouvez obtenir +4 [ICON_Production] de production à partir de cette route commerciale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HALF_POWER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Moissonneuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HALF_POWER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'institut de recherche pour la récupération d'énergie, connu sous le nom de Harvester, peut être utilisé pour la deuxième phase du projet d'acquisition d'énergie après la construction</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FULL_POWER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Salle de purification</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FULL_POWER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La puissance obtenue peut être purifiée davantage par rapport à avant, afin d'obtenir une capacité plus forte.Après la construction, la troisième phase du projet d'acquisition de puissance peut être réalisée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_ENCAMPMENT_01" Language="fr_FR">
			<Text>+4 [icon_PRODUCTION] de la caserne adjacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_CITY_CENTER" Language="fr_FR">
			<Text>+3 [icon_GOLD] depuis le centre-ville adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_CAMPUS_01" Language="fr_FR">
			<Text>+5 [icon_SCIENCE] des zones d'académie adjacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE" Language="fr_FR">
			<Text>+6 [icon_PRODUCTION] de la zone industrielle adjacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_FLOWER_FIELD" Language="fr_FR">
			<Text>+2 [icon_SCIENCE] de l'amélioration adjacente Flower Field</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_FLOWER_FIELD_02" Language="fr_FR">
			<Text>+2 [icon_PRODUCTION] de l'amélioration adjacente Flower Field</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_RESOURCE_LEY_LINE_01" Language="fr_FR">
			<Text>+3 [icon_PRODUCTION] depuis les lignes telluriques adjacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_RESOURCE_LEY_LINE_02" Language="fr_FR">
			<Text>+3 [icon_SCIENCE] depuis les lignes telluriques adjacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_Science" Language="fr_FR">
			<Text>+3 [icon_SCIENCE] de l'Institut de force G.O.T.S adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_Faith" Language="fr_FR">
			<Text>+3 [icon_FAITH] du G.O.T.S Force Institute adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_Gold" Language="fr_FR">
			<Text>+3 [icon_GOLD] du G.O.T.S Force Institute adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_Production" Language="fr_FR">
			<Text>+5 [icon_PRODUCTION] du G.O.T.S Force Institute adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_Culture" Language="fr_FR">
			<Text>+2 [icon_CULTURE] du G.O.T.S Force Institute adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_FLOWER_S_LIAVABILITY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>auxine de fleur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_FLOWER_S_LIAVABILITY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La première phase de recherche peut rendre les fleurs plus luxuriantes. À l'avenir, toutes les villes auront une habitabilité de +2 [ICON_Amenities], qui peut être complétée deux fois.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_01_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Extracteur d'énergie Premier Ordre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_01_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans la première phase de recherche, l'énergie peut être obtenue à partir des fleurs et des pensées des gens sur les fleurs, et toutes les villes du futur auront une productivité de +8 %[icon_PRODUCTION]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_02_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Extracteur d'énergie deuxième étage</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_02_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans la première phase de recherche, plus d'énergie peut être obtenue à partir des fleurs et du désir des gens pour les fleurs, et toutes les villes auront une productivité de +8 % [icon_PRODUCTION] à l'avenir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_03_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Extracteur d'énergie étape 3</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_03_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans la première phase de la recherche, une énorme quantité d'énergie peut être obtenue à partir des fleurs et du désir des gens pour les fleurs dans le monde entier. À l'avenir, toutes les villes auront une productivité de +8 % [icon_PRODUCTION]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_04_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Extracteur d'énergie étape quatre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_04_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La première phase de la recherche peut faire en sorte que les fleurs absorbent les pensées redondantes des gens et aient une plus grande vitalité, favorisant ainsi le développement des villes avec des fleurs comme corps principal. À l'avenir, toutes les villes recevront +10 % [icon_GOLD] pièces d'or</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_05_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Extracteur d'énergie étape 5</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_05_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La première phase de recherche peut faire déborder la vitalité des fleurs et les transférer là où elles sont nécessaires, favorisant ainsi le développement des villes avec les fleurs comme corps principal.À l'avenir, toutes les villes ajouteront 10% [icon_GOLD] pièces d'or</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_MOV_ADD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>manœuvre de surcharge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_MOV_ADD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans la première phase de recherche, toutes les unités peuvent obtenir la puissance de Youxiang, qui a été continuellement étendue après la recherche, et l'utiliser pour la mobilité. Toutes les unités ont +1 [ICON_Movement] puissance de mouvement, qui peut être recherchée deux fois</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_STR_UNITS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>éclat de puissance</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_STR_UNITS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans la deuxième phase de recherche, donnez les fragments de puissance Yuxiang aux unités militaires, afin qu'elles puissent obtenir des capacités de plateau plus puissantes, et +8 [ICON_Strength] puissance d'attaque dans tous les cas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_INT_ADD_01_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>cerveau externe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_INT_ADD_01_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans la deuxième phase de la recherche, en raison du trop grand nombre d'affaires à traiter, via le réseau électrique unique généré par Youxiang grâce à un renforcement continu, connectez un cerveau externe pour gérer les affaires gouvernementales, +1 emplacement de politique de joker</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_INT_ADD_02_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cerveau externe n° 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_INT_ADD_02_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La deuxième phase de recherche, obtenue après la naissance du n ° 1, emplacement de politique générique +1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_FLOWER_S_POWER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>tolérance du monde</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_FLOWER_S_POWER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans la deuxième phase de recherche, toutes les unités sont plus acceptées par le monde après avoir reçu l'influence de la puissance naturelle de Youxiang, et peuvent récupérer HP après avoir pris des mesures, et +5 HP de récupération par tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_PROJECT_TWO_STR_ADD_MF" Language="fr_FR">
			<Text>Éclats de force : +8 [ICON_Strength] Attaque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_PROJECT_THREE_TRUE_WEAPON_MF" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Corps complet&quot; : +30[ICON_Strength] puissance d'attaque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_THREE_TRUE_WEAPON_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Complet&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_THREE_TRUE_WEAPON_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La troisième phase de la recherche, si elle était terminée, signifierait une victoire facile. [NEWLINE] Après avoir absorbé toute la puissance, la puissance de Youxiang a continué à s'étendre, devenant un centre incomparablement énorme pour le transport de puissance. [NEWLINE]Ajouter 30 Attaques à toutes les unités</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_THREE_PEOPLE_S_DREAM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Attentes des autres mondes&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_THREE_PEOPLE_S_DREAM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La troisième phase de la recherche, si elle était terminée, signifierait une victoire facile. [NEWLINE] Recherchez le Youxiang le plus paisible, grâce à une collecte continue de pouvoir, avec émotion, écrivez la beauté de la paix directement dans le cœur de chacun et réécrivez tout. [NEWLINE]+10 points de victoire diplomatique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_THREE_HOPE_FROM_ALL_THINGS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Le pays des fleurs&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_THREE_HOPE_FROM_ALL_THINGS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La troisième phase de la recherche, si elle était terminée, signifierait une victoire facile. [NEWLINE]En utilisant les fleurs comme support, Youxiang infuse le pouvoir purifié de ce monde, donnant aux fleurs une vie sans précédent, les reliant par leur unicité, stimulant des potentiels infinis, et la ville natale des fleurs est née. [NEWLINE]Chaque champ de fleurs donnera à la ville +20 %[icon_SCIENCE]valeur scientifique+20 %[icon_CULTURE]valeur culturelle+20 %[icon_PRODUCTION]productivité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>À Gensokyo, si vous continuez à explorer dans la direction opposée à la montagne youkai, vous trouverez le champ de fleurs du soleil, qui est assez éloigné du village humain. [NEWLINE]Il y a d'innombrables tournesols ici, ce qui peut sembler terne, mais c'est en fait un spectacle à voir. La fleur du soleil elle-même n'a en fait rien de spécial.Comparée à cela, il y a beaucoup de fées ici pendant la journée et des youkai énergiques se rassemblent la nuit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Mais la tranquillité sera toujours brisée, eh bien, ce n'est pas une chose particulièrement étrange que Gensokyo change. Cette fois, un jour ordinaire à Gensokyo, il n'y avait personne dans le champ de fleurs de soleil. Après que Cirno, qui venait de visiter ici, ait signalé à Reimu, Reimu a été traîné par Marisa à côté de lui. [NEWLINE] Trois jours plus tard, &quot;Benwen News&quot; [NEWLINE] Selon l'enquête, il y a eu une disparition dans le champ de tournesols de Gensokyo. Une certaine fée a dit que Hakurei Miko avait amené un magicien noir et blanc pour enquêter, jusqu'à présent il n'y a pas nouvelles. [NEWLINE]La liste des personnes disparues connues est maintenant publiée :[NEWLINE]Rinnosuke Mori, Medicin Mehrenkuri, Kawashiro Komachi, Onozuka Komachi, Tei Inaba, Alice Margotroyd</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Sunflower Field est doué pour accélérer son propre développement en construisant des installations d'amélioration caractéristiques.Par rapport aux combats, il est plus facile de surpasser les adversaires en technologie et en culture. Mais cela ne signifie pas qu'ils sont faibles dans la guerre, ils sont donc en fait un adversaire terrifiant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Kazami Yuka bénéficie des installations et capacités d'amélioration caractéristiques, et a une vitesse de développement technologique et culturel bien plus rapide que les autres civilisations, ce qui les place devant leurs adversaires en matière de culture et de technologie.Enfin, grâce à l'écrasement des arbres technologiques, la bénédiction des politiques , etc., Ne prenez pas de retard dans diverses compétitions et écrasez même vos adversaires dans les guerres. Peut-être que Sunflower Fields prendra du retard au début, mais ils deviendront plus forts au fur et à mesure que le jeu progresse, il est donc important de résister à la pression en début de partie. On peut constater que Sunflower Field peut compléter n'importe quelle forme de victoire. Dans le même temps, les habitants de Sunflower Field sont influencés par leurs dirigeants et préfèrent se défier, luttant contre les forts plutôt que les faibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Yôkai qui vit à Gensokyo. Possède la capacité de manipuler les fleurs. J'aime beaucoup les fleurs de saison, les fleurs de printemps au printemps, les fleurs d'été en été, les fleurs d'automne en automne et une petite quantité de fleurs d'hiver en hiver, et je m'efforce de faire fleurir les fleurs à tout moment de l'année.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Mais cette fois, Yuka Kazami est toujours Yuka Kazami, mais elle n'est plus à Gensokyo. [NEWLINE] Un jour, Maître Youxiang dormait, puis le sol s'est mis à vibrer de manière inexplicable. Elle est sortie vêtue de vêtements. Le sol vibrait effectivement légèrement, mais il y avait une odeur dégoûtante dans l'air, ce qui la rendait très perplexe. l'odeur est passée, et elle a vu une &quot;personne&quot; composée de flocons de neige télé noir et blanc qui scintillaient constamment. Youxiang n'a pas remarqué son visage, mais elle a instinctivement senti sa vue, puis elle a eu mal à la tête, s'est réveillée la nuit, et le champ de fleurs de soleil sans limites a été remplacé par une vaste plaine, et il y avait encore des amis de Gensokyo qui traînaient, et il y avait beaucoup de monde au milieu, et il y eut un grand feu. [NEWLINE] [NEWLINE] (Personnel actuel : Kazami Yuka, Medicin Mehrankuri, Kawashiro Komachi, Onozuka Komachi, Inaba Tei, Alice Margotroyd)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Bien sûr, ils ont accepté, sinon il n'y aurait pas de suite. Après avoir brûlé le livre, les montagnes environnantes se sont élevées, le sol s'est effondré, s'est fissuré et a été rempli de rivières. Au loin, on peut voir qu'il est Les corps des filles sont également devenus plus légers et elles ont découvert qu'elles pouvaient voler à une vitesse incroyable, observer entre le ciel et la terre et avoir un manuel supplémentaire. Il enregistre le contenu de toute l'activité, qui peut être considérée comme une encyclopédie. &quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Des premiers germes de vie sous l'eau... aux bêtes géantes de l'âge de pierre... au premier homme à marcher debout, vous avez parcouru un long chemin. Maintenant, lancez-vous dans votre plus grande quête à ce jour : du berceau de premières civilisations au vaste Xingyu.&quot; Tout le monde a dit à l'unisson, et après la récitation, il n'y avait personne autour d'eux, comme si l'espace d'origine avait été séparé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous avez vu ça, avez-vous remarqué que quelque chose ne va pas, euh, où est-ce ?)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>Champ de tournesol central</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_1TH" Language="fr_FR">
			<Text>G.O.T.S-02</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_2TH" Language="fr_FR">
			<Text>colline sans nom</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_3TH" Language="fr_FR">
			<Text>village humain</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_4TH" Language="fr_FR">
			<Text>G.O.T.S-colonie-0</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_5TH" Language="fr_FR">
			<Text>mer infinie de fleurs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_6TH" Language="fr_FR">
			<Text>Nouveau·Dream Hall</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_7TH" Language="fr_FR">
			<Text>frontière de rêve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_8TH" Language="fr_FR">
			<Text>petite étincelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_9TH" Language="fr_FR">
			<Text>espoirs et rêves</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_10TH" Language="fr_FR">
			<Text>G.O.T.S - Le portail original</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_MALE_1TH" Language="fr_FR">
			<Text>Yuka Kazami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_1TH" Language="fr_FR">
			<Text>Médecine Melancolli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_2TH" Language="fr_FR">
			<Text>Déchargement de Kawashiro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_3TH" Language="fr_FR">
			<Text>Komachi Onozuka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_4TH" Language="fr_FR">
			<Text>Hakurei Reimu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_5TH" Language="fr_FR">
			<Text>Arroser Marisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_6TH" Language="fr_FR">
			<Text>Quatre saisons Yingji Yamasanadu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_7TH" Language="fr_FR">
			<Text>Empereur Inaba</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_9TH" Language="fr_FR">
			<Text>Alice Margotroyd</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KAZAMI_YUKA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Seigneur des fleurs des quatre saisons</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KAZAMI_YUKA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Aime les civilisations puissantes et n'aime pas les civilisations à faible valeur culturelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_KAZAMI_YUKA_HAPPY" Language="fr_FR">
			<Text>Tu es puissant et j'aime être ami avec des gens comme ça.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_KAZAMI_YUKA_ANGRY_TAG" Language="fr_FR">
			<Text>(Votre valeur de culture de civilisation est faible)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_KAZAMI_YUKA_ANGRY" Language="fr_FR">
			<Text>Il semble que votre peuple n'ait pas le capital nécessaire pour être fier de sa propre culture, n'est-ce pas ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_KAZAMI_YUKA_HAPPY_TAG" Language="fr_FR">
			<Text>(Votre civilisation a une puissance militaire élevée)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il semble que nous puissions être des alliés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je pense que les mots actuels sont trop hâtifs.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Après réflexion, je pense que nous pouvons former une alliance solide, êtes-vous prêt à vous battre côte à côte avec moi ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Très bonne et sage décision.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tsk. . . . pas grave</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Me défier de forcer est une décision ridicule, si vous pensez que vous pouvez réussir, vous pouvez l'essayer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>hé hé. . . Héhéhé. . . C'est presque là, je ne peux vraiment pas supporter d'écouter ton sale et laid cri comme un crapaud des marais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Cadeau, oui, je l'accepte, merci. . . Merci?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pour l'instant, je n'en ai pas encore besoin, pas de problème, il vaut mieux que vous le gardiez pour vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Votre ville a l'air très jolie et charmante, j'adorerais la visiter, ça va ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Blâmez-moi, oui, au moins je vous admire pour votre courage.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je sens que votre existence est comme un ravageur sur le tournesol. [NEWLINE] (vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Kazami Youxiang, première rencontre, veuillez prendre soin de moi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le champ de fleurs de soleil a une belle vue, je vous suggère de visiter plus.Bien que le champ de fleurs aussi grand que dans le livre ne soit plus là, l'actuel suffit à l'apprécier.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hé bien oui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>N'oubliez pas que les lutins qui errent sont une caractéristique de Sunflower Fields et qu'il faut jouer avec.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Aujourd'hui, c'est bien, les fleurs du champ de fleurs seront de bonne humeur, et bien sûr je suis pareil.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Au revoir, j'espère que la prochaine fois sera plus agréable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Faire cavalier seul n'est pas bon pour la survie, c'est un conseil, vous voyez ce que je veux dire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Une alliance est bonne pour nous deux, je suis prêt, et vous ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les jours paisibles sont les jours les plus heureux, tout le monde aime ça, donc je l'aime aussi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hehe, je ne pense pas qu'il y ait un avantage à cela, et personne ne sera content à la fin.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je pense qu'il est temps de ramener les choses à la paix, qu'en pensez-vous ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est bon, je suis d'accord, mais ne marche pas sur les fleurs.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>non (simplement)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce serait plus pratique si je pouvais passer par votre pays, alors veuillez m'excuser, accepteriez-vous ma demande ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Votre armée a l'air heureuse de manger et de boire à ma frontière, je ne veux pas la rendre malheureuse, compris ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne m'attendais pas à perdre. Je ne sais pas ce qui est arrivé aux autres. Est-ce qu'ils vont bien ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne m'attendais pas à perdre. Je ne sais pas ce qui est arrivé aux autres. Est-ce qu'ils vont bien ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tu penses vraiment que c'est bien ? Eh bien, peut-être que les valeurs sont différentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est vrai, je l'accepte.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
