<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sat May  6 13:00:11 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FLOWERMAKER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Florista</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FLOWERMAKER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Reemplaza al constructor con un poco más de [ICON_Movement] movimiento y un poco más de trabajo que el constructor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_THE_SEA_OF_FLOWER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>mar de flores</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_THE_SEA_OF_FLOWER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Reemplace granero, +2 [ICON_Housing] vivienda +1 [ICON_Culture] valor cultural, +2 [ICON_Food] comida, +3 [ICON_FAITH] fe y +4 [ICON_Amenities] amenidades dentro de 5 bloques.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_FLOWER_FIELD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>campo de flores</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_FLOWER_FIELD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La instalación de mejora especial del Sun Flower Field proporciona +1 [ICON_Culture] valor cultural, +2 [ICON_FAITH] fe y +1 [ICON_Gold] moneda de oro, y la Tierra Santa puede obtener bonificaciones estándar del campo de flores. [NEWLINE] [NEWLINE]Bonificación de adyacencia después de desbloquear el feudalismo municipal: los campos de flores obtienen +2 [ICON_Gold] por cada dos campos de flores adyacentes. [NEWLINE]Bonificación de adyacencia después de desbloquear la estandarización de partes tecnológicas: cada campo de flores adyacente a un campo de flores obtendrá +2 [ICON_Gold] monedas de oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KAZAMI_YUKA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>yuka kazami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Si fuera yo... las flores podrían florecer incluso en las nubes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>flores de primavera de fantasia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cada ciudadano [ICON_Citizen] proporciona +1 producción cultural [ICON_Culture]. [NEWLINE] [NEWLINE] Después de investigar sobre educación, cada ciudadano obtendrá una producción de valor tecnológico de +0,5 [ICON_Science] y, después de investigar la teoría científica, habrá una producción adicional de valor tecnológico de +0,5 [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KAZAMI_YUKA_ABILITY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Signo de flor &quot;Flor de Gensokyo&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KAZAMI_YUKA_ABILITY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cada instalación mejorada &quot;Campo de flores&quot; proporcionará un 3 % adicional de valor cultural [ICON_Culture] para la ciudad en la que se encuentra, una producción de valor tecnológico [ICON_Science] y aumentará un 2 % la productividad [ICON_Production] de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>campo de flores de sol</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>campo de flores de sol</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Residentes de Hanada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_KAZAMI_YUKA" Language="es_ES">
			<Text>Involucrado en una tormenta increíble, caminando confundido, y tú, el gran Kazami Yuka-sama, seguramente nos sacarás de la oscuridad sin límites y nos darás esperanza y sueños. Cuenta la expectativa de las flores en otro mundo y remodela el color dorado del campo de flores del sol.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY01_NAME" Language="es_ES">
			<Text>flores de primavera de fantasia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY01_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cada ciudadano [ICON_Citizen] proporciona +1 producción cultural [ICON_Culture]. [NEWLINE] Después de investigar sobre educación, cada ciudadano obtendrá una producción de valor tecnológico de +0,5 [ICON_Science] y, después de investigar la teoría científica, habrá una producción adicional de valor tecnológico de +0,5 [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY02and3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>tirano de la matanza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY02and3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades militares tienen +7 [ICON_Strength] poder de ataque en cualquier caso, pero [ICON_Production] producción -30% al producir cualquier unidad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_GARDEN_OF_THE_SUN_ABILITY_STR" Language="es_ES">
			<Text>Tyrant of Slaughter: +7 [ICON_Strength] poder de ataque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_FLOWERMAKER_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Debido al poderoso poder demoníaco de Kazami Yuka, afectó a las unidades de la civilización de Kazami Yuka. Al final, los poderes demoníacos se atrajeron entre sí y se reunieron en un constructor llamado &quot;Flower Farmer&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_FLOWERMAKER_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Como una unidad especial que reúne el poder monstruoso de Kazami Yuka, no tiene un poder de combate fuerte en sí mismo, pero son profesionales en términos de construcción. Durante el liderazgo de Kazami Yuka, abrieron innumerables territorios y construyeron innumerables instalaciones. Contribuyeron un papel muy importante en el desarrollo de la civilización.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_THE_SEA_OF_FLOWER_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El mar de flores es un edificio característico que nació inconscientemente por la obsesión de Kazami Yuuka por las flores, en lugar de decir que el centro de la ciudad contiene el mar de flores, es mejor decir que el mar de flores adorna el centro de la ciudad Las flores siguen creciendo bajo el poder inconsciente de Youxiang, por lo que no hay necesidad de pagar demasiados recursos por ello, y a la gente también le gusta mucho este entorno y está orgullosa de él.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_FLOWER_FIELD_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>En comparación con Huahai, Huatian no se basó en la propia fuerza de Youxiang. Como cultivo artificial, puede darle a Youxiang una fuerza extra. Aunque no es una instalación particularmente delicada, también es indispensable. También se debe a la relación entre Huahai y la existencia de Huatian. , formando la cultura con las características de la civilización Sun Flower Field.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_IMPROVEMENT_FLOWER_FIELD_Faith" Language="es_ES">
			<Text>+1 [icon_FAITH] de la mejora adyacente Flower Field</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_THE_POWER_INSTITUTE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Instituto de Fuerza G.O.T.S</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_THE_POWER_INSTITUTEL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Se desbloquea después de estudiar ingeniería militar. Se usa para inspirar a Youxiang a ganar más poder. Obtiene poder al absorber la &quot;estructura mundial&quot;. Solo se puede construir uno a nivel mundial y la primera fase de los proyectos de adquisición de poder se puede llevar a cabo después de la construcción. Puede otorgar una gran bonificación a las áreas circundantes que lo necesitan y una pequeña bonificación a otras áreas. Y obtenga bonificaciones de campos de flores, campamentos militares, áreas industriales y universidades, obtenga muchas bonificaciones. Cuando se usa como punto de partida de una ruta comercial, puede obtener +4 [ICON_Production] de producción de esa ruta comercial.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HALF_POWER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Segador</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HALF_POWER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El instituto de investigación para la recolección de energía, conocido como Harvester, se puede utilizar para la segunda fase del proyecto de adquisición de energía después de la construcción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FULL_POWER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Sala de purificación</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FULL_POWER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La energía obtenida se puede purificar aún más en comparación con antes, para obtener una capacidad más fuerte. Después de la construcción, se puede llevar a cabo la tercera fase del proyecto de adquisición de energía.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_ENCAMPMENT_01" Language="es_ES">
			<Text>+4 [icon_PRODUCTION] de los cuarteles adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_CITY_CENTER" Language="es_ES">
			<Text>+3 [icon_GOLD] desde el centro de la ciudad adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_CAMPUS_01" Language="es_ES">
			<Text>+5 [icon_SCIENCE] de áreas de academias adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE" Language="es_ES">
			<Text>+6 [icon_PRODUCTION] del área industrial adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_FLOWER_FIELD" Language="es_ES">
			<Text>+2 [icon_SCIENCE] de la mejora adyacente Flower Field</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_FLOWER_FIELD_02" Language="es_ES">
			<Text>+2 [icon_PRODUCTION] de la mejora adyacente Flower Field</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_RESOURCE_LEY_LINE_01" Language="es_ES">
			<Text>+3 [icon_PRODUCTION] de líneas ley adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_POWER_INSTITUTE_RESOURCE_LEY_LINE_02" Language="es_ES">
			<Text>+3 [icon_SCIENCE] de líneas ley adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_Science" Language="es_ES">
			<Text>+3 [icon_SCIENCE] del Instituto de Fuerza G.O.T.S adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_Faith" Language="es_ES">
			<Text>+3 [icon_FAITH] del Instituto de Fuerza G.O.T.S adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_Gold" Language="es_ES">
			<Text>+3 [icon_GOLD] del Instituto de Fuerza G.O.T.S adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_Production" Language="es_ES">
			<Text>+5 [icon_PRODUCTION] del Instituto de Fuerza G.O.T.S adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POWER_INSTITUTE_DISTRICT_Culture" Language="es_ES">
			<Text>+2 [icon_CULTURE] del Instituto de Fuerza G.O.T.S adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_FLOWER_S_LIAVABILITY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>auxina floral</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_FLOWER_S_LIAVABILITY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La primera fase de investigación puede hacer que las flores crezcan más exuberantes. En el futuro, todas las ciudades tendrán +2 [ICON_Amenities] habitabilidad, que se puede completar dos veces.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_01_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Extractor de energía de primer orden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_01_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En la primera fase de investigación, la energía se puede obtener de las flores y los pensamientos de las personas sobre las flores, y todas las ciudades en el futuro tendrán +8%[icon_PRODUCTION]productividad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_02_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Extractor de Energía Segunda Etapa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_02_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En la primera fase de investigación, se puede obtener más energía de las flores y del anhelo de las personas por las flores, y todas las ciudades tendrán una productividad de [icon_PRODUCCIÓN] de +8 % en el futuro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_03_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Extractor de Energía Etapa 3</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_03_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En la primera fase de investigación, se puede obtener una gran cantidad de energía de las flores y el anhelo de las personas por las flores en todo el mundo. En el futuro, todas las ciudades tendrán una productividad de +8% [icon_PRODUCTION]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_04_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Extractor de energía etapa cuatro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_04_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La primera fase de la investigación puede hacer que las flores absorban los pensamientos redundantes de las personas y tengan una vitalidad más fuerte, promoviendo así el desarrollo de ciudades con flores como cuerpo principal. En el futuro, todas las ciudades obtendrán +10% [icon_GOLD] monedas de oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_05_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Extractor de Energía Etapa 5</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_PRODUCTION_OF_FIELDE_05_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La primera fase de investigación puede hacer que la vitalidad de las flores se desborde y transferirlas a los lugares donde se necesitan, promoviendo así el desarrollo de ciudades con flores como cuerpo principal. En el futuro, todas las ciudades agregarán monedas de oro del 10% [icon_GOLD]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_MOV_ADD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>maniobra de sobrecarga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_ONE_MOV_ADD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En la primera fase de investigación, todas las unidades pueden obtener el poder de Youxiang, que se ha expandido continuamente después de la investigación, y usarlo para movilidad.Todas las unidades tienen +1 [ICON_Movement] poder de movimiento, que se puede investigar dos veces.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_STR_UNITS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>fragmento de poder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_STR_UNITS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En la segunda fase de la investigación, dale los fragmentos de poder Yuxiang a las unidades militares, para que puedan obtener capacidades de tablero más poderosas y +8 [ICON_Strength] poder de ataque en cualquier caso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_INT_ADD_01_NAME" Language="es_ES">
			<Text>cerebro externo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_INT_ADD_01_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En la segunda fase de la investigación, debido a que hay demasiados asuntos que tratar, a través de la red de poder única generada por Youxiang a través del fortalecimiento continuo, conecte un cerebro externo para manejar los asuntos gubernamentales, +1 ranura de política comodín</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_INT_ADD_02_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cerebro Externo No. 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_INT_ADD_02_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La segunda fase de investigación, obtenida después del nacimiento del No. 1, ranura de política de comodín +1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_FLOWER_S_POWER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>tolerancia del mundo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_TWO_FLOWER_S_POWER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En la segunda fase de investigación, todas las unidades son más aceptadas por el mundo después de recibir la influencia del poder natural de Youxiang, y pueden recuperar HP después de actuar, y +5 HP de recuperación por ronda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_PROJECT_TWO_STR_ADD_MF" Language="es_ES">
			<Text>Fragmentos de fuerza: +8 [ICON_Strength] Ataque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TOOLTIP_PROJECT_THREE_TRUE_WEAPON_MF" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Cuerpo completo&quot;: +30 [ICON_Strength] poder de ataque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_THREE_TRUE_WEAPON_NAME" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Completo&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_THREE_TRUE_WEAPON_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La tercera fase de la investigación, si se completa, significaría una victoria fácil. [NEWLINE] Después de absorber todo el poder, el poder de Youxiang continuó expandiéndose, convirtiéndose en un centro incomparablemente grande para el transporte de energía. [NEWLINE]Agrega 30 de ataque a todas las unidades</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_THREE_PEOPLE_S_DREAM_NAME" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Expectativas de otros mundos&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_THREE_PEOPLE_S_DREAM_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La tercera fase de la investigación, si se completa, significaría una victoria fácil. [NEWLINE] Busque el Youxiang más pacífico, a través de la recolección continua de poder, con emoción, escriba la belleza de la paz directamente en el corazón de todos y reescriba todo. [NEWLINE]+10 puntos de victoria diplomática</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_THREE_HOPE_FROM_ALL_THINGS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>&quot;La tierra de las flores&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_THREE_HOPE_FROM_ALL_THINGS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La tercera fase de la investigación, si se completa, significaría una victoria fácil. [NEWLINE]Usando flores como vehículo, Youxiang infunde el poder purificado de este mundo, dando a las flores una vida sin igual, conectándolas a través de su singularidad, estimulando potenciales infinitos, y así nació la ciudad natal de las flores. [NEWLINE]Cada campo de flores le dará a la ciudad +20%[icon_SCIENCE]valor científico+20%[icon_CULTURE]valor cultural+20%[icon_PRODUCTION]productividad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>En Gensokyo, si continúas explorando en la dirección opuesta a la montaña youkai, encontrarás el campo de flores de sol, que está bastante lejos de la aldea humana. [NEWLINE]Aquí hay innumerables girasoles, lo que puede sonar monótono, pero en realidad es un espectáculo digno de contemplar. La flor del sol en sí no es nada especial, en comparación con esto, hay muchas hadas aquí durante el día, y youkai enérgicos se reúnen por la noche.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_GARDEN_OF_THE_SUN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Pero la tranquilidad siempre se romperá, bueno, no es algo particularmente extraño que Gensokyo cambie. Esta vez, en un día normal en Gensokyo, no había nadie en el campo de flores de sol. Después de que Cirno, que acababa de visitar aquí, informara a Reimu, Marisa arrastró a Reimu junto a él. [NEWLINE] Tres días después, &quot;Benwen News&quot; [NEWLINE] Según la investigación, hubo una desaparición en Gensokyo Sunflower Field. Cierta hada dijo que Hakurei Miko había traído a un mago blanco y negro para investigar, hasta el momento no hay noticias. [NEWLINE]Ya se publicó la lista de personas desaparecidas:[NEWLINE]Rinnosuke Mori, Medicin Mehrenkuri, Kawashiro Komachi, Onozuka Komachi, Tei Inaba, Alice Margotroyd</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Sunflower Field es bueno para acelerar su propio desarrollo mediante la construcción de instalaciones de mejora características.En comparación con la lucha, es más fácil superar a los oponentes en tecnología y cultura. Pero esto no significa que sean débiles en la guerra, por lo que en realidad son un oponente aterrador.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Kazami Yuka se beneficia de las instalaciones y habilidades de mejora características, y tiene una velocidad de desarrollo tecnológico y cultural mucho más rápida que otras civilizaciones, lo que los coloca por delante de sus oponentes en cultura y tecnología.Finalmente, a través de la trituración de árboles tecnológicos, la bendición de las políticas. , etc., no se quede atrás en varias competiciones, e incluso aplaste a los oponentes en las guerras. Tal vez Sunflower Fields se quede atrás en las primeras etapas, pero se fortalecerán a medida que avance el juego, por lo que es importante resistir la presión al principio del juego. Se puede encontrar que Sunflower Field puede completar cualquier forma de victoria. Al mismo tiempo, los residentes de Sunflower Field están influenciados por sus líderes y prefieren desafiarse a sí mismos, luchando contra los fuertes en lugar de los débiles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Youkai que vive en Gensokyo. Posee la habilidad de manipular flores. Me gustan mucho las flores de temporada, las flores de primavera en primavera, las flores de verano en verano, las flores de otoño en otoño y una pequeña cantidad de flores de invierno en invierno, y me esfuerzo por que las flores florezcan en todo momento del año.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Pero esta vez, Yuka Kazami sigue siendo Yuka Kazami, pero ya no está en Gensokyo. [NEWLINE] Un día, la Maestra Youxiang estaba durmiendo, y luego el suelo comenzó a vibrar inexplicablemente. Salió vestida. El suelo estaba vibrando ligeramente, pero había un olor desagradable en el aire, lo que la desconcertó mucho. El olor pasó y vio a una &quot;persona&quot; hecha de copos de nieve de televisión en blanco y negro que parpadeaban constantemente. Youxiang no notó su rostro, pero instintivamente sintió su vista, y luego tuvo dolor de cabeza, se despertó por la noche, y el campo de flores de sol sin límites fue reemplazado por una amplia llanura, y todavía había amigos de Gensokyo tirados por ahí, y había mucha gente en medio.Había un gran fuego. [NEWLINE] [NEWLINE] (Personal actual: Kazami Yuka, Medicin Mehrankuri, Kawashiro Komachi, Onozuka Komachi, Inaba Tei, Alice Margotroyd)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Por supuesto, estuvieron de acuerdo, de lo contrario no habría una historia de seguimiento. Después de quemar el libro, las montañas circundantes se levantaron, el suelo se hundió, se agrietó y se llenó de ríos. En la distancia, se puede ver que es cubiertos por el océano Los cuerpos de las chicas también se volvieron más ligeros y descubrieron que podían volar a una velocidad increíble, observar entre el cielo y la tierra y tener un manual adicional. Registra el contenido de toda la actividad, que puede considerarse como una enciclopedia. &quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Desde los primeros gérmenes de vida bajo el agua... hasta las bestias gigantes de la Edad de Piedra... hasta el primer hombre que caminó erguido, has recorrido un largo camino. Ahora embárcate en tu mayor búsqueda hasta el momento: desde la cuna de civilizaciones tempranas al vasto Xingyu&quot;, dijeron todos al unísono, y después de la recitación, no había nadie a su alrededor, como si el espacio original se hubiera separado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>(Has visto esto, has notado que algo anda mal, um, ¿dónde está?)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CAPITAL" Language="es_ES">
			<Text>Campo de Girasol Central</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_1TH" Language="es_ES">
			<Text>GOTS-02</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_2TH" Language="es_ES">
			<Text>colina sin nombre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_3TH" Language="es_ES">
			<Text>pueblo humano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_4TH" Language="es_ES">
			<Text>GOTS-colonia-0</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_5TH" Language="es_ES">
			<Text>interminable mar de flores</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_6TH" Language="es_ES">
			<Text>Nuevo Salón de los Sueños</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_7TH" Language="es_ES">
			<Text>frontera de ensueño</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_8TH" Language="es_ES">
			<Text>pequeña chispa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_9TH" Language="es_ES">
			<Text>esperanzas y sueños</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_CITY_10TH" Language="es_ES">
			<Text>G.O.T.S - La puerta original</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_MALE_1TH" Language="es_ES">
			<Text>yuka kazami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_1TH" Language="es_ES">
			<Text>Medicina Melancolli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_2TH" Language="es_ES">
			<Text>Descarga de Kawashiro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_3TH" Language="es_ES">
			<Text>komachi onozuka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_4TH" Language="es_ES">
			<Text>Reimu Hakurei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_5TH" Language="es_ES">
			<Text>llovizna marisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_6TH" Language="es_ES">
			<Text>Cuatro estaciones Yingji Yamasanadu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_7TH" Language="es_ES">
			<Text>Emperador Inaba</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_GARDEN_OF_THE_SUN_FEMALE_9TH" Language="es_ES">
			<Text>Alicia Margotroyd</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KAZAMI_YUKA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Señor de las Flores de las Cuatro Estaciones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KAZAMI_YUKA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Le gustan las civilizaciones poderosas y le disgustan las civilizaciones con bajos valores culturales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_KAZAMI_YUKA_HAPPY" Language="es_ES">
			<Text>Eres poderoso y me encanta ser amigo de gente así.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_KAZAMI_YUKA_ANGRY_TAG" Language="es_ES">
			<Text>(El valor de la cultura de tu civilización es bajo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_KAZAMI_YUKA_ANGRY" Language="es_ES">
			<Text>Parece que tu gente no tiene el capital para estar orgulloso de su propia cultura, ¿verdad?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_KAZAMI_YUKA_HAPPY_TAG" Language="es_ES">
			<Text>(Tu civilización tiene un alto poder militar)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Parece que podemos ser aliados.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Creo que las palabras actuales son demasiado apresuradas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Después de considerarlo, creo que podemos formar una alianza fuerte, ¿estás dispuesto a luchar junto a mí?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Muy bien, sabia decisión.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tsk. . . . no importa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Retarme a la fuerza es una decisión ridícula, si crees que puedes tener éxito, puedes intentarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>jeje. . . Jejeje. . . Ya casi llega, realmente no soporto escuchar tu llanto asqueroso y feo como un sapo de pantano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Regalo, sí, lo acepto, gracias. . . ¿Gracias?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por ahora no lo necesito todavía, no hay problema, es mejor que te lo guardes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tu ciudad se ve muy bonita y encantadora, me encantaría visitarla, ¿está bien?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Cúlpame, sí, al menos te admiro por tu valentía.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Siento que tu existencia es como una plaga en el girasol. [NEWLINE] (te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Kazami Youxiang, reunión por primera vez, por favor cuídame.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El campo de flores de sol tiene una linda vista, sugiero visitar más, aunque el campo de flores tan grande como en el libro ya no está, el actual es suficiente para apreciar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bueno, sí.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Recuerda, los duendes que deambulan son una característica de Sunflower Fields y hay que jugar con ellos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hoy es bueno, las flores en el campo de flores estarán de buen humor y, por supuesto, yo estoy igual.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Adiós, espero que la próxima vez sea más agradable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ir solo no es bueno para la supervivencia, ese es un consejo, ya sabes a lo que me refiero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Una alianza es buena para los dos, estoy lista, ¿y tú?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Los días de paz son los días más felices, a todos les gusta, así que a mí también me gusta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Jeje, no creo que haya ningún beneficio en esto, y nadie estará feliz al final.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Creo que es hora de que las cosas vuelvan a la paz, ¿ustedes que opinan?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Está bien, estoy de acuerdo, pero no pises las flores.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>no (simplemente)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Sería más conveniente si pudiera pasar por su país, así que discúlpeme, ¿estaría de acuerdo con mi solicitud?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tu ejército se ve feliz comiendo y bebiendo en mi frontera, no quiero hacerlos infelices, ¿entiendes?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No esperaba perder. No sé qué pasó con los demás. ¿Están bien?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No esperaba perder. No sé qué pasó con los demás. ¿Están bien?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿De verdad crees que esto está bien? Bueno, tal vez los valores son diferentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_KAZAMI_YUKA_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Así es, lo acepto.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
