<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Sep 12 09:52:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Waves Klebitz León nació una noche del siglo XIX, era extremadamente alto, comparado con personas de cualquier época, era un gigante (medía 2,79 metros), lo siguió desde pequeño. Su padre, un famoso El caballero &quot;Adolf Klebitz Leon&quot;, practicaba artes marciales y, bajo la influencia de los ojos y oídos de su padre, se unió a los Caballeros a la edad de 14 años para luchar por su imperio. El enorme cuerpo de Waves lo ayudó a destruir todo en la guerra con armas frías y el enfrentamiento con espadas, y rápidamente estableció una gran reputación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Cuando Wives tenía 18 años, a sus tropas se les ordenó expandir el imperio hacia el oeste, que era un área que nunca habían puesto un pie antes; antes de ellos, dos ejércitos ya habían marchado hacia el oeste, pero la expansión no fue fácil, y los lugareños Los indígenas son valientes y buenos luchando, y resistieron tenazmente muchos ataques del ejército de expansión. Las tropas de Waves caminaron durante la noche y finalmente llegaron al campamento donde estaba estacionado el ejército de expansión en el oeste y se encontraron con éxito con el ejército de expansión; esa noche, en la oscuridad de la noche, oleadas de gritos indescriptibles vinieron de la pradera no muy lejos; Mientras Whiffs dormía tras el largo viaje, sus superiores y otros superiores celebraron una reunión en el campamento base. Nadie notó este grito inusual, o en otras palabras, nadie le prestó atención, pronto, las tropas de caballería aborigen asaltaron el campamento, Waves despertó de su sueño y rápidamente levantó su espada para matar al enemigo, en ese momento, el El campamento ya estaba sumido en el caos. En el mar de fuego, a su comandante le cortaron toda la mano derecha y cayó en un charco de sangre; no fue herido así por los aborígenes, sino en una guerra civil con otros. oficiales. El jefe le dijo a Veaves que se trataba de una expansión injusta, lejos de ser una &quot;expansión para la supervivencia necesaria&quot; y le dijo que se fuera rápidamente. En el dolor, una espada atravesó el corazón de Veaves. Luchó por matar a los aborígenes que lo atacaron y luego perdió el conocimiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Wiffs no murió así, sino que firmó un contrato con el Dios de la Muerte, que es: Wiffs vivirá para siempre y no envejecerá (parte de esto cambiará con su propia mentalidad); pero al mismo tiempo, se convertirá en el Dios de la Muerte en el mundo. El portador comparte el mismo cuerpo con el Dios de la Muerte, y también necesita quitarle la vida a aquellos que han expirado por el Dios de la Muerte. Cuando despertó, barrió el campo de batalla y regresó a su imperio en el caballo de su superior. Este alto caballero fue acusado falsamente de traición y deserción, por lo que tuvo que soportar estos cargos y huyó a las montañas para vivir recluido durante décadas; cuando salió de las montañas, se puso al día con el movimiento de expansión hacia el oeste, por lo que se convirtió en un vaquero, y luego Once partió hacia el oeste.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>Entró en contacto por primera vez con un revólver (esta novedad le resultó mucho más útil que la anterior), se vistió con ropa de estilo occidental, vivió una vida descuidada en las montañas y su barba no era visible. Tenía una larga vida útil, que luego se convirtió en una de sus características, su puntería no era muy buena, por lo que abandonó el revólver relativamente preciso y comenzó a usar una escopeta de gran calibre. Su cuerpo inmortal le permitía luchar contra personas de cerca. alcance en una lluvia de balas; pronto, se hizo famoso en Occidente, y también conoció a un hombre de negocios, y llevarse bien con este hombre de negocios le dio algunas pistas sobre su desarrollo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>Waves compró una casa que nadie quería, contrató gente para renovarla y la llamó &quot;Oficina Waves&quot;. A partir de entonces, se convirtió en empleador de cazarrecompensas, forajidos, etc. No había muchos requisitos para reclutar personas, solo habilidad, y todos eran grandes negocios; esto lo hizo rápidamente conocido por la gente en todas partes. Fue precisamente porque Veaves tenía demasiado confianza en ese momento que sufrió lo que sucedió después.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="es_ES">
			<Text>A medida que la reputación de Waves se hizo cada vez más prominente, sus enemigos también aumentaron día a día: una noche oscura y tormentosa, casi todos en su oficina desaparecieron y un gran número de agentes de la ley se apresuraron a entrar en la oficina. en el coche de la prisión; durante el largo viaje, Veaves supo por el agente de la ley que sus hombres habían sido traicionados y que las personas que los instigaron a hacerlo eran la &quot;Familia Mongoli&quot; que él había sancionado. Waves fue condenado a cadena perpetua, en prisión, el alcaide, sobornado por la familia Mongoli, le cortó el ojo derecho con un puñal al rojo vivo y le dejó ciego en el ojo derecho. A partir de entonces, una aterradora cicatriz pasó a ser el nombre de Waves. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="es_ES">
			<Text>Por casualidad, un equipo de personas rescató a Weaves de la cantera; durante la conversación con ellos, Weaves se enteró de que su jefa necesitaba que le ordenaran lidiar con todas las fuerzas del enemigo que mató a su esposo, y Weaves necesitaba que todo el equipo sea disponible. Como resultado, Veaves rápidamente eliminó el poder del objetivo y le disparó junto con su jefa. Waves se despidió de su jefa y encontró y mató a todos los miembros de la familia Mongoli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="es_ES">
			<Text>Después de un período de vacío y confusión, Waves viajó a Sudamérica y unió fuerzas con el ejército revolucionario local para derrocar al tirano dictatorial allí y establecer un nuevo país: Oasis; el ministro aún abrió la Oficina de Esposas, pero esta vez maduró y cauteloso y salvó innumerables vidas al mismo tiempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>fuerzas armadas privadas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las fuerzas armadas privadas de la empresa Waves, que trabajaban para Waves, no dejaron crecer pasto dondequiera que iban; sus cascos de hierro de conquista tocaron casi todo el oasis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>oasis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>oasis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_WAFFES_NAME" Language="es_ES">
			<Text>wiffs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITYS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>fuerzas separatistas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las Esposas son una fuerza separatista con fuerzas armadas privadas y territorios privados. En resumen, son señores de la guerra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_ABILITY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Saqueo de la muerte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ABILITY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Wiffs hizo un pacto con la Muerte y pudo saquear las pertenencias de los muertos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>fuerzas armadas privadas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las fuerzas armadas privadas de la empresa Waves, que trabajaban para Waves, no dejaron crecer pasto dondequiera que iban; sus cascos de hierro de conquista tocaron casi todo el oasis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Esposas y asociados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Waves &amp; Associates es una organización fundada por Waves, que puede entenderse como una empresa pública decente, su negocio incluye todo el trabajo sucio, tanto grande como pequeño, tanto decente como deshonroso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OASIS" Language="es_ES">
			<Text>oasis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NEWTEXAS" Language="es_ES">
			<Text>nueva texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DOMOCA" Language="es_ES">
			<Text>domoka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WOTA" Language="es_ES">
			<Text>Watta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WESTENGLAND" Language="es_ES">
			<Text>Oeste de Inglaterra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NABILESI" Language="es_ES">
			<Text>nabilasi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_AUSRTILA" Language="es_ES">
			<Text>Ostila</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_GAGOZIRA" Language="es_ES">
			<Text>Gagózla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LARBOE" Language="es_ES">
			<Text>Rab</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LEWSPAIN" Language="es_ES">
			<Text>lubeína</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ITALAY" Language="es_ES">
			<Text>etli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>siete sueños</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Carretero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>clody</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Luca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>sara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Mónica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Aishania</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>lena</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_WAFFES" Language="es_ES">
			<Text>En esta vasta tierra, derrocaste a los poderosos y estableciste un nuevo país; administraste el país con poder imparable y corazón tierno, ¡y salvaste a innumerables refugiados confundidos y desplazados! Saludos Klebiz Leon, ¡continuarás liderando el oasis como líder!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Es una noche lluviosa, cuando la gente y los fantasmas duermen; el llanto de un gatito es tan profundo que te arrulla.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
