<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Sep 12 09:52:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Wellen Klebitz Leon wurde eines Nachts im 19. Jahrhundert geboren. Er war extrem groß. Im Vergleich zu den Menschen aller Zeiten war er ein Riese (er war 2,79 Meter groß); er folgte ihm seit seiner Kindheit. Sein Vater, ein berühmter Ritter „Adolf Klebitz Leon“, praktizierte Kampfkunst. Unter dem Einfluss der Augen und Ohren seines Vaters schloss er sich im Alter von 14 Jahren den Rittern an, um für sein Reich zu kämpfen. Waves‘ riesiger Körper half ihm, im Kaltwaffenkrieg der Schwertkonfrontation alles zu zerstören, und er erlangte schnell einen guten Ruf.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Als Wives 18 Jahre alt war, wurde seinen Truppen befohlen, das Reich nach Westen auszudehnen, ein Gebiet, das sie noch nie zuvor betreten hatten; vor ihnen waren bereits zwei Armeen nach Westen marschiert, aber die Expansion verlief nicht reibungslos, und die Einheimischen Die Ureinwohner sind mutig und kampfstark und haben vielen Angriffen der Expansionsarmee hartnäckig Widerstand geleistet. Die Truppen von Waves marschierten durch die Nacht und erreichten schließlich das Lager, in dem die Expansionsarmee im Westen stationiert war, und trafen sich erfolgreich mit der Expansionsarmee. In dieser Nacht, mitten in der Nacht, kamen Wellen unbeschreiblicher Rufe aus dem nicht weit entfernten Grasland; Während Whiffs von der langen Reise schlief, hielten seine Vorgesetzten und andere Vorgesetzte ein Treffen im Basislager ab. Niemand bemerkte diesen ungewöhnlichen Schrei, oder mit anderen Worten, niemand achtete darauf; bald überfielen die Kavallerietruppen der Ureinwohner das Lager. Waves erwachte aus seinem Schlaf und hob hastig sein Schwert, um den Feind zu töten; zu diesem Zeitpunkt war der Im Lager herrschte bereits Chaos. Im Feuermeer wurde seinem Kommandanten die gesamte rechte Hand abgehackt und er fiel in eine Blutlache – er wurde auf diese Weise nicht von den Ureinwohnern verletzt, sondern in einem Bürgerkrieg mit anderen Offiziere. Der Häuptling sagte Veaves, dass dies eine ungerechtfertigte Expansion sei, weit entfernt von einer „Erweiterung zum Überleben“, und forderte ihn auf, schnell zu gehen. In seiner Trauer durchbohrte ein Schwert Veaves' Herz. Er kämpfte darum, die Ureinwohner zu töten, die ihn angriffen, und verlor dann das Bewusstsein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Wiffs ist nicht einfach so gestorben, sondern hat einen Vertrag mit dem Gott des Todes unterzeichnet, der lautet: Wiffs wird ewig leben und nicht altern (ein Teil davon wird sich mit seiner eigenen Mentalität ändern); aber gleichzeitig wird er es werden der Gott des Todes in der Welt. Der Träger teilt den gleichen Körper mit dem Gott des Todes und muss auch das Leben derjenigen nehmen, die für den Gott des Todes gestorben sind. Als er erwachte, fegte er über das Schlachtfeld und ritt auf dem Pferd seines Vorgesetzten zurück in sein Reich. Dieser große Ritter wurde fälschlicherweise des Verrats und der Desertion beschuldigt, also musste er diese Anklagen ertragen und floh in die Berge, um jahrzehntelang in Abgeschiedenheit zu leben; als er aus den Bergen kam, holte er die Expansionsbewegung nach Westen ein, und so wurde er ein Cowboy, und dann machte er sich einmal auf den Weg in den Westen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Er kam zum ersten Mal mit einem Revolver in Berührung (dieses neuartige Ding war für ihn viel nützlicher als das vorherige Steinschloss) und zog westliche Kleidung an; er lebte ein schlampiges Leben in den Bergen, und sein Bart war nicht sichtbar Er hatte eine lange Lagerfähigkeit, die später zu einem seiner Merkmale wurde; seine Treffsicherheit war nicht sehr gut, also gab er den relativ präzisen Revolver auf und begann, eine großkalibrige Schrotflinte zu verwenden. Sein unsterblicher Körper erlaubte ihm, Menschen aus nächster Nähe zu bekämpfen In einem Kugelhagel landete er auf Distanz; bald wurde er im Westen berühmt, und er lernte auch einen Geschäftsmann kennen, und der Umgang mit diesem Geschäftsmann gab ihm einige Hinweise auf seine Entwicklung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>Waves kaufte ein Haus, das niemand wollte, beauftragte Leute mit der Renovierung und gab ihm den Namen „Waves Office“. Von da an wurde er zum Arbeitgeber von Kopfgeldjägern, Gesetzlosen usw. Es gab nicht viele Anforderungen an die Rekrutierung von Leuten, nur Fähigkeiten, und sie alle waren ein großes Geschäft; dies machte ihn schnell bei Menschen überall bekannt. . Gerade weil Veaves zu diesem Zeitpunkt übermütig war, litt er unter dem, was später geschah.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="de_DE">
			<Text>Als Waves‘ Ruf immer bekannter wurde, wuchsen auch seine Feinde von Tag zu Tag; in einer dunklen und stürmischen Nacht verschwanden fast alle in seinem Büro und eine große Anzahl von Polizeibeamten stürmten in das Büro. Er wurde gefesselt und geworfen in den Gefängniswagen; während der langen Fahrt erfuhr Veaves vom Polizeibeamten, dass seine Männer verraten worden waren und dass die Leute, die sie dazu angestiftet hatten, die „Mongoli-Familie“ waren, die er sanktioniert hatte. Waves wurde zu lebenslanger Haft verurteilt; im Gefängnis schnitt sich der von der Familie Mongoli bestochene Aufseher mit einem glühenden Dolch das rechte Auge blind. Von da an wurde eine schreckliche Narbe zum Namen von Waves. Eines der Merkmale .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="de_DE">
			<Text>Durch Zufall rettete ein Team von Menschen Weaves aus dem Steinbruch; während des Gesprächs mit ihnen erfuhr Weaves, dass ihre Arbeitgeberin ihm den Befehl geben musste, mit allen Kräften des Feindes fertig zu werden, der ihren Ehemann tötete, und Weaves brauchte die gesamte Ausrüstung verfügbar. Infolgedessen beseitigte Veaves schnell die Kraft des Ziels und schoss zusammen mit seiner Arbeitgeberin auf das Ziel. Waves verabschiedete sich von seiner Arbeitgeberin und fand und tötete alle Mitglieder der Familie Mongoli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="de_DE">
			<Text>Nach einer Zeit der Leere und Verwirrung reiste Waves nach Südamerika und schloss sich mit der örtlichen Revolutionsarmee zusammen, um dort den diktatorischen Tyrannen zu stürzen und ein neues Land zu gründen – Oasis; Waves fungierte als Vizepräsident und Verteidigungsoffizier von Oasis. Der Minister immer noch eröffnete das Wives Office, doch dieses Mal wurde er reifer und vorsichtiger und rettete gleichzeitig unzählige Leben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>private Streitkräfte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die privaten Streitkräfte der Waves-Firma, die für Waves arbeiteten, ließen kein Gras wachsen, wohin sie auch gingen; ihre eisernen Hufe der Eroberung berührten fast die gesamte Oase.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Oase</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Oase</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_WAFFES_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wiffs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITYS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>separatistische Kräfte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Wives sind eine separatistische Truppe mit privaten Streitkräften und privaten Territorien. Kurz gesagt, sie sind Kriegsherren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_ABILITY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Plünderung vor dem Tod</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ABILITY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wiffs schloss einen Pakt mit dem Tod und konnte die Habseligkeiten der Toten plündern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>private Streitkräfte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die privaten Streitkräfte der Waves-Firma, die für Waves arbeiteten, ließen kein Gras wachsen, wohin sie auch gingen; ihre eisernen Hufe der Eroberung berührten fast die gesamte Oase.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ehefrauen und Partner</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Waves &amp; Associates ist eine von Waves gegründete Organisation. Man kann sie als anständiges öffentliches Unternehmen verstehen; ihr Geschäft umfasst alle schmutzigen Arbeiten, sowohl große als auch kleine, sowohl anständige als auch unehrenhafte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OASIS" Language="de_DE">
			<Text>Oase</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NEWTEXAS" Language="de_DE">
			<Text>neues Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DOMOCA" Language="de_DE">
			<Text>Domoka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WOTA" Language="de_DE">
			<Text>Watta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WESTENGLAND" Language="de_DE">
			<Text>Westlich von England</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NABILESI" Language="de_DE">
			<Text>nabilasi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_AUSRTILA" Language="de_DE">
			<Text>Ostila</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_GAGOZIRA" Language="de_DE">
			<Text>Gagozla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LARBOE" Language="de_DE">
			<Text>Rab</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LEWSPAIN" Language="de_DE">
			<Text>Lucbein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ITALAY" Language="de_DE">
			<Text>etli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>sieben Träume</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Fuhrmann</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Clody</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Luca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Sarah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Monica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Aishania</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Lena</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_WAFFES" Language="de_DE">
			<Text>In diesem riesigen Land haben Sie die Mächtigen gestürzt und ein neues Land gegründet; Sie haben das Land mit unaufhaltsamer Kraft und zartem Herzen verwaltet und unzählige verwirrte und vertriebene Flüchtlinge gerettet! Winkt Klebiz Leon, du wirst die Oase weiterhin als Anführer voranführen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Es ist eine nieselige Nacht, in der Menschen und Geister schlafen; der Schrei eines Kätzchens ist so tief, dass es einen in den Schlaf wiegt.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
