<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Sep 12 09:52:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Waves Klebitz Leon est né une nuit du XIXème siècle. Il était extrêmement grand. Comparé aux gens de toutes les époques, il était un géant (il mesurait 2,79 mètres) ; il le suivait depuis qu'il était enfant. Son père, un célèbre Le chevalier &quot;Adolf Klebitz Leon&quot;, pratiquait les arts martiaux. Sous l'influence des yeux et des oreilles de son père, il rejoignit les Chevaliers à l'âge de 14 ans pour combattre pour son empire. Le corps énorme de Waves l'a aidé à tout détruire dans la guerre des armes froides de confrontation à l'épée, et il s'est rapidement forgé une grande réputation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Quand Wives avait 18 ans, ses troupes reçurent l'ordre d'étendre l'empire vers l'ouest, une région où ils n'avaient jamais mis les pieds auparavant ; avant eux, deux armées avaient déjà marché vers l'ouest, mais l'expansion ne s'est pas déroulée sans heurts et les habitants locaux Les peuples indigènes sont courageux et bons au combat, et ils ont résisté avec ténacité à de nombreuses attaques de l'armée d'expansion. Les troupes de Waves ont marché toute la nuit et ont finalement atteint le camp où l'armée d'expansion était stationnée à l'ouest et ont réussi à rencontrer l'armée d'expansion ; cette nuit-là, au cœur de la nuit, des vagues de cris indescriptibles sont venues des prairies non loin de là ; Alors que Whiffs dormait après le long voyage, ses supérieurs et d'autres supérieurs se sont réunis au camp de base. Personne n'a remarqué ce cri inhabituel, ou en d'autres termes, personne n'y a prêté attention ; bientôt, les troupes de cavalerie aborigènes ont attaqué le camp. Waves s'est réveillé de son sommeil et a levé précipitamment son épée pour tuer l'ennemi ; à ce moment-là, le Le camp était déjà dans le chaos. Dans la mer de feu, son commandant a eu toute la main droite coupée et est tombé dans une mare de sang - il n'a pas été blessé ainsi par les aborigènes, mais dans une guerre civile avec d'autres officiers. Le chef a déclaré à Veaves qu'il s'agissait d'une expansion injuste, loin d'être « une expansion nécessaire à la survie » et lui a dit de partir rapidement. Dans le chagrin, une épée a transpercé le cœur de Veaves. Il a lutté pour tuer les aborigènes qui l'avaient attaqué, puis a perdu connaissance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Wiffs n'est pas mort comme ça, mais a signé un contrat avec le Dieu de la Mort, qui est le suivant : Wiffs vivra éternellement et ne vieillira pas (une partie changera avec sa propre mentalité) ; mais en même temps, il deviendra le Dieu de la Mort dans le monde. Le porteur partage le même corps avec le Dieu de la Mort et doit également prendre la vie de ceux qui ont expiré pour le Dieu de la Mort. À son réveil, il balaya le champ de bataille et retourna vers son empire sur le cheval de son supérieur. Ce grand chevalier a été faussement accusé de trahison et de désertion, il a donc dû supporter ces accusations et s'est enfui dans les montagnes pour vivre isolé pendant des décennies ; lorsqu'il est sorti des montagnes, il a rattrapé le mouvement d'expansion vers l'ouest, il est donc devenu un cow-boy, puis une fois parti pour l'ouest.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Il est entré en contact pour la première fois avec un revolver (cette nouveauté lui était bien plus utile que le précédent fusil à silex) et a revêtu des vêtements à l'occidentale ; il a mené une vie négligée dans les montagnes et sa barbe n'était pas visible. Il avait une longue durée de vie, ce qui est devenu plus tard l'une de ses caractéristiques ; son adresse au tir n'était pas très bonne, il a donc abandonné le revolver relativement précis et a commencé à utiliser un fusil de chasse de gros calibre. Son corps immortel lui a permis de combattre les gens au corps à corps. porté sous une pluie de balles ; bientôt, il est devenu célèbre en Occident, et il a également rencontré un homme d'affaires, et s'entendre avec cet homme d'affaires lui a donné quelques indices sur son évolution.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>Waves a acheté une maison dont personne ne voulait, a embauché des gens pour la rénover et l'a baptisée « Waves Office ». Dès lors, il devint un employeur de chasseurs de primes, de hors-la-loi, etc. Il n'y avait pas beaucoup d'exigences pour recruter des gens, seulement des compétences, et c'était tous de grosses affaires, ce qui le fit rapidement connaître du monde entier. C'est précisément parce que Veaves était trop confiant à ce moment-là qu'il a subi ce qui s'est passé plus tard.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="fr_FR">
			<Text>À mesure que la réputation de Waves devenait de plus en plus importante, ses ennemis augmentaient également de jour en jour : par une nuit sombre et orageuse, presque tout le monde dans son bureau a disparu et un grand nombre d'agents chargés de l'application des lois se sont précipités dans le bureau. Il a été ligoté et jeté. dans la voiture de la prison ; au cours du long voyage, Veaves a appris de l'officier chargé de l'application des lois que ses hommes avaient été trahis et que les personnes qui les avaient incités à le faire étaient la &quot;famille Mongoli&quot; qu'il avait sanctionnée. Waves fut condamné à la réclusion à perpétuité ; en prison, le directeur, soudoyé par la famille Mongoli, lui coupa l'œil droit avec un poignard chauffé au rouge. Dès lors, une cicatrice terrifiante devint le nom de Waves. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="fr_FR">
			<Text>Par hasard, une équipe de personnes a sauvé Weaves de la carrière ; au cours de la conversation avec eux, Weaves a appris que leur employeur avait besoin qu'il reçoive l'ordre de faire face à toutes les forces de l'ennemi qui a tué son mari, et Weaves avait besoin de tout l'équipement. disponible. En conséquence, Veaves a rapidement éliminé le pouvoir de la cible et a tiré sur la cible avec son employeur. Waves a fait ses adieux à son employeur et a trouvé et tué tous les membres de la famille Mongoli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="fr_FR">
			<Text>Après une période de vide et de confusion, Waves s'est rendu en Amérique du Sud et a uni ses forces avec l'armée révolutionnaire locale pour y renverser le tyran dictatorial et créer un nouveau pays - Oasis ; Waves a été vice-président et officier de défense d'Oasis. Le ministre est toujours a ouvert Wives Office, mais cette fois il est devenu mature et prudent, et a sauvé d'innombrables vies en même temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>forces armées privées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les forces armées privées de la Waves Firm, travaillant pour Waves, ne laissaient aucune herbe pousser partout où elles allaient ; leurs sabots de fer de conquête touchaient presque toute l'oasis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>oasis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>oasis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_WAFFES_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>wiffs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITYS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>forces séparatistes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les Épouses sont une force séparatiste dotée de forces armées privées et de territoires privés. Bref, ce sont des seigneurs de guerre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_ABILITY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Pillage de la mort</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ABILITY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Wiffs a conclu un pacte avec la Mort et a pu piller les biens des morts.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>forces armées privées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les forces armées privées de la Waves Firm, travaillant pour Waves, ne laissaient aucune herbe pousser partout où elles allaient ; leurs sabots de fer de conquête touchaient presque toute l'oasis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Épouses et associés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Waves &amp; Associates est une organisation fondée par Waves. Elle peut être considérée comme une entreprise publique décente ; ses activités incluent tout le sale boulot, grand et petit, décent et déshonorant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OASIS" Language="fr_FR">
			<Text>oasis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NEWTEXAS" Language="fr_FR">
			<Text>nouveau Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DOMOCA" Language="fr_FR">
			<Text>Domoka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WOTA" Language="fr_FR">
			<Text>Watta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WESTENGLAND" Language="fr_FR">
			<Text>Ouest de l'Angleterre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NABILESI" Language="fr_FR">
			<Text>nabilasi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_AUSRTILA" Language="fr_FR">
			<Text>Ostila</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_GAGOZIRA" Language="fr_FR">
			<Text>Gagozla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LARBOE" Language="fr_FR">
			<Text>Rab</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LEWSPAIN" Language="fr_FR">
			<Text>Lucbéin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ITALAY" Language="fr_FR">
			<Text>etli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>sept rêves</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Charretier</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Clody</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Luca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Sarah</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Monique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Aishania</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Léna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_WAFFES" Language="fr_FR">
			<Text>Dans ce vaste pays, vous avez renversé les puissants et établi un nouveau pays ; vous avez géré le pays avec une puissance imparable et un cœur tendre, et vous avez sauvé d'innombrables réfugiés confus et déplacés ! Waves Klebiz Leon, vous continuerez à faire avancer l'oasis en tant que leader !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>C'est une nuit pluvieuse, quand les gens et les fantômes dorment ; le cri d'un chaton est si profond qu'il vous endort.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
