<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Sep 12 09:52:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Уэйвс Клебиц Леон родился одной ночью в 19 веке.Он был чрезвычайно высоким.По сравнению с людьми в любую эпоху он был гигантом (его рост был 2,79 метра);он следовал за ним с детства.Его отец,знаменитый рыцарь «Адольф Клебиц Леон», занимался боевыми искусствами.Под влиянием глаз и ушей своего отца он присоединился к рыцарям в возрасте 14 лет, чтобы сражаться за свою империю. Огромное тело Уэйвса помогло ему уничтожить все в войне холодным оружием и противостоянии мечей, и он быстро завоевал отличную репутацию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Когда Жене было 18 лет, его войскам было приказано расширять империю на запад, на территорию, на которую они никогда раньше не ступали; до них две армии уже двинулись на запад, но расширение шло не гладко, и местные жители Коренные жители храбры и хороши в бою, и они стойко сопротивлялись многочисленным атакам армии экспансии. Войска Волн шли сквозь ночь и, наконец, достигли лагеря, где армия экспансии была размещена на западе, и успешно встретились с армией экспансии; той ночью, глубокой ночью, волны неописуемых криков доносились с луга неподалеку; Пока Уиффс спал после долгого путешествия, его начальство и другие начальники провели совещание в базовом лагере. Никто не заметил этого необычного крика, или, другими словами, никто не обратил на него внимания; вскоре на лагерь совершили набег аборигенные кавалерийские войска. Волнов проснулся ото сна и поспешно поднял свой меч, чтобы убить врага; к этому времени в лагере уже царил хаос.В огненном море его командиру отрубили всю правую руку и он упал в лужу крови - его так ранили не аборигены, а в гражданской войне с другими офицеры. Вождь сказал Вивсу, что это несправедливое расширение, далекое от «расширения, необходимого для выживания», и посоветовал ему быстро уйти. В горе Вивсу пронзил меч меч, он изо всех сил пытался убить напавших на него аборигенов, а затем потерял сознание.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Виффс не умер просто так, а подписал контракт с Богом Смерти, который гласит: Виффс будет жить вечно и не стареет (часть этого изменится вместе с его собственным менталитетом); но в то же время он станет Бог Смерти в мире.Носитель разделяет одно тело с Богом Смерти, а также должен забирать жизни тех, кто умер для Бога Смерти. Проснувшись, он пронесся по полю битвы и поскакал обратно в свою империю на лошади своего начальника. Этого высокого рыцаря ложно обвинили в измене и дезертирстве, поэтому ему пришлось нести эти обвинения и бежать в горы, чтобы жить в уединении в течение десятилетий; когда он вышел из гор, он догнал движение экспансии на запад, поэтому он стал ковбой, а затем однажды отправился на запад.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>Он впервые соприкоснулся с револьвером (эта новая вещь оказалась для него гораздо полезнее прежнего кремневого ружья), оделся по-западному, жил в горах неряшливой жизнью, и бороды его не было видно У него был большой срок хранения, что впоследствии стало одной из его характеристик, его меткость была не очень хорошей, поэтому он отказался от относительно точного револьвера и начал использовать крупнокалиберный дробовик. Его бессмертное тело позволяло ему сражаться с людьми на близком расстоянии. под градом пуль; вскоре он прославился на Западе, а также встретил бизнесмена, и общение с этим бизнесменом дало ему некоторые подсказки о его развитии.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ru_RU">
			<Text>Waves купили дом, который никому не был нужен, наняли людей для его ремонта и назвали его «Офис Waves». С тех пор он стал нанимателем охотников за головами, преступников и других людей.Требования к вербовке людей были невелики, только способности, и все они были крупным бизнесом;это сделало его быстро известным людям повсюду. Именно потому, что Вивз в то время был слишком самоуверен, он пострадал от того, что произошло позже.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="ru_RU">
			<Text>По мере того, как репутация Уэйвса становилась все более заметной, его врагов также становилось все больше с каждым днем: одной темной и бурной ночью почти все в его офисе исчезли, и большое количество сотрудников правоохранительных органов ворвались в офис.Он был связан и брошен в тюремную машину; во время долгого путешествия Вивз узнал от офицера правоохранительных органов, что его люди были преданы, и что люди, которые подстрекали их к этому, были «Семьей Монголи», которую он санкционировал. Уэйвса приговорили к пожизненному заключению; в тюрьме надзиратель, подкупленный семьей Монголи, раскаленным кинжалом вырезал ему правый глаз.С тех пор ужасающий шрам стал именем Уэйвса.одной из характеристик. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="ru_RU">
			<Text>Случайно группа людей спасла Уивс из каменоломни, в ходе разговора с ними Уивс узнала, что их работодательнице он нужен, чтобы ему было приказано разобраться со всеми силами врага, убившего ее мужа, и Уивс нужна Вся экипировка есть. доступный. В результате Вивз быстро устранил силу цели и выстрелил в цель вместе со своей работодательницей. Уэйвс попрощался со своей работодательницей, нашел и убил всех членов семьи Монголи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="ru_RU">
			<Text>После периода пустоты и смятения Уэйвс отправился в Южную Америку и объединил силы с местной революционной армией, чтобы свергнуть тамошнего диктаторского тирана и основать новую страну — Оазис; Министр все же открыл «Офис жен», но на этот раз он стал зрелым и осторожны и одновременно спасли бесчисленное количество жизней.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>частные вооруженные силы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Частные вооруженные силы фирмы Waves, работающие на Waves, не оставляли травы, куда бы они ни пошли; их железные копыта завоевания коснулись почти всего оазиса.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>оазис</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>оазис</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_WAFFES_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>виффы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITYS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>сепаратистские силы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITY_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>«Жены» — это сепаратистская сила с частными вооруженными силами и частными территориями.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_ABILITY_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Грабеж от смерти</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ABILITY_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Виффс заключил договор со Смертью и смог ограбить вещи мертвых.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>частные вооруженные силы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Частные вооруженные силы фирмы Waves, работающие на Waves, не оставляли травы, куда бы они ни пошли; их железные копыта завоевания коснулись почти всего оазиса.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Жены и партнеры</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Waves &amp; Associates — организация, основанная Waves. Ее можно понимать как порядочную публичную компанию, в ее бизнес входит вся грязная работа, как большая, так и маленькая, как порядочная, так и бесчестная.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OASIS" Language="ru_RU">
			<Text>оазис</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NEWTEXAS" Language="ru_RU">
			<Text>новый техас</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DOMOCA" Language="ru_RU">
			<Text>Домока</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WOTA" Language="ru_RU">
			<Text>Ватта</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WESTENGLAND" Language="ru_RU">
			<Text>Запад Англии</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NABILESI" Language="ru_RU">
			<Text>Набиласи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_AUSRTILA" Language="ru_RU">
			<Text>Остила</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_GAGOZIRA" Language="ru_RU">
			<Text>Гагозла</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LARBOE" Language="ru_RU">
			<Text>Раб</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LEWSPAIN" Language="ru_RU">
			<Text>Люкбейн</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ITALAY" Language="ru_RU">
			<Text>Этли</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>семь снов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Картер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Клоди</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Лука</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Сара</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>Моника</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Айшания</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Лена</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_WAFFES" Language="ru_RU">
			<Text>На этой огромной земле вы свергли сильных мира сего и основали новую страну; вы управляли страной с неудержимой силой и чутким сердцем и спасли бесчисленное количество растерянных и перемещенных беженцев! Помашите рукой Клебизу Леону, вы и дальше будете вести оазис вперед как лидер!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Ночь дождливая, люди и призраки спят, крик котенка настолько глубокий, что убаюкивает.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
