<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Sep 12 09:52:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Waves Klebitz Leon nacque una notte del 19° secolo. Era altissimo. Rispetto a tutti gli uomini di ogni epoca era un gigante (era alto 2,79 metri); lo seguì fin da bambino. Suo padre, un famoso il cavaliere &quot;Adolf Klebitz Leon&quot;, praticava le arti marziali e, sotto l'influenza degli occhi e delle orecchie di suo padre, si unì ai cavalieri all'età di 14 anni per combattere per il suo impero. L'enorme corpo di Waves lo ha aiutato a distruggere tutto nella guerra con le armi fredde dello scontro con la spada, e si è rapidamente guadagnato una grande reputazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Quando Wives compì 18 anni, alle sue truppe fu ordinato di espandere l'impero verso ovest, un'area su cui non avevano mai messo piede prima; prima di loro, due eserciti avevano già marciato verso ovest, ma l'espansione non procedette bene, e la gente del posto Gli indigeni sono coraggiosi e bravi a combattere e hanno resistito tenacemente a molti attacchi dell'esercito di espansione. Le truppe di Waves camminarono tutta la notte e finalmente raggiunsero l'accampamento dove era di stanza l'esercito di espansione a ovest e si incontrarono con successo con l'esercito di espansione; quella notte, nel cuore della notte, ondate di grida indescrivibili arrivarono dalla prateria non lontana; Mentre Whiffs dormiva dopo il lungo viaggio, i suoi superiori e altri superiori tennero una riunione al campo base. Nessuno si accorse di questo grido insolito, o in altre parole, nessuno vi prestò attenzione; presto le truppe di cavalleria aborigena fecero irruzione nell'accampamento. Waves si svegliò dal sonno e alzò in fretta la spada per uccidere il nemico; a questo punto, il L'accampamento era già nel caos. Nel mare di fuoco, al suo comandante venne mozzata tutta la mano destra e cadde in una pozza di sangue - non fu ferito così dagli aborigeni, ma in una guerra civile con altri ufficiali. Il capo ha detto a Veaves che si trattava di un'espansione ingiusta, lontana dall'&quot;espansione per la sopravvivenza necessaria&quot; e gli ha detto di andarsene rapidamente. In preda al dolore, una spada trafisse il cuore di Veaves, che lottò per uccidere gli aborigeni che lo avevano attaccato e poi perse conoscenza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Wiffs non è morto così, ma ha firmato un contratto con il Dio della Morte, che è: Wiffs vivrà per sempre e non invecchierà (in parte cambierà con la sua mentalità); ma allo stesso tempo diventerà il Dio della Morte nel mondo. Il portatore condivide lo stesso corpo con il Dio della Morte e deve anche prendere la vita di coloro che sono morti per il Dio della Morte. Quando si svegliò, percorse il campo di battaglia e tornò al suo impero sul cavallo del suo superiore. Questo alto cavaliere fu falsamente accusato di tradimento e diserzione, quindi dovette sopportare queste accuse e fuggì sulle montagne per vivere in isolamento per decenni; quando uscì dalle montagne, si mise al passo con il movimento di espansione verso ovest, così divenne un cowboy, e poi una volta partì per l'ovest.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>Venne per la prima volta in contatto con una rivoltella (questa nuova cosa gli fu molto più utile della precedente a pietra focaia), indossò abiti all'occidentale, visse una vita trasandata in montagna e la sua barba non si vedeva . Aveva una lunga durata di conservazione, che in seguito divenne una delle sue caratteristiche; la sua abilità nel tiro non era molto buona, quindi abbandonò il revolver relativamente preciso e iniziò ad usare un fucile di grosso calibro. Il suo corpo immortale gli permetteva di combattere le persone a distanza ravvicinata. raggio di una pioggia di proiettili; presto divenne famoso in occidente e incontrò anche un uomo d'affari, e andare d'accordo con questo uomo d'affari gli diede alcuni indizi sul suo sviluppo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>Waves comprò una casa che nessuno voleva, assunse persone per ristrutturarla e la chiamò &quot;Waves Office&quot;. Da quel momento in poi divenne datore di lavoro di cacciatori di taglie, fuorilegge, ecc. Per reclutare persone non c'erano molti requisiti, solo abilità, ed erano tutti grandi affari, questo lo fece rapidamente conoscere a tutti. Fu proprio perché Veaves era troppo sicuro di sé in quel momento che soffrì quello che accadde in seguito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="it_IT">
			<Text>Man mano che la reputazione di Waves diventava sempre più importante, anche i suoi nemici aumentavano di giorno in giorno: in una notte buia e tempestosa, quasi tutti nel suo ufficio scomparvero e un gran numero di agenti delle forze dell'ordine si precipitarono nell'ufficio. Fu legato e gettato a terra. nel vagone della prigione; durante il lungo viaggio, Veaves apprese dalle forze dell'ordine che i suoi uomini erano stati traditi, e che le persone che li avevano istigati a ciò erano la &quot;Famiglia Mongoli&quot; da lui sanzionata. Waves venne condannato all'ergastolo; in carcere il direttore, corrotto dalla famiglia Mongoli, gli tagliò l'occhio destro con un pugnale rovente. Da quel momento in poi, una terrificante cicatrice divenne il nome di Waves. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="it_IT">
			<Text>Per caso, una squadra di persone ha salvato Weaves dalla cava; durante la conversazione con loro, Weaves ha appreso che la loro datrice di lavoro aveva bisogno che gli fosse ordinato di affrontare tutte le forze del nemico che avevano ucciso suo marito, e Weaves aveva bisogno di tutta l'attrezzatura disponibile. Di conseguenza, Veaves ha rapidamente eliminato il potere del bersaglio e ha sparato al bersaglio insieme alla sua datrice di lavoro. Waves saluta la sua datrice di lavoro e trova e uccide tutti i membri della famiglia Mongoli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="it_IT">
			<Text>Dopo un periodo di vuoto e confusione, Waves viaggiò in Sud America e unì le forze con l'esercito rivoluzionario locale per rovesciare il tiranno dittatoriale locale e fondare un nuovo paese: Oasis; Il ministro aprì ancora l'Ufficio delle Mogli, ma questa volta divenne maturo e cauto e salvato innumerevoli vite allo stesso tempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>forze armate private</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le forze armate private della Waves Firm, che lavoravano per Waves, non lasciavano crescere l'erba ovunque andassero; i loro zoccoli di conquista di ferro toccavano quasi tutta l'oasi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>oasi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>oasi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_WAFFES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Wiffs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITYS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>forze separatiste</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le Mogli sono una forza separatista con forze armate private e territori privati: in breve, sono signori della guerra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_ABILITY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Saccheggio dalla morte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ABILITY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Wiffs fece un patto con la Morte e riuscì a saccheggiare gli averi dei morti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>forze armate private</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le forze armate private della Waves Firm, che lavoravano per Waves, non lasciavano crescere l'erba ovunque andassero; i loro zoccoli di conquista di ferro toccavano quasi tutta l'oasi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Mogli e soci</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Waves &amp; Associates è un'organizzazione fondata da Waves che può essere intesa come un'azienda pubblica dignitosa; la sua attività comprende tutto il lavoro sporco, sia grande che piccolo, sia dignitoso che disonorevole.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OASIS" Language="it_IT">
			<Text>oasi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NEWTEXAS" Language="it_IT">
			<Text>nuovo Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DOMOCA" Language="it_IT">
			<Text>Domoka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WOTA" Language="it_IT">
			<Text>Watta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WESTENGLAND" Language="it_IT">
			<Text>Ovest dell'Inghilterra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NABILESI" Language="it_IT">
			<Text>nabilasi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_AUSRTILA" Language="it_IT">
			<Text>Ostila</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_GAGOZIRA" Language="it_IT">
			<Text>Gagozla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LARBOE" Language="it_IT">
			<Text>Arbe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LEWSPAIN" Language="it_IT">
			<Text>Lucbein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ITALAY" Language="it_IT">
			<Text>etli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>sette sogni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Carter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Clody</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Luca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Sara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Monica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Aishania</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Lena</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_WAFFES" Language="it_IT">
			<Text>In questa vasta terra, hai rovesciato i potenti e fondato un nuovo paese; hai gestito il paese con potere inarrestabile e cuore tenero e hai salvato innumerevoli rifugiati confusi e sfollati! Waves Klebiz Leon, continuerai a guidare l'oasi come leader!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>È una notte piovigginosa, in cui persone e fantasmi dormono; il pianto di un gattino è così profondo che ti fa addormentare.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
