<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Sep 12 09:52:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Fale Klebitz Leon urodził się pewnej nocy w XIX w. Był niezwykle wysoki. W porównaniu z ludźmi dowolnej epoki był olbrzymem (miał 2,79 m wzrostu), podążał za nim od dziecka. Jego ojciec, sławny rycerz „Adolf Klebitz Leon”, uprawiał sztuki walki.Pod wpływem oczu i uszu ojca w wieku 14 lat wstąpił do Rycerzy, by walczyć o swoje imperium. Ogromne ciało Wavesa pomogło mu zniszczyć wszystko w zimnej wojnie na miecze i szybko zyskał świetną reputację.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy Wives miał 18 lat, jego żołnierzom rozkazano rozszerzyć imperium na zachód, czyli na obszar, na którym nigdy wcześniej nie stanęli; przed nimi dwie armie maszerowały już na zachód, ale ekspansja nie przebiegała gładko, a miejscowi Rdzenni mieszkańcy są odważni i dobrzy w walce, dlatego wytrwale odpierali wiele ataków armii ekspansji. Oddziały Wavesa wędrowały przez noc i w końcu dotarły do ​​obozu, gdzie na zachodzie stacjonowała armia ekspansji i pomyślnie spotkały się z armią ekspansji; tej nocy, w środku nocy, z pobliskiej łąki dobiegły fale nieopisanych krzyków; Kiedy Whiffs spał po długiej podróży, jego przełożeni i inni przełożeni odbyli spotkanie w bazie. Nikt nie zauważył tego niezwykłego krzyku, czyli nikt nie zwrócił na niego uwagi, wkrótce na obóz najechała aborygeńska kawaleria. Waves obudził się ze snu i pospiesznie uniósł miecz, by zabić wroga; w tym czasie w obozie panował już chaos.W morzu ognia jego dowódca miał odciętą całą prawą rękę i upadł w kałuży krwi – nie został tak zraniony przez aborygenów, ale w wojnie domowej z innymi funkcjonariusze. Wódz powiedział Veavesowi, że jest to niesprawiedliwa ekspansja, daleka od „ekspansji niezbędnej do przetrwania” i kazał mu szybko odejść. Z żalu miecz przeszył serce Veavesa, który próbował zabić aborygenów, którzy go zaatakowali, po czym stracił przytomność.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Wiffs nie umarł tak od razu, ale podpisał kontrakt z Bogiem Śmierci, który brzmi: Wiffs będzie żył wiecznie i nie będzie się starzeć (część tego zmieni się wraz z jego własną mentalnością); ale jednocześnie stanie się Bóg Śmierci na świecie.Nosiciel dzieli to samo ciało z Bogiem Śmierci, a także musi odbierać życie tym, którzy umarli dla Boga Śmierci. Kiedy się obudził, przetoczył pole bitwy i pojechał z powrotem do swojego imperium na koniu swojego przełożonego. Ten wysoki rycerz został fałszywie oskarżony o zdradę stanu i dezercję, więc musiał ponieść te zarzuty i uciekł w góry, aby żyć w odosobnieniu przez dziesięciolecia; kiedy wyszedł z gór, dogonił ruch ekspansji na zachód, więc został kowbojem, a potem Raz wyruszył na zachód.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Po raz pierwszy zetknął się z rewolwerem (ta nowość przydała mu się o wiele bardziej niż poprzedni zamek skałkowy), przywdział ubiór w stylu zachodnim, w górach wiódł niechlujny tryb życia, a brody nie było widać Miał długi okres przechowywania, co później stało się jedną z jego cech charakterystycznych, jego celność nie była zbyt dobra, więc zrezygnował ze stosunkowo celnego rewolweru i zaczął posługiwać się strzelbą dużego kalibru. Jego nieśmiertelne ciało pozwalało mu walczyć z ludźmi na bliskim dystansie strzelał gradem kul, wkrótce zyskał sławę na Zachodzie, poznał też biznesmena i obcowanie z tym biznesmenem dało mu pewne wskazówki co do jego rozwoju.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>Firma Waves kupiła dom, którego nikt nie chciał, zatrudniła ludzi do jego renowacji i nazwała go „Waves Office”. Od tego momentu stał się pracodawcą łowców nagród, bandytów itp. Nie było wielu wymagań dotyczących rekrutacji ludzi, tylko umiejętności, a wszystko to stanowiło duży biznes, dzięki czemu szybko stał się znany ludziom na całym świecie. To właśnie dlatego, że Veaves był wówczas zbyt pewny siebie, doświadczył tego, co wydarzyło się później.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="pl_PL">
			<Text>W miarę jak reputacja Wavesa stawała się coraz bardziej widoczna, jego wrogowie również rosły z dnia na dzień; pewnej ciemnej i burzliwej nocy prawie wszyscy w jego biurze zniknęli, a do biura wpadła duża liczba funkcjonariuszy organów ścigania. Został związany i rzucony do więziennego wagonu; podczas długiej podróży Veaves dowiedział się od funkcjonariusza organów ścigania, że ​​jego ludzie zostali zdradzeni i że osobami, które ich do tego namówiły, była „rodzina mongolska”, którą usankcjonował. Waves został skazany na dożywocie, w więzieniu przekupiony przez mongolską rodzinę strażnik przeciął mu prawe oko rozpalonym do czerwoności sztyletem. Odtąd straszliwa blizna stała się imieniem Wavesa. Jedna z cech charakterystycznych .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="pl_PL">
			<Text>Przez przypadek grupa ludzi uratowała Weavesa z kamieniołomu; podczas rozmowy z nimi Weaves dowiedział się, że ich pracodawczyni potrzebowała, aby otrzymał rozkaz rozprawienia się z wszystkimi siłami wroga, który zabił jej męża, a Weaves jest potrzebny. Cały sprzęt jest dostępny. W rezultacie Veaves szybko wyeliminował moc celu i strzelił do celu wraz ze swoją pracodawcą. Waves pożegnał się ze swoją pracownicą, a następnie odnalazł i zabił wszystkich członków rodziny mongolskiej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="pl_PL">
			<Text>Po okresie pustki i zamieszania Waves udał się do Ameryki Południowej i połączył siły z lokalną armią rewolucyjną, aby obalić tam dyktatorskiego tyrana i założyć nowe państwo – Oazę; Minister nadal otwierał Biuro Żon, ale tym razem stał się dojrzały i ostrożny i jednocześnie ocalił życie niezliczonej liczby osób.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>prywatne siły zbrojne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Prywatne siły zbrojne firmy Waves, pracujące dla Waves, nie pozostawiły trawy, dokądkolwiek się udały; ich żelazne kopyta podboju dotknęły prawie całej oazy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>oaza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OASIS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>oaza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_WAFFES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>wichy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITYS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>siły separatystów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ABILITY_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Żony to siła separatystów posiadająca prywatne siły zbrojne i prywatne terytoria. Krótko mówiąc, są watażkami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_ABILITY_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Grabież od śmierci</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ABILITY_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wiffs zawarł pakt ze Śmiercią i był w stanie splądrować dobytek zmarłych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>prywatne siły zbrojne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_GUY_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Prywatne siły zbrojne firmy Waves, pracujące dla Waves, nie pozostawiły trawy, dokądkolwiek się udały; ich żelazne kopyta podboju dotknęły prawie całej oazy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Żony i współpracownicy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WAFFES_OFFICE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Waves &amp; Associates to organizacja założona przez Wavesa, można ją rozumieć jako porządną spółkę publiczną, w jej biznesie mieści się cała brudna robota, duża i mała, przyzwoita i niegodziwa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OASIS" Language="pl_PL">
			<Text>oaza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NEWTEXAS" Language="pl_PL">
			<Text>nowy Teksas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DOMOCA" Language="pl_PL">
			<Text>Domoka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WOTA" Language="pl_PL">
			<Text>Watta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WESTENGLAND" Language="pl_PL">
			<Text>Na zachód od Anglii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NABILESI" Language="pl_PL">
			<Text>nabilasi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_AUSRTILA" Language="pl_PL">
			<Text>Ostiła</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_GAGOZIRA" Language="pl_PL">
			<Text>Gagozla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LARBOE" Language="pl_PL">
			<Text>Rab</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_LEWSPAIN" Language="pl_PL">
			<Text>Lucbein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ITALAY" Language="pl_PL">
			<Text>etli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>siedem snów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Furman</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Clody</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_MALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Lukka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Sara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Monika</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Aishania</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OASIS_FEMALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Lena</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_WAFFES" Language="pl_PL">
			<Text>Na tej rozległej krainie obaliliście możnych i ustanowiliście nowy kraj; zarządzaliście krajem z niepowstrzymaną mocą i czułym sercem oraz ocaliliście niezliczoną liczbę zdezorientowanych i wysiedlonych uchodźców! Waves Klebiz Leon, jako lider będziesz nadal prowadzić oazę do przodu!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_WAFFES_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Jest deszczowa noc, kiedy śpią ludzie i duchy, płacz kociaka jest tak głęboki, że uśpi Cię.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
