<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jul 16 20:11:32 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>la taverna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Mond edificio caratteristico. Rispetto all'antico teatro romano, ci sono [ICON_GreatMusician] punti extra per i grandi musicisti e [ICON_GreatWork_Music] slot per la musica. In una città con taverne, per ogni 1 [ICON_Citizen] popolazione, +1 [ICON_Faith] convinzione + 1 [ICON_Culture] valore culturale e le piantagioni ottengono un extra +1 [ICON_Culture] valore culturale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MONDSTADT_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Mond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>vento e libertà</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il ciondolo fornisce +1[ICON_Food] cibo e +1[ICON_Culture] cultura per le celle charmant e superiori, il ciondolo fornisce +3[ICON_Faith] fede per le celle amazing e superiori e +1[ICON_Movement] movimento per le unità possedute, le unità civili sono gratuite entrare in paesi stranieri senza frontiere aperte. Le unità sono immuni ai danni dell'uragano, +4 [ICON_Power] per i parchi eolici e i parchi eolici offshore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutti gli scritti [ICON_GreatWork_Writing] e la musica [ICON_GreatWork_Music] aggiungono 4 [ICON_Faith] fede alla città e ottengono il 300% di [ICON_ThemeBonus] rendimento turistico. Ha l'unità aggiuntiva unica bardo. Un bardo può scegliere qualsiasi potenziamento disponibile. [ICON_ThemeBonus] performance turistica ottenuta diffondendo la cultura tra le civiltà attualmente in guerra +100%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>opera del poeta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_VENTI_Z_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Wendy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cavaliere Zefiro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La caratteristica unità di cavalleria pesante di Mond ha un albero di potenziamento indipendente e la sua efficacia in combattimento [ICON_Strength] aumenterà gradualmente con lo sblocco dei comuni (diritto divino, diritto divino dei re, ideologia, guerra fredda). Tuttavia, con l'aumentare del numero di unità addestrate, il suo prezzo di vendita aumenterà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>poeta itinerante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Un'unità di diffusione culturale più economica sbloccata dall'educazione civica dell'Illuminismo che sostituisce Rock Band, ma non beneficia delle carte politica con i bonus Rock Band.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
