<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jul 16 20:11:32 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>la taverne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MONDSTADT_TAVERN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Bâtiment caractéristique de Mond. Par rapport à l'ancien théâtre romain, il y a [ICON_GreatMusician] points de grand musicien supplémentaires et [ICON_GreatWork_Music] créneaux musicaux. Dans une ville avec des tavernes, pour chaque 1 [ICON_Citizen] population, +1 [ICON_Faith] croyance + 1 [ICON_Culture] valeur culturelle, et les plantations obtiennent une valeur culturelle supplémentaire de +1 [ICON_Culture].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MONDSTADT_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Lundi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>vent et liberté</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_MONDSTADT_CITY_OF_WINDS_AND_IDYLLS_Z_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le charme fournit +1[ICON_Food]nourriture et +1[ICON_Culture]culture pour les cellules charmantes et supérieures, le charme fournit +3[ICON_Faith]foi pour les cellules incroyables et supérieures, et +1[ICON_Movement]mouvement pour les unités possédées, les unités civiles sont gratuites entrer dans des pays étrangers sans frontières ouvertes. Les unités sont immunisées contre les dommages causés par les ouragans, +4 [ICON_Power] pour les parcs éoliens et les parcs éoliens offshore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Tous les écrits [ICON_GreatWork_Writing] et la musique [ICON_GreatWork_Music] ajoutent 4 foi [ICON_Faith] à la ville et obtiennent 300 % de performance touristique [ICON_ThemeBonus]. Possède le barde d'unité unique supplémentaire. Un barde peut choisir n'importe quelle amélioration disponible. [ICON_ThemeBonus] performance touristique obtenue en diffusant la culture parmi les civilisations actuellement en guerre +100 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BARDS_ADVENTURE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>oeuvre de poète</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_MONDSTADT_VENTI_Z_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Wendy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Chevalier Zéphyr</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_FAVONIUS_KNIGHTS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité de cavalerie lourde caractéristique de Mond a un arbre de mise à niveau indépendant, et son [ICON_Strength] efficacité au combat augmentera progressivement avec le déverrouillage des municipalités (droit divin, droit divin des rois, idéologie, guerre froide). Cependant, à mesure que le nombre d'unités formées augmente, son prix de vente augmentera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>poète voyageur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GLEEMAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Une unité de diffusion culturelle moins chère déverrouillée par la civisme des Lumières qui remplace les groupes de rock, mais ne bénéficie pas des cartes de politique avec des bonus de groupe de rock.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
