<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Jun 25 22:30:07 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN" Language="es_ES">
			<Text>Qu Yuan, eres un gran poeta y un patriota leal. Moviste el cielo y la tierra con las palabras de &quot;Li Sao&quot; y moviste a los fantasmas y dioses con tu corazón leal. Ahora asumirás la importante tarea de revivir el país, expandir tu territorio y escribir nuevas leyendas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Asesinato de los Tres Reinos de Qu Yuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Li Sao</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de construir o conquistar una ciudad, la ciudad que construiste o conquistaste entra en el estado &quot;Rellenar los espacios en blanco&quot;: en cinco rondas, el nombre de la ciudad cambia a medio verso de &quot;Lisao&quot; y los jugadores deben completarlo. los espacios en blanco de la ciudad dentro del tiempo especificado El nombre se cambia a la otra mitad correspondiente del poema &quot;Li Sao&quot; (al comienzo de la ronda, el jugador de IA tiene un 15% de probabilidad de responder correctamente). [NEWLINE] Al comienzo de la ronda, si la respuesta es correcta, la ciudad completará inmediatamente el contenido que se está produciendo actualmente y obtendrá +20 % de [ICON_FOOD][ICON_Production][ICON_SCIENCE][ICON_Culture][ICON_Faith][ICON_Gold] completo salida, +1 [ICON_Amenities] Amenidad y la posibilidad de conseguir un constructor. [NEWLINE] Si no respondes correctamente dentro del tiempo estipulado, la habitabilidad de la ciudad será -1 [ICON_Amenities] Si la ciudad tiene al menos dos personas, los residentes de la ciudad también podrán &quot;llenar el espacio en blanco&quot; por no responder correctamente. . Sentirse insatisfecho y rebelarse. [NEWLINE] Nota: Las ciudades pueden ingresar al estado &quot;Li Sao&quot; para completar los espacios en blanco repetidamente. Las preguntas que se respondieron correctamente pero que no se resolvieron la última vez se resolverán directamente y las preguntas que no se respondieron correctamente se sobrescribirán. [NEWLINE] Eres dueño del proyecto especial &quot;{LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME}&quot; [NEWLINE] Cada 10 rondas, una ciudad tuya aleatoria entrará en el estado &quot;Li Sao&quot; para completar los espacios en blanco.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Promocionar &quot;Li Sao&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>{LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME} Proyecto destacado líder. Una vez completado el proyecto, una ciudad aleatoria en cada civilización importante ingresará al estado para completar los espacios en blanco &quot;Li Sao&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_YING" Language="es_ES">
			<Text>yin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_TSLH" Language="es_ES">
			<Text>eslabón de la cadena</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>buscar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Puedes encontrar una cadena de cuerdas de hierro en cada ronda. El primer ataque a una unidad enemiga en cada ronda activará automáticamente el efecto de &quot;cadena de cuerdas de hierro&quot;. Todas las unidades enemigas conectadas al objetivo del ataque recibirán el daño de este ataque. Al final de la ronda, si no activaste el efecto &quot;Cadena de Hierro&quot; en esta ronda, automáticamente volverás a lanzar la cuerda de hierro y obtendrás [ICON_Gold] monedas de oro equivalentes a un tercio de tu ciencia actual de [ICON_Science][ICON_Culture]. valor.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
