<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Jun 25 22:30:07 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN" Language="it_IT">
			<Text>Qu Yuan, sei un grande poeta e un leale patriota. Hai mosso il cielo e la terra con le parole di &quot;Li Sao&quot; e hai commosso i fantasmi e gli dei con il tuo cuore leale. Ora dovrai assumerti l'importante compito di far rivivere il paese, espandere il tuo territorio e scrivere nuove leggende.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Qu Yuan·L'uccisione dei Tre Regni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Li Sao</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dopo aver costruito o conquistato una città, la città che hai costruito o conquistato entra nello stato &quot;Riempi gli spazi vuoti&quot;: entro cinque round, il nome della città viene cambiato in mezzo verso di &quot;Lisao&quot; e i giocatori devono riempire gli spazi vuoti della città entro il tempo specificato. Il nome viene cambiato nell'altra metà corrispondente della poesia &quot;Li Sao&quot; (all'inizio del round, il giocatore AI ha una probabilità del 15% di rispondere correttamente). [NEWLINE] All'inizio del round, se la risposta è corretta, la città completerà immediatamente il contenuto attualmente in produzione e guadagnerà +20% [ICON_FOOD][ICON_Production][ICON_SCIENCE][ICON_Culture][ICON_Faith][ICON_Gold] full output, +1 [ICON_Amenities] Amenità e la possibilità di ottenere un costruttore. [NEWLINE] Se non rispondi correttamente entro il tempo stabilito, la vivibilità della città sarà -1 [ICON_Amenities]. Se la città ha almeno due persone, i residenti potrebbero anche &quot;riempire lo spazio vuoto&quot; per la tua mancata risposta . Sentirsi insoddisfatti e ribellarsi. [NEWLINE] Nota: le città possono inserire ripetutamente lo stato di riempimento degli spazi &quot;Li Sao&quot;. Le domande a cui è stata data risposta corretta ma non risolte l'ultima volta verranno risolte direttamente e le domande a cui non è stata data risposta corretta verranno sovrascritte. [NEWLINE] Possiedi il progetto speciale &quot;{LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME}&quot; [NEWLINE] Ogni 10 round, una tua città a caso entrerà nello stato di riempimento degli spazi vuoti &quot;Li Sao&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Promuovi &quot;Li Sao&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Progetto in primo piano Leader di {LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME}. Una volta completato il progetto, una città casuale in ciascuna civiltà principale entrerà nello stato di riempimento degli spazi vuoti &quot;Li Sao&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_YING" Language="it_IT">
			<Text>Sì</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_TSLH" Language="it_IT">
			<Text>collegamento della catena</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>cercare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Puoi trovare una catena di corde di ferro in ogni round. Il primo attacco contro un'unità nemica in ogni round attiverà automaticamente l'effetto &quot;catena di corde di ferro&quot;. Tutte le unità nemiche collegate al bersaglio dell'attacco riceveranno il danno di questo attacco. Alla fine del round, se non hai attivato l'effetto &quot;Catena di ferro&quot; in questo round, rilanciarai automaticamente la corda di ferro e otterrai [ICON_Gold] monete d'oro equivalenti a un terzo della tua attuale [ICON_Science][ICON_Culture] scienza valore.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
