<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Jun 25 22:30:07 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN" Language="ru_RU">
			<Text>Цюй Юань, ты великий поэт и преданный патриот. Ты перевернул небо и землю словами «Ли Сао» и своим преданным сердцем тронул призраков и богов. Теперь вам предстоит взять на себя важную задачу по возрождению страны, расширению своей территории и написанию новых легенд.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Цюй Юань · Убийство трех королевств</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ли Сао</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>После того, как вы построили или завоевали город, город, который вы построили или завоевали, переходит в состояние «Заполните пробелы»: в течение пяти раундов название города меняется на половину стиха «Лисао», и игрокам необходимо заполнить пробелы города в течение указанного времени. Название меняется на соответствующую вторую половину стихотворения «Ли Сао» (в начале раунда ИИ-игрок имеет 15% вероятность ответить правильно). [NEWLINE] В начале раунда, если ответ правильный, город немедленно завершит производство контента и получит +20% [ICON_FOOD][ICON_Production][ICON_SCIENCE][ICON_Culture][ICON_Faith][ICON_Gold] от полной суммы. выход, +1 [ICON_Amenities] Удобства и шанс получить строителя. [NEWLINE] Если вы не ответите правильно в течение оговоренного времени, жизнеспособность города будет равна -1 [ICON_Amenities]. Если в городе есть хотя бы два человека, жители города также могут «заполнить пробел» за ваш неправильный ответ. . Чувство неудовлетворенности и бунт. [NEWLINE] Примечание. Города могут неоднократно переходить в состояние «Ли Сао», на которое были даны правильные ответы, но не были решены в прошлый раз, а вопросы, на которые не были даны правильные ответы, будут перезаписаны. [NEWLINE] Вы являетесь владельцем специального проекта «{LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME}». [NEWLINE] Каждые 10 раундов ваш случайный город переходит в состояние «Заполните пробелы».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Продвигать «Ли Сао»</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME} Рекомендуемый проект лидера. После завершения проекта случайный город в каждой крупной цивилизации перейдет в состояние заполнения пустых полей «Ли Сао».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_YING" Language="ru_RU">
			<Text>Инь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_TSLH" Language="ru_RU">
			<Text>звено цепи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>искать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вы можете найти цепь железных веревок в каждом раунде. Первая атака на вражеский отряд в каждом раунде автоматически активирует эффект «цепи железных веревок». Все вражеские отряды, связанные с целью атаки, получат урон от этой атаки. В конце раунда, если вы не активировали эффект «Железная цепь» в этом раунде, вы автоматически переделаете железную веревку и получите [ICON_Gold] золотых монет, эквивалентных одной трети вашей текущей науки [ICON_Science][ICON_Culture]. ценить.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
