<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Jun 25 22:30:07 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN" Language="de_DE">
			<Text>Qu Yuan, du bist ein großer Dichter und ein treuer Patriot. Du hast Himmel und Erde mit den Worten von „Li Sao“ bewegt und die Geister und Götter mit deinem treuen Herzen. Jetzt werden Sie die wichtige Aufgabe übernehmen, das Land wiederzubeleben, Ihr Territorium zu erweitern und neue Legenden zu schreiben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Qu Yuan·Three Kingdoms Killing</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Li Sao</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nachdem Sie eine Stadt gebaut oder erobert haben, geht die Stadt, die Sie gebaut oder erobert haben, in den Zustand „Lücken ausfüllen“ über: Innerhalb von fünf Runden wird der Name der Stadt in einen halben Vers von „Lisao“ geändert und die Spieler müssen ihn ausfüllen Die Leerzeichen der Stadt werden innerhalb der angegebenen Zeit in die entsprechende andere Hälfte des Gedichts „Li Sao“ geändert (zu Beginn der Runde hat der KI-Spieler eine Wahrscheinlichkeit von 15 %, richtig zu antworten). [NEWLINE] Wenn die Antwort zu Beginn der Runde richtig ist, vervollständigt die Stadt sofort den aktuell produzierten Inhalt und erhält +20 % [ICON_FOOD][ICON_Production][ICON_SCIENCE][ICON_Culture][ICON_Faith][ICON_Gold] voll Leistung, +1 [ICON_Amenities] Annehmlichkeit und die Chance, einen Baumeister zu bekommen. [NEWLINE] Wenn Sie innerhalb der vorgegebenen Zeit nicht richtig antworten, beträgt die Lebensqualität der Stadt -1 [ICON_Amenities]. Wenn die Stadt mindestens zwei Personen hat, können Stadtbewohner auch die Lücke für Ihre nicht korrekte Antwort „ausfüllen“. . Unzufrieden und rebellisch sein. [NEWLINE] Hinweis: Städte können wiederholt in den „Li Sao“-Ausfüllstatus wechseln. Fragen, die beim letzten Mal richtig beantwortet, aber nicht geklärt wurden, werden direkt geklärt, und Fragen, die nicht richtig beantwortet wurden, werden überschrieben. [NEWLINE] Du besitzt das Spezialprojekt „{LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME}“ [NEWLINE] Alle 10 Runden wechselt eine zufällige Stadt von dir in den Status „Lücken ausfüllen“.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>„Li Sao“ bewerben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME} Leiter des vorgestellten Projekts. Nach Abschluss des Projekts wird eine zufällige Stadt in jeder größeren Zivilisation in den „Li Sao“-Zustand zum Ausfüllen der Lücken eintreten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_YING" Language="de_DE">
			<Text>Ying</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_TSLH" Language="de_DE">
			<Text>Kettenglied</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>suchen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Sie können in jeder Runde eine Kette aus Eisenseilen finden. Der erste Angriff auf eine feindliche Einheit in jeder Runde löst automatisch den Effekt „Kette aus Eisenseilen“ aus. Alle mit dem Angriffsziel verbundenen feindlichen Einheiten erhalten den Schaden. Wenn Sie am Ende der Runde den Effekt „Eisenkette“ in dieser Runde nicht ausgelöst haben, werden Sie das Eisenseil automatisch neu wirken und erhalten [ICON_Gold] Goldmünzen, die einem Drittel Ihrer aktuellen [ICON_Science][ICON_Culture]-Wissenschaft entsprechen Wert.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
