<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Jun 25 22:30:07 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN" Language="fr_FR">
			<Text>Qu Yuan, tu es un grand poète et un patriote fidèle. Tu as ému le ciel et la terre avec les paroles de « Li Sao » et tu as ému les fantômes et les dieux avec ton cœur loyal. Désormais, vous assumerez la tâche importante de faire revivre le pays, d’étendre votre territoire et d’écrire de nouvelles légendes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Qu Yuan · Tuerie des Trois Royaumes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Li Sao</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Après avoir construit ou conquis une ville, la ville que vous avez construite ou conquise entre dans l'état « Remplir les blancs » : en cinq tours, le nom de la ville est changé en un demi-secteur de &quot;Lisao&quot;, et les joueurs doivent remplir les blancs de la ville dans le délai imparti. Le nom est remplacé par l'autre moitié correspondante du poème &quot;Li Sao&quot; (au début du tour, le joueur IA a 15 % de probabilité de répondre correctement). [NEWLINE] Au début du tour, si la réponse est correcte, la ville terminera immédiatement le contenu en cours de production et gagnera +20 % de [ICON_FOOD][ICON_Production][ICON_SCIENCE][ICON_Culture][ICON_Faith][ICON_Gold] full sortie, +1 [ICON_Amenities] Amenity et une chance d'obtenir un constructeur. [NEWLINE] Si vous ne répondez pas correctement dans le délai imparti, l'habitabilité de la ville sera de -1 [ICON_Amenities]. Si la ville compte au moins deux personnes, les habitants de la ville peuvent également « remplir le vide » si vous ne répondez pas correctement. . Se sentir insatisfait et rebelle. [NEWLINE] Remarque : les villes peuvent entrer dans l'état « Li Sao » à remplir à plusieurs reprises. Les questions auxquelles on a répondu correctement mais qui n'ont pas été réglées la dernière fois seront réglées directement et les questions auxquelles on n'a pas répondu correctement seront écrasées. [NEWLINE] Vous possédez le projet spécial &quot;{LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME}&quot; [NEWLINE] Tous les 10 tours, une de vos villes aléatoires entrera dans l'état &quot;Remplissez les blancs&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Promouvoir &quot;Li Sao&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Projet en vedette {LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME} leader. Une fois le projet terminé, une ville aléatoire de chaque civilisation majeure entrera dans l'état à remplir « Li Sao ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_YING" Language="fr_FR">
			<Text>Ying</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_TSLH" Language="fr_FR">
			<Text>maillon de chaîne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>chercher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Vous pouvez trouver une chaîne de cordes de fer à chaque tour. La première attaque sur une unité ennemie à chaque tour déclenchera automatiquement l'effet &quot;chaîne de cordes de fer&quot;. Toutes les unités ennemies connectées à la cible de l'attaque recevront les dégâts de cette attaque. À la fin du tour, si vous n'avez pas déclenché l'effet &quot;Chaîne de fer&quot; ce tour-ci, vous relancerez automatiquement la corde de fer et obtiendrez des [ICON_Gold] pièces d'or équivalentes à un tiers de votre science actuelle en [ICON_Science][ICON_Culture] valeur.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
