<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Tue Jun 25 22:30:07 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN" Language="pl_PL">
			<Text>Qu Yuan, jesteś wielkim poetą i lojalnym patriotą, poruszyłeś niebo i ziemię słowami „Li Sao”, a swoim lojalnym sercem poruszyłeś duchy i bogów. Teraz weźmiesz na siebie ważne zadanie ożywienia kraju, rozszerzenia swojego terytorium i napisania nowych legend.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qu Yuan·Zabijanie w Trzech Królestwach</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Li Sao</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Po zbudowaniu lub podbiciu miasta, zbudowane lub podbite miasto przechodzi w stan „Wypełnij puste pola”: w ciągu pięciu rund nazwa miasta zmienia się na pół wersu „Lisao”, a gracze muszą wypełnić puste pola miasta w określonym czasie. Nazwa zostaje zmieniona na odpowiednią drugą połowę wiersza „Li Sao” (na początku rundy gracz AI ma 15% prawdopodobieństwa prawidłowej odpowiedzi). [NEWLINE] Na początku rundy, jeśli odpowiedź jest prawidłowa, miasto natychmiast ukończy aktualnie produkowaną zawartość i zyska +20% [ICON_FOOD][ICON_Production][ICON_SCIENCE][ICON_Culture][ICON_Faith][ICON_Gold] pełne wyjście, +1 [ICON_Amenities] Udogodnienie i szansa na zdobycie budowniczego. [NEWLINE] Jeśli nie odpowiesz poprawnie w określonym czasie, poziom życia miasta wyniesie -1 [ICON_Amenities]. Jeśli w mieście mieszkają co najmniej dwie osoby, mieszkańcy miasta mogą również „uzupełnić puste miejsce” w przypadku niepoprawnej odpowiedzi Uczucie niezadowolenia i buntu. [NEWLINE] Uwaga: miasta mogą wielokrotnie wchodzić w stan „Li Sao”, w którym należy wypełnić puste pola. Pytania, na które udzielono prawidłowych odpowiedzi, ale nie zostały rozstrzygnięte ostatnim razem, zostaną rozstrzygnięte bezpośrednio, a pytania, na które nie udzielono prawidłowych odpowiedzi, zostaną nadpisane. [NEWLINE] Jesteś właścicielem specjalnego projektu „{LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME}” [NEWLINE] Co 10 rund Twoje losowe miasto przejdzie w stan „Wypełnij puste miejsca”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Promuj „Li Sao”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SANGUOSHA_QU_YUAN_HYLS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Projekt polecany przez lidera {LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_NAME}. Po zakończeniu projektu losowe miasto w każdej większej cywilizacji wejdzie w stan „Li Sao”, w którym można wypełnić puste miejsca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_YING" Language="pl_PL">
			<Text>Ying</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN_TSLH" Language="pl_PL">
			<Text>Łańcuch żelazny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>szukać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SANGUOSHA_QU_YUAN2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>W każdej rundzie możesz znaleźć łańcuch żelaznych lin. Pierwszy atak na wrogą jednostkę w każdej rundzie automatycznie aktywuje efekt „łańcucha żelaznych lin”. Wszystkie jednostki wroga połączone z celem ataku otrzymają obrażenia tego ataku. Jeśli na koniec rundy nie uruchomiłeś efektu „Żelazny łańcuch”, automatycznie przerzucisz żelazną linę i zdobędziesz [ICON_Gold] złote monety o wartości jednej trzeciej twojej obecnej [ICON_Science][ICON_Culture] nauki wartość.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
