<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 16:55:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Vous êtes exactement ce genre de personne : vous serez attiré au début, mais plus vous vous entendez, plus vous avez envie de rester à l'écart.&quot; [NEWLINE] &quot;Thirteen Heroes Chasing Fire&quot; de l'organisation anti-Honkai de l'ancien civilisation, a une durée de vie presque infinie et une capacité d'auto-récupération illimitée, s'étendant sur d'innombrables années, remplissant silencieusement leurs devoirs, au nom de Chiyuan, gardant la Chine et donnant le feu à la civilisation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La vie flottante n'est rien d'autre que le succès après l'échec.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>N'aie pas peur, je suis avec toi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Fondée par Qin Suyi, le septième disciple des sept apprentis de Taixu, et son mari &quot;M. Chuan&quot;, elle n'est pas considérée comme une secte supérieure, mais les Douze Routes de Rappel de l'Art de l'Épée du Cœur, héritées du qi de l'épée de Taixu, sont également unique. L'identité des Sept Disciples de Taixu de Qin Suyi a été rendue publique, et il y avait un flot incessant de personnes qui allaient et venaient, mais personne n'a vu Qin Suyi faire un mouvement à nouveau. On dit que ses compétences en arts martiaux ont atteint le sommet .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Créé par Su Mei, le deuxième disciple des Sept Disciples de Taixu, sous la direction de cette &quot;Fée Wushuang&quot;, il est devenu un géant dans le monde. Il y a un dicton : Il vaut mieux offenser le roi vivant que de provoquer Wushuang Lang /Mère. Bien sûr, le vrai danger est la femme qui vit dans les coulisses de Wushuangmen : Sumei, qui est extrêmement belle et pleine de sagesse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Lin Chaoyu est le chef des Taixu Seven Swords, tenant l'épée Xuanyuan-Qingchenliu, et peut facilement vaincre le deuxième Yan Shiluo au monde quand il était jeune. Zhao Yu, qui a été ramenée à Taixu par Chi Yuan en 1446, a commencé à pratiquer &quot;Taixu Zhenjue&quot; en tant que femme de chambre. En 1458, il a cofondé l'école d'épée Taixu avec Chi Yuan et sa deuxième sœur cadette Su Mei. En 1476, les sept épées de Taixu réussirent à tuer son maître, et Lin Chaoyu reconstruisit sa secte dans la montagne Taixu après l'incendie, et devint rapidement l'une des six écoles d'arts martiaux. Lin Zhaoyu est doux et perd rarement son sang-froid, et semble ne se plaindre que de son deuxième apprenti, Su Mei. En 1496, parce que Chiyuan est retourné à Zhaoyu, il a de nouveau rencontré Sumei.
(A suivre, le dossier pigeon n'a pas été mis à jour depuis longtemps).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Su Mei est la deuxième des sept épées de Taixu, et elle tient l'épée Xuanyuan - Wushuang. Il y a des rumeurs dans le monde : &quot;Il vaut mieux offenser les vivants d'Hadès que de provoquer Wushuang Niang/Lang&quot;. Sumei est célèbre pour sa beauté et sa sagesse. Elle est douée pour les intrigues. Elle a personnellement planifié et dirigé la Transformation de Taixu en 1476 et a réussi à tuer l'Immortelle Chiyuan. Après avoir tué l'enseignant, Su Mei a remarqué que le cercueil de l'immortel avait changé et a été alertée que l'immortel n'était pas mort, alors elle est allée dans le sud du Xinjiang pour établir seule Wushuangmen. Bien que les Wushuangmen sous le règne de Sumei ne soient pas aussi prestigieux que la Taixu Sword Sect, c'est toujours un géant important. En 1496, pour le retour de Chiyuan dans le monde des mortels, elle visita seule la montagne Taixu et demanda à sa sœur aînée Lin Chaoyu l'école d'épée Taixu. (à suivre, rappel de mettre à jour la fiche pigeon).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Jiang Wanxi est la troisième des sept épées Taixu, détient l'épée Xuanyuan - Feng Qingyang et est la sœur de la quatrième épée Jiang Wanru. En 1461, les sœurs Jiang qui étaient préparées à être saintes par Yan Shiluo, le chef du culte des démons, ont été sauvées après que Lin Chaoyu ait vaincu Yan Shiluo et rejoint la secte Taixu Sword. En 1476, il choisit de participer à l'assassinat d'enseignants afin de sauver sa sœur qui aurait pu devenir folle. (C'est aussi une collection de tragédies, qui aurait pensé que les Sept Épées de Taixu se transformeraient en un homme mort).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Jiang Wanru est la quatrième des sept épées Taixu, détient l'épée Xuanyuan - Luo Wuzhuo et est la sœur cadette de la troisième épée Jiang Wanxi. En 1461, les sœurs Jiang qui étaient préparées à être saintes par Yan Shiluo, le chef du culte des démons, ont été sauvées après que Lin Chaoyu ait vaincu Yan Shiluo et rejoint la secte Taixu Sword. En 1476, en raison du commandement selon lequel Chi Yuan doit être tuée si elle entre dans le diable, Jiang Wanru ne voulait pas accepter son sort et participa au meurtre d'un enseignant sous la direction de Su Mei. (En parlant de pourquoi les deux sœurs sont si bonnes, elles sont évidemment le fusible, mais elles n'ont pas beaucoup de rôle dans la série)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Cheng Lingshuang est la cinquième des sept épées de Taixu. L'épée Xuanyuan qu'il tenait a été perdue après avoir tué son maître, et il est connu sous le nom de &quot;l'épée Zizai&quot;. Cheng Lingshuang a rejoint la Taixu Sword Sect à l'âge de deux ans, a compris le quatrième niveau de Jianxin à l'âge de 13 ans et a réalisé le Shen Yun après seize mois, mais Ling Shuang n'a pas compris le troisième niveau de Taixu - Sword Intent. Cheng Lingshuang est extrêmement talentueux. Pendant cinq mille ans, seule Chiyuan, qui est une fée, a maîtrisé le dieu Taixu. Maintenant, Cheng Lingshuang a cultivé le dieu suprême et libre de l'épée avec un corps mortel. Jianghu a dit: &quot;C'est un homme naturel , une épée sans pareille dans le monde.&quot; En 1476, Cheng Lingshuang, le dieu de l'épée, était la seule épée réussie entre les mains des sept disciples, et la bataille des maîtres meurtriers a également pris fin après que le dieu de l'épée de Cheng Lingshuang ait détruit le cerveau des immortels. Après avoir tué son maître, les sept disciples se sont séparés. Cheng Lingshuang est né avec une épée, a parcouru le monde, a participé à 17 compétitions et a gagné à chaque fois avec une épée. Après cela, Ling Shuang est entré dans la forêt de bambous du sud du Hunan et pratique depuis lors dans l'isolement. En 1486, sous la direction de Qin Suyi, la septième sœur cadette, Ling Shuang accepta sa fille Li Sushang comme apprentie et fonda leur petite secte - Supreme Zizaimen. Parce que Cheng Lingshuang a cultivé pour être un dieu de l'épée et que sa nature est pure, sa personnalité est indifférente, ses émotions sont contenues et sa réputation mondaine, son bon sens, ses sentiments humains... À son avis, elle ne se soucie pas de il.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Ma Feima est la sixième des sept épées Taixu et détient l'épée Xuanyuan-Chi Jueying.Son vrai nom est Ma Yanqing, et il est connu sous le nom de &quot;Zhuju Sword&quot;. Ma Feima a rejoint la Taixu Sword Sect à l'âge de six ans et a été prise en charge par Lin Chaoyu et Su Mei quand il était jeune, donc Ma Feima a une très bonne relation avec eux. Après avoir tué son professeur en 1476, Ma Feima partit vers le sud avec Su Mei, puis retourna seul à la Taixu Sword Sect reconstruite de Lin Chaoyu et l'aida à se reconstruire. En 1478, Ma Yanqing épousa Lin Chaoyu, mais le jour du mariage, elle abandonna son vrai nom et changea son nom en &quot;Ma Feima&quot;, affirmant avoir honte de son ancien nom. Depuis lors, Ma Feima est devenu plus fou et décomplexé.Il s'est autrefois enfoncé seul dans la nature sauvage du nord, galopant avec un groupe de chevaux avec ses pieds, et a répandu la réputation de &quot;poursuivre un cheval à cent milles&quot;. Tout le monde sait que le chef adjoint de Ma sur la montagne Taixu est poli et gentil. Mais quand il descendait de la montagne, il pouvait faire ce qu'il voulait, imprudemment et frivole, et il était invincible partout dans les plaines centrales. Ma Feima lui-même a également créé Taixu Zhenjue et Wushuang Nine Revolutions, qui sont tous deux des arts martiaux de première classe dans le monde. Taixu Zhenjue est également considéré comme le véritable maniement de l'épée des immortels. Pour Ma Feima, il ne parle pas de comment se comporter, mais seulement de ses acquis en arts martiaux, c'est vraiment un maître d'une génération.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Qin Suyi est la dernière des sept épées de Taixu, tenant l'épée Xuanyuan - Mo Ranxiang, également connue sous le nom de &quot;l'épée Ranxiang&quot;. Qin Suyi est née à Donghai, à l'origine orpheline, mais a été acceptée par Chi Yuan comme dernière disciple en 1467. En raison de la perte de souvenirs passés, Qin Suyi est extrêmement précaire et inséparable de ses aînés. En 1476, pour des raisons inconnues, il participe au meurtre d'un instituteur. Après 1476, Qin Suyi a vécu dans l'isolement. Trois ans plus tard, Qin Suyi, qui est retourné dans l'arène, a été secouru par &quot;M. Sichuan&quot; Li Shen lorsqu'il a été assiégé. Après que Li Shen ait appris que Qin Suyi était l'une des sept épées de Taixu, il a utilisé l'amour comme une épée, a épousé avec succès Qin Suyi et a cultivé l'esprit de l'épée de Taixu. Malheureusement, son talent était limité et il était incapable de cultiver l'épée. cœur. En 1481, les deux eurent une fille, qui n'avait que deux chatons à la naissance, et grandit en bonne santé sous les soins attentifs de Qin Suyi et de sa femme de chambre. Qin Suyi a combiné Taixu Sword Qi avec les treize épées Chuiyan de Li Shen pour créer &quot;Recalling the Heart Sword Art&quot;. Mais lorsque la fille qui a épinglé ses attentes ne pouvait de toute façon pas répondre à ses propres exigences, Qin Suyi et sa fille sont allées dans le désert pour demander à Cheng Lingshuang d'enseigner à Li Sushang, et lui ont en même temps donné son épée Xuanyuan pour exprimer ses attentes. En 1496, Chiyuan est revenu au monde, la villa Yijian a été détruite par un incendie et Qin Suyi a disparu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Chiyuan n'est pas seulement synonyme d'immortels sur la terre de Chine, mais aussi d'immortel et de beau. Les gens ordinaires la considèrent comme la gardienne de la Chine et parmi les rivières et les lacs, elle est reconnue comme l'artiste martiale numéro un depuis des milliers d'années. L'âge de l'Immortel ne peut plus être testé.Seuls certains livres anciens perdus et certains mythes populaires savent que l'Immortel semble avoir marché sur la terre de Shenzhou dès l'année Xuanyuan. Immortal Chiyuan fait ce qu'elle veut et ne suit pas le bon sens. Elle voyage souvent à travers le monde, tuant des démons et des démons, parfois elle ferme les yeux sur les troubles en Chine, mais parfois elle y participe activement. À l'exception des sept disciples qui sont des parents proches, personne ne comprend les règles et les limites de la façon dont Chiyuan voit les choses. Les Immortels ont un tempérament terne, parfois accompagnés de personnes, mais passent plus de temps seuls. En 1458 après JC, Chi Yuan fonda soudainement une secte dans la montagne Taixu et recruta Lin Chaoyu, une orpheline qui était avec elle depuis de nombreuses années, comme premier disciple, et Su Mei comme deuxième disciple. En 1467, il y avait sept apprentis sous Xianrenzuo, et des gens dans le monde appelés &quot;Seven Swords of Taixu&quot;. En 1475, seul l'Immortel repoussa l'armée du Mandat Céleste portant la Clé de la Révélation et la Clé de la Contrainte, et bloqua les troupes Valkyrie qui balayaient l'Europe et l'Asie depuis l'Empire Ming. L'année suivante, après l'incident de Taixu, le mont Taixu a été transformé en terre brûlée et Seven Swords a gardé le silence sur l'endroit où se trouvait l'immortel.Tout le monde dans le monde a dit que l'immortel avait complété ses mérites et ses vertus et était revenu à la classe immortelle. En fait, les Sept Disciples se sont associés pour concevoir une attaque sournoise contre l'immortel et détruire le corps de l'immortel. Mais les immortels sont immortels, pendant ces vingt années de mort, ce corps immortel se réparait tout le temps. En 1496, la fée éloignée du monde depuis vingt ans se réveilla dans le corps qui s'était échappé du cocon et était devenu un papillon. (C'est complètement la description des immortels en Chine, dont certains ont été dissimulés par l'histoire, alors écrivez simplement les archives historiques)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Li Sushang est la jeune propriétaire de &quot;Yijian Villa&quot; dans le centre du Sichuan, et la fille unique de Qin Suyi, le septième disciple de &quot;Ranxiangjian&quot; sous la vraie personne Chiyuan. Sushang ne pesait que deux chats et trois onces à sa naissance, et le poids de la même épée était presque le même.Sous les soins attentifs de Qin Suyi et de sa femme de chambre, il s'est débarrassé du risque de mort prématurée. Le &quot;Petit Banxian&quot; dans les rivières et les lacs a déclaré lors du banquet de 100 jours de Sushang qu'il était &quot;né avec une épée, et qu'il grimpera au sommet des arts martiaux à l'avenir.&quot; Depuis lors, Qin Suyi a de grandes attentes pour sa fille. À l'âge de cinq ans, Sushang a accompagné sa mère pour rendre visite à &quot;l'épée de la liberté&quot; à la retraite Cheng Lingshuang, et l'a vénéré en tant qu'enseignant à la demande de sa mère, et a en même temps reçu les attentes de sa mère et l'ancienne épée Xuanyuan. Su Shang est devenue idiote après avoir pratiqué les arts martiaux, et elle a une personnalité directe et libre et facile.C'est une fille innocente les jours de semaine. Depuis que j'ai grandi dans le désert, mon maître est aussi une personne pure par nature. Jusqu'à la première fois que j'ai essayé l'épée à l'âge de quinze ans, la fille ne savait toujours pas ce qu'était un mensonge, mais à cause de cela, le fille a toujours respecté les préceptes de la justice dans son cœur. Lorsqu'elle a essayé l'épée pour la première fois, la jeune fille immature n'avait pas la conscience de se battre, n'avait pas la conscience de tester l'épée et n'avait pas la conscience de tuer. Bien qu'une telle fille ait facilement vaincu Eagle, le chef du bandit du désert, dans les arts martiaux, elle a également été vaincue par tous les moyens. Heureusement, Otto, un Rakshasa venu ici par hasard, l'a aidée à terminer le test de l'épée. Plus tard, avec Otto, ils affrontent &quot;Hundred Miles Chasing Horses&quot; Ma Feima, qui est également le sixième maître oncle de Sushang.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Cangxuan, Danzhu et Chiyuan sont des amis proches. Dans la mythologie populaire, Cangxuan aime les choses en or et en fer et a créé de nombreuses idées merveilleuses avec elles. On dit que Cangxuan et Danzhu ont spécialement fabriqué une marionnette pour l'immortel, qui a la forme d'une fille et ne présente aucun danger pour la personne réelle.Ils espèrent utiliser cette marionnette pour remplacer l'immortel qui les accompagnait ainsi que Danzhu. Pour l'immortelle, quand elle se sépare de la vie et de la mort, se sent-elle triste pour le monde où tout est comme flottant ? Depuis la légende de la dynastie Tang, cette marionnette ne semble plus apparaître avec les immortels, et la compagnie de trois mille ans s'est également épuisée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Désolé, je vous ai laissé ce genre de chose seul.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le livre de Cangxuan est la création de Cangxuan, et son essence est une sorte de merveille immortelle, qui dépasse le bon sens comme l'épée Xuanyuan qui change selon la volonté de l'utilisateur. Selon les archives, les immortels l'appellent Xiaoxuan, qui peut être parlé aux gens, ressemble à une fille naïve, est généralement assise sur la sphère du yin et du yang, avec huit trigrammes apparaissant autour de son corps, et est inséparable de l'immortel, mais il y a aucun enregistrement depuis la dynastie Tang. Dommage que la magie des fées ne puisse pas durer éternellement. [NEWLINE]&quot;Non Chito... tu ne laisses jamais tomber les gens. Tu fais beaucoup pour les autres et tout le monde le voit&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Non, Chiyuan... tu ne laisseras jamais tomber les gens. Tu as fait beaucoup pour les autres, tout le monde peut le voir, je suis déçu de moi-même... je veux utiliser nos attentes pour passer outre ta mission, détruire le plan du docteur, essayer de garder les choses sans importance dans ton cœur... Je suis très heureux de vivre avec toi, mais je regrette de ne pas pouvoir être avec toi pour toujours... Mille ans c'est long, mais pour moi je peux' Je n'en dirai pas assez... Un jour, ma batterie tombera en panne et la mémoire se refroidira. Je tomberai dans un sommeil profond... Mais je ne te quitterai pas, Akite. J'attendrai toujours, attendant les personnes qui pourront vous sauver Apparaissez ... Même si vous êtes prêt à vous sacrifier pour le monde, il doit y avoir quelqu'un qui vous valorise plus que ce monde, de telles personnes apparaîtront certainement. Chiyuan, vous ne serez pas seul.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Danzhu, Cangxuan et Chiyuan sont des amis proches. Pendant le règne de Xuanyuan, il a été rapporté qu'il y avait de nombreuses marionnettes d'argile dans la maison de Danzhu, qui seraient toutes basées sur l'Immortel Chiyuan. Lorsque l'immortel a posé des questions à ce sujet, Danzhu a juste dit : &quot;Ne méprise pas l'artisanat !&quot; Sentant que la vie est courte, Danzhu a travaillé avec Cangxuan pour créer une chose aussi magique que le Livre de Cangxuan, espérant qu'après cent ans de vie , Cette marionnette peut se remplacer et Cangxuan pour accompagner l'immortel.S'il sait que cette marionnette a accompagné l'immortel pendant des milliers d'années, il ne sait pas ce qu'il pense.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Je veux transmettre votre histoire, et j'espère que tout le monde pourra vous aimer.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Disciple de la secte Wushuang, qui agit en secret et est doué pour les attaques sournoises</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Disciple de Yijian Villa, il est droit et jouit d'une grande réputation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>École d'épée de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>École d'épée de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Vie flottante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TAIXU" Language="fr_FR">
			<Text>Montagne Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>École d'épée de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La puissance de la Taixu Sword Sect est fascinante[NEWLINE]Les terres sacrées et les casernes bénéficient d'un bonus de productivité de +100 %[ICON_Production][NEWLINE]La production d'unités d'épéistes bénéficie d'un bonus de productivité de +100 %[ICON_Production][NEWLINE]Les frais de conscription de la ville- état[ ICON_Gold] Or - 50 %</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Terre sainte des arts martiaux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans les circonstances où la Taixu Sword Sect ne peut pas se cacher du monde, ses disciples dispersés, même des individus, peuvent être indépendants. La secte qu'elle a fondée peut être appelée la Terre Sainte des Arts Martiaux[NEWLINE]A une valeur de croyance relativement équilibrée et production d'argent[NEWLINE] Après avoir créé la secte correspondante, des disciples uniques peuvent être produits, et les sectes s'excluent mutuellement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Disciple de Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>A des coûts de culture inférieurs et des fonctionnalités plus diversifiées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Disciple sans pareil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Posséder une plus grande efficacité au combat, mais il y a un risque de devenir obsédé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_1" Language="fr_FR">
			<Text>Front de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_2" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant U4396</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_3" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant I810975</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_4" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant D114514</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_5" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant Y100037797</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_6" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant B10914062</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_7" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant W10031035</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_8" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant K423</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_9" Language="fr_FR">
			<Text>Première ligne de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_10" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant M20161014</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_11" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant I1207</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_12" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant H0818</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_13" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant O0413</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_14" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu avant Y1018</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_15" Language="fr_FR">
			<Text>Avant Taixu O0209</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_1" Language="fr_FR">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_2" Language="fr_FR">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_3" Language="fr_FR">
			<Text>Livre de Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_4" Language="fr_FR">
			<Text>Ji Xuanyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>escrime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Influencés par la Taixu Sword Sect, toutes les personnes sous sa protection pratiquent l'épée, respectent l'épée et gagnent quelque chose au fil des ans.[NEWLINE]Les épéistes obtiennent une puissance de combat supplémentaire de +5[ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>cerf-volant rouge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'immortel Chiyuan protège le peuple, et le peuple chinois lui en est reconnaissant[NEWLINE]Chaque trois croyants fournissent +1[ICON_Faith]valeur de foi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>chevalerie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Inspirés par l'Immortel Chiyuan et les Sept Disciples de Taixu pour tuer et éliminer les démons, les habitants de Shenzhou se sont résolument dévoués à cette grande cause. Déverrouiller les disciples de Yijian Villa[NEWLINE]Les unités de promotion de mêlée obtiendront +5 supplémentaires[ICON_Strength] Puissance de combat +1 [ICON_Movement] puissance de mouvement, et obtenez 50 % de la puissance de combat de l'unité après la valeur de foi [ICON_Faith]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>arts martiaux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les chevaliers utilisent les arts martiaux pour contrôler le chaos, et seul le pouvoir militaire est primordial. Maintenant que le monde est dans le chaos, même si je n'ai pas le courage d'attaquer directement la ville impériale, mais j'ai la capacité de tuer deux fonctionnaires corrompus qui sont du poisson et de la viande. Déverrouillez le combat rapproché du disciple Wushuangmen [NEWLINE] L'unité promue obtiendra une puissance de combat supplémentaire de +5 [ICON_Strength], et le mur de la zone d'attaque causera tous les dégâts</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>prestige</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La porte de la liberté suprême est célèbre, l'attaque repoussera l'ennemi, +5 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Villa Yijian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Fondée par Qin Suyi, le septième disciple des sept apprentis de Taixu, et son mari &quot;M. Chuan&quot;, elle n'est pas considérée comme une secte supérieure, mais les Douze Routes de Rappel de l'Art de l'Épée du Cœur, héritées de l'énergie de l'épée de Taixu, sont également unique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>pas de double porte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Créé par Su Mei, le deuxième disciple des Sept Disciples de Taixu, sous la direction de cette &quot;Fée Wushuang&quot;, il est devenu un géant dans le monde. Il y a un dicton : Il vaut mieux offenser le roi vivant que de provoquer Wushuang Lang /Mère. Ses neuf tours d'arts martiaux supérieurs inégalés sont incroyablement puissants, mais je ne sais pas quel prix doit être payé derrière cette puissance puissante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Porte de la liberté suprême</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Créé par Cheng Lingshuang, le cinquième apprenti des sept apprentis de Taixu, depuis l'immortel &quot;Ascension&quot; de Chiyuan, il a vécu dans l'isolement avec l'&quot;épée Zizai&quot; la plus puissante au monde. [ICON_Strength] Force de combat</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CHIYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cerf-volant rouge immortel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>être damné</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La ligne rouge tracée par Immortal Red Kite——Être un démon doit être puni[NEWLINE]Même ses disciples directs ne font pas exception[NEWLINE]Lorsque l'unité de combat affronte des barbares et des hérétiques, elle aura une puissance de combat supplémentaire de +7[ICON_Strength] et l'unité ne réduira pas sa force de combat en raison d'une blessure[NEWLINE]Lorsque la guerre était déclarée dans les temps anciens, toute l'unité +5[ICON_Strength]force de combat+1[ICON_MOVEMENT]mouvement pendant dix rounds[NEWLINE]Sous l'influence de Shenyin, les villes capturées par la montagne Taixu seront directement rasées, l'unité capturée sera tuée directement et le son divin sera éliminé après avoir enregistré l'historique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu sept épées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Sept incroyables talents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING" Language="fr_FR">
			<Text>Si la montagne n'est pas haute, il y aura des immortels ; si l'eau n'est pas profonde, il y aura des dragons. [NEWLINE]Construisez une terre sainte d'arts martiaux sur une terre avec au moins 4 points de charme, et vous obtiendrez 4 points de [ICON_Housing] logements</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_1" Language="fr_FR">
			<Text>Si la montagne n'est pas haute, il y aura des immortels ; si l'eau n'est pas profonde, il y aura des dragons. [NEWLINE]Construisez une terre sainte d'arts martiaux sur une terre avec au moins 2 points de charme, et vous obtiendrez 2 points de [ICON_Housing] logements</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_2" Language="fr_FR">
			<Text>La brise souffle sur les collines ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_3" Language="fr_FR">
			<Text>Des gens gênants sortent de montagnes pauvres et de mauvaises eaux[NEWLINE]En construisant une terre sacrée pour les arts martiaux sur une terre avec au moins -2 points de charme, vous obtiendrez 1 point de logement [ICON_Housing]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_4" Language="fr_FR">
			<Text>Des gens gênants sortent de montagnes pauvres et de mauvaises eaux[NEWLINE]En construisant une terre sacrée pour les arts martiaux sur une terre avec au moins -6 points de charme, vous obtiendrez 2 points de logement [ICON_Housing]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD1" Language="fr_FR">
			<Text>Autonome, +1 pour la nourriture supplémentaire des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD2" Language="fr_FR">
			<Text>Autonome, +1 pour la nourriture supplémentaire des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD3" Language="fr_FR">
			<Text>Autonome, +1 pour la nourriture supplémentaire des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD4" Language="fr_FR">
			<Text>Autonome, +1 pour la nourriture supplémentaire des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD5" Language="fr_FR">
			<Text>Autonome, +1 pour la nourriture supplémentaire des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD1" Language="fr_FR">
			<Text>Autonome, +2 bonus d'argent des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD2" Language="fr_FR">
			<Text>Autonome, +2 bonus d'argent des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD3" Language="fr_FR">
			<Text>Autonome, +2 bonus d'argent des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD4" Language="fr_FR">
			<Text>Autonome, +2 bonus d'argent des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD5" Language="fr_FR">
			<Text>Autonome, +2 bonus d'argent des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION1" Language="fr_FR">
			<Text>Autosuffisance, +2 production supplémentaire des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION2" Language="fr_FR">
			<Text>Autosuffisance, +2 production supplémentaire des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION3" Language="fr_FR">
			<Text>Autosuffisance, +2 production supplémentaire des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION4" Language="fr_FR">
			<Text>Autosuffisance, +2 production supplémentaire des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION5" Language="fr_FR">
			<Text>Autosuffisance, +2 production supplémentaire des montagnes voisines</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Calendrier de vie flottant, rien que succès après échec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ERA_LEADER_CHIYUAN" Language="fr_FR">
			<Text>La Taixu Sword Sect fondée par Immortal Chi Yuan, l'art martial du canton est le leader mondial Taixu Sword Qi, reconnu comme l'art martial suprême. Les sept disciples sous le siège immortel Chiyuan, connus sous le nom de sept épées de Taixu, six femmes et un homme, chacun brandissant une épée Xuanyuan, sont tous des personnes extrêmement talentueuses.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_CHIYUAN" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Vous êtes exactement ce genre de personne : vous serez attiré au début, mais plus vous vous entendez, plus vous avez envie de rester à l'écart.&quot; [NEWLINE] &quot;Thirteen Heroes Chasing Fire&quot; de l'organisation anti-Honkai de l'ancien civilisation, a une durée de vie presque infinie et une capacité d'auto-récupération illimitée, s'étendant sur d'innombrables années, accomplissant silencieusement ses devoirs, au nom du cerf-volant rouge, gardant la Chine et donnant le feu à la civilisation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>être damné</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Face à des barbares et des hérétiques, +7 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, et ne réduira pas la puissance de combat en raison de blessures</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Disciple sans pareil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>A une puissance de combat et une maniabilité supérieures, et peut effectuer des attaques d'armes cachées avec une portée de [ICON_Range] 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Disciple de Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>A des coûts de culture inférieurs et des fonctionnalités plus diversifiées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>pas de double porte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les disciples de Wushuangmen sont à la fois bons et mauvais, s'informant des nouvelles dans l'ombre et attaquant les ennemis [NEWLINE] ne peuvent être découverts que par les unités environnantes, +5 [ICON_Strength] puissance de combat lorsqu'ils attaquent des ennemis blessés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LINZHAOYU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu cinq agrégats</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_SUMEI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu cinq agrégats</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Rappelant le Heart Sword Art No. 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La première façon d'enseigner la maîtrise de l'épée à Yixin, la maîtrise de l'épée devient de plus en plus féroce et les tirs sont plus disciplinés, gagnant une puissance de combat supplémentaire de +3 [ICON_Strength], et peuvent se déplacer après avoir attaqué</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>La deuxième façon de se souvenir de l'art de l'épée du cœur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La deuxième façon de maîtriser l'épée Yixin est attribuée, la maîtrise de l'épée devient plus féroce, la méthode du corps devient plus flexible et gagne une puissance de combat supplémentaire +3 [ICON_Strength] +1 [ICON_Movement] mobilité de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Rappelant la troisième voie du sabre du cœur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La troisième voie de maîtrise de l'épée Yixin a été décernée, la maîtrise de l'épée est devenue plus féroce et le sens est devenu plus aigu, et a gagné une puissance de combat supplémentaire +3 [ICON_Strength] +1 vision de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>La quatrième façon de se souvenir de l'art de l'épée du cœur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Obtenu la quatrième voie de l'escrime Yixin, l'escrime devient plus féroce, le kungfu léger devient plus compétent et gagne une puissance de combat supplémentaire de +5 [ICON_Strength], ignorant la perte de puissance de mouvement du terrain</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>La cinquième façon de se souvenir de l'art de l'épée du cœur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La cinquième voie de l'escrime Yixin a été décernée, l'escrime est devenue de plus en plus féroce, la légèreté du kung-fu a atteint la perfection et a gagné une puissance de combat supplémentaire de +5 [ICON_Strength], ignorant les falaises</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Rappelant la sixième route de l'art de l'épée du cœur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>A reçu le sixième chemin de l'escrime Yixin, l'escrime devient de plus en plus féroce, les compagnons d'armes sont inséparables, obtenez une puissance de combat supplémentaire de +5 [ICON_Strength] + 50% de bonus de soutien</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>La septième façon de se souvenir de l'art de l'épée du cœur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Obtenu le septième chemin de l'escrime Yixin, l'escrime devient de plus en plus puissante et compétente, gagnant une puissance de combat supplémentaire de +10 [ICON_Strength], si la puissance de mouvement est laissée, vous pouvez attaquer 1 fois</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Neuf tours inégalés premier tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Entraînez-vous au Wushuang Nine Turns au premier tour, améliorez votre condition physique, gagnez une puissance de combat supplémentaire de +5 [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Neuf tours inégalés Deuxième tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pratiquez Wushuang Nine Turns Second Turn, améliorez votre condition physique, gagnez une puissance de combat supplémentaire de +5 [ICON_Strength] et avez toujours la force de bouger après avoir attaqué</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Neuf tours inégalés Troisième tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Entraînez-vous au Wushuang Nine Turns Troisième tour, la forme physique a été grandement améliorée et une puissance de combat supplémentaire de +7 [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Wushuang Neuf tours Quatrième tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>En pratiquant le quatrième tour du neuvième tour de Wushuang, la forme physique a été grandement améliorée, et une puissance de combat supplémentaire de +7 [ICON_Strength] + 2 [ICON_Movement] mobilité de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cinquième tour à neuf tours sans précédent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>En pratiquant le neuvième tour et le cinquième tour de Wushuang, la forme physique a été grandement améliorée et une puissance de combat supplémentaire de +10 [ICON_Strength] a été obtenue.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Neuf tours sans précédent Sixième tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>En pratiquant Wushuang Nine Turns Sixième tour, la condition physique est grandement améliorée, gagnant une puissance de combat supplémentaire de +10 [ICON_Strength] +1 temps d'attaque supplémentaires, chaque attaque cause 25% de dégâts supplémentaires, a tendance à devenir fou et subit 15 dégâts Représailles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Yunyou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'immortel Chiyuan erre, tue des démons et élimine des démons. Une fois terminé, vous pouvez débloquer des objets liés aux Sept Disciples du Vide et leur offrir un bonus d'expérience de 7 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les sept disciples de Taixu · Lin Zhaoyu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Tuez des démons et éliminez des démons, acceptez Lin Zhaoyu comme apprenti[NEWLINE] Lin Zhaoyu est gentil avec les autres, recrutez des gens formidables pour obtenir une réduction de 25 % de la valeur de foi [ICON_FAITH], chaque route commerciale offre une valeur de foi supplémentaire de +1 [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les sept disciples de Taixu · Su Mei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Tuez des démons et des démons, acceptez Sumei [NEWLINE] Sumei est célèbre, et chaque cité-état affiliée fournira +2 pièces d'or [ICON_GOLD] + 2 foi [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les sept disciples de Taixu·Jiang Wanxi &amp; Jiang Wanru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Tuez les démons et éliminez les démons, acceptez Jiang Wanxi et Jiang Wanru comme disciples</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les sept disciples de Taixu·Cheng Lingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Tuer des démons et éliminer des démons, accepter l'apprenti Cheng Lingshuang [NEWLINE] À partir de maintenant, il enseignera au nom de l'enseignant et donnera +1 niveau aux sept apprentis de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les sept disciples de Taixu·Ma Yanqing[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ma Yanqing</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les sept disciples de Taixu·Qin Suyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Tuez les démons et éliminez les démons, acceptez Qin Suyi comme apprenti[NEWLINE]Qin Suyi enseigne soigneusement sa fille et ses disciples, Yijian Villa produira une valeur technologique supplémentaire de +2 [ICON_SCIENCE]+2 de valeur culturelle [ICON_CULTURE] et fournira à tous les Yijian The les disciples de la villa formèrent une légion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le registre des épées pliantes à Shenzhou·Li Sushang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Une fille qui est devenue obsédée par les arts martiaux, elle a appris Taixu Sword Qi de Ling Shuang depuis qu'elle était enfant. Elle est sortie pour tester l'épée afin de comprendre &quot;l'intention de l'épée&quot;, mais lors de ce voyage, elle a rencontré un étranger. , a entendu une mauvaise nouvelle et s'est engagé sur une route dangereuse …</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Disque d'épée pliante de Shenzhou · Cerf-volant rouge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La femme qui est morte et est revenue à la vie dans une pièce en pierre, seuls le nom &quot;Red Kite&quot; et le vague souvenir des &quot;Sept Personnes&quot; sont restés dans son esprit brisé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANXI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu cinq agrégats</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANRU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu cinq agrégats</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu cinq agrégats</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_MAFEIMA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu cinq agrégats</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_QINSUYI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu cinq agrégats</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LISUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu cinq agrégats</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHIYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu cinq agrégats</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation de coeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lin Chaoyu doit accorder Taixu Sword Qi : [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire +1 [ICON_Movement] puissance de déplacement de base, ignore la perte de puissance de déplacement causée par le terrain et les rivières, ignore le contrôle de zone et peut repérer les unités invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi : forme et contenu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lin Zhaoyu a reçu Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée, peut toujours se déplacer après avoir attaqué, +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire en toutes circonstances, attaquer le mur de la ville sera causer des dégâts complets</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Implications</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Inspiré par le souhait de Lin Zhaoyu, l'épée Xuanyuan se transforme en Qingchenliu[NEWLINE]+10[ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, Qingchenliu écrasera l'arme de l'ennemi et lui fera -5[ICON_Strength] force de combat, utilisez Qingchenliu pour les attaquer sans préparation, causant des dégâts supplémentaires et a une chance de causer des dégâts supplémentaires plus importants</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation de coeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Su Meide accorde à Taixu Sword Qi : [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire +1 [ICON_Movement] puissance de déplacement de base, ignore la perte de puissance de déplacement causée par le terrain, ignore le contrôle de zone et peut détecter les unités invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi : forme et contenu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Su Meide accorde à Taixu Sword Qi : Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée, peut toujours se déplacer après avoir attaqué, +10 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire dans n'importe quelle situation, attaquer le mur de la ville causera dégâts complets</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Implications</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Inspirée par le souhait de Sumei, l'épée Xuanyuan devient Wushuang[NEWLINE]+10[ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire +1 temps d'attaque supplémentaires, Wushuang écrasera l'arme de l'ennemi et lui fera -5[ICON_Strength] puissance de combat, Wushuang est une offensive à deux épées et défensif, inflige 50% de dégâts supplémentaires lors de l'attaque et réduit les dégâts de 50% lors de la défense contre les dégâts non létaux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation d'âmes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, +15 [ICON_Strength] puissance de combat lors de la défense d'attaques à longue portée, +1 temps d'attaque supplémentaires</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Wushuang neuf tours</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les arts martiaux développés conjointement par Ma Feima et Sumei, renforcent le corps et les organes avec une véritable énergie, qui peut être appelée renaissance[NEWLINE]+10[ICON_Strength]puissance de combat supplémentaire+1[ICON_Movement]puissance de mouvement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation de coeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Jiang Wanxi doit accorder Taixu Sword Qi : [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire +1 [ICON_Movement] puissance de déplacement de base, quelle que soit la perte de puissance de déplacement du terrain, quel que soit le contrôle de zone, des unités invisibles peuvent être trouvées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi : forme et contenu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Jiang Wanxi doit accorder à Taixu Sword Qi : Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée, peut toujours se déplacer après avoir attaqué, +10 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire dans n'importe quelle situation, attaquant les murs de la ville causera des dommages complets</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Implications</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Inspiré par le souhait de Jiang Wanxi, l'épée Xuanyuan se transforme en Feng Qingyang[NEWLINE]+10 de force de combat supplémentaire, Feng Qingyang écrasera l'arme de l'ennemi, lui faisant -5[ICON_Strength]force de combat[NEWLINE]Feng Qingyang peut supprimer le son, par inadvertance Lancez secrètement un poison étrange entre les deux, ce qui fait que l'ennemi reçoit 10 dégâts fixes et -7 [ICON_Strength] puissance de combat, et doit dépenser 2 [ICON_Gold] pièces d'or supplémentaires pour trouver des objets étranges pour supprimer le poison à chaque tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation d'âmes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, +15 [ICON_Strength] puissance de combat lors de la défense d'attaques à longue portée, +1 temps d'attaque supplémentaires</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation de coeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Jiang Wanru doit accorder Taixu Sword Qi : [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire +1 [ICON_Movement] puissance de déplacement de base, ignore la perte de puissance de déplacement par le terrain, ignore le contrôle de zone et peut repérer les unités invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Jiang Wanru doit accorder Taixu Sword Qi : Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée, peut toujours se déplacer après avoir attaqué, +10 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire dans n'importe quelle situation, attaquant le mur de la ville causera des dommages complets</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Implications</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Inspiré par le souhait de Jiang Wanxi, l'épée Xuanyuan s'est transformée en Luo Wuzhuo [NEWLINE] + 10 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire, Luo Wuzhuo écrasera l'arme de l'ennemi et lui fera -5 force de combat, le scénariste n'a pas dit ce que Luo Wuzhuo peut faire , a lancé par inadvertance un poison étrange, faisant subir à l'ennemi 10 dégâts fixes, et -2 [ICON_Movement] mouvement de base et -2 vision de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation d'âmes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, +15 [ICON_Strength] puissance de combat lors de la défense d'attaques à longue portée, +1 temps d'attaque supplémentaires</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation de coeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Cheng Lingshuang a reçu Taixu Sword Qi : [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire +1 [ICON_Movement] puissance de déplacement de base, quelle que soit la perte de puissance de déplacement causée par le terrain, quel que soit le contrôle de zone, et peut détecter les unités invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi : forme et contenu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Cheng Lingshuang a reçu l'épée Taixu Qi : Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée, peut toujours se déplacer après avoir attaqué, +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire en toutes circonstances, attaquer les murs de la ville causer des dommages complets</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation d'âmes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, +15 [ICON_Strength] puissance de combat lors de la défense d'attaques à longue portée, +1 temps d'attaque supplémentaires</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Aura divine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+40 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire, défense contre les attaques à longue portée et +40 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire [NEWLINE] Taixu Sword God, disponible (temporairement configuré pour obtenir une bombe nucléaire)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation de coeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ma Fei Ma De accorde Taixu Sword Qi : [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire +1 [ICON_Movement] puissance de déplacement de base, quelle que soit la perte de puissance de déplacement causée par le terrain, quel que soit le contrôle de zone, des unités invisibles peuvent être trouvées et tué Une fois que l'unité a récupéré 20 HP pour réinitialiser le nombre d'attaques, ce tour aura temporairement une puissance de combat supplémentaire de +5</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi : forme et contenu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ma Fei Ma De accorde Taixu Sword Qi : Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée, peut toujours se déplacer après avoir attaqué, +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire en toutes circonstances, attaquant les murs de la ville causera des dommages complets</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Implications</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Inspirée par le souhait de Ma Feima, l'épée Xuanyuan se transforme en Chi Jue Ying[NEWLINE]+10[ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, Chi Jue Ying écrasera l'arme de l'ennemi et lui fera -5[ICON_Strength] puissance de combat, Chi Jue Ying peut déformer la lumière pour créer Illusion, après avoir attaqué, deux fantômes de chevaux et de non-chevaux sont créés, et la valeur de la vie est fixée à 1 au début de chaque tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation d'âmes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, +15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée, +1 temps d'attaque supplémentaires</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Wushuang neuf tours</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les arts martiaux développés conjointement par Ma Feima et Sumei, renforcent le corps et les organes avec une véritable énergie, qui peut être appelée renaissance[NEWLINE]+10[ICON_Strength]Puissance de combat supplémentaire+1 mobilité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Vérité de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Selon la demande de Lin Zhaoyu, Ma Feima a simplifié la forme de l'épée de Taixu, Taiyi, Taichu, Taishi, Taisu, Taiji, se répétant et se reproduisant, sans fin [NEWLINE]+7[ICON_Strength] force de combat supplémentaire, et 10 points supplémentaires de récupération après la bataille HP, qui peut toujours être restauré après avoir pris des mesures</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation de coeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Qin Suyi doit accorder Taixu Sword Qi : [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire +1 [ICON_Movement] puissance de déplacement de base, quelle que soit la perte de puissance de déplacement du terrain, quel que soit le contrôle de zone, des unités invisibles peuvent être trouvées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi : forme et contenu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Qin Suyi doit accorder à Taixu Sword Qi : Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée, peut toujours se déplacer après avoir attaqué, +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire en toutes circonstances, attaquant les murs de la ville causera des dommages complets</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Implications</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Inspiré par le souhait de Qin Suyi, l'épée Xuanyuan s'est transformée en Mo Ranxiang [NEWLINE] + 10 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire, Mo Ranxiang écrasera l'arme de l'ennemi, lui faisant -5 force de combat, &quot;Les épées Xuanyuan de nous six sont toutes armes, l'Excalibur de Seventh Sister est en effet un stylo, pourquoi pensez-vous &quot;+2 [ICON_Range] distance d'attaque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation d'âmes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, +15 [ICON_Strength] puissance de combat lors de la défense d'attaques à longue portée, +1 temps d'attaque supplémentaires</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Rappelant l'art de l'épée du cœur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Qin Suyi a combiné la forme de l'épée Taixu avec les seize épées de Chuiyan de la famille de Li, essayant de se débarrasser de l'influence du cœur de l'épée[NEWLINE]+7[ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Rappelant l'art de l'épée du cœur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+7 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire, Li Sushang a pratiqué à fond les Douze façons de se souvenir de l'épée du cœur, ce qui est très bénéfique pour comprendre Taixu Sword Qi, + 100% de gain d'expérience</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation de coeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Li Sushang doit accorder Taixu Sword Qi : [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire +1 [ICON_Movement] puissance de déplacement de base, quelle que soit la perte de puissance de déplacement du terrain, quel que soit le contrôle de zone, des unités invisibles peuvent être trouvées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi : forme et contenu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Li Sushang doit accorder à Taixu Sword Qi : Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée, peut toujours se déplacer après avoir attaqué, +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire en toutes circonstances, attaquant les murs de la ville causera des dommages complets</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Implications</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Inspiré par le souhait de Qin Suyi, l'épée Xuanyuan s'est transformée en Ruoshui[NEWLINE]+10[ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, Ruoshui brisera l'arme de l'ennemi et lui fera -5[ICON_Strength] puissance de combat, si Li Sushang est près de l'océan, du lac, ou rivière, il exploite la puissance de l'écoulement de l'eau.Après chaque attaque, le nombre d'attaques sera restauré et la valeur de la vie sera restaurée en fonction des dégâts causés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation d'âmes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, +15 [ICON_Strength] puissance de combat lors de la défense d'attaques à longue portée, +1 temps d'attaque supplémentaires</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Aura divine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+40 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire, défense contre les attaques à longue portée et +40 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire [NEWLINE] Taixu Sword God, disponible (temporairement configuré pour obtenir une bombe nucléaire)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation de coeur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chikite essaie de remodeler le cœur de l'épée brisée [NEWLINE] Chikite +20 [ICON_Strength] Puissance de combat supplémentaire +1 [ICON_Movement] Mouvement de base, ignorant la perte de puissance de mouvement causée par le terrain, ignorant le contrôle de zone, des unités invisibles peuvent être trouvées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi : forme et contenu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chiyuan rappelle Taixu Sword Qi : Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée, peut toujours se déplacer après l'attaque, +10 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire en toutes circonstances, attaquer le mur de la ville causera plein dommage</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Implications</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Inspirée par le souhait de Chiyuan, l'épée Xuanyuan devient la poigne de Taixu[NEWLINE]+10[ICON_Strength] force de combat supplémentaire, la poigne de Taixu écrasera l'arme de l'ennemi, lui donnant une force de combat de -5[ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulation d'âmes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+15 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, +15 [ICON_Strength] puissance de combat lors de la défense d'attaques à longue portée, +1 temps d'attaque supplémentaires [NEWLINE] Taixu Sword God, disponible (préparé pour obtenir une bombe nucléaire pour l'instant)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Lin Chaoyu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le chef des sept disciples de Taixu, le détenteur de l'épée Xuanyuan &quot;Qingchen Willow&quot;, surnommée &quot;Qingchen Sword&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Sumei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le deuxième disciple des Sept Disciples de Taixu, le détenteur de l'épée Xuanyuan &quot;Wushuang&quot;, surnommé &quot;Wushuang Fairy&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Jiang Wanxi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le troisième disciple des sept disciples de Taixu, le détenteur de l'épée Xuanyuan &quot;Feng Qingyang&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Jiang Wanru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le quatrième disciple des sept disciples de Taixu, le détenteur de l'épée Xuanyuan &quot;Luo Wuzhuo&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cheng Lingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le cinquième disciple des Sept Disciples de Taixu, né avec des stigmates, la seule personne de Qijian à avoir réalisé l'essence divine, connue sous le nom de &quot;Zizaijian&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ma Fei Ma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le sixième disciple des sept disciples de Taixu, le détenteur de l'épée Xuanyuan &quot;Chi Jueying&quot;, surnommée &quot;l'épée Zhuju&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Qin Suyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le septième disciple du septième disciple de Taixu, le détenteur de l'épée Xuanyuan &quot;Mo Ran Xiang&quot;, surnommé &quot;Dan Xiang Jian&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Sept disciples de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les sept apprentis de Taixu sortent de la même école, avancent et reculent ensemble, obtiennent un bonus de siège de 75 %, étendent le prestige de l'école d'épée de Taixu après avoir tué des unités et exercent une pression religieuse sur les villes voisines [NEWLINE] Taixu Sword Qi est obscur et difficile à comprendre, gagnez de l'expérience -60 %[NEWLINE]Le niveau de maîtrise de l'épée progresse avec le temps, et l'ère moderne a un supplément de +15[ICON_STRENGTH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>demi-mère</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le premier disciple de Taixu Seven Disciples, bien que ses arts martiaux ne soient pas très puissants, mais il est comme une demi-mère pour les autres juniors et sœurs, offrant un bonus d'expérience de 25% pour Taixu Seven Disciples</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Hors pair</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La sagesse est inégalée, tout est calculé, la beauté est inégalée et la beauté est sans égal, Sumei obtient un bonus de siège de 75%, les unités ennemies proches de Sumei -5 [ICON_Strength] puissance de combat -2 [ICON_Movement] mouvement de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>sœur ainée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les sœurs se soutiennent mutuellement, se fournissent une puissance de combat supplémentaire de +6 [ICON_Strength], se couvrent lorsqu'elles se défendent contre des attaques à longue portée et fournissent une puissance de combat supplémentaire de +6 [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>sœur cadette</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les sœurs se soutiennent mutuellement, se fournissent une puissance de combat supplémentaire de +6 [ICON_Strength], se couvrent lorsqu'elles se défendent contre des attaques à longue portée et fournissent une puissance de combat supplémentaire de +6 [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>confortable</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Cheng Lingshuang était imparable, ignorant tous les murs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>chasser des chevaux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ma Feima a hâte de mourir et ne réduira pas l'efficacité au combat en raison des dégâts</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Étrange poison</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>-7[ICON_Strength] puissance de combat, +2[ICON_Gold] pièces d'or de maintenance</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Étrange poison</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>-2 [ICON_Movement] mouvement de base, -2 vision de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>sang courageux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Augmentation de l'énergie sanguine, +5 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>épée pliante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'arme est détruite par l'épée Xuanyuan, -5[ICON_Strength] force de combat</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_TAIXU" Language="fr_FR">
			<Text>trop vide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Li Sushang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Une fille qui est devenue obsédée par les arts martiaux, elle a appris Taixu Sword Qi de Ling Shuang depuis qu'elle était enfant. Elle est sortie pour tester l'épée afin de comprendre &quot;l'intention de l'épée&quot;, mais lors de ce voyage, elle a rencontré un étranger. , a entendu une mauvaise nouvelle et s'est engagé sur une route dangereuse …</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>cerf-volant rouge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La femme qui est morte et est revenue à la vie dans une pièce en pierre, seuls le nom &quot;Red Kite&quot; et le vague souvenir des &quot;Sept Personnes&quot; sont restés dans son esprit brisé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Martial Fou/Éveil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+50 % de points d'expérience supplémentaires</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Villa Yijian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le disciple de Yijian Villa est célèbre dans le monde entier [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire lorsqu'il s'accroche à la zone, et provoquera une pression religieuse sur les villes environnantes après avoir vaincu l'unité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_WUSHUANGMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Wushuang neuf tours</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Rappelant l'art de l'épée du cœur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>héritage</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Réalisez pleinement les cinq agrégats de Taixu, devenez le numéro un mondial ! Li Sushang +20 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire, obtenez immédiatement 2 promotions</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Terre sainte des arts martiaux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans les circonstances où la Taixu Sword Sect ne peut pas se cacher du monde, ses disciples dispersés, même des individus, peuvent être indépendants. La secte qu'elle a fondée peut être appelée la Terre Sainte des Arts Martiaux[NEWLINE]A une valeur de croyance relativement équilibrée et sortie d'argent[NEWLINE] Après avoir créé la secte correspondante, des disciples uniques de la secte peuvent être produits</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RENXIA_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ren Xia : +1 [ICON_Movement] puissance de mouvement de base [NewLine] selon la puissance de combat de l'unité vaincue pour obtenir 50% de la valeur de foi [NewLine] +5 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WULIN_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Arts martiaux : +5 [ICON_Strength] Force de combat supplémentaire [NewLine] Ignore les murs de la zone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LINZHAOYU_BANMU_HEAL" Language="fr_FR">
			<Text>Enseigné par Lin Zhaoyu, les sept épées de Taixu ont gagné une valeur d'expérience supplémentaire de 25%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_MOVE" Language="fr_FR">
			<Text>Affecté par Wushuang Fairy -2 [ICON_Movement] mouvement de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_COMBAT" Language="fr_FR">
			<Text>Affecté par Wushuang Fairy -5 [ICON_Strength] force de combat supplémentaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_D" Language="fr_FR">
			<Text>Les sœurs se couvrent, +8 [ICON_Strength] puissance de combat supplémentaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_A" Language="fr_FR">
			<Text>Les sœurs se couvrent, [ICON_Strength] +8 puissance de combat supplémentaire lors de la défense d'attaques à longue portée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_DANZHU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_CANGXUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RESOURCE_CANGXUAN_OF_BOOK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le Livre de Cangxuan, la poupée armée d'autodiscipline fabriquée par Cangxuan, est chargée de diverses fonctions et peut apporter de grandes contributions au développement de la civilisation, et plus important encore, elle peut apporter de la joie à Hua, mais elle est vraiment très comestible.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>cerf-volant rouge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>cerf-volant rouge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>cerf-volant rouge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>cerf-volant rouge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>plan d'amadou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Exécutez le plan d'incendie, donnez au hasard cinq [ICON_TechBoosted] technologie Eureka et [ICON_CivicBoosted] culture Eureka, obtenez un grand prophète et une valeur de foi [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Projet Tinder : Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Exécutez le projet Fire Seed, réveillez Cangxuan, fournissez quatre emplacements d'art pour le palais de la capitale, [ICON_TechBoosted] Technology Eureka + 10 % [NewLine] et terminez le projet Fire Seed·Danzhu en même temps, chaque fois que vous entrez dans une nouvelle ère, vous accorderez une technologie Eureka de l'époque [ICON_TechBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Projet Tinder : Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Exécutez le projet Fire Seed, réveillez Danzhu, [ICON_CivicBoosted] culture Eureka + 10% [NewLine] et terminez le projet Fire Seed · Cangxuan en même temps, chaque fois que vous entrez dans une nouvelle ère, vous recevrez une culture Eureka de cette époque [ICON_CivicBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Héritage de Tinder : Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Hériter du feu, faire connaissance avec Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Héritage de Tinder : Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Hériter du feu et faire connaissance avec Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'ancêtre de Shenzhou Taichu, le patriarche du clan Xiong, détenteur de la dixième clé divine &quot;Xuanyuan Sword&quot;, est encore en bas âge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'ancêtre de Shenzhou Taichu, le patriarche du clan Youxiong, le détenteur de la clé du dixième dieu &quot;l'épée Xuanyuan&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Jilin·Noir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'ancêtre de Shenzhou Taichu, le patriarche du clan Youxiong et le détenteur de la clé du dixième dieu &quot;l'épée Xuanyuan&quot;, les longues années ont rempli son cœur de solitude et d'obscurité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La fille du général possède un autre type de pouvoir puissant</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Li Er Hong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La fille de la porte générale possède un autre type de pouvoir puissant, et Dan Li a déjà contrôlé son esprit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les êtres humains de l'ère pré-civilisation avaient une sœur jumelle, Dan Zhu, qui s'est réveillée à Shenzhou il y a des milliers d'années alors qu'elle gardait l'épée Xuanyuan. en fait juste une petite fille qui était avide d'argent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les êtres humains de l'ère pré-civilisation avaient une sœur jumelle, Cangxuan, qui s'est réveillée à Shenzhou il y a des milliers d'années en tant que fille gardant l'épée Xuanyuan. Elle était autrefois consacrée comme le dieu de la &quot;création de toutes choses&quot;, mais en fait elle C'était juste un fan de la seconde dimension c'est tout</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIXUANYUAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Art de l'épée Xuan Yuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Art de l'épée Xuanyuan · Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Hérité de l'immortel maniement de l'épée, +7 [ICON_STRENGTH] puissance de combat supplémentaire, peut toujours se déplacer après avoir attaqué</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Art de l'épée Xuanyuan·Hua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Hérité de l'immortel maniement de l'épée, +7 [ICON_STRENGTH] puissance de combat supplémentaire, une attaque de plus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Art de l'épée Xuanyuan·Shou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Hérité de l'immortel maniement de l'épée, +5[ICON_STRENGTH] puissance de combat supplémentaire, +10[ICON_STRENGTH] puissance de combat supplémentaire supplémentaire lors de l'occupation d'une zone ou de la défense</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Art de l'épée Xuanyuan·Ouvert</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La maîtrise de l'épée héritée des immortels est suffisante pour détruire les glissements de terrain, +10 [ICON_STRENGTH] puissance de combat supplémentaire, ignorant les murs de la zone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CANGXUAN_DISTRICT" Language="fr_FR">
			<Text>Cangxuan a un esprit d'entreprise et a construit des maisons à l'avance, afin que la ville puisse construire une zone supplémentaire quelles que soient les conditions et créer le livre de Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Fuhua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Herrscher de la connaissance</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_SHORT_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Herrscher de la connaissance</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Vive Lady Herrscher de la Connaissance !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Il m'est difficile de réciter des poèmes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La production culturelle de cette civilisation est de -5 %[ICON_CULTURE], le Herrscher of Knowledge ne sera pas encadré[NEWLINE]Lorsque Fu Hua, le Herrscher of Knowledge prend ses fonctions, contrôlez toutes les unités ennemies dans un rayon de trois cases autour de la ville[NEWLINE] Unités entraînés en ville obtiendront 50 % d'expérience supplémentaire au combat[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes sortes d'armes, toutes sortes de force</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités entraînées dans cette ville gagneront une force de combat supplémentaire de +7 [ICON_STRENGTH] et ne perdront pas de force de combat à cause des dégâts</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Épée, épée, hallebarde, hache, crochet et fourchette</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités de production de cette ville augmenteront de +25 % de productivité[ICON_PRODUCTION], et les ressources consommées pour améliorer les unités produites ici seront réduites de 50 %[ICON_PRODUCTION]Les ressources stratégiques stockées dans la ville seront +1 à chaque tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>aller et venir sans laisser de trace</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités produites dans cette ville ignoreront la perte de puissance de mouvement du terrain, et pourront toujours se déplacer après avoir attaqué, et +2 [ICON_MOVEMENT] puissance de mouvement de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>L'ombre de l'épée et la lumière de l'épée ne sont pas ce que je veux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité produite dans cette ville sera capturée en tant que producteur après avoir vaincu l'unité de combat, et après la défaite de l'unité, des pièces d'or seront obtenues en fonction de 80 % de la puissance de combat de l'ennemi [ICON_GOLD]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le monde est une mer de souffrance</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Cette ville ignorera la pression religieuse et obtiendra différents bonus ou affaiblissements de productivité [ICON_PRODUCTION] en fonction de la satisfaction [NEWLINE] Cause 6 points de pression de loyauté et une double pression religieuse pour cette ville et les villes environnantes à chaque tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TAIXU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>La Taixu Sword Sect fondée par Immortal Chi Yuan, l'art martial du canton est le leader mondial Taixu Sword Qi, reconnu comme l'art martial suprême. Les sept disciples sous le siège immortel Chiyuan, connus sous le nom de sept épées de Taixu, six femmes et un homme, chacun brandissant une épée Xuanyuan, sont tous des personnes extrêmement talentueuses.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'état d'esprit se fond dans le lac jusqu'à ce que l'eau s'arrête, le lac du cœur gèle pour être sans poussière, la glace du cœur est transparente pour devenir un miroir et le cœur-qi est invisible pour être vide. Ceux qui ont cultivé le cœur de l'épée peuvent considérer le ciel et la terre comme le dantian et transformer la chair en méridien. Le Qi est considéré comme l'origine des arts martiaux, et il n'est pas nécessaire de se cacher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'état d'esprit se fond dans le lac jusqu'à ce que l'eau s'arrête, le lac du cœur gèle pour être sans poussière, la glace du cœur est transparente pour devenir un miroir et le cœur-qi est invisible pour être vide. Ceux qui ont cultivé le cœur de l'épée peuvent considérer le ciel et la terre comme le dantian et transformer la chair en méridien. Le Qi est considéré comme l'origine des arts martiaux, et il n'est pas nécessaire de se cacher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'état d'esprit se fond dans le lac jusqu'à ce que l'eau s'arrête, le lac du cœur gèle pour être sans poussière, la glace du cœur est transparente pour devenir un miroir et le cœur-qi est invisible pour être vide. Ceux qui ont cultivé le cœur de l'épée peuvent considérer le ciel et la terre comme le dantian et transformer la chair en méridien. Le Qi est considéré comme l'origine des arts martiaux, et il n'est pas nécessaire de se cacher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'état d'esprit se fond dans le lac jusqu'à ce que l'eau s'arrête, le lac du cœur gèle pour être sans poussière, la glace du cœur est transparente pour devenir un miroir et le cœur-qi est invisible pour être vide. Ceux qui ont cultivé le cœur de l'épée peuvent considérer le ciel et la terre comme le dantian et transformer la chair en méridien. Le Qi est considéré comme l'origine des arts martiaux, et il n'est pas nécessaire de se cacher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'état d'esprit se fond dans le lac jusqu'à ce que l'eau s'arrête, le lac du cœur gèle pour être sans poussière, la glace du cœur est transparente pour devenir un miroir et le cœur-qi est invisible pour être vide. Ceux qui ont cultivé le cœur de l'épée peuvent considérer le ciel et la terre comme le dantian et transformer la chair en méridien. Le Qi est considéré comme l'origine des arts martiaux, et il n'est pas nécessaire de se cacher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'état d'esprit se fond dans le lac jusqu'à ce que l'eau s'arrête, le lac du cœur gèle pour être sans poussière, la glace du cœur est transparente pour devenir un miroir et le cœur-qi est invisible pour être vide. Ceux qui ont cultivé le cœur de l'épée peuvent considérer le ciel et la terre comme le dantian et transformer la chair en méridien. Le Qi est considéré comme l'origine des arts martiaux, et il n'est pas nécessaire de se cacher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'état d'esprit se fond dans le lac jusqu'à ce que l'eau s'arrête, le lac du cœur gèle pour être sans poussière, la glace du cœur est transparente pour devenir un miroir et le cœur-qi est invisible pour être vide. Ceux qui ont cultivé le cœur de l'épée peuvent considérer le ciel et la terre comme le dantian et transformer la chair en méridien. Le Qi est considéré comme l'origine des arts martiaux, et il n'est pas nécessaire de se cacher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'état d'esprit se fond dans le lac jusqu'à ce que l'eau s'arrête, le lac du cœur gèle pour être sans poussière, la glace du cœur est transparente pour devenir un miroir et le cœur-qi est invisible pour être vide. Ceux qui ont cultivé le cœur de l'épée peuvent considérer le ciel et la terre comme le dantian et transformer la chair en méridien. Le Qi est considéré comme l'origine des arts martiaux, et il n'est pas nécessaire de se cacher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'état d'esprit se fond dans le lac jusqu'à ce que l'eau s'arrête, le lac du cœur gèle pour être sans poussière, la glace du cœur est transparente pour devenir un miroir et le cœur-qi est invisible pour être vide. Ceux qui ont cultivé le cœur de l'épée peuvent considérer le ciel et la terre comme le dantian et transformer la chair en méridien. Le Qi est considéré comme l'origine des arts martiaux, et il n'est pas nécessaire de se cacher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les agrégats de forme des cinq agrégats de Taixu ont quatre éléments de garde, de transformation, d'éclairage et d'ouverture, avec un total de vingt et une formes. Il existe trois formes d'épée d'ouverture : croissant de lune, mer brisée et ciel fendu ; il existe six formes de transformation d'épée : faucon, faucon noir, martinet, moineau en rotin, aigle des nuages ​​et héron lunaire ; et six formes d'épée de garde : le saule pleureur, l'orchidée et le bambou de force, le chrysanthème noir, le lotus pur, le pin vert et les épées ouvertes ont six styles : brise-roche, tonnerre aléatoire, coup de foudre, glissement de terrain, poussière instantanée et vent choquant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les agrégats de forme des cinq agrégats de Taixu ont quatre éléments de garde, de transformation, d'éclairage et d'ouverture, avec un total de vingt et une formes. Il existe trois formes d'épée d'ouverture : croissant de lune, mer brisée et ciel fendu ; il existe six formes de transformation d'épée : faucon, faucon noir, martinet, moineau en rotin, aigle des nuages ​​et héron lunaire ; et six formes d'épée de garde : le saule pleureur, l'orchidée et le bambou de force, le chrysanthème noir, le lotus pur, le pin vert et les épées ouvertes ont six styles : brise-roche, tonnerre aléatoire, coup de foudre, glissement de terrain, poussière instantanée et vent choquant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les agrégats de forme des cinq agrégats de Taixu ont quatre éléments de garde, de transformation, d'éclairage et d'ouverture, avec un total de vingt et une formes. Il existe trois formes d'épée d'ouverture : croissant de lune, mer brisée et ciel fendu ; il existe six formes de transformation d'épée : faucon, faucon noir, martinet, moineau en rotin, aigle des nuages ​​et héron lunaire ; et six formes d'épée de garde : le saule pleureur, l'orchidée et le bambou de force, le chrysanthème noir, le lotus pur, le pin vert et les épées ouvertes ont six styles : brise-roche, tonnerre aléatoire, coup de foudre, glissement de terrain, poussière instantanée et vent choquant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les agrégats de forme des cinq agrégats de Taixu ont quatre éléments de garde, de transformation, d'éclairage et d'ouverture, avec un total de vingt et une formes. Il existe trois formes d'épée d'ouverture : croissant de lune, mer brisée et ciel fendu ; il existe six formes de transformation d'épée : faucon, faucon noir, martinet, moineau en rotin, aigle des nuages ​​et héron lunaire ; et six formes d'épée de garde : le saule pleureur, l'orchidée et le bambou de force, le chrysanthème noir, le lotus pur, le pin vert et les épées ouvertes ont six styles : brise-roche, tonnerre aléatoire, coup de foudre, glissement de terrain, poussière instantanée et vent choquant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les agrégats de forme des cinq agrégats de Taixu ont quatre éléments de garde, de transformation, d'éclairage et d'ouverture, avec un total de vingt et une formes. Il existe trois formes d'épée d'ouverture : croissant de lune, mer brisée et ciel fendu ; il existe six formes de transformation d'épée : faucon, faucon noir, martinet, moineau en rotin, aigle des nuages ​​et héron lunaire ; et six formes d'épée de garde : le saule pleureur, l'orchidée et le bambou de force, le chrysanthème noir, le lotus pur, le pin vert et les épées ouvertes ont six styles : brise-roche, tonnerre aléatoire, coup de foudre, glissement de terrain, poussière instantanée et vent choquant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les agrégats de forme des cinq agrégats de Taixu ont quatre éléments de garde, de transformation, d'éclairage et d'ouverture, avec un total de vingt et une formes. Il existe trois formes d'épée d'ouverture : croissant de lune, mer brisée et ciel fendu ; il existe six formes de transformation d'épée : faucon, faucon noir, martinet, moineau en rotin, aigle des nuages ​​et héron lunaire ; et six formes d'épée de garde : le saule pleureur, l'orchidée et le bambou de force, le chrysanthème noir, le lotus pur, le pin vert et les épées ouvertes ont six styles : brise-roche, tonnerre aléatoire, coup de foudre, glissement de terrain, poussière instantanée et vent choquant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les agrégats de forme des cinq agrégats de Taixu ont quatre éléments de garde, de transformation, d'éclairage et d'ouverture, avec un total de vingt et une formes. Il existe trois formes d'épée d'ouverture : croissant de lune, mer brisée et ciel fendu ; il existe six formes de transformation d'épée : faucon, faucon noir, martinet, moineau en rotin, aigle des nuages ​​et héron lunaire ; et six formes d'épée de garde : le saule pleureur, l'orchidée et le bambou de force, le chrysanthème noir, le lotus pur, le pin vert et les épées ouvertes ont six styles : brise-roche, tonnerre aléatoire, coup de foudre, glissement de terrain, poussière instantanée et vent choquant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les agrégats de forme des cinq agrégats de Taixu ont quatre éléments de garde, de transformation, d'éclairage et d'ouverture, avec un total de vingt et une formes. Il existe trois formes d'épée d'ouverture : croissant de lune, mer brisée et ciel fendu ; il existe six formes de transformation d'épée : faucon, faucon noir, martinet, moineau en rotin, aigle des nuages ​​et héron lunaire ; et six formes d'épée de garde : le saule pleureur, l'orchidée et le bambou de force, le chrysanthème noir, le lotus pur, le pin vert et les épées ouvertes ont six styles : brise-roche, tonnerre aléatoire, coup de foudre, glissement de terrain, poussière instantanée et vent choquant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les agrégats de forme des cinq agrégats de Taixu ont quatre éléments de garde, de transformation, d'éclairage et d'ouverture, avec un total de vingt et une formes. Il existe trois formes d'épée d'ouverture : croissant de lune, mer brisée et ciel fendu ; il existe six formes de transformation d'épée : faucon, faucon noir, martinet, moineau en rotin, aigle des nuages ​​et héron lunaire ; et six formes d'épée de garde : le saule pleureur, l'orchidée et le bambou de force, le chrysanthème noir, le lotus pur, le pin vert et les épées ouvertes ont six styles : brise-roche, tonnerre aléatoire, coup de foudre, glissement de terrain, poussière instantanée et vent choquant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'implication des cinq agrégats de Taixu nécessite la pratique de l'épée Xuanyuan, mais l'esprit et le cœur de l'épée Xuanyuan sont liés et la signification de l'épée est autonome.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'implication des cinq agrégats de Taixu nécessite la pratique de l'épée Xuanyuan, mais l'esprit et le cœur de l'épée Xuanyuan sont liés et la signification de l'épée est autonome.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'implication des cinq agrégats de Taixu nécessite la pratique de l'épée Xuanyuan, mais l'esprit et le cœur de l'épée Xuanyuan sont liés et la signification de l'épée est autonome.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'implication des cinq agrégats de Taixu nécessite la pratique de l'épée Xuanyuan, mais l'esprit et le cœur de l'épée Xuanyuan sont liés et la signification de l'épée est autonome.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'implication des cinq agrégats de Taixu nécessite la pratique de l'épée Xuanyuan, mais l'esprit et le cœur de l'épée Xuanyuan sont liés et la signification de l'épée est autonome.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'implication des cinq agrégats de Taixu nécessite la pratique de l'épée Xuanyuan, mais l'esprit et le cœur de l'épée Xuanyuan sont liés et la signification de l'épée est autonome.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'implication des cinq agrégats de Taixu nécessite la pratique de l'épée Xuanyuan, mais l'esprit et le cœur de l'épée Xuanyuan sont liés et la signification de l'épée est autonome.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'implication des cinq agrégats de Taixu nécessite la pratique de l'épée Xuanyuan, mais l'esprit et le cœur de l'épée Xuanyuan sont liés et la signification de l'épée est autonome.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'âme des cinq agrégats de Taixu est l'essence de l'escrime. La voie de l'épée est en constante évolution, et l'épée elle-même n'est rien d'autre qu'un support. Après avoir compris l'âme, toutes sortes d'armes dans le monde sont comme des épées, et vous n'avez pas à vous en tenir à la forme de l'épée. Ce n'est que lorsque vous atteignez ce niveau que vous pouvez l'appeler un maître de l'escrime.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'âme des cinq agrégats de Taixu est l'essence de l'escrime. La voie de l'épée est en constante évolution, et l'épée elle-même n'est rien d'autre qu'un support. Après avoir compris l'âme, toutes sortes d'armes dans le monde sont comme des épées, et vous n'avez pas à vous en tenir à la forme de l'épée. Ce n'est que lorsque vous atteignez ce niveau que vous pouvez l'appeler un maître de l'escrime.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'âme des cinq agrégats de Taixu est l'essence de l'escrime. La voie de l'épée est en constante évolution, et l'épée elle-même n'est rien d'autre qu'un support. Après avoir compris l'âme, toutes sortes d'armes dans le monde sont comme des épées, et vous n'avez pas à vous en tenir à la forme de l'épée. Ce n'est que lorsque vous atteignez ce niveau que vous pouvez l'appeler un maître de l'escrime.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'âme des cinq agrégats de Taixu est l'essence de l'escrime. La voie de l'épée est en constante évolution, et l'épée elle-même n'est rien d'autre qu'un support. Après avoir compris l'âme, toutes sortes d'armes dans le monde sont comme des épées, et vous n'avez pas à vous en tenir à la forme de l'épée. Ce n'est que lorsque vous atteignez ce niveau que vous pouvez l'appeler un maître de l'escrime.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'âme des cinq agrégats de Taixu est l'essence de l'escrime. La voie de l'épée est en constante évolution, et l'épée elle-même n'est rien d'autre qu'un support. Après avoir compris l'âme, toutes sortes d'armes dans le monde sont comme des épées, et vous n'avez pas à vous en tenir à la forme de l'épée. Ce n'est que lorsque vous atteignez ce niveau que vous pouvez l'appeler un maître de l'escrime.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'âme des cinq agrégats de Taixu est l'essence de l'escrime. La voie de l'épée est en constante évolution, et l'épée elle-même n'est rien d'autre qu'un support. Après avoir compris l'âme, toutes sortes d'armes dans le monde sont comme des épées, et vous n'avez pas à vous en tenir à la forme de l'épée. Ce n'est que lorsque vous atteignez ce niveau que vous pouvez l'appeler un maître de l'escrime.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'âme des cinq agrégats de Taixu est l'essence de l'escrime. La voie de l'épée est en constante évolution, et l'épée elle-même n'est rien d'autre qu'un support. Après avoir compris l'âme, toutes sortes d'armes dans le monde sont comme des épées, et vous n'avez pas à vous en tenir à la forme de l'épée. Ce n'est que lorsque vous atteignez ce niveau que vous pouvez l'appeler un maître de l'escrime.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'âme des cinq agrégats de Taixu est l'essence de l'escrime. La voie de l'épée est en constante évolution, et l'épée elle-même n'est rien d'autre qu'un support. Après avoir compris l'âme, toutes sortes d'armes dans le monde sont comme des épées, et vous n'avez pas à vous en tenir à la forme de l'épée. Ce n'est que lorsque vous atteignez ce niveau que vous pouvez l'appeler un maître de l'escrime.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les dieux sont extrêmement changeants. Il y a aussi une épée sans épée, et avec une épée divinisée, l'énergie de l'épée est autonome, ce qui est le pouvoir des dieux. Le dieu est extrêmement changeant, et tout est merveilleux en termes de mots, et il ne peut être questionné sur la forme. Ni forme ni forme ne sont nécessaires, l'épée remplit l'espace, l'épée est l'espace. Alors partout, partout</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les dieux sont extrêmement changeants. Il y a aussi une épée sans épée, et avec une épée divinisée, l'énergie de l'épée est autonome, ce qui est le pouvoir des dieux. Le dieu est extrêmement changeant, et tout est merveilleux en termes de mots, et il ne peut être questionné sur la forme. Ni forme ni forme ne sont nécessaires, l'épée remplit l'espace, l'épée est l'espace. Alors partout, partout</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les dieux sont extrêmement changeants. Il y a aussi une épée sans épée, et avec une épée divinisée, l'énergie de l'épée est autonome, ce qui est le pouvoir des dieux. Le dieu est extrêmement changeant, et tout est merveilleux en termes de mots, et il ne peut être questionné sur la forme. Ni forme ni forme ne sont nécessaires, l'épée remplit l'espace, l'épée est l'espace. Alors partout, partout</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le contenu des arts martiaux développés conjointement par Ma Feima et Sumei n'a rien à voir avec Taixu Sword Qi. Dans Wushuang Nine Transformations, le dantian est utilisé comme guide de médecine et les méridiens sont utilisés comme trépied de médecine, qui attire la véritable énergie pour voyager dans tout le corps, renforçant le corps et les organes. Il y a neuf niveaux d'énergie interne, appelés &quot;Neuf tours&quot;. Chaque fois que l'on franchit un niveau, on renaît et ses compétences sont grandement améliorées. Cependant, aucun des disciples de la secte ne peut le pratiquer jusqu'au niveau six, et tous ils ont perdu la tête et sont morts.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le contenu des arts martiaux développés conjointement par Ma Feima et Sumei n'a rien à voir avec Taixu Sword Qi. Dans Wushuang Nine Transformations, le dantian est utilisé comme guide de médecine et les méridiens sont utilisés comme trépied de médecine, qui attire la véritable énergie pour voyager dans tout le corps, renforçant le corps et les organes. Il y a neuf niveaux d'énergie interne, appelés &quot;Neuf tours&quot;. Chaque fois que l'on franchit un niveau, on renaît et ses compétences sont grandement améliorées. Cependant, aucun des disciples de la secte ne peut le pratiquer jusqu'au niveau six, et tous ils ont perdu la tête et sont morts.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le neuvième tour de Wushuang, sixième tour, est presque fou.Le contenu des arts martiaux développés conjointement par Ma Feima et Su Mei n'a rien à voir avec Taixu Sword Qi. Dans Wushuang Nine Transformations, le dantian est utilisé comme guide de médecine et les méridiens sont utilisés comme trépied de médecine, qui attire la véritable énergie pour voyager dans tout le corps, renforçant le corps et les organes. Il y a neuf couches d'énergie interne, appelées &quot;Nine Turns&quot;, chaque fois que vous franchissez une couche, vous renaîtrez et vos compétences seront grandement améliorées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le septième chemin de l'art de l'épée Yixin, la limite que les disciples de Yijian Villa sont autorisés à apprendre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_MENPAI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Dans les vrais fleuves et lacs, les gens pratiquent les arts martiaux, pratiquent le vrai qi, se battent pour la justice, tuent les démons et éliminent les démons. Les six grandes sectes d'arts martiaux sont encore plus célèbres. Les sept disciples de Xu sont descendus de la montagne pour parcourir les rivières. et les lacs, qui ont apporté beaucoup d'anecdotes à ce monde, et la secte fondée par eux, qui possède les compétences magiques suprêmes héritées de l'école de l'épée de Taixu, peut être appelée la Terre sainte des arts martiaux</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
