<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 16:55:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Sei esattamente questo tipo di persona: all'inizio sarai attratto, ma più a lungo andrai d'accordo, più vorrai starne alla larga.&quot; [NEWLINE] &quot;Thirteen Heroes Chasing Fire&quot; dell'organizzazione anti-Honkai del primo civiltà, ha una durata di vita quasi infinita e una capacità di auto-guarigione illimitata, che abbraccia innumerevoli anni, adempiendo silenziosamente ai propri doveri, nel nome di Chiyuan, proteggendo la Cina e dando fuoco alla civiltà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>La vita fluttuante non è altro che un successo dopo il fallimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Non aver paura, io sono con te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Fondata da Qin Suyi, la settima discepola dei sette apprendisti di Taixu, e suo marito &quot;Mr. Chuan&quot;, non è considerata una setta superiore, ma lo sono anche le Dodici Vie del Ricordo dell'Arte della Spada del Cuore, che è ereditata dal Qi della spada di Taixu. unico. Le identità dei Sette Discepoli di Taixu di Qin Suyi sono state rese pubbliche e c'era un flusso infinito di persone che andavano e venivano, ma nessuno ha visto Qin Suyi fare di nuovo una mossa. Si dice che le sue abilità nelle arti marziali abbiano raggiunto l'apice .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Creato da Su Mei, il secondo discepolo di Taixu Seven Disciples, sotto la gestione di questa &quot;Wushuang Fairy&quot;, è diventato un gigante nel mondo.C'è un detto: è meglio offendere il re vivente che provocare Wushuang Lang /Madre. Naturalmente, il vero pericolo è la donna che vive dietro le quinte di Wushuangmen: Sumei, che è estremamente bella e piena di saggezza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Daju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lin Chaoyu è il capo delle Taixu Seven Swords, detiene la Xuanyuan Sword-Qingchenliu, e può facilmente sconfiggere il secondo Yan Shiluo del mondo quando era giovane. Zhao Yu, che fu riportato a Taixu da Chi Yuan nel 1446, iniziò a praticare &quot;Taixu Zhenjue&quot; come domestica. Nel 1458, ha co-fondato la Taixu Sword School con Chi Yuan e la sua seconda sorella minore Su Mei. Nel 1476, le Sette Spade di Taixu riuscirono a uccidere il suo maestro e Lin Chaoyu ricostruì la sua setta sul Monte Taixu dopo l'incendio, diventando rapidamente una delle sei scuole di arti marziali. Lin Zhaoyu è gentile e raramente perde la calma, e sembra lamentarsi solo del suo secondo apprendista, Su Mei. Nel 1496, poiché Chiyuan tornò a Zhaoyu, incontrò di nuovo Sumei.
(Continua, il registro dei piccioni non viene aggiornato da molto tempo).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Su Mei è la seconda delle Sette Spade Taixu e detiene la Spada Xuanyuan - Wushuang.Ci sono voci nel mondo: &quot;È meglio offendere l'Ade vivente che provocare Wushuang Niang/Lang&quot;. Sumei è famosa per la sua bellezza e saggezza, è brava a intrigare, pianificò e guidò personalmente la trasformazione di Taixu nel 1476 e uccise con successo l'immortale Chiyuan. Dopo aver ucciso l'insegnante, Su Mei ha notato che la bara dell'immortale era cambiata ed è stata avvisata che l'immortale non era morto, quindi è andata nello Xinjiang meridionale per fondare Wushuangmen da sola. Sebbene i Wushuangmen sotto il dominio di Sumei non siano prestigiosi come la setta della spada di Taixu, sono comunque un gigante importante. Nel 1496, per il ritorno di Chiyuan nel mondo mortale, visitò da sola il Monte Taixu e chiese a sua sorella maggiore Lin Chaoyu la Taixu Sword School. (continua, promemoria per aggiornare il registro dei piccioni).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Jiang Wanxi è la terza delle Taixu Seven Swords, detiene la Xuanyuan Sword - Feng Qingyang, ed è la sorella della quarta spada Jiang Wanru. Nel 1461, le sorelle Jiang che erano state preparate a diventare sante da Yan Shiluo, il leader del Demon Cult, furono salvate dopo che Lin Chaoyu sconfisse Yan Shiluo e si unì alla Taixu Sword Sect. Nel 1476 scelse di partecipare all'uccisione di insegnanti per salvare sua sorella che sarebbe potuta impazzire. (Questa è anche una raccolta di tragedie, chi avrebbe pensato che le sette spade di Taixu si sarebbero trasformate in un uomo morto).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Jiang Wanru è la quarta delle Taixu Seven Swords, detiene la spada Xuanyuan - Luo Wuzhuo ed è la sorella minore della terza spada Jiang Wanxi. Nel 1461, le sorelle Jiang che erano state preparate a diventare sante da Yan Shiluo, il leader del Demon Cult, furono salvate dopo che Lin Chaoyu sconfisse Yan Shiluo e si unì alla Taixu Sword Sect. Nel 1476, a causa del comandamento secondo cui Chi Yuan doveva essere uccisa se entrava nel diavolo, Jiang Wanru non era disposto ad accettare il suo destino e partecipò all'omicidio di un insegnante sotto la guida di Su Mei. (Parlando del perché le due sorelle sono così brave, sono ovviamente la miccia, ma non hanno molto ruolo nello spettacolo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Cheng Lingshuang è la quinta delle Sette Spade Taixu.La Spada Xuanyuan che aveva in mano è andata perduta dopo aver ucciso il suo maestro, ed è conosciuta come la &quot;Spada Zizai&quot;. Cheng Lingshuang si unì alla setta della spada Taixu all'età di due anni, comprese il quarto livello di Jianxin all'età di 13 anni e realizzò lo Shen Yun dopo sedici mesi, ma Ling Shuang non riuscì a comprendere il terzo livello di Taixu - Intento della spada. Cheng Lingshuang è estremamente talentuoso. Per cinquemila anni, solo Chiyuan, che è una fata, ha dominato il dio Taixu. Ora Cheng Lingshuang ha coltivato il dio della spada supremo e libero con un corpo mortale. Jianghu ha detto: &quot;È un uomo naturale , una spada che non ha eguali al mondo.&quot; Nel 1476, Cheng Lingshuang, il dio della spada, fu l'unica spada di successo nelle mani dei sette discepoli, e anche la battaglia per uccidere i maestri terminò dopo che il dio della spada di Cheng Lingshuang distrusse il cervello degli immortali. Dopo aver ucciso il suo maestro, i sette discepoli si separarono Cheng Lingshuang nacque con una spada, camminò per il mondo, superò 17 gare e vinse ogni volta con una spada. Successivamente, Ling Shuang è entrato nella foresta di bambù nell'Hunan meridionale e da allora ha praticato in isolamento. Nel 1486, sotto l'incarico di Qin Suyi, la settima sorella minore, Ling Shuang accettò sua figlia Li Sushang come sua apprendista e fondò la loro piccola setta - Suprema Zizaimen. Perché Cheng Lingshuang ha coltivato per essere un dio della spada, e la sua natura è pura, la sua personalità è indifferente, le sue emozioni sono contenute e la sua reputazione mondana, buon senso, sentimenti umani... Secondo lei, non le importa Esso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Ma Feima è il sesto delle Taixu Seven Swords e detiene la Xuanyuan Sword-Chi Jueying.Il suo vero nome è Ma Yanqing, ed è conosciuto come &quot;Zhuju Sword&quot;. Ma Feima è entrato a far parte della setta della spada di Taixu all'età di sei anni, ed è stato curato da Lin Chaoyu e Su Mei quando era giovane, quindi Ma Feima ha un ottimo rapporto con loro. Dopo aver ucciso il suo insegnante nel 1476, Ma Feima andò a sud con Su Mei, quindi tornò da solo alla setta della spada Taixu ricostruita di Lin Chaoyu e lo aiutò a ricostruire. Nel 1478, Ma Yanqing sposò Lin Chaoyu, ma il giorno del matrimonio abbandonò il suo vero nome e cambiò il suo nome in &quot;Ma Feima&quot;, affermando di vergognarsi del suo vecchio nome. Da allora, Ma Feima è diventato più pazzo e disinibito: una volta si è addentrato da solo nelle terre selvagge del nord, galoppando con un gruppo di cavalli con i suoi piedi, e ha diffuso la reputazione di &quot;inseguire un cavallo da cento miglia&quot;. Tutti nel mondo sanno che il vice capo di Ma sul monte Taixu è educato e gentile. Ma quando scendeva dalla montagna, poteva fare quello che voleva, in modo sconsiderato e frivolo, ed era invincibile in tutte le pianure centrali. Lo stesso Ma Feima ha anche creato Taixu Zhenjue e Wushuang Nine Revolutions, entrambe arti marziali di prima classe al mondo.Taixu Zhenjue è anche considerata la vera arte della spada degli immortali. Per Ma Feima, non parla di come comportarsi, ma parla solo di conseguimenti nelle arti marziali, è davvero un maestro di una generazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Qin Suyi è l'ultima delle Sette Spade di Taixu, impugnando la Spada Xuanyuan - Mo Ranxiang, nota anche come &quot;Spada Ranxiang&quot;. Qin Suyi nacque a Donghai, originariamente una ragazza orfana, ma fu accettata da Chi Yuan come ultima discepola nel 1467. A causa della perdita dei ricordi del passato, Qin Suyi è estremamente insicura e inseparabile dai suoi anziani. Nel 1476, per ragioni sconosciute, partecipò all'omicidio di un insegnante. Dopo il 1476, Qin Suyi visse in isolamento. Tre anni dopo, Qin Suyi, che è tornato nell'arena, è stato salvato da &quot;Mr. Sichuan&quot; Li Shen quando è stato assediato. Dopo che Li Shen venne a sapere che Qin Suyi era una delle sette spade di Taixu, usò l'amore come una spada, sposò con successo Qin Suyi e coltivò lo spirito della spada di Taixu.Sfortunatamente, il suo talento era limitato e non era in grado di coltivare la spada cuore. Nel 1481, i due ebbero una figlia, che alla nascita aveva solo due gattine, e crebbe sana sotto l'attenta cura di Qin Suyi e della sua domestica. Qin Suyi ha combinato Taixu Sword Qi con Chuiyan Thirteen Swords di Li Shen per creare &quot;Recalling the Heart Sword Art&quot;. Ma quando la figlia che ha bloccato le sue aspettative non è riuscita comunque a soddisfare le proprie esigenze, Qin Suyi e sua figlia sono andate nel deserto per chiedere a Cheng Lingshuang di insegnare a Li Sushang, e allo stesso tempo le hanno dato la sua spada Xuanyuan per esprimere le sue aspettative. Nel 1496, Chiyuan tornò nel mondo, la Villa Yijian fu distrutta da un incendio e Qin Suyi scomparve.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Chiyuan non è solo sinonimo di immortali sulla terra della Cina, ma anche immortale e bello. La gente comune la considera la guardiana della Cina e, tra fiumi e laghi, è riconosciuta come l'artista marziale numero uno da migliaia di anni. L'età dell'Immortale non può più essere testata.Si sa solo da alcuni libri antichi perduti e da alcuni miti popolari che l'Immortale sembra aver camminato sulla terra di Shenzhou già nell'Anno Xuanyuan. L'immortale Chiyuan fa quello che vuole e non segue il buon senso. Viaggia spesso in giro per il mondo, uccidendo demoni e demoni, a volte chiude un occhio sul tumulto in Cina, ma a volte vi partecipa attivamente. Fatta eccezione per i sette discepoli che sono parenti stretti, nessuno comprende le regole ei confini di come Chiyuan vede le cose. Gli immortali hanno un temperamento noioso, occasionalmente accompagnati da persone, ma trascorrono più tempo da soli. Nel 1458 d.C., Chi Yuan fondò improvvisamente una setta sul monte Taixu e reclutò Lin Chaoyu, una ragazza orfana che era stata con lei per molti anni, come sua prima discepola, e Su Mei come sua seconda discepola. Nel 1467 c'erano sette apprendisti sotto Xianrenzuo e le persone nel mondo chiamavano &quot;Seven Swords of Taixu&quot;. Nel 1475, l'Immortale da solo respinse l'esercito del Mandato Celeste che trasportava la Chiave della Rivelazione e la Chiave della Restrizione, e bloccò le truppe delle Valchirie che stavano invadendo l'Europa e l'Asia dall'Impero Ming. L'anno successivo, dopo l'incidente di Taixu, il Monte Taixu fu trasformato in terra bruciata e Seven Swords rimase in silenzio su dove si trovasse l'immortale.Tutti nel mondo dissero che l'immortale aveva completato i suoi meriti e le sue virtù ed era tornato alla classe immortale. In effetti, i Sette Discepoli si unirono per progettare un attacco furtivo contro l'immortale e distruggere il corpo dell'immortale. Ma gli immortali sono immortali, durante quei vent'anni di morte, questo corpo immortale si riparava continuamente. Nel 1496, la fata che era stata lontana dal mondo per vent'anni si risvegliò nel corpo che era uscito dal bozzolo ed era diventato una farfalla. (È completamente la descrizione degli immortali in Cina, alcuni dei quali sono stati coperti dalla storia, quindi basta scrivere i documenti storici)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Li Sushang è la giovane proprietaria di &quot;Yijian Villa&quot; nel Sichuan centrale, e l'unica figlia di Qin Suyi, il settimo discepolo di &quot;Ranxiangjian&quot; sotto la persona reale di Chiyuan. Sushang era solo due catti e tre once quando è nato, e il peso della stessa spada era quasi lo stesso.Sotto l'attenta cura di Qin Suyi e della sua cameriera, si è sbarazzato del rischio di morte prematura. Il &quot;Piccolo Banxian&quot; nei fiumi e nei laghi ha detto al banchetto di 100 giorni di Sushang che era &quot;nato con una spada, e che salirà in cima alle arti marziali in futuro.&quot; Da allora, Qin Suyi ha grandi aspettative per sua figlia. All'età di cinque anni, Sushang accompagnò sua madre a visitare la &quot;Spada della libertà&quot; in pensione Cheng Lingshuang, e lo adorò come insegnante su richiesta di sua madre, e allo stesso tempo ricevette le aspettative di sua madre e l'antica spada Xuanyuan. Su Shang è diventata un'idiota dopo aver praticato arti marziali, ha una personalità schietta, libera e disinvolta ed è una ragazza innocente nei giorni feriali. Dato che sono cresciuto nel deserto, anche il mio maestro è una persona pura per natura.Fino alla prima volta che ho provato la spada all'età di quindici anni, la ragazza non sapeva ancora cosa fosse una bugia, ma per questo, il fanciulla sempre osservata nel suo cuore dai precetti della giustizia. Quando ha provato la spada per la prima volta, la ragazza immatura non aveva la coscienza per combattere, non aveva la coscienza per mettere alla prova la spada e non aveva la coscienza per uccidere. Sebbene una ragazza del genere abbia sconfitto facilmente Eagle, il capo del bandito del deserto, nelle arti marziali, è stata anche sconfitta con tutti i mezzi Fortunatamente, Otto, un Rakshasa venuto qui per caso, l'ha aiutata a completare la prova della spada. Successivamente, insieme a Otto, affrontano &quot;Cento miglia a caccia di cavalli&quot; Ma Feima, che è anche il sesto zio maestro di Sushang.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Cangxuan, Danzhu e Chiyuan sono amici intimi. Nella mitologia popolare, Cangxuan ama le cose d'oro e di ferro e con esse ha creato molte idee meravigliose. Si dice che Cangxuan e Danzhu abbiano realizzato appositamente un burattino per l'immortale, che ha la forma di una ragazza e non rappresenta un pericolo per la persona reale.Sperano di usare questo burattino per sostituire l'immortale che ha accompagnato loro e Danzhu. Per l'immortale, quando si separa dalla vita e dalla morte, si sente triste per il mondo in cui tutto è come fluttuare? Dalla leggenda della dinastia Tang, questo burattino sembra non apparire più con gli immortali, e anche la compagnia di tremila anni si è esaurita.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Scusa, ho lasciato questo genere di cose solo a te.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Il libro di Cangxuan è la creazione di Cangxuan e la sua essenza è una sorta di meraviglia immortale, che va oltre il buon senso come la spada Xuanyuan che cambia secondo la volontà dell'utente. Secondo i registri, gli immortali lo chiamano Xiaoxuan, che può essere parlato con le persone, sembra una ragazza ingenua, di solito siede sulla sfera di yin e yang, con otto trigrammi che appaiono intorno al suo corpo, ed è inseparabile dall'immortale, ma ci sono nessun record dalla dinastia Tang.È un peccato che la magia delle fate non possa durare per sempre. [NEWLINE]&quot;No Chito...non deludi mai le persone. Fai molto per gli altri e tutti lo vedono&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>&quot;No, Chiyuan... non deluderai mai le persone. Hai fatto molto per gli altri, lo possono vedere tutti, sono deluso da me stesso... voglio usare le nostre aspettative per ignorare la tua missione, distruggere il piano del dottore, cercando di conservare le cose non importanti nel tuo cuore... Sono molto felice di vivere con te, ma mi dispiace di non poter stare con te per sempre... Mille anni sono tanti, ma per me non posso Non dire basta... Un giorno la mia batteria si esaurirà e la memoria si raffredderà. Cadrò in un sonno profondo... Ma non ti lascerò, Akite. Aspetterò per sempre, aspettando le persone che possono salvarti Appari... Anche se sei disposto a sacrificarti per il mondo, ci deve essere qualcuno che ti apprezza più di questo mondo, queste persone appariranno sicuramente. Chiyuan, non sarai solo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Danzhu, Cangxuan e Chiyuan sono amici intimi. Durante il regno di Xuanyuan, è stato registrato che c'erano molti burattini di argilla nella casa di Danzhu, che si diceva fossero tutti basati sull'Immortale Chiyuan. Quando l'immortale ha chiesto informazioni su questo, Danzhu ha semplicemente detto: &quot;Non disprezzare l'artigianato!&quot; Sentendo che la vita è breve, Danzhu ha lavorato con Cangxuan per creare una cosa così magica come il Libro Cangxuan, sperando che dopo cento anni di vita , Questo burattino può sostituire se stesso e Cangxuan per accompagnare l'immortale.Se sa che questo burattino ha accompagnato l'immortale per migliaia di anni, non sa quale sia la sua mente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Voglio trasmettere la tua storia e spero che piaccia a tutti.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Discepolo della setta Wushuang, che agisce in segreto ed è bravo negli attacchi furtivi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Discepolo di Yijian Villa, è retto e ha una grande reputazione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Scuola di Spade Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Scuola di Spade Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Vita fluttuante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TAIXU" Language="it_IT">
			<Text>Monte Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Scuola di Spade Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il potere della setta della spada di Taixu è affascinante[NEWLINE]Le terre sacre e le caserme ottengono un bonus di produttività del +100%[ICON_Production][NEWLINE]La produzione delle unità di spadaccini ottiene un bonus di produttività del +100%[ICON_Production][NEWLINE]Costi di coscrizione dalla città- state[ ICON_Gold] Oro - 50%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Terra santa delle arti marziali</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Nelle circostanze in cui la Setta della spada di Taixu non può nascondersi dal mondo, i suoi discepoli sparsi, anche individui, possono essere indipendenti. La setta che ha fondato può essere chiamata la Terra Santa delle Arti Marziali[NEWLINE]Ha un valore di credenza relativamente equilibrato e produzione di denaro[NEWLINE] Dopo aver creato la setta corrispondente, è possibile produrre discepoli unici e le sette si escludono a vicenda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Discepolo di Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ha costi di coltura inferiori e funzionalità più diversificate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Discepolo impareggiabile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Possiedi una maggiore efficacia in combattimento, ma c'è il rischio di diventare ossessionato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_1" Language="it_IT">
			<Text>Fronte Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_2" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Anteriore U4396</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_3" Language="it_IT">
			<Text>Taixu anteriore I810975</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_4" Language="it_IT">
			<Text>Taixu anteriore D114514</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_5" Language="it_IT">
			<Text>Taixu anteriore Y100037797</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_6" Language="it_IT">
			<Text>Taixu anteriore B10914062</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_7" Language="it_IT">
			<Text>Taixu anteriore W10031035</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_8" Language="it_IT">
			<Text>Taixu anteriore K423</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_9" Language="it_IT">
			<Text>Taixu in prima linea</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_10" Language="it_IT">
			<Text>Taixu anteriore M20161014</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_11" Language="it_IT">
			<Text>Taixu anteriore I1207</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_12" Language="it_IT">
			<Text>Taixu anteriore H0818</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_13" Language="it_IT">
			<Text>Taixu anteriore O0413</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_14" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Anteriore Y1018</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_15" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Anteriore O0209</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_1" Language="it_IT">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_2" Language="it_IT">
			<Text>Daju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_3" Language="it_IT">
			<Text>Libro Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_4" Language="it_IT">
			<Text>Ji Xuanyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>scherma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Influenzati dalla setta della spada di Taixu, tutte le persone sotto la sua protezione praticano le spade, rispettano la spada e guadagnano qualcosa nel corso degli anni.[NEWLINE]Gli spadaccini ottengono un bonus di +5[ICON_Strength] al potere di combattimento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Aquilone rosso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'immortale Chiyuan protegge il popolo e il popolo cinese è grato[NEWLINE]Ogni tre credenti fornisce +1[ICON_Faith]valore di fede</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>cavalleria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ispirato dall'Immortale Chiyuan e dai Sette Discepoli di Taixu per uccidere i demoni ed eliminare i demoni, il popolo di Shenzhou si dedicò risolutamente a questa grande causa. Sbloccando i discepoli di Yijian Villa[NEWLINE]Le unità di promozione corpo a corpo otterranno un ulteriore +5[ICON_Strength] Potenza di combattimento +1 [ICON_Movement] potenza di movimento e ottieni il 50% della potenza di combattimento dell'unità dopo il valore di fede [ICON_Faith]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>arti marziali</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>I cavalieri usano le arti marziali per controllare il caos e solo il potere militare è fondamentale.Ora che il mondo è nel caos, anche se non ho il coraggio di attaccare direttamente la città imperiale, ma ho la capacità di uccidere due funzionari corrotti che sono pesce e carne Sblocca il discepolo Wushuangmen [NEWLINE] combattimento ravvicinato L'unità promossa riceverà un ulteriore +5 [ICON_Strength] potenza di combattimento e il muro dell'area di attacco causerà danni completi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>prestigio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La suprema porta della libertà è famosa, l'attacco respingerà il nemico, +5 [ICON_Strength] potere di combattimento extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Fondata da Qin Suyi, la settima discepola dei sette apprendisti di Taixu, e suo marito &quot;Mr. Chuan&quot;, non è considerata una setta superiore, ma anche le Dodici Vie del Ricordo dell'Arte della Spada del Cuore, ereditata dall'energia della spada di Taixu unico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>nessuna doppia porta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Creato da Su Mei, il secondo discepolo di Taixu Seven Disciples, sotto la gestione di questa &quot;Wushuang Fairy&quot;, è diventato un gigante nel mondo.C'è un detto: è meglio offendere il re vivente che provocare Wushuang Lang /Madre. Le sue arti marziali superiori senza pari a nove giri sono incredibilmente potenti, ma non so quale prezzo debba essere pagato dietro questo potente potere</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Porta della libertà suprema</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Creata da Cheng Lingshuang, il quinto apprendista dei sette apprendisti di Taixu, dall'immortale Chiyuan &quot;Ascension&quot;, ha vissuto in isolamento con la più potente &quot;Zizai Sword&quot; del mondo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CHIYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Nibbio reale immortale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>essere dannato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La linea rossa tracciata dall'immortale Nibbio reale: essere un demone deve essere punito[NEWLINE]Anche i suoi diretti discepoli non fanno eccezione[NEWLINE]Quando l'unità combattente affronta barbari ed eretici, avrà un potere di combattimento aggiuntivo di +7[ICON_Strength] e l'unità non ridurrà la forza di combattimento a causa di un infortunio[NEWLINE]Quando fu dichiarata la guerra nei tempi antichi, l'intera unità +5[ICON_Strength]forza di combattimento+1[ICON_MOVEMENT]movimento per dieci round[NEWLINE]Sotto l'influenza di Shenyin, le città catturate dal Monte Taixu verranno rase al suolo direttamente, l'unità catturata verrà uccisa direttamente e il suono del dio verrà eliminato dopo aver registrato la storia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sette Spade</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sette incredibili talenti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING" Language="it_IT">
			<Text>Se la montagna non è alta, ci saranno gli immortali; se l'acqua non è profonda, ci saranno i draghi. [NEWLINE]Costruisci una terra sacra per le arti marziali su una terra con almeno 4 punti fascino e otterrai 4 punti di alloggi [ICON_Housing].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_1" Language="it_IT">
			<Text>Se la montagna non è alta, ci saranno gli immortali; se l'acqua non è profonda, ci saranno i draghi. [NEWLINE]Costruisci una terra sacra per le arti marziali su una terra con almeno 2 punti fascino e otterrai 2 punti di alloggi [ICON_Housing].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_2" Language="it_IT">
			<Text>La brezza soffia sulle colline~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_3" Language="it_IT">
			<Text>Le persone problematiche escono da montagne povere e acque cattive[NEWLINE]Costruendo una terra sacra per le arti marziali su una terra con almeno -2 punti fascino, otterrai 1 punto alloggio [ICON_Housing]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_4" Language="it_IT">
			<Text>Le persone problematiche escono da montagne povere e acque cattive[NEWLINE]Costruendo una terra sacra per le arti marziali su una terra con almeno -6 punti di fascino, otterrai 2 punti di alloggi [ICON_Housing]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD1" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +1 per cibo extra dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD2" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +1 per cibo extra dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD3" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +1 per cibo extra dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD4" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +1 per cibo extra dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD5" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +1 per cibo extra dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD1" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +2 denaro bonus dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD2" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +2 denaro bonus dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD3" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +2 denaro bonus dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD4" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +2 denaro bonus dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD5" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +2 denaro bonus dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION1" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +2 produzione extra dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION2" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +2 produzione extra dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION3" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +2 produzione extra dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION4" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +2 produzione extra dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION5" Language="it_IT">
			<Text>Autosufficiente, +2 produzione extra dalle montagne vicine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Calendario di vita fluttuante, nient'altro che successo dopo fallimento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ERA_LEADER_CHIYUAN" Language="it_IT">
			<Text>La Taixu Sword Sect fondata dall'immortale Chi Yuan, l'arte marziale della township è la Taixu Sword Qi leader mondiale, riconosciuta come l'arte marziale suprema. I sette discepoli sotto il Seggio Immortale di Chiyuan, conosciuti come le Sette Spade di Taixu, sei donne e un uomo, ognuno dei quali brandisce una Spada Xuanyuan, sono tutti persone estremamente talentuose.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_CHIYUAN" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Sei esattamente questo tipo di persona: all'inizio sarai attratto, ma più a lungo andrai d'accordo, più vorrai starne alla larga.&quot; [NEWLINE] &quot;Thirteen Heroes Chasing Fire&quot; dell'organizzazione anti-Honkai del primo civiltà, ha una durata della vita quasi infinita e una capacità di auto-guarigione illimitata, che abbraccia innumerevoli anni, adempiendo silenziosamente ai propri doveri, nel nome del nibbio reale, proteggendo la Cina e dando fuoco alla civiltà</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>essere dannato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Quando affronti barbari ed eretici, +7 [ICON_Strength] potenza di combattimento aggiuntiva e non ridurrà la potenza di combattimento a causa delle ferite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Discepolo impareggiabile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ha una maggiore potenza di combattimento e manovrabilità e può eseguire attacchi con armi nascoste con un raggio di [ICON_Range] 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Discepolo di Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ha costi di coltura inferiori e funzionalità più diversificate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>nessuna doppia porta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>I discepoli di Wushuangmen sono sia buoni che cattivi, chiedono notizie nell'ombra e attaccano i nemici [NEWLINE] possono essere scoperti solo dalle unità circostanti, +5 [ICON_Strength] potenza di combattimento quando attaccano nemici feriti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LINZHAOYU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu cinque aggregati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_SUMEI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu cinque aggregati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ricordando l'arte della spada del cuore n. 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il primo modo per insegnare l'arte della spada Yixin, l'arte della spada diventa sempre più feroce e i colpi sono più disciplinati, guadagnando un ulteriore potere di combattimento +3 [ICON_Strength] e possono muoversi dopo aver attaccato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il secondo modo di ricordare l'arte della spada del cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Viene assegnato il secondo modo dell'arte della spada Yixin, l'arte della spada diventa più feroce, il metodo del corpo diventa più flessibile e ottiene un ulteriore +3 [ICON_Strength] potenza di combattimento +1 [ICON_Movement] mobilità di base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ricordando la terza via dell'arte della spada del cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La terza via dell'arte della spada Yixin è stata assegnata, l'arte della spada è diventata più feroce e il senso è diventato più acuto e ha ottenuto un ulteriore potere di combattimento +3 [ICON_Strength] +1 visione di base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il quarto modo di ricordare l'arte della spada del cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ottenuta la quarta via dell'arte della spada Yixin, l'arte della spada diventa più feroce, il kungfu della leggerezza diventa più abile e ottiene un ulteriore potere di combattimento +5 [ICON_Strength], ignorando la perdita di potere di movimento della terra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il quinto modo di ricordare l'arte della spada del cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La quinta via dell'arte della spada Yixin è stata assegnata, l'arte della spada è diventata sempre più feroce, la leggerezza del kung fu ha raggiunto la perfezione e ha guadagnato un ulteriore potere di combattimento +5 [ICON_Strength], ignorando le scogliere</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ricordando la sesta rotta dell'arte della spada del cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ricevuto il sesto percorso dell'arte della spada Yixin, l'arte della spada diventa sempre più feroce, i compagni d'armi sono inseparabili, ottieni un ulteriore potere di combattimento +5 [ICON_Strength] + 50% di bonus di supporto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il settimo modo di ricordare l'arte della spada del cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ottenuto il settimo percorso dell'arte della spada Yixin, l'arte della spada diventa sempre più potente e competente, guadagnando un ulteriore potere di combattimento +10 [ICON_Strength], se il potere di movimento viene lasciato, puoi attaccare 1 volta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Impareggiabile Nove Turni Primo Turno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Esercitati nel primo turno di Wushuang Nine Turns, migliora la forma fisica, ottieni +5 [ICON_Strength] potere di combattimento aggiuntivo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Impareggiabile nove turni secondo turno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Esercitati nel Wushuang Nove Turni Secondo Turno, migliora la forma fisica, ottieni un ulteriore potere di combattimento di +5 [ICON_Strength] e mantieni ancora la forza per muoverti dopo aver attaccato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Impareggiabile nove turni terzo turno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Pratica Wushuang Nine Turns Third Turns, la forma fisica è stata notevolmente migliorata e ulteriore potenza di combattimento +7 [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Wushuang Nove Giri Quarto giro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Praticando il quarto turno del nono turno di Wushuang, la forma fisica è stata notevolmente migliorata e un ulteriore +7 [ICON_Strength] potenza di combattimento + 2 [ICON_Movement] mobilità di base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Impareggiabile nove giri quinto giro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Praticando il nono e il quinto turno di Wushuang, la forma fisica è stata notevolmente migliorata e si è ottenuto un ulteriore potere di combattimento di +10 [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Impareggiabile nove giri sesto giro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Praticando Wushuang Nine Turns Sixth Turn, la forma fisica è notevolmente migliorata, guadagnando un extra di +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento +1 tempi di attacco extra, ogni attacco provoca un danno aggiuntivo del 25%, ha la tendenza a impazzire e subisce 15 danni Ritorsione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Yunyou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'immortale Chiyuan si aggira, uccide demoni ed elimina demoni.Dopo il completamento, puoi sbloccare oggetti correlati relativi ai Sette Discepoli del Vuoto e fornire loro un bonus esperienza del 7%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>I sette discepoli di Taixu · Lin Zhaoyu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Uccidi demoni ed elimina demoni, accetta Lin Zhaoyu come apprendista[NEWLINE] Lin Zhaoyu è gentile con gli altri, recluta persone fantastiche per ottenere una riduzione del 25% del valore di fede [ICON_FAITH], ogni rotta commerciale fornisce un ulteriore valore di fede di +1 [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>I Sette Discepoli di Taixu · Su Mei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Uccidi demoni e demoni, accetta Sumei [NEWLINE] Sumei è famoso e ogni città-stato affiliata fornirà +2 monete d'oro [ICON_GOLD] + 2 fede [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>I sette discepoli di Taixu·Jiang Wanxi e Jiang Wanru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Uccidi i demoni ed elimina i demoni, accetta Jiang Wanxi e Jiang Wanru come discepoli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>I sette discepoli di Taixu·Cheng Lingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Uccidere demoni ed eliminare demoni, accettare l'apprendista Cheng Lingshuang [NEWLINE] D'ora in poi, insegnerà per conto dell'insegnante e darà +1 livello a tutti e sette gli apprendisti di Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>I sette discepoli di Taixu·Ma Yanqing[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ma Yanqing</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>I sette discepoli di Taixu·Qin Suyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Uccidi i demoni ed elimina i demoni, accetta Qin Suyi come apprendista[NEWLINE]Qin Suyi insegna con cura a sua figlia e ai suoi discepoli, Yijian Villa produrrà un ulteriore valore tecnologico +2 [ICON_SCIENCE]+2 valore culturale [ICON_CULTURE] e provvederà a tutti gli Yijian The i discepoli della villa formarono una legione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il record di spade pieghevoli a Shenzhou·Li Sushang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Una ragazza che è diventata ossessionata dalle arti marziali, ha imparato Taixu Sword Qi da Ling Shuang sin da quando era bambina.È uscita per testare la spada per comprendere &quot;l'intento della spada&quot;, ma durante questo viaggio ha incontrato uno sconosciuto , ha sentito una cattiva notizia e si è imbarcato su una strada pericolosa...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Record di spada pieghevole Shenzhou · Nibbio reale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La donna morta e tornata in vita in una stanza di pietra, solo il nome &quot;Red Nibbio&quot; e il vago ricordo delle &quot;Sette Persone&quot; rimasero nella sua mente spezzata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANXI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu cinque aggregati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANRU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu cinque aggregati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu cinque aggregati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_MAFEIMA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu cinque aggregati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_QINSUYI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu cinque aggregati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LISUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu cinque aggregati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHIYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu cinque aggregati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Lin Chaoyu deve concedere Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra +1 [ICON_Movement] potenza di movimento di base, ignora la perdita di forza di movimento causata dal terreno e dai fiumi, ignora il controllo dell'area e può individuare le unità invisibili</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma e contenuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Lin Zhaoyu ha ricevuto Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra quando si difende da attacchi a lungo raggio, può ancora muoversi dopo aver attaccato, +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra in qualsiasi circostanza, attaccare le mura della città causare danni completi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: implicazioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ispirata dal desiderio di Lin Zhaoyu, la spada Xuanyuan si trasforma in Qingchenliu[NEWLINE]+10[ICON_Strength] potenza di combattimento extra, Qingchenliu schiaccerà l'arma del nemico e la renderà -5[ICON_Strength] forza di combattimento, usa Qingchenliu per attaccarlo impreparato, causando danni extra e ha la possibilità di causare danni aggiuntivi maggiori</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Su Meide conferisce a Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra +1 [ICON_Movement] potenza di movimento di base, ignora la perdita di potenza di movimento causata dal terreno, ignora il controllo dell'area e può rilevare le unità invisibili</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma e contenuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Su Meide conferisce a Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] forza di combattimento extra quando si difende da attacchi a lungo raggio, può ancora muoversi dopo aver attaccato, +10 [ICON_Strength] forza di combattimento extra in qualsiasi situazione, l'attacco alle mura della città causerà danno pieno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: implicazioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ispirata dal desiderio di Sumei, la spada Xuanyuan diventa Wushuang[NEWLINE]+10[ICON_Strength] potenza di combattimento extra +1 tempi di attacco extra, Wushuang schiaccerà l'arma del nemico e la renderà -5[ICON_Strength] potenza di combattimento, Wushuang è un'offensiva a due spade e uno difensivo, infligge il 50% di danni in più quando attacca e riduce i danni del 50% quando si difende da danni non letali</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di anime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento quando si difendono attacchi a lungo raggio, +1 tempi di attacco extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Wushuang Nove Giri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le arti marziali sviluppate congiuntamente da Ma Feima e Sumei rafforzano il corpo e gli organi con vera energia, che può essere chiamata rinascita[NEWLINE]+10[ICON_Strength]potenza di combattimento extra+1[ICON_Movement]potenza di movimento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Jiang Wanxi deve concedere Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra +1 [ICON_Movement] potenza di movimento di base, indipendentemente dalla perdita di potenza di movimento del terreno, indipendentemente dal controllo dell'area, è possibile trovare unità invisibili</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma e contenuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Jiang Wanxi deve concedere Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] forza di combattimento extra quando difende gli attacchi a lungo raggio, può ancora muoversi dopo aver attaccato, +10 [ICON_Strength] forza di combattimento extra in qualsiasi situazione, attaccando le mura della città causerà danni completi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: implicazioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ispirato dal desiderio di Jiang Wanxi, la spada Xuanyuan si trasforma in Feng Qingyang[NEWLINE]+10 forza di combattimento extra, Feng Qingyang schiaccerà l'arma del nemico, portandola a -5[ICON_Strength]forza di combattimento[NEWLINE]Feng Qingyang può togliere il suono, inavvertitamente Lancia segretamente uno strano veleno nel mezzo, facendo sì che il nemico riceva 10 danni fissi e -7 [ICON_Strength] al potere di combattimento, e devi spendere altre 2 [ICON_Gold] monete d'oro per trovare strani oggetti per sopprimere il veleno ogni round</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di anime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento quando si difendono attacchi a lungo raggio, +1 tempi di attacco extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Jiang Wanru deve concedere Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra +1 [ICON_Movement] potenza di movimento di base, ignora la perdita di potenza di movimento a causa del terreno, ignora il controllo dell'area e può individuare unità invisibili</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Jiang Wanru deve concedere Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] forza di combattimento extra quando difende gli attacchi a lungo raggio, può ancora muoversi dopo aver attaccato, +10 [ICON_Strength] forza di combattimento extra in qualsiasi situazione, attaccando le mura della città causerà danni completi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: implicazioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ispirato dal desiderio di Jiang Wanxi, la spada Xuanyuan si è trasformata in Luo Wuzhuo[NEWLINE]+10[ICON_Strength] forza di combattimento extra, Luo Wuzhuo schiaccerà l'arma del nemico e la renderà -5 forza di combattimento, lo sceneggiatore non ha detto cosa può fare Luo Wuzhuo , lancia inavvertitamente uno strano veleno, facendo sì che il nemico riceva 10 danni fissi e -2 [ICON_Movement] movimento base e -2 visione base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di anime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento quando si difendono attacchi a lungo raggio, +1 tempi di attacco extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Cheng Lingshuang ha ricevuto Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra +1 [ICON_Movement] potenza di movimento di base, indipendentemente dalla perdita di potenza di movimento causata dal terreno, indipendentemente dal controllo dell'area, e può rilevare le unità invisibili</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma e contenuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Cheng Lingshuang ha ricevuto Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra quando difende gli attacchi a lungo raggio, può ancora muoversi dopo aver attaccato, +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra in qualsiasi circostanza, attaccare le mura della città causare danni completi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di anime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento quando si difendono attacchi a lungo raggio, +1 tempi di attacco extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Spada Qi: Aura Divina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+40 [ICON_Strength] forza di combattimento extra, difesa contro gli attacchi a lungo raggio e un ulteriore +40 [ICON_Strength] forza di combattimento [NEWLINE] Taixu Sword God, disponibile (temporaneamente impostato per ottenere una bomba nucleare)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ma Fei Ma De conferisce a Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra +1 [ICON_Movement] potenza di movimento di base, indipendentemente dalla perdita di forza di movimento causata dal terreno, indipendentemente dal controllo dell'area, è possibile trovare unità invisibili e ucciso Dopo che l'unità ha recuperato 20 HP per azzerare il numero di attacchi, questo round avrà temporaneamente un potere di combattimento aggiuntivo di +5</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma e contenuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ma Fei Ma De conferisce a Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra quando si difende da attacchi a lungo raggio, può ancora muoversi dopo aver attaccato, +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra in qualsiasi circostanza, attaccando le mura della città causerà danni completi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: implicazioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ispirata dal desiderio di Ma Feima, la spada Xuanyuan si trasforma in Chi Jue Ying[NEWLINE]+10[ICON_Strength] potenza di combattimento extra, Chi Jue Ying schiaccerà l'arma del nemico e la ridurrà a -5[ICON_Strength] potenza di combattimento, Chi Jue Ying può distorcere la luce per creare Illusion, dopo aver attaccato, vengono creati due fantasmi di cavalli e non cavalli, e il valore della vita è fissato a 1 all'inizio di ogni round</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di anime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra quando si difendono attacchi a lungo raggio, +1 tempi di attacco extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Wushuang Nove Giri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le arti marziali sviluppate congiuntamente da Ma Feima e Sumei rafforzano il corpo e gli organi con vera energia, che può essere chiamata rinascita[NEWLINE]+10[ICON_Strength]Potenza di combattimento extra+1 mobilità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Verità di Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Secondo la richiesta di Lin Zhaoyu, Ma Feima ha semplificato la forma della spada di Taixu, Taiyi, Taichu, Taishi, Taisu, Taiji, ripetendo e ricorrendo, senza fine [NEWLINE]+7[ICON_Strength] forza di combattimento extra e altri 10 punti di recupero dopo la battaglia HP, che possono ancora essere ripristinati dopo aver intrapreso azioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Qin Suyi deve concedere Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra +1 [ICON_Movement] potenza di movimento di base, indipendentemente dalla perdita di potenza di movimento del terreno, indipendentemente dal controllo dell'area, è possibile trovare unità invisibili</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma e contenuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Qin Suyi deve concedere Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra quando difende gli attacchi a lungo raggio, può ancora muoversi dopo aver attaccato, +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra in qualsiasi circostanza, attaccando le mura della città causerà danni completi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: implicazioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ispirato dal desiderio di Qin Suyi, la spada Xuanyuan si è trasformata in Mo Ranxiang[NEWLINE]+10[ICON_Strength] forza di combattimento extra, Mo Ranxiang schiaccerà l'arma del nemico, portandola a -5 forza di combattimento, &quot;Le spade Xuanyuan di noi sei sono tutte armi, Excalibur della settima sorella è davvero una penna, perché pensi che &quot;+2 [ICON_Range] distanza di attacco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di anime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento quando si difendono attacchi a lungo raggio, +1 tempi di attacco extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ricordando l'arte della spada del cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Qin Suyi ha combinato la forma della spada Taixu con le sedici spade di Chuiyan della famiglia di Li, cercando di sbarazzarsi dell'influenza del cuore della spada[NEWLINE]+7[ICON_Strength] potenza di combattimento extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ricordando l'arte della spada del cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+7 [ICON_Strength] forza di combattimento extra, Li Sushang ha praticato a fondo i Dodici modi di ricordare l'arte della spada del cuore, il che è molto utile per comprendere il Taixu Sword Qi, + 100% di esperienza guadagnata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Li Sushang deve concedere Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra +1 [ICON_Movement] potenza di movimento di base, indipendentemente dalla perdita di potenza di movimento del terreno, indipendentemente dal controllo dell'area, è possibile trovare unità invisibili</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma e contenuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Li Sushang deve concedere Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra quando difende gli attacchi a lungo raggio, può ancora muoversi dopo aver attaccato, +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra in qualsiasi circostanza, attaccando le mura della città causerà danni completi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: implicazioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ispirata dal desiderio di Qin Suyi, la spada Xuanyuan si è trasformata in Ruoshui[NEWLINE]+10[ICON_Strength] potenza di combattimento extra, Ruoshui distruggerà l'arma del nemico e la renderà -5[ICON_Strength] potenza di combattimento, se Li Sushang è vicino all'oceano, al lago, o fiume, Sfrutterà il potere del flusso d'acqua Dopo ogni attacco, il numero di attacchi verrà ripristinato e il valore della vita verrà ripristinato in base al danno causato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di anime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento quando si difendono attacchi a lungo raggio, +1 tempi di attacco extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Spada Qi: Aura Divina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+40 [ICON_Strength] forza di combattimento extra, difesa contro gli attacchi a lungo raggio e un ulteriore +40 [ICON_Strength] forza di combattimento [NEWLINE] Taixu Sword God, disponibile (temporaneamente impostato per ottenere una bomba nucleare)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Chikite cerca di rimodellare il cuore spezzato della spada [NEWLINE] Chikite +20 [ICON_Strength] Potenza di combattimento extra +1 [ICON_Movement] Movimento di base, ignorando la perdita di forza di movimento causata dal terreno, ignorando il controllo dell'area, si possono trovare unità invisibili</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma e contenuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Chiyuan ricorda Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra quando si difende da attacchi a lungo raggio, può ancora muoversi dopo aver attaccato, +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra in qualsiasi circostanza, attaccare le mura della città causerà pieno danno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: implicazioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ispirata dal desiderio di Chiyuan, la spada Xuanyuan diventa l'impugnatura di Taixu[NEWLINE]+10[ICON_Strength] forza di combattimento extra, l'impugnatura di Taixu schiaccerà l'arma del nemico, portandola a -5[ICON_Strength] forza di combattimento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sword Qi: Accumulo di anime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+15 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, +15 [ICON_Strength] potenza di combattimento quando si difendono attacchi a lungo raggio, +1 tempi di attacco extra [NEWLINE] Taixu Sword God, disponibile (impostato per ottenere una bomba nucleare per ora)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Lin Chaoyu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il capo dei Taixu Seven Disciples, il detentore della spada Xuanyuan &quot;Qingchen Willow&quot;, soprannominata &quot;Qingchen Sword&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sumei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il secondo discepolo dei Sette Discepoli Taixu, detentore della Spada Xuanyuan &quot;Wushuang&quot;, soprannominata &quot;Fata Wushuang&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Jiang Wanxi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il terzo discepolo dei Sette Discepoli Taixu, detentore della Spada Xuanyuan &quot;Feng Qingyang&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Jiang Wanru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il quarto discepolo dei Sette Discepoli Taixu, detentore della Spada Xuanyuan &quot;Luo Wuzhuo&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cheng Lingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il quinto discepolo dei Sette Discepoli di Taixu, nato con le stimmate, l'unica persona a Qijian che ha realizzato l'essenza divina, conosciuta come &quot;Zizaijian&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ma Fei Ma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il sesto discepolo dei Sette Discepoli di Taixu, detentore della Spada Xuanyuan &quot;Chi Jueying&quot;, soprannominata &quot;Spada Zhuju&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Qin Suyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il settimo discepolo del Settimo Discepolo di Taixu, il detentore della Spada Xuanyuan &quot;Mo Ran Xiang&quot;, soprannominato &quot;Dan Xiang Jian&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Taixu Sette Discepoli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>I sette apprendisti di Taixu escono dalla stessa scuola, avanzano e si ritirano insieme, ottengono un bonus d'assedio del 75%, diffondono il prestigio della Taixu Sword School dopo aver ucciso unità ed esercitano pressioni religiose sulle città vicine [NEWLINE] Taixu Sword Qi è oscuro e difficile da capire, guadagna esperienza -60%[NEWLINE]Il livello di abilità con la spada sta avanzando con i tempi e l'età moderna ha un +15 in più[ICON_STRENGTH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>mezza madre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il primo discepolo di Taixu Seven Disciples, sebbene le sue arti marziali non siano ad alta resistenza, ma è come una mezza madre per altri giovani e sorelle, fornendo un bonus di esperienza del 25% per Taixu Seven Disciples</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Impareggiabile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La saggezza non ha eguali, tutto è calcolato, la bellezza non ha eguali e la bellezza non ha eguali, Sumei ottiene un bonus di assedio del 75%, unità nemiche vicine a Sumei -5 [ICON_Strength] potenza di combattimento -2 [ICON_Movement] movimento di base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>sorella maggiore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le sorelle si sostengono a vicenda, si forniscono a vicenda +6 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, si coprono a vicenda quando si difendono da attacchi a lungo raggio e forniscono ulteriori +6 [ICON_Strength] potenza di combattimento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>sorella minore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le sorelle si sostengono a vicenda, si forniscono a vicenda +6 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, si coprono a vicenda quando si difendono da attacchi a lungo raggio e forniscono ulteriori +6 [ICON_Strength] potenza di combattimento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>comodo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Cheng Lingshuang era inarrestabile, ignorando tutti i muri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>inseguire i cavalli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ma Feima è desideroso di morire e non ridurrà l'efficacia del combattimento a causa dei danni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Strano veleno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>-7[ICON_Strength] potenza di combattimento, +2[ICON_Gold] round manutenzioni oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Strano veleno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>-2 [ICON_Movement] movimento base, -2 visione base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>sangue coraggioso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Impulsi di energia del sangue, +5 [ICON_Strength] forza di combattimento extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>spada pieghevole</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'arma viene distrutta da Xuanyuan Sword, -5[ICON_Strength] forza di combattimento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_TAIXU" Language="it_IT">
			<Text>troppo vuoto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Li Sushang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Una ragazza che è diventata ossessionata dalle arti marziali, ha imparato Taixu Sword Qi da Ling Shuang sin da quando era bambina.È uscita per testare la spada per comprendere &quot;l'intento della spada&quot;, ma durante questo viaggio ha incontrato uno sconosciuto , ha sentito una cattiva notizia e si è imbarcato su una strada pericolosa...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Aquilone rosso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La donna morta e tornata in vita in una stanza di pietra, solo il nome &quot;Red Nibbio&quot; e il vago ricordo delle &quot;Sette Persone&quot; rimasero nella sua mente spezzata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Marziale Pazzo/Risveglio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Punti esperienza aggiuntivi +50%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il discepolo di Yijian Villa è famoso in tutto il mondo [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] forza di combattimento extra quando si aggrappa all'area e causerà pressioni religiose sulle città circostanti dopo aver sconfitto l'unità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_WUSHUANGMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Wushuang Nove Giri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ricordando l'arte della spada del cuore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>eredità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Realizza pienamente i cinque aggregati di Taixu, diventa il numero uno al mondo! Li Sushang +20 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra, ottieni immediatamente 2 promozioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Terra santa delle arti marziali</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Nelle circostanze in cui la Setta della spada di Taixu non può nascondersi dal mondo, i suoi discepoli sparsi, anche individui, possono essere indipendenti. La setta che ha fondato può essere chiamata la Terra Santa delle Arti Marziali[NEWLINE]Ha un valore di credenza relativamente equilibrato e produzione di denaro[NEWLINE] Dopo aver creato la setta corrispondente, è possibile produrre discepoli unici della setta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RENXIA_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ren Xia: +1 [ICON_Movement] potenza di movimento di base [NewLine] in base alla potenza di combattimento dell'unità sconfitta per ottenere il 50% del valore di fede [NewLine] +5 [ICON_Strength] potenza di combattimento extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WULIN_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Arti marziali: +5 [ICON_Strength] Forza di combattimento extra [NewLine] Ignora i muri dell'area</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LINZHAOYU_BANMU_HEAL" Language="it_IT">
			<Text>Insegnate da Lin Zhaoyu, le Taixu Seven Swords hanno guadagnato un ulteriore valore di esperienza del 25%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_MOVE" Language="it_IT">
			<Text>Interessato da Wushuang Fairy -2 [ICON_Movement] movimento base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_COMBAT" Language="it_IT">
			<Text>Colpito da Wushuang Fairy -5 [ICON_Strength] forza di combattimento extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_D" Language="it_IT">
			<Text>Le sorelle si coprono a vicenda, +8 [ICON_Strength] potere di combattimento extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_A" Language="it_IT">
			<Text>Le sorelle si coprono a vicenda, [ICON_Strength] +8 potenza di combattimento extra quando si difendono dagli attacchi a lungo raggio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_DANZHU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Daju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Daju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_CANGXUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RESOURCE_CANGXUAN_OF_BOOK_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il Libro di Cangxuan, la bambola armata di autodisciplina realizzata da Cangxuan, è ricca di varie funzioni e può dare un grande contributo allo sviluppo della civiltà e, cosa più importante, può portare gioia a Hua, ma è davvero molto commestibile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Aquilone rosso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Aquilone rosso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Aquilone rosso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_4_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Aquilone rosso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>piano esca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Esegui il piano antincendio, dai in modo casuale cinque [ICON_TechBoosted] tecnologia Eureka e [ICON_CivicBoosted] cultura Eureka, ottieni un grande profeta e valore di fede [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Progetto Tinder: Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Esegui il Progetto Semi di Fuoco, risveglia Cangxuan, fornisci quattro slot artistici per il Palazzo della Capitale, [ICON_TechBoosted] Tecnologia Eureka +10% [NewLine] e completa il Progetto Semi di Fuoco·Danzhu allo stesso tempo, ogni volta che entri in una nuova era, concederai una tecnologia Eureka dell'epoca [ICON_TechBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Progetto Tinder: Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Esegui il progetto Fire Seed, risveglia Danzhu, [ICON_CivicBoosted] Culture Eureka +10% [NewLine] e completa il progetto Fire Seed Cangxuan allo stesso tempo, ogni volta che entri in una nuova era, ti verrà data una cultura Eureka di quell'era [ICON_CivicBoost]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ereditarietà di Tinder: Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Eredita il fuoco, fai conoscenza con Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ereditarietà di Tinder: Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Eredita il fuoco e fai conoscenza con Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'antenato di Shenzhou Taichu, il patriarca del clan Xiong, il detentore della decima chiave del dio &quot;Xuanyuan Sword&quot;, è ancora in tenera età</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'antenato di Shenzhou Taichu, il patriarca del clan Youxiong, il detentore della Decima Chiave di Dio &quot;Xuanyuan Sword&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Jilin·Nero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'antenato di Shenzhou Taichu, il patriarca del Clan Youxiong e il detentore della Decima Chiave di Dio &quot;Xuanyuan Sword&quot;, i lunghi anni hanno riempito il suo cuore di solitudine e oscurità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La figlia del generale, possiede un diverso tipo di potente potere</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Li Er Hong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La figlia del cancello generale possiede un diverso tipo di potente potere e Dan Li ha già controllato la sua mente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gli esseri umani nell'era pre-civilizzazione avevano una sorella gemella, Dan Zhu, che si risvegliò a Shenzhou migliaia di anni fa come una ragazza a guardia della spada Xuanyuan.Una volta era consacrata come il dio della &quot;comprensione di tutte le cose&quot;, ma era in realtà solo una ragazzina avida di soldi, tutto qui</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Daju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gli esseri umani nell'era pre-civilizzazione avevano una sorella gemella, Cangxuan, che si risvegliò a Shenzhou migliaia di anni fa come una ragazza a guardia della Spada Xuanyuan.Una volta era consacrata come il dio della &quot;creazione di tutte le cose&quot;, ma in realtà lei era solo un fan della seconda dimensione, tutto qui</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIXUANYUAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Arte della spada Xuan Yuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Arte della spada Xuanyuan · Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ereditato dall'arte della spada immortale, +7 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento extra, può ancora muoversi dopo aver attaccato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Arte della spada Xuanyuan·Hua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ereditato dall'arte della spada immortale, +7 [ICON_STRENGTH] potenza di combattimento extra, un tempo di attacco in più</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Xuanyuan Sword Art·Shou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ereditato dall'arte della spada immortale, +5[ICON_STRENGTH] potenza di combattimento extra, +10[ICON_STRENGTH] potenza di combattimento extra aggiuntiva quando si occupa un'area o si difende</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Arte della spada Xuanyuan · Apri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'abilità con la spada ereditata dagli immortali è sufficiente per distruggere le frane, +10 [ICON_STRENGTH] potenza di combattimento extra, ignorando le mura dell'area</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CANGXUAN_DISTRICT" Language="it_IT">
			<Text>Cangxuan ha una mente imprenditoriale e ha costruito case in anticipo, in modo che la città possa costruire un'area aggiuntiva indipendentemente dalle condizioni e creare il libro di Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Fu Hua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Herrscher della Conoscenza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_SHORT_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Herrscher della Conoscenza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Lunga vita a Lady Herrscher della Conoscenza!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>È difficile per me recitare poesie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'output culturale di questa civiltà è -5%[ICON_CULTURE], l'Herrscher della Conoscenza non verrà inquadrato[NEWLINE]Quando Fu Hua, l'Herrscher della Conoscenza si insedierà, controlla tutte le unità nemiche entro tre caselle della città[NEWLINE] Unità addestrato in città otterrà il 50% di esperienza in più in battaglia[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Tutti i tipi di armi, tutti i tipi di forza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità addestrate in questa città guadagneranno una forza di combattimento aggiuntiva di +7 [ICON_STRENGTH] e non perderanno forza di combattimento a causa dei danni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Spada, spada, alabarda, ascia, uncino e forchetta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità di produzione in questa città aumenteranno la produttività del +25%[ICON_PRODUCTION] e le risorse consumate per potenziare le unità prodotte qui saranno ridotte del 50%[ICON_PRODUCTION]Le risorse strategiche immagazzinate nella città aumenteranno di +1 ogni round</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_NAME" Language="it_IT">
			<Text>andare e venire senza lasciare traccia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità prodotte in questa città ignoreranno la perdita di potere di movimento del territorio, e potranno ancora muoversi dopo aver attaccato, e +2 [ICON_MOVEMENT] potere di movimento base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_NAME" Language="it_IT">
			<Text>L'ombra della spada e la luce della spada non sono quello che voglio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'unità prodotta in questa città verrà catturata come produttore dopo aver sconfitto l'unità di combattimento, e dopo che l'unità è stata sconfitta, le monete d'oro saranno ottenute in base all'80% della potenza di combattimento del nemico [ICON_GOLD]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il mondo è un mare di sofferenza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Questa città ignorerà la pressione religiosa e otterrà diversi bonus o debuff di produttività [ICON_PRODUCTION] in base alla soddisfazione [NEWLINE] Causa 6 punti di pressione lealtà e doppia pressione religiosa per questa città e le città circostanti ogni round</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TAIXU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>La Taixu Sword Sect fondata dall'immortale Chi Yuan, l'arte marziale della township è la Taixu Sword Qi leader mondiale, riconosciuta come l'arte marziale suprema. I sette discepoli sotto il Seggio Immortale di Chiyuan, conosciuti come le Sette Spade di Taixu, sei donne e un uomo, ognuno dei quali brandisce una Spada Xuanyuan, sono tutti persone estremamente talentuose.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lo stato mentale si scioglie nel lago finché l'acqua non si ferma, il lago del cuore si congela per essere privo di polvere, il ghiaccio del cuore è trasparente per diventare uno specchio e il qi del cuore è invisibile per essere vuoto. Coloro che hanno coltivato il cuore della spada possono considerare il cielo e la terra come il dantian e trasformare la carne nel meridiano. Il Qi è considerato l'origine delle arti marziali e non c'è bisogno di nascondersi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lo stato mentale si scioglie nel lago finché l'acqua non si ferma, il lago del cuore si congela per essere privo di polvere, il ghiaccio del cuore è trasparente per diventare uno specchio e il qi del cuore è invisibile per essere vuoto. Coloro che hanno coltivato il cuore della spada possono considerare il cielo e la terra come il dantian e trasformare la carne nel meridiano. Il Qi è considerato l'origine delle arti marziali e non c'è bisogno di nascondersi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lo stato mentale si scioglie nel lago finché l'acqua non si ferma, il lago del cuore si congela per essere privo di polvere, il ghiaccio del cuore è trasparente per diventare uno specchio e il qi del cuore è invisibile per essere vuoto. Coloro che hanno coltivato il cuore della spada possono considerare il cielo e la terra come il dantian e trasformare la carne nel meridiano. Il Qi è considerato l'origine delle arti marziali e non c'è bisogno di nascondersi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lo stato mentale si scioglie nel lago finché l'acqua non si ferma, il lago del cuore si congela per essere privo di polvere, il ghiaccio del cuore è trasparente per diventare uno specchio e il qi del cuore è invisibile per essere vuoto. Coloro che hanno coltivato il cuore della spada possono considerare il cielo e la terra come il dantian e trasformare la carne nel meridiano. Il Qi è considerato l'origine delle arti marziali e non c'è bisogno di nascondersi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lo stato mentale si scioglie nel lago finché l'acqua non si ferma, il lago del cuore si congela per essere privo di polvere, il ghiaccio del cuore è trasparente per diventare uno specchio e il qi del cuore è invisibile per essere vuoto. Coloro che hanno coltivato il cuore della spada possono considerare il cielo e la terra come il dantian e trasformare la carne nel meridiano. Il Qi è considerato l'origine delle arti marziali e non c'è bisogno di nascondersi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lo stato mentale si scioglie nel lago finché l'acqua non si ferma, il lago del cuore si congela per essere privo di polvere, il ghiaccio del cuore è trasparente per diventare uno specchio e il qi del cuore è invisibile per essere vuoto. Coloro che hanno coltivato il cuore della spada possono considerare il cielo e la terra come il dantian e trasformare la carne nel meridiano. Il Qi è considerato l'origine delle arti marziali e non c'è bisogno di nascondersi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lo stato mentale si scioglie nel lago finché l'acqua non si ferma, il lago del cuore si congela per essere privo di polvere, il ghiaccio del cuore è trasparente per diventare uno specchio e il qi del cuore è invisibile per essere vuoto. Coloro che hanno coltivato il cuore della spada possono considerare il cielo e la terra come il dantian e trasformare la carne nel meridiano. Il Qi è considerato l'origine delle arti marziali e non c'è bisogno di nascondersi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lo stato mentale si scioglie nel lago finché l'acqua non si ferma, il lago del cuore si congela per essere privo di polvere, il ghiaccio del cuore è trasparente per diventare uno specchio e il qi del cuore è invisibile per essere vuoto. Coloro che hanno coltivato il cuore della spada possono considerare il cielo e la terra come il dantian e trasformare la carne nel meridiano. Il Qi è considerato l'origine delle arti marziali e non c'è bisogno di nascondersi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lo stato mentale si scioglie nel lago finché l'acqua non si ferma, il lago del cuore si congela per essere privo di polvere, il ghiaccio del cuore è trasparente per diventare uno specchio e il qi del cuore è invisibile per essere vuoto. Coloro che hanno coltivato il cuore della spada possono considerare il cielo e la terra come il dantian e trasformare la carne nel meridiano. Il Qi è considerato l'origine delle arti marziali e non c'è bisogno di nascondersi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli aggregati di forma dei cinque aggregati di Taixu hanno quattro elementi di protezione, trasformazione, illuminazione e apertura, con un totale di ventuno forme. Ci sono tre forme di spada che si apre: luna crescente, mare spezzato e cielo diviso; ci sono sei forme di trasformazione della spada: falco, falco nero, rondone, passero di vimini, aquila delle nuvole e airone lunare; e sei forme di spada da guardia: salice piangente, orchidea e forza Bambù, crisantemo nero, loto puro, pino verde e spade aperte hanno sei stili: spaccaroccia, tuono casuale, fulmine, frana, polvere istantanea e vento scioccante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli aggregati di forma dei cinque aggregati di Taixu hanno quattro elementi di protezione, trasformazione, illuminazione e apertura, con un totale di ventuno forme. Ci sono tre forme di spada che si apre: luna crescente, mare spezzato e cielo diviso; ci sono sei forme di trasformazione della spada: falco, falco nero, rondone, passero di vimini, aquila delle nuvole e airone lunare; e sei forme di spada da guardia: salice piangente, orchidea e forza Bambù, crisantemo nero, loto puro, pino verde e spade aperte hanno sei stili: spaccaroccia, tuono casuale, fulmine, frana, polvere istantanea e vento scioccante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli aggregati di forma dei cinque aggregati di Taixu hanno quattro elementi di protezione, trasformazione, illuminazione e apertura, con un totale di ventuno forme. Ci sono tre forme di spada che si apre: luna crescente, mare spezzato e cielo diviso; ci sono sei forme di trasformazione della spada: falco, falco nero, rondone, passero di vimini, aquila delle nuvole e airone lunare; e sei forme di spada da guardia: salice piangente, orchidea e forza Bambù, crisantemo nero, loto puro, pino verde e spade aperte hanno sei stili: spaccaroccia, tuono casuale, fulmine, frana, polvere istantanea e vento scioccante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli aggregati di forma dei cinque aggregati di Taixu hanno quattro elementi di protezione, trasformazione, illuminazione e apertura, con un totale di ventuno forme. Ci sono tre forme di spada che si apre: luna crescente, mare spezzato e cielo diviso; ci sono sei forme di trasformazione della spada: falco, falco nero, rondone, passero di vimini, aquila delle nuvole e airone lunare; e sei forme di spada da guardia: salice piangente, orchidea e forza Bambù, crisantemo nero, loto puro, pino verde e spade aperte hanno sei stili: spaccaroccia, tuono casuale, fulmine, frana, polvere istantanea e vento scioccante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli aggregati di forma dei cinque aggregati di Taixu hanno quattro elementi di protezione, trasformazione, illuminazione e apertura, con un totale di ventuno forme. Ci sono tre forme di spada che si apre: luna crescente, mare spezzato e cielo diviso; ci sono sei forme di trasformazione della spada: falco, falco nero, rondone, passero di vimini, aquila delle nuvole e airone lunare; e sei forme di spada da guardia: salice piangente, orchidea e forza Bambù, crisantemo nero, loto puro, pino verde e spade aperte hanno sei stili: spaccaroccia, tuono casuale, fulmine, frana, polvere istantanea e vento scioccante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli aggregati di forma dei cinque aggregati di Taixu hanno quattro elementi di protezione, trasformazione, illuminazione e apertura, con un totale di ventuno forme. Ci sono tre forme di spada che si apre: luna crescente, mare spezzato e cielo diviso; ci sono sei forme di trasformazione della spada: falco, falco nero, rondone, passero di vimini, aquila delle nuvole e airone lunare; e sei forme di spada da guardia: salice piangente, orchidea e forza Bambù, crisantemo nero, loto puro, pino verde e spade aperte hanno sei stili: spaccaroccia, tuono casuale, fulmine, frana, polvere istantanea e vento scioccante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli aggregati di forma dei cinque aggregati di Taixu hanno quattro elementi di protezione, trasformazione, illuminazione e apertura, con un totale di ventuno forme. Ci sono tre forme di spada che si apre: luna crescente, mare spezzato e cielo diviso; ci sono sei forme di trasformazione della spada: falco, falco nero, rondone, passero di vimini, aquila delle nuvole e airone lunare; e sei forme di spada da guardia: salice piangente, orchidea e forza Bambù, crisantemo nero, loto puro, pino verde e spade aperte hanno sei stili: spaccaroccia, tuono casuale, fulmine, frana, polvere istantanea e vento scioccante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli aggregati di forma dei cinque aggregati di Taixu hanno quattro elementi di protezione, trasformazione, illuminazione e apertura, con un totale di ventuno forme. Ci sono tre forme di spada che si apre: luna crescente, mare spezzato e cielo diviso; ci sono sei forme di trasformazione della spada: falco, falco nero, rondone, passero di vimini, aquila delle nuvole e airone lunare; e sei forme di spada da guardia: salice piangente, orchidea e forza Bambù, crisantemo nero, loto puro, pino verde e spade aperte hanno sei stili: spaccaroccia, tuono casuale, fulmine, frana, polvere istantanea e vento scioccante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli aggregati di forma dei cinque aggregati di Taixu hanno quattro elementi di protezione, trasformazione, illuminazione e apertura, con un totale di ventuno forme. Ci sono tre forme di spada che si apre: luna crescente, mare spezzato e cielo diviso; ci sono sei forme di trasformazione della spada: falco, falco nero, rondone, passero di vimini, aquila delle nuvole e airone lunare; e sei forme di spada da guardia: salice piangente, orchidea e forza Bambù, crisantemo nero, loto puro, pino verde e spade aperte hanno sei stili: spaccaroccia, tuono casuale, fulmine, frana, polvere istantanea e vento scioccante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'implicazione dei cinque aggregati di Taixu richiede la pratica della spada Xuanyuan, ma la mente e il cuore della spada Xuanyuan sono interconnessi e il significato della spada è autonomo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'implicazione dei cinque aggregati di Taixu richiede la pratica della spada Xuanyuan, ma la mente e il cuore della spada Xuanyuan sono interconnessi e il significato della spada è autonomo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'implicazione dei cinque aggregati di Taixu richiede la pratica della spada Xuanyuan, ma la mente e il cuore della spada Xuanyuan sono interconnessi e il significato della spada è autonomo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'implicazione dei cinque aggregati di Taixu richiede la pratica della spada Xuanyuan, ma la mente e il cuore della spada Xuanyuan sono interconnessi e il significato della spada è autonomo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'implicazione dei cinque aggregati di Taixu richiede la pratica della spada Xuanyuan, ma la mente e il cuore della spada Xuanyuan sono interconnessi e il significato della spada è autonomo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'implicazione dei cinque aggregati di Taixu richiede la pratica della spada Xuanyuan, ma la mente e il cuore della spada Xuanyuan sono interconnessi e il significato della spada è autonomo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'implicazione dei cinque aggregati di Taixu richiede la pratica della spada Xuanyuan, ma la mente e il cuore della spada Xuanyuan sono interconnessi e il significato della spada è autonomo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'implicazione dei cinque aggregati di Taixu richiede la pratica della spada Xuanyuan, ma la mente e il cuore della spada Xuanyuan sono interconnessi e il significato della spada è autonomo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'anima dei cinque aggregati di Taixu è l'essenza dell'arte della spada. La via della spada è in continua evoluzione e la spada stessa non è altro che un supporto. Dopo aver compreso l'anima, tutti i tipi di armi nel mondo sono come spade e non devi attenerti alla forma della spada. Solo quando raggiungi questo livello puoi chiamarlo un maestro dell'arte della spada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'anima dei cinque aggregati di Taixu è l'essenza dell'arte della spada. La via della spada è in continua evoluzione e la spada stessa non è altro che un supporto. Dopo aver compreso l'anima, tutti i tipi di armi nel mondo sono come spade e non devi attenerti alla forma della spada. Solo quando raggiungi questo livello puoi chiamarlo un maestro dell'arte della spada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'anima dei cinque aggregati di Taixu è l'essenza dell'arte della spada. La via della spada è in continua evoluzione e la spada stessa non è altro che un supporto. Dopo aver compreso l'anima, tutti i tipi di armi nel mondo sono come spade e non devi attenerti alla forma della spada. Solo quando raggiungi questo livello puoi chiamarlo un maestro dell'arte della spada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'anima dei cinque aggregati di Taixu è l'essenza dell'arte della spada. La via della spada è in continua evoluzione e la spada stessa non è altro che un supporto. Dopo aver compreso l'anima, tutti i tipi di armi nel mondo sono come spade e non devi attenerti alla forma della spada. Solo quando raggiungi questo livello puoi chiamarlo un maestro dell'arte della spada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'anima dei cinque aggregati di Taixu è l'essenza dell'arte della spada. La via della spada è in continua evoluzione e la spada stessa non è altro che un supporto. Dopo aver compreso l'anima, tutti i tipi di armi nel mondo sono come spade e non devi attenerti alla forma della spada. Solo quando raggiungi questo livello puoi chiamarlo un maestro dell'arte della spada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'anima dei cinque aggregati di Taixu è l'essenza dell'arte della spada. La via della spada è in continua evoluzione e la spada stessa non è altro che un supporto. Dopo aver compreso l'anima, tutti i tipi di armi nel mondo sono come spade e non devi attenerti alla forma della spada. Solo quando raggiungi questo livello puoi chiamarlo un maestro dell'arte della spada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'anima dei cinque aggregati di Taixu è l'essenza dell'arte della spada. La via della spada è in continua evoluzione e la spada stessa non è altro che un supporto. Dopo aver compreso l'anima, tutti i tipi di armi nel mondo sono come spade e non devi attenerti alla forma della spada. Solo quando raggiungi questo livello puoi chiamarlo un maestro dell'arte della spada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'anima dei cinque aggregati di Taixu è l'essenza dell'arte della spada. La via della spada è in continua evoluzione e la spada stessa non è altro che un supporto. Dopo aver compreso l'anima, tutti i tipi di armi nel mondo sono come spade e non devi attenerti alla forma della spada. Solo quando raggiungi questo livello puoi chiamarlo un maestro dell'arte della spada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli dei sono estremamente mutevoli. C'è anche una spada senza spada, e con una spada divinizzata, l'energia della spada è autonoma, che è il potere degli dei. Il dio è estremamente mutevole e tutto è meraviglioso in termini di parole e non può essere messo in discussione nella forma. Né la forma né la forma sono necessarie, la spada riempie lo spazio, la spada è lo spazio. Quindi ovunque, ovunque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli dei sono estremamente mutevoli. C'è anche una spada senza spada, e con una spada divinizzata, l'energia della spada è autonoma, che è il potere degli dei. Il dio è estremamente mutevole e tutto è meraviglioso in termini di parole e non può essere messo in discussione nella forma. Né la forma né la forma sono necessarie, la spada riempie lo spazio, la spada è lo spazio. Quindi ovunque, ovunque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli dei sono estremamente mutevoli. C'è anche una spada senza spada, e con una spada divinizzata, l'energia della spada è autonoma, che è il potere degli dei. Il dio è estremamente mutevole e tutto è meraviglioso in termini di parole e non può essere messo in discussione nella forma. Né la forma né la forma sono necessarie, la spada riempie lo spazio, la spada è lo spazio. Quindi ovunque, ovunque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Il contenuto delle arti marziali sviluppato congiuntamente da Ma Feima e Sumei non ha nulla a che fare con Taixu Sword Qi. In Wushuang Nine Transformations, il dantian è usato come guida medica e i meridiani sono usati come treppiede medicinale, che attira la vera energia per viaggiare attraverso il corpo, rafforzando il corpo e gli organi. Ci sono nove livelli di energia interna, chiamati &quot;nove giri&quot;. Ogni volta che si supera un livello, si rinasce e le proprie abilità migliorano notevolmente. Tuttavia, nessuno dei discepoli della setta può praticarlo fino al livello sei, e tutti loro persero la testa e morirono.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Il contenuto delle arti marziali sviluppato congiuntamente da Ma Feima e Sumei non ha nulla a che fare con Taixu Sword Qi. In Wushuang Nine Transformations, il dantian è usato come guida medica e i meridiani sono usati come treppiede medicinale, che attira la vera energia per viaggiare attraverso il corpo, rafforzando il corpo e gli organi. Ci sono nove livelli di energia interna, chiamati &quot;nove giri&quot;. Ogni volta che si supera un livello, si rinasce e le proprie abilità migliorano notevolmente. Tuttavia, nessuno dei discepoli della setta può praticarlo fino al livello sei, e tutti loro persero la testa e morirono.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Il nono turno di Wushuang, il sesto turno, è quasi folle.Il contenuto delle arti marziali sviluppato congiuntamente da Ma Feima e Su Mei non ha nulla a che fare con Taixu Sword Qi. In Wushuang Nine Transformations, il dantian è usato come guida medica e i meridiani sono usati come treppiede medicinale, che attira la vera energia per viaggiare attraverso il corpo, rafforzando il corpo e gli organi. Ci sono nove strati di energia interna, chiamati &quot;Nove giri&quot;, ogni volta che superi uno strato, rinascerai e le tue abilità miglioreranno notevolmente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Il settimo sentiero dell'arte della spada Yixin, il limite che i discepoli di Yijian Villa possono imparare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_MENPAI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Nei veri fiumi e laghi, le persone praticano le arti marziali, praticano il vero qi, combattono per la rettitudine, uccidono i demoni ed eliminano i demoni.Le sei principali sette di arti marziali sono ancora più famose.I sette discepoli di Xu scesero dalla montagna per vagare per i fiumi e laghi, che hanno portato molti aneddoti in questo mondo, e la setta da loro fondata, che ha le abilità magiche supreme ereditate dalla Taixu Sword School, può essere chiamata la Terra Santa delle Arti Marziali</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
