<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 16:55:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Eres exactamente este tipo de persona: te atraerá al principio, pero cuanto más te lleves, más querrás mantenerte alejado&quot;. [NEWLINE] &quot;Thirteen Heroes Chasing Fire&quot; de la organización anti-Honkai del primero civilización, tiene una vida útil casi infinita y una capacidad ilimitada de auto-recuperación, abarcando incontables años, cumpliendo silenciosamente sus deberes, en nombre de Chiyuan, protegiendo a China y dando fuego a la civilización.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La vida flotante no es más que éxito tras fracaso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>No tengas miedo, estoy contigo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Fundada por Qin Suyi, la séptima discípula de los siete aprendices de Taixu, y su esposo &quot;Sr. Chuan&quot;, no se considera una secta superior, pero el arte de la espada de las Doce Rutas del Recuerdo del Corazón, que se hereda del qi de la espada de Taixu, también lo es. único. Las identidades de los Siete Discípulos de Taixu de Qin Suyi se hicieron públicas, y hubo un flujo interminable de personas que iban y venían, pero nadie vio a Qin Suyi hacer un movimiento nuevamente. Se dice que sus habilidades en artes marciales han alcanzado el pico. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Creado por Su Mei, el segundo discípulo de Taixu Seven Disciples, bajo la dirección de este &quot;Wushuang Fairy&quot;, se ha convertido en un gigante en el mundo. Hay un dicho: es mejor ofender al rey vivo que provocar a Wushuang Lang. /Madre. Por supuesto, el verdadero peligro es la mujer que vive detrás de escena de Wushuangmen: Sumei, quien es extremadamente hermosa y llena de sabiduría.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Lin Chaoyu es el jefe de Taixu Seven Swords, sostiene la Xuanyuan Sword-Qingchenliu, y puede derrotar fácilmente al segundo Yan Shiluo del mundo cuando era joven. Zhao Yu, quien fue devuelta a Taixu por Chi Yuan en 1446, comenzó a practicar &quot;Taixu Zhenjue&quot; como sirvienta. En 1458, cofundó la Escuela de Espada Taixu con Chi Yuan y su segunda hermana menor, Su Mei. En 1476, las Siete Espadas de Taixu lograron matar a su maestro, y Lin Chaoyu reconstruyó su secta en la montaña Taixu después del incendio y rápidamente se convirtió en una de las seis escuelas de artes marciales. Lin Zhaoyu es gentil y rara vez pierde la compostura, y parece que solo tiene quejas sobre su segundo aprendiz, Su Mei. En 1496, debido a que Chiyuan regresó a Zhaoyu, se reunió nuevamente con Sumei.
(Continuará, el registro de palomas no se ha actualizado durante mucho tiempo).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Su Mei es la segunda de las Siete Espadas de Taixu, y sostiene la Espada Xuanyuan - Wushuang.Hay rumores en el mundo: &quot;Es mejor ofender al Hades viviente que provocar a Wushuang Niang/Lang&quot;. Sumei es famosa por su belleza y sabiduría. Ella es buena para las intrigas. Ella personalmente planeó y lideró la Transformación Taixu en 1476 y mató con éxito al Inmortal Chiyuan. Después de matar al maestro, Su Mei notó que el ataúd del inmortal había cambiado y fue alertada de que el inmortal no estaba muerto, por lo que fue al sur de Xinjiang para establecer Wushuangmen sola. Aunque el Wushuangmen bajo el gobierno de Sumei no es tan prestigioso como la Secta de la Espada Taixu, sigue siendo un gigante importante. En 1496, para el regreso de Chiyuan al mundo de los mortales, visitó sola la montaña Taixu y le pidió a su hermana mayor, Lin Chaoyu, la escuela de espadas Taixu. (continuará, recordatorio para actualizar el registro de palomas).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Jiang Wanxi es la tercera de las Siete Espadas Taixu, posee la Espada Xuanyuan - Feng Qingyang, y es la hermana de la cuarta espada Jiang Wanru. En 1461, las hermanas Jiang que fueron preparadas para ser santas por Yan Shiluo, el líder del Culto Demoníaco, fueron rescatadas después de que Lin Chaoyu derrotara a Yan Shiluo y se uniera a la Secta de la Espada Taixu. En 1476, optó por participar en la matanza de maestros para rescatar a su hermana que podría haberse vuelto loca. (Esta también es una colección de tragedias, quién hubiera pensado que las Siete Espadas de Taixu se convertirían en un hombre muerto).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Jiang Wanru es la cuarta de las Siete Espadas Taixu, posee la Espada Xuanyuan - Luo Wuzhuo, y es la hermana menor de la tercera espada Jiang Wanxi. En 1461, las hermanas Jiang que fueron preparadas para ser santas por Yan Shiluo, el líder del Culto Demoníaco, fueron rescatadas después de que Lin Chaoyu derrotara a Yan Shiluo y se uniera a la Secta de la Espada Taixu. En 1476, debido al mandamiento de que Chi Yuan debe morir si entra en el diablo, Jiang Wanru no estaba dispuesta a aceptar su destino y participó en el asesinato de un maestro bajo el liderazgo de Su Mei. (Hablando de por qué las dos hermanas son tan buenas, obviamente son el fusible, pero no tienen mucho papel en el programa)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Cheng Lingshuang es el quinto de los Taixu Seven Swords. La espada Xuanyuan que sostenía se perdió después de matar a su maestro, y se le conoce como la &quot;Espada Zizai&quot;. Cheng Lingshuang se unió a la Secta de la Espada Taixu a la edad de dos años, comprendió el cuarto nivel de Jianxin a la edad de 13 años y se dio cuenta de Shen Yun después de dieciséis meses, pero Ling Shuang no pudo comprender el tercer nivel de Taixu - Sword Intent. Cheng Lingshuang es extremadamente talentoso. Durante cinco mil años, solo Chiyuan, que es un hada, ha dominado al Dios Taixu. Ahora Cheng Lingshuang ha cultivado al dios espada supremo y libre con un cuerpo mortal. Jianghu dijo: &quot;Es un hombre natural , una espada que no tiene paralelo en el mundo&quot;. En 1476, Cheng Lingshuang, el dios de la espada, fue la única espada exitosa en manos de los siete discípulos, y la batalla de matar maestros también llegó a su fin después de que el dios de la espada de Cheng Lingshuang destruyera los cerebros de los inmortales. Después de matar a su maestro, los siete discípulos se separaron. Cheng Lingshuang nació con una espada, caminó por el mundo, participó en 17 competencias y ganó todas las veces con una espada. Después de eso, Ling Shuang ingresó al bosque de bambú en el sur de Hunan y ha estado practicando en reclusión desde entonces. En 1486, bajo el encargo de Qin Suyi, la séptima hermana menor, Ling Shuang aceptó a su hija Li Sushang como su aprendiz y estableció su pequeña secta: Supreme Zizaimen. Debido a que Cheng Lingshuang se ha cultivado para ser un dios de la espada, y su naturaleza es pura, su personalidad es indiferente, sus emociones están restringidas y su reputación mundana, sentido común, sentimientos humanos... En su opinión, no le importa. él.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Ma Feima es el sexto de los Taixu Seven Swords, y sostiene la Xuanyuan Sword-Chi Jueying. Su verdadero nombre es Ma Yanqing, y se le conoce como &quot;Zhuju Sword&quot;. Ma Feima se unió a la Secta de la Espada Taixu a la edad de seis años, y Lin Chaoyu y Su Mei lo cuidaron cuando era joven, por lo que Ma Feima tiene una muy buena relación con ellos. Después de matar a su maestro en 1476, Ma Feima se fue al sur con Su Mei, y luego regresó solo a la reconstruida Secta de la espada Taixu de Lin Chaoyu y lo ayudó a reconstruir. En 1478, Ma Yanqing se casó con Lin Chaoyu, pero el día de la boda abandonó su nombre real y cambió su nombre a &quot;Ma Feima&quot;, alegando estar avergonzada de su antiguo nombre. Desde entonces, Ma Feima se ha vuelto más loco y desinhibido. Una vez se adentró solo en el desierto del norte, galopando con un grupo de caballos con los pies, y difundió la reputación de &quot;perseguir un caballo desde cien millas&quot;. Todos en el mundo saben que el jefe adjunto de Ma en la montaña Taixu es educado y gentil. Pero cuando bajó de la montaña, podía hacer lo que quisiera, imprudente y frívolamente, y era invencible en todas las Llanuras Centrales. Ma Feima mismo también creó Taixu Zhenjue y Wushuang Nine Revolutions, las cuales son artes marciales de primera clase en el mundo.Taixu Zhenjue también se considera la verdadera esgrima de los inmortales. Para Ma Feima, él no habla de cómo comportarse, solo habla de logros en artes marciales, es realmente un maestro de una generación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Qin Suyi es la última de las Siete Espadas de Taixu, sosteniendo la Espada Xuanyuan - Mo Ranxiang, también conocida como &quot;Espada Ranxiang&quot;. Qin Suyi nació en Donghai, originalmente una niña huérfana, pero Chi Yuan la aceptó como la última discípula en 1467. Debido a la pérdida de recuerdos del pasado, Qin Suyi es extremadamente insegura e inseparable de sus mayores. En 1476, por razones desconocidas, participó en el asesinato de un maestro. Después de 1476, Qin Suyi vivió en reclusión. Tres años más tarde, Qin Suyi, quien regresó a la arena, fue rescatada por el &quot;Sr. Sichuan&quot; Li Shen cuando estaba sitiado. Después de que Li Shen se enteró de que Qin Suyi era una de las Siete Espadas de Taixu, usó el amor como una espada, se casó con éxito con Qin Suyi y cultivó el espíritu espada de Taixu. Desafortunadamente, su talento era limitado y no pudo cultivar la espada. corazón. En 1481, los dos tuvieron una hija, que solo tenía dos gatos al nacer, y creció saludablemente bajo el cuidado cuidadoso de Qin Suyi y su doncella. Qin Suyi combinó Taixu Sword Qi con Chuiyan Thirteen Swords de Li Shen para crear &quot;Recalling the Heart Sword Art&quot;. Pero cuando la hija que fijó sus expectativas no pudo cumplir con sus propios requisitos de todos modos, Qin Suyi y su hija fueron al desierto para pedirle a Cheng Lingshuang que le enseñara a Li Sushang y, al mismo tiempo, le dieron su espada Xuanyuan para expresar sus expectativas. En 1496, Chiyuan regresó al mundo, Yijian Villa fue destruida por un incendio y Qin Suyi desapareció.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Chiyuan no solo es sinónimo de inmortales en la tierra de China, sino también inmortal y hermoso. La gente común la considera la guardiana de China y, entre los ríos y lagos, es reconocida como la artista marcial número uno durante miles de años. La edad del Inmortal ya no se puede probar. Solo se sabe por algunos libros antiguos perdidos y algunos mitos populares que el Inmortal parece haber caminado sobre la tierra de Shenzhou ya en el Año Xuanyuan. Immortal Chiyuan hace lo que quiere y no sigue el sentido común. A menudo viaja por todo el mundo, matando demonios y demonios, a veces hace la vista gorda ante la agitación en China, pero a veces participa activamente en ella. A excepción de los siete discípulos que son parientes cercanos, nadie entiende las reglas y los límites de cómo Chiyuan ve las cosas. Los inmortales tienen un temperamento aburrido, ocasionalmente acompañados de personas, pero pasan más tiempo solos. En 1458 d.C., Chi Yuan repentinamente estableció una secta en la montaña Taixu y reclutó a Lin Chaoyu, una niña huérfana que había estado con ella durante muchos años, como su primera discípula, y a Su Mei como su segunda discípula. Para 1467, había siete aprendices bajo Xianrenzuo, y la gente en el mundo los llamaba &quot;Siete espadas de Taixu&quot;. En 1475, el Inmortal solo repelió al ejército del Mandato Celestial que llevaba la Llave de la Revelación y la Llave de la Restricción, y bloqueó a las tropas Valkyrie que estaban arrasando Europa y Asia desde el Imperio Ming. Al año siguiente, después del Incidente de Taixu, el Monte Taixu se convirtió en tierra arrasada, y Seven Swords guardó silencio sobre el paradero del inmortal. Todos en el mundo dijeron que el inmortal había completado sus méritos y virtudes y había regresado a la clase inmortal. De hecho, los Siete Discípulos se unieron para diseñar un ataque furtivo contra el inmortal y destruir el cuerpo del inmortal. Pero los inmortales son inmortales, durante esos veinte años de muerte, este cuerpo inmortal estuvo reparándose todo el tiempo. En 1496, el hada que había estado alejada del mundo durante veinte años despertó en el cuerpo que había salido del capullo y se había convertido en una mariposa. (Es completamente la descripción de los inmortales en China, algunos de los cuales han sido cubiertos por la historia, así que solo escribe los registros históricos)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Li Sushang es la joven propietaria de la &quot;Villa Yijian&quot; en el centro de Sichuan, y la única hija de Qin Suyi, la séptima discípula de &quot;Ranxiangjian&quot; bajo la persona real de Chiyuan. Sushang tenía solo dos catties y tres onzas cuando nació, y el peso de la misma espada era casi el mismo.Bajo el cuidadoso cuidado de Qin Suyi y su doncella, se deshizo del riesgo de una muerte prematura. El &quot;Pequeño Banxian&quot; en los ríos y lagos dijo en el banquete de 100 días de Sushang que &quot;nació con una espada y escalará a la cima de las artes marciales en el futuro&quot;. Desde entonces, Qin Suyi tiene grandes expectativas. para su hija A la edad de cinco años, Sushang acompañó a su madre a visitar al retirado &quot;Freedom Sword&quot; Cheng Lingshuang, y lo adoró como maestro a pedido de su madre, y al mismo tiempo recibió las expectativas de su madre y la antigua espada Xuanyuan. Su Shang se ha convertido en una idiota después de practicar artes marciales, y tiene una personalidad sencilla, libre y fácil, es una chica inocente entre semana. Como crecí en el desierto, mi maestro también es una persona pura por naturaleza. Hasta la primera vez que probé la espada a la edad de quince años, la niña todavía no sabía qué era una mentira, pero debido a esto, el niña siempre acató los preceptos de la justicia en su corazón. Cuando probó la espada por primera vez, la niña inmadura no tenía la conciencia para luchar, no tenía la conciencia para probar la espada y no tenía la conciencia para matar. Aunque esa chica derrotó fácilmente a Eagle, el líder de los bandidos del desierto, en artes marciales, también fue derrotada por todos los medios. Afortunadamente, Otto, un Rakshasa que llegó aquí por casualidad, la ayudó a completar la prueba de la espada. Más tarde, junto con Otto, se enfrentan a &quot;Hundred Miles Chasing Horses&quot; Ma Feima, quien también es el sexto tío maestro de Sushang.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Cangxuan, Danzhu y Chiyuan son amigos cercanos. En la mitología popular, Cangxuan ama las cosas de oro y hierro, y creó muchas ideas maravillosas con ellas. Se dice que Cangxuan y Danzhu hicieron especialmente un títere para el inmortal, que tiene la forma de una niña y no representa ningún peligro para la persona real. Esperan usar este títere para reemplazar al inmortal que los acompañó a ellos y a Danzhu. Para la inmortal, cuando se separa de la vida y la muerte, ¿se siente triste por el mundo donde todo es como flotar? Desde la leyenda de la dinastía Tang, esta marioneta ya no parece aparecer con los inmortales, y la compañía de tres mil años también se ha agotado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Lo siento, dejé este tipo de cosas solo para ti&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El libro de Cangxuan es la creación de Cangxuan, y su esencia es una especie de maravilla inmortal, que está más allá del sentido común como la espada Xuanyuan que cambia según la voluntad del usuario. Según los registros, los inmortales lo llaman Xiaoxuan, que se puede hablar con las personas, parece una niña ingenua, generalmente se sienta en la esfera del yin y el yang, con ocho trigramas que aparecen alrededor de su cuerpo, y es inseparable del inmortal, pero hay no hay registros desde la dinastía Tang Es una pena que la magia de las hadas no pueda durar para siempre. [NEWLINE]&quot;No Chito... nunca decepcionas a la gente. Haces mucho por los demás y todos lo ven&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>&quot;No, Chiyuan... nunca defraudarás a la gente. Has hecho mucho por los demás, todos pueden verlo, estoy decepcionado conmigo mismo... quiero usar nuestras expectativas para anular tu misión, destruir el plan del doctor, tratando de mantener las cosas sin importancia en tu corazón... Estoy muy feliz de vivir contigo, pero lamento no poder estar contigo para siempre... Mil años es mucho tiempo, pero para mí puedo' No digo basta... Mi batería fallará un día, y la memoria se enfriará. Caeré en un sueño profundo... Pero no te dejaré, Akite. Esperaré por siempre, esperando a las personas que puedan. salvarte Aparecer ... Incluso si estás dispuesto a sacrificarte por el mundo, debe haber alguien que te valore más que este mundo, esas personas definitivamente aparecerán. Chiyuan, no estarás solo &quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Danzhu, Cangxuan y Chiyuan son amigos cercanos. Durante el reinado de Xuanyuan, se registró que había muchas marionetas de arcilla en la casa de Danzhu, todas las cuales se decía que estaban basadas en Chiyuan Immortal. Cuando el inmortal preguntó sobre esto, Danzhu simplemente dijo: &quot;¡No menosprecies las artesanías!&quot; Sintiendo que la vida es corta, Danzhu trabajó con Cangxuan para crear algo tan mágico como el Libro Cangxuan, con la esperanza de que después de cien años de vida. , Este títere puede reemplazarse a sí mismo y a Cangxuan para acompañar al inmortal. Si sabe que este títere ha acompañado al inmortal durante miles de años, no sabe cuál es su mente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Quiero transmitir tu historia, y espero que a todos les gustes&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo de la secta Wushuang, que actúa en secreto y es bueno para los ataques furtivos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo de Yijian Villa, es recto y tiene una gran reputación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Escuela de espada Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Escuela de espada Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>vida flotante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TAIXU" Language="es_ES">
			<Text>Montaña Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Escuela de espada Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El poder de la Secta de la Espada Taixu es fascinante[NEWLINE]Las Tierras Santas y los cuarteles obtienen una bonificación de productividad de +100 %[ICON_Production][NEWLINE]La producción de unidades de espadachines obtiene una bonificación de productividad de +100 %[ICON_Production][NEWLINE]Costos de reclutamiento de la ciudad- estado[ ICON_Gold] Oro - 50%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Tierra santa de las artes marciales</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Bajo las circunstancias de que la Secta de la Espada Taixu no puede esconderse del mundo, sus discípulos dispersos, incluso individuos, pueden ser independientes. La secta que fundó puede llamarse la Tierra Santa de las Artes Marciales[NEWLINE]Tiene un valor de creencia relativamente equilibrado y producción de dinero[NEWLINE] Después de crear la secta correspondiente, se pueden producir discípulos únicos y las sectas son mutuamente excluyentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo de Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tiene costos culturales más bajos y una funcionalidad más diversa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo sin igual</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Posee una mayor efectividad en el combate, pero existe el riesgo de obsesionarse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_1" Language="es_ES">
			<Text>Frente Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_2" Language="es_ES">
			<Text>Frente Taixu U4396</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_3" Language="es_ES">
			<Text>Frente Taixu I810975</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_4" Language="es_ES">
			<Text>Taixu delantero D114514</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_5" Language="es_ES">
			<Text>Frente Taixu Y100037797</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_6" Language="es_ES">
			<Text>Taixu delantero B10914062</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_7" Language="es_ES">
			<Text>Frente Taixu W10031035</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_8" Language="es_ES">
			<Text>Taixu delantero K423</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_9" Language="es_ES">
			<Text>Primera línea de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_10" Language="es_ES">
			<Text>Taixu delantero M20161014</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_11" Language="es_ES">
			<Text>Frente Taixu I1207</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_12" Language="es_ES">
			<Text>Frente Taixu H0818</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_13" Language="es_ES">
			<Text>Taixu delantero O0413</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_14" Language="es_ES">
			<Text>Frente Taixu Y1018</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_15" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Frente O0209</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_1" Language="es_ES">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_2" Language="es_ES">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_3" Language="es_ES">
			<Text>Libro Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_4" Language="es_ES">
			<Text>Ji Xuan Yuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Esgrima</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Bajo la influencia de la secta de la espada Taixu, todas las personas bajo su protección practican espadas, respetan la espada y ganan algo con el paso de los años.[NEWLINE]Los espadachines obtienen un poder de combate adicional de +5[ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>cometa roja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Chiyuan inmortal protege a la gente, y los chinos están agradecidos[NEWLINE]Cada tres creyentes proporcionan +1[ICON_Faith]valor de fe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>caballería</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Inspirados por Immortal Chiyuan y los Siete Discípulos de Taixu para matar y eliminar demonios, la gente de Shenzhou se dedicó resueltamente a esta gran causa. Desbloquear a los discípulos de Yijian Villa[NEWLINE]Las unidades de promoción cuerpo a cuerpo obtendrán +5[ICON_Strength] adicionales Poder de combate +1 [ICON_Movement] poder de movimiento, y obtén el 50% del poder de combate de la unidad después del valor de fe [ICON_Faith]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Artes marciales</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los caballeros usan artes marciales para controlar el caos, y solo el poder militar es primordial. Ahora que el mundo está en caos, aunque no tengo las agallas para atacar directamente la ciudad imperial, pero tengo la capacidad de matar a dos funcionarios corruptos que son pescado y carne Desbloquear discípulo de Wushuangmen [NEWLINE] combate cuerpo a cuerpo La unidad ascendida obtendrá un poder de combate adicional de +5 [ICON_Strength], y el muro del área de ataque causará daño completo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>prestigio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La puerta de la libertad suprema es famosa, el ataque repelerá al enemigo, +5 poder de combate extra [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Villa Yijian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Fundada por Qin Suyi, la séptima discípula de los siete aprendices de Taixu, y su esposo &quot;Sr. Chuan&quot;, no se considera una secta superior, pero el arte de la espada de las Doce Rutas del Recuerdo del Corazón, que se hereda de la energía de la espada de Taixu, también lo es. único.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>sin puerta doble</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Creado por Su Mei, el segundo discípulo de Taixu Seven Disciples, bajo la dirección de este &quot;Wushuang Fairy&quot;, se ha convertido en un gigante en el mundo. Hay un dicho: es mejor ofender al rey vivo que provocar a Wushuang Lang. /Madre. Sus artes marciales superiores sin paralelo de nueve turnos son increíblemente poderosas, pero no sé qué precio debe pagarse detrás de este poderoso poder.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Puerta de la libertad suprema</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Creado por Cheng Lingshuang, el quinto aprendiz de los siete aprendices de Taixu, desde la inmortal &quot;Ascensión&quot; de Chiyuan, ha vivido en reclusión con la &quot;Espada Zizai&quot; más poderosa del mundo.[ICON_Strength] Fuerza de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CHIYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Milano Real Inmortal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ser condenado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La línea roja trazada por Immortal Red Kite——Ser un demonio debe ser castigado[NEWLINE]Incluso sus discípulos directos no son una excepción[NEWLINE]Cuando la unidad de combate se enfrente a bárbaros y herejes, tendrá un poder de combate adicional de +7[ICON_Strength] y la unidad no Reducirá la fuerza de combate debido a lesiones[NEWLINE]Cuando se declaraba la guerra en la antigüedad, toda la unidad +5[ICON_Strength]fuerza de combate+1[ICON_MOVEMENT]movimiento durante diez rondas[NEWLINE]Bajo la influencia de Shenyin, las ciudades capturadas por la montaña Taixu serán arrasadas directamente, la unidad capturada será eliminada directamente y el sonido del dios será eliminado después de tener el registro histórico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu siete espadas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Siete talentos asombrosos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING" Language="es_ES">
			<Text>Si la montaña no es alta, habrá inmortales; si el agua no es profunda, habrá dragones. [NEWLINE]Construye una tierra santa de artes marciales en una tierra con al menos 4 puntos de encanto y obtendrás 4 puntos de [ICON_Housing] vivienda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_1" Language="es_ES">
			<Text>Si la montaña no es alta, habrá inmortales; si el agua no es profunda, habrá dragones. [NEWLINE]Construye una tierra santa de artes marciales en una tierra con al menos 2 puntos de encanto y obtendrás 2 puntos de [ICON_Housing] vivienda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_2" Language="es_ES">
			<Text>La brisa sopla las colinas~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_3" Language="es_ES">
			<Text>Gente problemática sale de montañas pobres y aguas malas[NEWLINE]Si construyes una tierra sagrada de artes marciales en una tierra con al menos -2 puntos de encanto, obtendrás 1 punto de vivienda [ICON_Housing]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_4" Language="es_ES">
			<Text>Gente problemática sale de montañas pobres y aguas malas[NEWLINE]Si construyes una tierra sagrada de artes marciales en una tierra con al menos -6 puntos de encanto, obtendrás 2 puntos de [ICON_Housing] vivienda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD1" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +1 para comida extra de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD2" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +1 para comida extra de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD3" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +1 para comida extra de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD4" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +1 para comida extra de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD5" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +1 para comida extra de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD1" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +2 dinero de bonificación de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD2" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +2 dinero de bonificación de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD3" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +2 dinero de bonificación de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD4" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +2 dinero de bonificación de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD5" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +2 dinero de bonificación de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION1" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +2 producción extra de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION2" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +2 producción extra de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION3" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +2 producción extra de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION4" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +2 producción extra de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION5" Language="es_ES">
			<Text>Autosuficiente, +2 producción extra de las montañas vecinas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Calendario de vida flotante, nada más que éxito tras fracaso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ERA_LEADER_CHIYUAN" Language="es_ES">
			<Text>La secta Taixu Sword fundada por Immortal Chi Yuan, el arte marcial del municipio es el líder mundial Taixu Sword Qi, reconocido como el arte marcial supremo. Los siete discípulos bajo el Asiento Inmortal de Chiyuan, conocidos como las Siete Espadas de Taixu, seis mujeres y un hombre, cada uno empuñando una Espada Xuanyuan, son personas extremadamente talentosas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_CHIYUAN" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Eres exactamente este tipo de persona: te atraerá al principio, pero cuanto más te lleves, más querrás mantenerte alejado&quot;. [NEWLINE] &quot;Thirteen Heroes Chasing Fire&quot; de la organización anti-Honkai del primero civilización, tiene una vida útil casi infinita y una capacidad ilimitada de auto-recuperación, abarcando incontables años, cumpliendo silenciosamente con los deberes, en nombre de la cometa roja, protegiendo a China y dando fuego a la civilización</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ser condenado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Al enfrentarse a bárbaros y herejes, +7 [ICON_Strength] poder de combate adicional, y no reducirá el poder de combate debido a las lesiones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo sin igual</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tiene mayor poder de combate y maniobrabilidad, y puede realizar ataques con armas ocultas con un rango de [ICON_Range] 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo de Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tiene costos culturales más bajos y una funcionalidad más diversa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>sin puerta doble</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los discípulos de Wushuangmen son tanto buenos como malos, preguntan sobre noticias en las sombras y atacan a los enemigos [NEWLINE] solo pueden ser descubiertos por las unidades circundantes, +5 [ICON_Strength] poder de combate cuando atacan a los enemigos heridos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LINZHAOYU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu cinco agregados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_SUMEI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu cinco agregados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Recordando el Arte de la Espada del Corazón No. 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La primera forma de enseñar el manejo de la espada de Yixin, el manejo de la espada se vuelve cada vez más feroz y los disparos son más disciplinados, obteniendo un poder de combate adicional de +3 [ICON_Strength] y puede moverse después de atacar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La segunda forma de recordar la esgrima del corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Se otorga la segunda forma de manejo de la espada de Yixin, el manejo de la espada se vuelve más feroz, el método del cuerpo se vuelve más flexible y obtiene un poder de combate adicional de +3 [ICON_Strength] +1 [ICON_Movement] movilidad básica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Recordando la tercera vía de la esgrima del corazón.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Se otorgó la tercera forma de manejo de la espada de Yixin, el manejo de la espada se volvió más feroz, y el sentido se volvió más agudo, y ganó un poder de combate adicional de +3 [ICON_Strength] +1 visión básica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La cuarta forma de recordar la esgrima del corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Obtuvo la cuarta forma de manejo de la espada de Yixin, el manejo de la espada se vuelve más feroz, el kungfu ligero se vuelve más competente y gana un poder de combate adicional de +5 [ICON_Strength], ignorando la pérdida de poder de movimiento de la tierra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La quinta forma de recordar la esgrima del corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Se otorgó la quinta forma de manejo de la espada de Yixin, el manejo de la espada se volvió cada vez más feroz, el kung fu ligero alcanzó la perfección y ganó un poder de combate adicional de +5 [ICON_Strength], ignorando los acantilados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Recordando la Sexta Ruta del Arte de la Espada del Corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Recibió el sexto camino de la esgrima de Yixin, la esgrima se vuelve cada vez más feroz, los camaradas de armas son inseparables, obtenga un poder de combate adicional de +5 [ICON_Strength] + 50% de bonificación de apoyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La séptima forma de recordar la esgrima del corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Obtuvo el séptimo camino de la esgrima de Yixin, la esgrima se vuelve cada vez más poderosa y competente, obteniendo un poder de combate adicional de +10 [ICON_Strength], si queda el poder de movimiento, puede atacar 1 vez</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Nueve vueltas incomparables Primera vuelta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Practique Wushuang Nueve turnos en el primer turno, mejore la condición física, obtenga +5 [ICON_Strength] poder de combate adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Incomparable Nueve vueltas Segunda vuelta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Practique Wushuang Nine Turns Second Turn, mejore la condición física, obtenga un poder de combate adicional de +5 [ICON_Strength] y aún tenga la fuerza para moverse después de atacar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Incomparable Nueve Turnos Tercer Turno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Practique Wushuang Nine Turns Third Turn, la condición física ha mejorado mucho y +7 [ICON_Strength] poder de combate adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Wushuang nueve vueltas cuarta vuelta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Practicando el cuarto turno del noveno turno de Wushuang, la condición física ha mejorado mucho y un poder de combate adicional de +7 [ICON_Strength] + 2 [ICON_Movement] de movilidad básica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Inigualable nueve vueltas quinta vuelta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Practicando el noveno turno y el quinto turno de Wushuang, la condición física ha mejorado mucho y se ha obtenido un poder de combate adicional de +10 [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Nueve vueltas incomparables Sexta vuelta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Practicando Wushuang Nine Turns Sixth Turn, la condición física mejora enormemente, ganando un poder de combate extra de +10 [ICON_Strength] +1 veces de ataque extra, cada ataque causa un 25% de daño adicional, tiene una tendencia a volverse loco y sufre 15 de daño Represalias</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Yunyou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El inmortal Chiyuan deambula, mata demonios y elimina demonios. Después de completarlo, puedes desbloquear elementos relacionados con los Siete discípulos del Vacío y proporcionarles una bonificación de experiencia del 7%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Los Siete Discípulos de Taixu · Lin Zhaoyu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Mata demonios y elimina demonios, acepta a Lin Zhaoyu como aprendiz[NEWLINE] Lin Zhaoyu es amable con los demás, recluta a grandes personas para obtener una reducción del 25 % del valor de fe [ICON_FAITH], cada ruta comercial proporciona un valor de fe adicional de +1 [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Los Siete Discípulos de Taixu · Su Mei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Mata demonios y demonios, acepta Sumei [NEWLINE] Sumei es famosa, y cada ciudad-estado afiliada proporcionará +2 monedas de oro [ICON_GOLD] + 2 de fe [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Los siete discípulos de Taixu·Jiang Wanxi y Jiang Wanru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Mata demonios y elimina demonios, acepta a Jiang Wanxi y Jiang Wanru como discípulos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Los Siete Discípulos de Taixu·Cheng Lingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Matando y eliminando demonios, aceptando al aprendiz Cheng Lingshuang [NEWLINE] De ahora en adelante, enseñará en nombre del maestro y otorgará +1 nivel a los siete aprendices de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Los Siete Discípulos de Taixu·Ma Yanqing[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>ma yanqing</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Los Siete Discípulos de Taixu·Qin Suyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Mata demonios y elimina demonios, acepta a Qin Suyi como aprendiz[NEWLINE]Qin Suyi enseña cuidadosamente a su hija y discípulos, Yijian Villa producirá un valor tecnológico adicional de +2 [ICON_SCIENCE]+2 de valor cultural [ICON_CULTURE] y proporcionará a todos los Yijian The discípulos de la villa formaron una legión</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El récord de espadas plegables en Shenzhou·Li Sushang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una chica que se ha obsesionado con las artes marciales, aprendió Taixu Sword Qi de Ling Shuang desde que era una niña. Salió a probar la espada para comprender la &quot;Intención de la espada&quot;, pero durante este viaje, conoció a un extraño. escuchó una mala noticia y se embarcó en un camino peligroso...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Récord de la espada plegable de Shenzhou · Milano rojo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La mujer que murió y volvió a la vida en una habitación de piedra, solo quedó en su mente rota el nombre &quot;Kanito Real&quot; y el vago recuerdo de las &quot;Siete Personas&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANXI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu cinco agregados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANRU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu cinco agregados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu cinco agregados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_MAFEIMA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu cinco agregados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_QINSUYI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu cinco agregados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LISUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu cinco agregados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHIYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu cinco agregados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: Acumulación de corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Lin Chaoyu tiene que otorgar Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional +1 [ICON_Movement] poder de movimiento básico, ignora la pérdida de poder de movimiento causada por el terreno y los ríos, ignora el control de área y puede detectar unidades invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma y contenido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Lin Zhaoyu recibió Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional cuando defiende ataques de largo alcance, todavía puede moverse después de atacar, +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional bajo cualquier circunstancia, atacar la muralla de la ciudad causar daño total</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: Implicaciones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Inspirada por el deseo de Lin Zhaoyu, la espada Xuanyuan se convierte en Qingchenliu[NEWLINE]+10[ICON_Strength] poder de combate extra, Qingchenliu aplastará el arma del enemigo y hará que tenga -5[ICON_Strength] fuerza de combate, usa Qingchenliu para atacarlos sin preparación, causando daño adicional y tiene la posibilidad de causar un mayor daño adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: Acumulación de corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Su Meide otorga Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] poder de combate adicional +1 [ICON_Movement] poder de movimiento básico, ignora la pérdida de poder de movimiento causada por el terreno, ignora el control de área y puede detectar unidades invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma y contenido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Su Meide otorga Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional cuando defiende ataques de largo alcance, aún puede moverse después de atacar, +10 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional en cualquier situación, atacar la muralla de la ciudad causará daño total</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: Implicaciones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Inspirada por el deseo de Sumei, Xuanyuan Sword se convierte en Wushuang[NEWLINE]+10[ICON_Strength] poder de combate adicional +1 tiempo de ataque adicional, Wushuang aplastará el arma del enemigo y lo convertirá en -5[ICON_Strength] poder de combate, Wushuang es una ofensiva de dos espadas y defensivo, inflige un 50% más de daño al atacar y reduce el daño en un 50% al defenderse contra daño no letal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: acumulación de alma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+15 [ICON_Strength] poder de combate adicional, +15 [ICON_Strength] poder de combate al defender ataques de largo alcance, +1 tiempo de ataque adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Nueve vueltas de Wushuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las artes marciales desarrolladas conjuntamente por Ma Feima y Sumei fortalecen el cuerpo y los órganos con energía verdadera, que se puede llamar renacer[NEWLINE]+10[ICON_Strength]poder de combate adicional+1[ICON_Movement]poder de movimiento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: Acumulación de corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Jiang Wanxi tiene que otorgar Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] poder de combate adicional +1 [ICON_Movement] poder de movimiento básico, independientemente de la pérdida de poder de movimiento del terreno, independientemente del control del área, se pueden encontrar unidades invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma y contenido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Jiang Wanxi tiene que otorgar Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional cuando defiende ataques de largo alcance, aún puede moverse después de atacar, +10 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional en cualquier situación, atacando la muralla de la ciudad causará daño completo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: Implicaciones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Inspirada por el deseo de Jiang Wanxi, la espada Xuanyuan se convierte en Feng Qingyang[NEWLINE]+10 de fuerza de combate extra, Feng Qingyang aplastará el arma del enemigo, convirtiéndola en -5[ICON_Strength]fuerza de combate[NEWLINE]Feng Qingyang puede quitar el sonido, sin darse cuenta Lanza en secreto un veneno extraño en el medio, lo que hace que el enemigo reciba 10 daños fijos y -7 [ICON_Strength] poder de combate, y necesita gastar 2 monedas de oro [ICON_Gold] adicionales para encontrar objetos extraños para suprimir el veneno en cada ronda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: acumulación de alma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+15 [ICON_Strength] poder de combate adicional, +15 [ICON_Strength] poder de combate al defender ataques de largo alcance, +1 tiempo de ataque adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: Acumulación de corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Jiang Wanru tiene que otorgar Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] poder de combate adicional +1 [ICON_Movement] poder de movimiento básico, ignora la pérdida de poder de movimiento por terreno, ignora el control de área y puede detectar unidades invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Jiang Wanru tiene que otorgar Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional cuando defiende ataques de largo alcance, aún puede moverse después de atacar, +10 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional en cualquier situación, atacando la muralla de la ciudad causará daño completo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: Implicaciones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Inspirado por el deseo de Jiang Wanxi, Xuanyuan Sword se convirtió en Luo Wuzhuo[NEWLINE]+10[ICON_Strength] fuerza de combate extra, Luo Wuzhuo aplastará el arma del enemigo y hará que tenga una fuerza de combate de -5, el guionista no ha dicho qué puede hacer Luo Wuzhuo , inadvertidamente lanzó un veneno extraño, lo que provocó que el enemigo recibiera 10 de daño fijo y -2 [ICON_Movement] movimiento base y -2 visión base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: acumulación de alma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+15 [ICON_Strength] poder de combate adicional, +15 [ICON_Strength] poder de combate al defender ataques de largo alcance, +1 tiempo de ataque adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: Acumulación de corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cheng Lingshuang recibió Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] poder de combate adicional +1 [ICON_Movement] poder de movimiento básico, independientemente de la pérdida de poder de movimiento causada por el terreno, independientemente del control del área, y puede detectar unidades invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma y contenido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cheng Lingshuang recibió Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional cuando defiende ataques de largo alcance, aún puede moverse después de atacar, +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional bajo cualquier circunstancia, atacar la muralla de la ciudad causar daño total</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: acumulación de alma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+15 [ICON_Strength] poder de combate adicional, +15 [ICON_Strength] poder de combate al defender ataques de largo alcance, +1 tiempo de ataque adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: Aura Divina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+40 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional, defensa contra ataques de largo alcance y +40 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional [NEWLINE] Taixu Sword God, disponible (establecido temporalmente para obtener una bomba nuclear)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: Acumulación de corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ma Fei Ma De otorga Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional +1 [ICON_Movement] poder de movimiento básico, independientemente de la pérdida de poder de movimiento causada por el terreno, independientemente del control del área, se pueden encontrar unidades invisibles y muerto Después de que la unidad recupere 20 HP para restablecer la cantidad de ataques, esta ronda tendrá temporalmente un poder de combate adicional de +5</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma y contenido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ma Fei Ma De otorga Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional cuando defiende ataques de largo alcance, todavía puede moverse después de atacar, +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional bajo cualquier circunstancia, atacando la muralla de la ciudad causará daño completo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: Implicaciones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Inspirada por el deseo de Ma Feima, Xuanyuan Sword se convierte en Chi Jue Ying[NEWLINE]+10[ICON_Strength] poder de combate adicional, Chi Jue Ying aplastará el arma del enemigo y hará que sea -5[ICON_Strength] poder de combate, Chi Jue Ying puede distorsionar la luz para crear Illusion, después de atacar, se crean dos fantasmas de caballos y no caballos, y el valor de la vida se fija en 1 al comienzo de cada ronda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: acumulación de alma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+15 [ICON_Strength] poder de combate extra, +15 [ICON_Strength] poder de combate extra al defender ataques de largo alcance, +1 tiempos de ataque extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Nueve vueltas de Wushuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las artes marciales desarrolladas conjuntamente por Ma Feima y Sumei fortalecen el cuerpo y los órganos con energía verdadera, que se puede llamar renacer[NEWLINE]+10[ICON_Strength]Poder de combate adicional+1 movilidad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La verdad de Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>De acuerdo con la solicitud de Lin Zhaoyu, Ma Feima simplificó la forma de la espada de Taixu, Taiyi, Taichu, Taishi, Taisu, Taiji, repetitivo y recurrente, interminable [NEWLINE]+7[ICON_Strength] fuerza de combate adicional y 10 puntos adicionales de recuperación después de la batalla. HP, que aún se puede restaurar después de tomar medidas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: Acumulación de corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Qin Suyi tiene que otorgar Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] poder de combate adicional +1 [ICON_Movement] poder de movimiento básico, independientemente de la pérdida de poder de movimiento del terreno, independientemente del control del área, se pueden encontrar unidades invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma y contenido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Qin Suyi tiene que otorgar Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional cuando defiende ataques de largo alcance, aún puede moverse después de atacar, +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional bajo cualquier circunstancia, atacando la muralla de la ciudad causará daño completo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: Implicaciones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Inspirada por el deseo de Qin Suyi, Xuanyuan Sword se convirtió en Mo Ranxiang[NEWLINE]+10[ICON_Strength] fuerza de combate extra, Mo Ranxiang aplastará el arma del enemigo, convirtiéndola en -5 fuerza de combate, &quot;Las espadas Xuanyuan de nosotros seis son todos armas, la Excalibur de Seventh Sister es de hecho una pluma, ¿por qué crees que &quot;+2 [ICON_Range] distancia de ataque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: acumulación de alma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+15 [ICON_Strength] poder de combate adicional, +15 [ICON_Strength] poder de combate al defender ataques de largo alcance, +1 tiempo de ataque adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Recordando la esgrima del corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Qin Suyi combinó la forma de la espada Taixu con las dieciséis espadas de Chuiyan de la familia de Li, tratando de deshacerse de la influencia del corazón de la espada[NEWLINE]+7[ICON_Strength] poder de combate adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Recordando la esgrima del corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+7 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional, Li Sushang ha practicado a fondo las Doce formas de recordar el manejo de la espada del corazón, lo cual es muy beneficioso para comprender Taixu Sword Qi, +100% de ganancia de experiencia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: Acumulación de corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Li Sushang tiene que otorgar Taixu Sword Qi: [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] poder de combate adicional +1 [ICON_Movement] poder de movimiento básico, independientemente de la pérdida de poder de movimiento del terreno, independientemente del control del área, se pueden encontrar unidades invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma y contenido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Li Sushang tiene que otorgar Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional cuando defiende ataques de largo alcance, aún puede moverse después de atacar, +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional bajo cualquier circunstancia, atacando la muralla de la ciudad causará daño completo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: Implicaciones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Inspirada por el deseo de Qin Suyi, Xuanyuan Sword se convirtió en Ruoshui[NEWLINE]+10[ICON_Strength] poder de combate adicional, Ruoshui destrozará el arma del enemigo y hará que sea -5[ICON_Strength] poder de combate, si Li Sushang está cerca del océano, lago, o río, aprovechará el poder del flujo de agua.Después de cada ataque, se restaurará el número de ataques y el valor de la vida se restaurará de acuerdo con el daño causado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: acumulación de alma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+15 [ICON_Strength] poder de combate adicional, +15 [ICON_Strength] poder de combate al defender ataques de largo alcance, +1 tiempo de ataque adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: Aura Divina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+40 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional, defensa contra ataques de largo alcance y +40 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional [NEWLINE] Taixu Sword God, disponible (establecido temporalmente para obtener una bomba nuclear)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: Acumulación de corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Chikite intenta remodelar el corazón de la espada rota [NEWLINE] Chikite +20 [ICON_Strength] Poder de combate adicional +1 [ICON_Movement] Movimiento básico, ignorando la pérdida de poder de movimiento causada por el terreno, ignorando el control de área, se pueden encontrar unidades invisibles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu Sword Qi: forma y contenido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Chiyuan recuerda Taixu Sword Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional cuando defiende ataques de largo alcance, aún puede moverse después de atacar, +10 [ICON_Strength] poder de combate adicional bajo cualquier circunstancia, atacar la muralla de la ciudad causará daño</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: Implicaciones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Inspirada por el deseo de Chiyuan, la Espada Xuanyuan se convierte en el Agarre de Taixu[NEWLINE]+10[ICON_Strength] fuerza de combate extra, el Agarre de Taixu aplastará el arma del enemigo, lo que lo convierte en -5[ICON_Strength] fuerza de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada Taixu Qi: acumulación de alma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+15 [ICON_Strength] poder de combate adicional, +15 [ICON_Strength] poder de combate al defender ataques de largo alcance, +1 veces de ataque adicional [NEWLINE] Taixu Sword God, disponible (establecido para obtener una bomba nuclear por ahora)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>lin chaoyu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El jefe de los Siete Discípulos de Taixu, el poseedor de la espada Xuanyuan &quot;Qingchen Willow&quot;, apodada &quot;Qingchen Sword&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Sumei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El segundo discípulo de Taixu Seven Disciples, el poseedor de la espada Xuanyuan &quot;Wushuang&quot;, apodado &quot;Wushuang Fairy&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>jiang wanxi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El tercer discípulo de los Siete Discípulos de Taixu, el poseedor de la Espada Xuanyuan &quot;Feng Qingyang&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>jiang wanru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El cuarto discípulo de los Siete Discípulos de Taixu, el poseedor de la Espada Xuanyuan &quot;Luo Wuzhuo&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cheng Lingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El quinto discípulo de los Siete Discípulos de Taixu, nacido con estigmas, la única persona en Qijian que se ha dado cuenta de la esencia divina, conocido como &quot;Zizaijian&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ma fei ma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El sexto discípulo de los Siete Discípulos de Taixu, el poseedor de la Espada Xuanyuan &quot;Chi Jueying&quot;, apodada &quot;Espada Zhuju&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>qin suyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El séptimo discípulo del Séptimo Discípulo de Taixu, el poseedor de la Espada Xuanyuan &quot;Mo Ran Xiang&quot;, apodado &quot;Dan Xiang Jian&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Taixu siete discípulos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los siete aprendices de Taixu salen de la misma escuela, avanzan y retroceden juntos, obtienen un 75 % de bonificación de asedio, difunden el prestigio de la Escuela de espadas de Taixu después de matar unidades y ejercen presión religiosa en las ciudades cercanas [NEWLINE] Taixu Sword Qi es oscuro y difícil de entender, gana experiencia -60%[NEWLINE]El nivel de manejo de la espada avanza con los tiempos, y la era moderna tiene un +15 extra[ICON_STRENGTH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>media madre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El primer discípulo de Taixu Seven Disciples, aunque sus artes marciales no son de alta fuerza, pero es como una media madre para otros jóvenes y hermanas, proporcionando un 25% de bonificación de experiencia para Taixu Seven Disciples.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Sin igual</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La sabiduría no tiene paralelo, todo está calculado, la belleza no tiene paralelo y la belleza no tiene igual, Sumei obtiene un 75% de bonificación de asedio, unidades enemigas cercanas a Sumei -5 [ICON_Strength] poder de combate -2 [ICON_Movement] movimiento básico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>hermana mayor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las hermanas se apoyan mutuamente, se brindan +6 [ICON_Strength] poder de combate adicional, se cubren mutuamente cuando se defienden de ataques de largo alcance y se brindan +6 [ICON_Strength] poder de combate adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>hermana menor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las hermanas se apoyan mutuamente, se brindan +6 [ICON_Strength] poder de combate adicional, se cubren mutuamente cuando se defienden de ataques de largo alcance y se brindan +6 [ICON_Strength] poder de combate adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>cómodo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cheng Lingshuang fue imparable, ignorando todas las paredes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>persiguiendo caballos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ma Feima está ansiosa por morir y no reducirá la efectividad del combate debido al daño.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Veneno extraño</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>-7 [ICON_Strength] poder de combate, +2 [ICON_Gold] ronda de mantenimiento de oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Veneno extraño</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>-2 [ICON_Movement] movimiento base, -2 visión base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>sangre valiente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Aumentos de energía de sangre, +5 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>espada plegable</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El arma es destruida por Xuanyuan Sword, -5[ICON_Strength] fuerza de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_TAIXU" Language="es_ES">
			<Text>demasiado vacío</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Li Sushang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una chica que se ha obsesionado con las artes marciales, aprendió Taixu Sword Qi de Ling Shuang desde que era una niña. Salió a probar la espada para comprender la &quot;Intención de la espada&quot;, pero durante este viaje, conoció a un extraño. escuchó una mala noticia y se embarcó en un camino peligroso...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>cometa roja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La mujer que murió y volvió a la vida en una habitación de piedra, solo quedó en su mente rota el nombre &quot;Kanito Real&quot; y el vago recuerdo de las &quot;Siete Personas&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Locura Marcial/Despertar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+50% de puntos de experiencia adicionales</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Villa Yijian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El discípulo de Yijian Villa es famoso en todo el mundo [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional cuando se aferra al área, y causará presión religiosa en las ciudades circundantes después de derrotar a la unidad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_WUSHUANGMEN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Nueve vueltas de Wushuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Recordando la esgrima del corazón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>legado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>¡Realiza completamente los cinco agregados de Taixu, conviértete en el número uno del mundo! Li Sushang +20 [ICON_Strength] poder de combate adicional, obtén inmediatamente 2 promociones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Tierra santa de las artes marciales</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Bajo las circunstancias de que la Secta de la Espada Taixu no puede esconderse del mundo, sus discípulos dispersos, incluso individuos, pueden ser independientes. La secta que fundó puede llamarse la Tierra Santa de las Artes Marciales[NEWLINE]Tiene un valor de creencia relativamente equilibrado y producción de dinero[NEWLINE] Después de crear la secta correspondiente, se pueden producir discípulos únicos de la secta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RENXIA_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ren Xia: +1 [ICON_Movement] poder de movimiento básico [NewLine] según el poder de combate de la unidad derrotada para obtener el 50% del valor de fe [NewLine] +5 [ICON_Strength] poder de combate extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WULIN_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Artes marciales: +5 [ICON_Strength] Fuerza de combate adicional [NewLine] Ignora las paredes del área</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LINZHAOYU_BANMU_HEAL" Language="es_ES">
			<Text>Enseñado por Lin Zhaoyu, Taixu Seven Swords ganó un valor de experiencia adicional del 25%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_MOVE" Language="es_ES">
			<Text>Afectado por Wushuang Fairy -2 [ICON_Movement] movimiento base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_COMBAT" Language="es_ES">
			<Text>Afectado por Wushuang Fairy -5 [ICON_Strength] fuerza de combate adicional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_D" Language="es_ES">
			<Text>Las hermanas se cubren entre sí, +8 [ICON_Strength] poder de combate extra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_A" Language="es_ES">
			<Text>Las hermanas se cubren entre sí, [ICON_Strength] +8 poder de combate adicional al defender ataques de largo alcance</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_DANZHU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_CANGXUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RESOURCE_CANGXUAN_OF_BOOK_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El Libro de Cangxuan, la muñeca armada de autodisciplina hecha por Cangxuan, está cargada con varias funciones y puede hacer grandes contribuciones al desarrollo de la civilización y, lo que es más importante, puede alegrar a Hua, pero en realidad es muy comestible.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>cometa roja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>cometa roja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>cometa roja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_4_NAME" Language="es_ES">
			<Text>cometa roja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>plan de tinder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ejecute el plan de incendios, otorgue al azar cinco [ICON_TechBoosted] tecnología Eureka y [ICON_CivicBoosted] cultura Eureka, obtenga un gran profeta y valor de fe [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Proyecto Tinder: Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ejecute el Proyecto Semilla de Fuego, despierte a Cangxuan, proporcione cuatro ranuras de arte para el Palacio de la Capital, [ICON_TechBoosted] Tecnología Eureka +10 % [Nueva Línea] y complete el Proyecto Semilla de Fuego·Danzhu al mismo tiempo, cada vez que ingrese a una nueva era, Otorgarás una tecnología Eureka de la era [ICON_TechBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Proyecto Tinder: Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ejecute el Proyecto Semilla de Fuego, despierte a Danzhu, [ICON_CivicBoosted] Cultura Eureka +10% [Nueva Línea] y complete el Proyecto Semilla de Fuego Cangxuan al mismo tiempo, cada vez que ingrese a una nueva era, se le otorgará una cultura Eureka de esa era [ICON_CivicBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Herencia de Tinder: Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Heredar fuego, familiarizarse con Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Herencia de Tinder: Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Hereda el fuego y familiarízate con Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ji lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El antepasado de Shenzhou Taichu, el patriarca del clan Xiong, el poseedor de la décima llave de dios &quot;Xuanyuan Sword&quot;, aún está en la infancia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ji lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El antepasado de Shenzhou Taichu, el patriarca del clan Youxiong, el poseedor de la &quot;Espada Xuanyuan&quot; de la Décima Llave del Dios.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Jilin · Negro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El antepasado de Shenzhou Taichu, el patriarca del Clan Youxiong y el poseedor de la &quot;Espada Xuanyuan&quot; de la Décima Llave del Dios, los largos años han llenado su corazón de soledad y oscuridad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>li er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La hija del general, posee un tipo diferente de poder poderoso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Li-er-hong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La hija de la puerta general posee un tipo diferente de poder poderoso, y Dan Li ya ha controlado su mente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los seres humanos en la era anterior a la civilización tenían una hermana gemela, Dan Zhu, que se despertó en Shenzhou hace miles de años como una niña que guardaba la espada Xuanyuan. Una vez fue consagrada como el dios de la &quot;percepción de todas las cosas&quot;, pero ella era en realidad solo una niña pequeña que era codiciosa por el dinero. Eso es todo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los seres humanos en la era anterior a la civilización tenían una hermana gemela, Cangxuan, que se despertó en Shenzhou hace miles de años como una niña que guardaba la Espada Xuanyuan. Una vez fue consagrada como el dios de la &quot;creación de todas las cosas&quot;, pero de hecho ella era solo un fanático de la segunda dimensión Eso es todo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIXUANYUAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Arte de la espada Xuan Yuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Arte de la espada de Xuanyuan · Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Heredado de la habilidad con la espada inmortal, +7 [ICON_STRENGTH] poder de combate adicional, aún puede moverse después de atacar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Arte de la espada de Xuanyuan·Hua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Heredado de la esgrima inmortal, +7 [ICON_STRENGTH] poder de combate adicional, un ataque más veces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Arte de la espada de Xuanyuan·Shou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Heredado de la esgrima inmortal, +5[ICON_STRENGTH] poder de combate adicional, +10[ICON_STRENGTH] poder de combate adicional adicional al ocupar un área o defender</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Arte de la espada de Xuanyuan · Abrir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El manejo de la espada heredado de los inmortales es suficiente para destruir deslizamientos de tierra, +10 [ICON_STRENGTH] poder de combate extra, ignorando las paredes del área</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CANGXUAN_DISTRICT" Language="es_ES">
			<Text>Cangxuan tiene una mente comercial y construyó casas por adelantado, para que la ciudad pueda construir un área adicional independientemente de las condiciones y crear el libro de Cangxuan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>fuhua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Herrscher del conocimiento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_SHORT_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Herrscher del conocimiento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>¡Viva Lady Herrscher del Conocimiento!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Me cuesta recitar poemas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La producción cultural de esta civilización es -5 %[ICON_CULTURE], el Herrscher del conocimiento no será incriminado[NEWLINE]Cuando Fu Hua, el Herrscher del conocimiento asuma el cargo, controla todas las unidades enemigas en un radio de tres casillas de la ciudad[NEWLINE] Unidades entrenado en la ciudad obtendrá un 50 % de experiencia adicional en la batalla[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Todo tipo de armas, todo tipo de fuerza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades entrenadas en esta ciudad obtendrán una fuerza de combate adicional de +7 [ICON_STRENGTH] y no perderán fuerza de combate debido al daño.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Espada, espada, alabarda, hacha, gancho y tenedor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades de producción en esta ciudad aumentarán un +25 % la productividad[ICON_PRODUCTION], y los recursos consumidos para mejorar las unidades producidas aquí se reducirán en un 50 %[ICON_PRODUCTION]Los recursos estratégicos almacenados en la ciudad serán +1 en cada ronda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ir y venir sin dejar rastro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades producidas en esta ciudad ignorarán la pérdida de poder de movimiento de la tierra, y aún pueden moverse después de atacar, y +2 [ICON_MOVEMENT] poder de movimiento base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La sombra de la espada y la luz de la espada no son lo que quiero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad producida en esta ciudad será capturada como productora después de derrotar a la unidad de combate, y luego de que la unidad sea derrotada, se obtendrán monedas de oro de acuerdo al 80% del poder de combate del enemigo [ICON_GOLD]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El mundo es un mar de sufrimiento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Esta ciudad ignorará la presión religiosa y obtendrá diferentes bonificaciones o desventajas de productividad [ICON_PRODUCTION] según la satisfacción [NEWLINE] Provocará 6 puntos de presión de lealtad y el doble de presión religiosa para esta ciudad y las ciudades circundantes en cada ronda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TAIXU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La secta Taixu Sword fundada por Immortal Chi Yuan, el arte marcial del municipio es el líder mundial Taixu Sword Qi, reconocido como el arte marcial supremo. Los siete discípulos bajo el Asiento Inmortal de Chiyuan, conocidos como las Siete Espadas de Taixu, seis mujeres y un hombre, cada uno empuñando una Espada Xuanyuan, son personas extremadamente talentosas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El estado mental se derrite en el lago hasta que el agua se detiene, el lago del corazón se congela para estar libre de polvo, el hielo del corazón es transparente para convertirse en un espejo, y el corazón-qi es invisible para estar vacío. Aquellos que han cultivado el corazón de la espada pueden considerar el cielo y la tierra como el dantian y convertir la carne en el meridiano. Qi es considerado como el origen de las artes marciales, y no hay necesidad de ocultar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El estado mental se derrite en el lago hasta que el agua se detiene, el lago del corazón se congela para estar libre de polvo, el hielo del corazón es transparente para convertirse en un espejo, y el corazón-qi es invisible para estar vacío. Aquellos que han cultivado el corazón de la espada pueden considerar el cielo y la tierra como el dantian y convertir la carne en el meridiano. Qi es considerado como el origen de las artes marciales, y no hay necesidad de ocultar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El estado mental se derrite en el lago hasta que el agua se detiene, el lago del corazón se congela para estar libre de polvo, el hielo del corazón es transparente para convertirse en un espejo, y el corazón-qi es invisible para estar vacío. Aquellos que han cultivado el corazón de la espada pueden considerar el cielo y la tierra como el dantian y convertir la carne en el meridiano. Qi es considerado como el origen de las artes marciales, y no hay necesidad de ocultar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El estado mental se derrite en el lago hasta que el agua se detiene, el lago del corazón se congela para estar libre de polvo, el hielo del corazón es transparente para convertirse en un espejo, y el corazón-qi es invisible para estar vacío. Aquellos que han cultivado el corazón de la espada pueden considerar el cielo y la tierra como el dantian y convertir la carne en el meridiano. Qi es considerado como el origen de las artes marciales, y no hay necesidad de ocultar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El estado mental se derrite en el lago hasta que el agua se detiene, el lago del corazón se congela para estar libre de polvo, el hielo del corazón es transparente para convertirse en un espejo, y el corazón-qi es invisible para estar vacío. Aquellos que han cultivado el corazón de la espada pueden considerar el cielo y la tierra como el dantian y convertir la carne en el meridiano. Qi es considerado como el origen de las artes marciales, y no hay necesidad de ocultar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El estado mental se derrite en el lago hasta que el agua se detiene, el lago del corazón se congela para estar libre de polvo, el hielo del corazón es transparente para convertirse en un espejo, y el corazón-qi es invisible para estar vacío. Aquellos que han cultivado el corazón de la espada pueden considerar el cielo y la tierra como el dantian y convertir la carne en el meridiano. Qi es considerado como el origen de las artes marciales, y no hay necesidad de ocultar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El estado mental se derrite en el lago hasta que el agua se detiene, el lago del corazón se congela para estar libre de polvo, el hielo del corazón es transparente para convertirse en un espejo, y el corazón-qi es invisible para estar vacío. Aquellos que han cultivado el corazón de la espada pueden considerar el cielo y la tierra como el dantian y convertir la carne en el meridiano. Qi es considerado como el origen de las artes marciales, y no hay necesidad de ocultar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El estado mental se derrite en el lago hasta que el agua se detiene, el lago del corazón se congela para estar libre de polvo, el hielo del corazón es transparente para convertirse en un espejo, y el corazón-qi es invisible para estar vacío. Aquellos que han cultivado el corazón de la espada pueden considerar el cielo y la tierra como el dantian y convertir la carne en el meridiano. Qi es considerado como el origen de las artes marciales, y no hay necesidad de ocultar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El estado mental se derrite en el lago hasta que el agua se detiene, el lago del corazón se congela para estar libre de polvo, el hielo del corazón es transparente para convertirse en un espejo, y el corazón-qi es invisible para estar vacío. Aquellos que han cultivado el corazón de la espada pueden considerar el cielo y la tierra como el dantian y convertir la carne en el meridiano. Qi es considerado como el origen de las artes marciales, y no hay necesidad de ocultar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los agregados de forma de los cinco agregados de Taixu tienen cuatro elementos de protección, transformación, iluminación y apertura, con un total de veintiuna formas. Hay tres formas de espada abierta: luna creciente, mar roto y cielo partido; hay seis formas de transformación de espada: halcón, halcón negro, vencejo, gorrión de ratán, águila nube y garza lunar; y seis formas de espada protectora: El sauce llorón, la orquídea y el bambú fuerte, el crisantemo negro, el loto puro, el pino verde y las espadas abiertas tienen seis estilos: rompimiento de rocas, trueno aleatorio, rayo, deslizamiento de tierra, polvo instantáneo y viento impactante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los agregados de forma de los cinco agregados de Taixu tienen cuatro elementos de protección, transformación, iluminación y apertura, con un total de veintiuna formas. Hay tres formas de espada abierta: luna creciente, mar roto y cielo partido; hay seis formas de transformación de espada: halcón, halcón negro, vencejo, gorrión de ratán, águila nube y garza lunar; y seis formas de espada protectora: El sauce llorón, la orquídea y el bambú fuerte, el crisantemo negro, el loto puro, el pino verde y las espadas abiertas tienen seis estilos: rompimiento de rocas, trueno aleatorio, rayo, deslizamiento de tierra, polvo instantáneo y viento impactante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los agregados de forma de los cinco agregados de Taixu tienen cuatro elementos de protección, transformación, iluminación y apertura, con un total de veintiuna formas. Hay tres formas de espada abierta: luna creciente, mar roto y cielo partido; hay seis formas de transformación de espada: halcón, halcón negro, vencejo, gorrión de ratán, águila nube y garza lunar; y seis formas de espada protectora: El sauce llorón, la orquídea y el bambú fuerte, el crisantemo negro, el loto puro, el pino verde y las espadas abiertas tienen seis estilos: rompimiento de rocas, trueno aleatorio, rayo, deslizamiento de tierra, polvo instantáneo y viento impactante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los agregados de forma de los cinco agregados de Taixu tienen cuatro elementos de protección, transformación, iluminación y apertura, con un total de veintiuna formas. Hay tres formas de espada abierta: luna creciente, mar roto y cielo partido; hay seis formas de transformación de espada: halcón, halcón negro, vencejo, gorrión de ratán, águila nube y garza lunar; y seis formas de espada protectora: El sauce llorón, la orquídea y el bambú fuerte, el crisantemo negro, el loto puro, el pino verde y las espadas abiertas tienen seis estilos: rompimiento de rocas, trueno aleatorio, rayo, deslizamiento de tierra, polvo instantáneo y viento impactante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los agregados de forma de los cinco agregados de Taixu tienen cuatro elementos de protección, transformación, iluminación y apertura, con un total de veintiuna formas. Hay tres formas de espada abierta: luna creciente, mar roto y cielo partido; hay seis formas de transformación de espada: halcón, halcón negro, vencejo, gorrión de ratán, águila nube y garza lunar; y seis formas de espada protectora: El sauce llorón, la orquídea y el bambú fuerte, el crisantemo negro, el loto puro, el pino verde y las espadas abiertas tienen seis estilos: rompimiento de rocas, trueno aleatorio, rayo, deslizamiento de tierra, polvo instantáneo y viento impactante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los agregados de forma de los cinco agregados de Taixu tienen cuatro elementos de protección, transformación, iluminación y apertura, con un total de veintiuna formas. Hay tres formas de espada abierta: luna creciente, mar roto y cielo partido; hay seis formas de transformación de espada: halcón, halcón negro, vencejo, gorrión de ratán, águila nube y garza lunar; y seis formas de espada protectora: El sauce llorón, la orquídea y el bambú fuerte, el crisantemo negro, el loto puro, el pino verde y las espadas abiertas tienen seis estilos: rompimiento de rocas, trueno aleatorio, rayo, deslizamiento de tierra, polvo instantáneo y viento impactante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los agregados de forma de los cinco agregados de Taixu tienen cuatro elementos de protección, transformación, iluminación y apertura, con un total de veintiuna formas. Hay tres formas de espada abierta: luna creciente, mar roto y cielo partido; hay seis formas de transformación de espada: halcón, halcón negro, vencejo, gorrión de ratán, águila nube y garza lunar; y seis formas de espada protectora: El sauce llorón, la orquídea y el bambú fuerte, el crisantemo negro, el loto puro, el pino verde y las espadas abiertas tienen seis estilos: rompimiento de rocas, trueno aleatorio, rayo, deslizamiento de tierra, polvo instantáneo y viento impactante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los agregados de forma de los cinco agregados de Taixu tienen cuatro elementos de protección, transformación, iluminación y apertura, con un total de veintiuna formas. Hay tres formas de espada abierta: luna creciente, mar roto y cielo partido; hay seis formas de transformación de espada: halcón, halcón negro, vencejo, gorrión de ratán, águila nube y garza lunar; y seis formas de espada protectora: El sauce llorón, la orquídea y el bambú fuerte, el crisantemo negro, el loto puro, el pino verde y las espadas abiertas tienen seis estilos: rompimiento de rocas, trueno aleatorio, rayo, deslizamiento de tierra, polvo instantáneo y viento impactante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los agregados de forma de los cinco agregados de Taixu tienen cuatro elementos de protección, transformación, iluminación y apertura, con un total de veintiuna formas. Hay tres formas de espada abierta: luna creciente, mar roto y cielo partido; hay seis formas de transformación de espada: halcón, halcón negro, vencejo, gorrión de ratán, águila nube y garza lunar; y seis formas de espada protectora: El sauce llorón, la orquídea y el bambú fuerte, el crisantemo negro, el loto puro, el pino verde y las espadas abiertas tienen seis estilos: rompimiento de rocas, trueno aleatorio, rayo, deslizamiento de tierra, polvo instantáneo y viento impactante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La implicación de los cinco agregados de Taixu requiere que se practique la Espada Xuanyuan, pero la mente y el corazón de la Espada Xuanyuan están interrelacionados, y el significado de la espada es autónomo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La implicación de los cinco agregados de Taixu requiere que se practique la Espada Xuanyuan, pero la mente y el corazón de la Espada Xuanyuan están interrelacionados, y el significado de la espada es autónomo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La implicación de los cinco agregados de Taixu requiere que se practique la Espada Xuanyuan, pero la mente y el corazón de la Espada Xuanyuan están interrelacionados, y el significado de la espada es autónomo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La implicación de los cinco agregados de Taixu requiere que se practique la Espada Xuanyuan, pero la mente y el corazón de la Espada Xuanyuan están interrelacionados, y el significado de la espada es autónomo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La implicación de los cinco agregados de Taixu requiere que se practique la Espada Xuanyuan, pero la mente y el corazón de la Espada Xuanyuan están interrelacionados, y el significado de la espada es autónomo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La implicación de los cinco agregados de Taixu requiere que se practique la Espada Xuanyuan, pero la mente y el corazón de la Espada Xuanyuan están interrelacionados, y el significado de la espada es autónomo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La implicación de los cinco agregados de Taixu requiere que se practique la Espada Xuanyuan, pero la mente y el corazón de la Espada Xuanyuan están interrelacionados, y el significado de la espada es autónomo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La implicación de los cinco agregados de Taixu requiere que se practique la Espada Xuanyuan, pero la mente y el corazón de la Espada Xuanyuan están interrelacionados, y el significado de la espada es autónomo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El alma de los cinco agregados de Taixu es la esencia del manejo de la espada. El camino de la espada cambia constantemente, y la espada en sí misma no es más que un apoyo. Después de comprender el alma, todo tipo de armas en el mundo son como espadas, y no tienes que apegarte a la forma de la espada. Solo cuando alcanzas este nivel puedes llamarlo un maestro de la espada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El alma de los cinco agregados de Taixu es la esencia del manejo de la espada. El camino de la espada cambia constantemente, y la espada en sí misma no es más que un apoyo. Después de comprender el alma, todo tipo de armas en el mundo son como espadas, y no tienes que apegarte a la forma de la espada. Solo cuando alcanzas este nivel puedes llamarlo un maestro de la espada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El alma de los cinco agregados de Taixu es la esencia del manejo de la espada. El camino de la espada cambia constantemente, y la espada en sí misma no es más que un apoyo. Después de comprender el alma, todo tipo de armas en el mundo son como espadas, y no tienes que apegarte a la forma de la espada. Solo cuando alcanzas este nivel puedes llamarlo un maestro de la espada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El alma de los cinco agregados de Taixu es la esencia del manejo de la espada. El camino de la espada cambia constantemente, y la espada en sí misma no es más que un apoyo. Después de comprender el alma, todo tipo de armas en el mundo son como espadas, y no tienes que apegarte a la forma de la espada. Solo cuando alcanzas este nivel puedes llamarlo un maestro de la espada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El alma de los cinco agregados de Taixu es la esencia del manejo de la espada. El camino de la espada cambia constantemente, y la espada en sí misma no es más que un apoyo. Después de comprender el alma, todo tipo de armas en el mundo son como espadas, y no tienes que apegarte a la forma de la espada. Solo cuando alcanzas este nivel puedes llamarlo un maestro de la espada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El alma de los cinco agregados de Taixu es la esencia del manejo de la espada. El camino de la espada cambia constantemente, y la espada en sí misma no es más que un apoyo. Después de comprender el alma, todo tipo de armas en el mundo son como espadas, y no tienes que apegarte a la forma de la espada. Solo cuando alcanzas este nivel puedes llamarlo un maestro de la espada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El alma de los cinco agregados de Taixu es la esencia del manejo de la espada. El camino de la espada cambia constantemente, y la espada en sí misma no es más que un apoyo. Después de comprender el alma, todo tipo de armas en el mundo son como espadas, y no tienes que apegarte a la forma de la espada. Solo cuando alcanzas este nivel puedes llamarlo un maestro de la espada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El alma de los cinco agregados de Taixu es la esencia del manejo de la espada. El camino de la espada cambia constantemente, y la espada en sí misma no es más que un apoyo. Después de comprender el alma, todo tipo de armas en el mundo son como espadas, y no tienes que apegarte a la forma de la espada. Solo cuando alcanzas este nivel puedes llamarlo un maestro de la espada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los dioses son extremadamente cambiantes. También hay una espada sin espada, y con una espada deificada, la energía de la espada es autónoma, que es el poder de los dioses. El dios es extremadamente cambiante, y todo es maravilloso en términos de palabras, y no se le puede cuestionar en la forma. No se necesita forma ni forma, la espada llena el espacio, la espada es el espacio. Así que en todas partes, en todas partes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los dioses son extremadamente cambiantes. También hay una espada sin espada, y con una espada deificada, la energía de la espada es autónoma, que es el poder de los dioses. El dios es extremadamente cambiante, y todo es maravilloso en términos de palabras, y no se le puede cuestionar en la forma. No se necesita forma ni forma, la espada llena el espacio, la espada es el espacio. Así que en todas partes, en todas partes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los dioses son extremadamente cambiantes. También hay una espada sin espada, y con una espada deificada, la energía de la espada es autónoma, que es el poder de los dioses. El dios es extremadamente cambiante, y todo es maravilloso en términos de palabras, y no se le puede cuestionar en la forma. No se necesita forma ni forma, la espada llena el espacio, la espada es el espacio. Así que en todas partes, en todas partes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El contenido de las artes marciales desarrolladas conjuntamente por Ma Feima y Sumei no tiene nada que ver con Taixu Sword Qi. En las Nueve Transformaciones de Wushuang, el dantian se usa como una guía de medicina, y los meridianos se usan como un trípode de medicina, que atrae la verdadera energía para viajar por todo el cuerpo, fortaleciendo el cuerpo y los órganos. Hay nueve niveles de energía interna, llamados &quot;Nueve Giros&quot;. Cada vez que uno atraviesa un nivel, uno renace y sus habilidades mejoran enormemente. Sin embargo, ninguno de los discípulos de la secta puede practicarlo hasta el nivel seis, y todos perdieron la cabeza y murieron.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El contenido de las artes marciales desarrolladas conjuntamente por Ma Feima y Sumei no tiene nada que ver con Taixu Sword Qi. En las Nueve Transformaciones de Wushuang, el dantian se usa como una guía de medicina, y los meridianos se usan como un trípode de medicina, que atrae la verdadera energía para viajar por todo el cuerpo, fortaleciendo el cuerpo y los órganos. Hay nueve niveles de energía interna, llamados &quot;Nueve Giros&quot;. Cada vez que uno atraviesa un nivel, uno renace y sus habilidades mejoran enormemente. Sin embargo, ninguno de los discípulos de la secta puede practicarlo hasta el nivel seis, y todos perdieron la cabeza y murieron.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El noveno turno de Wushuang, el sexto turno, es casi una locura. El contenido de las artes marciales desarrolladas conjuntamente por Ma Feima y Su Mei no tiene nada que ver con Taixu Sword Qi. En las Nueve Transformaciones de Wushuang, el dantian se usa como una guía de medicina, y los meridianos se usan como un trípode de medicina, que atrae la verdadera energía para viajar por todo el cuerpo, fortaleciendo el cuerpo y los órganos. Hay nueve capas de energía interna, llamadas &quot;Nueve vueltas&quot;, cada vez que atraviesas una capa, renacerás y tus habilidades mejorarán considerablemente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El séptimo camino de la esgrima de Yixin, el límite que los discípulos de Yijian Villa pueden aprender</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_MENPAI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>En los ríos y lagos reales, las personas practican artes marciales, practican el verdadero qi, luchan por la rectitud, matan demonios y eliminan demonios. Las seis principales sectas de artes marciales son aún más famosas. Los siete discípulos de Xu bajaron de la montaña para vagar por los ríos. y lagos, que trajeron muchas anécdotas a este mundo, y la secta fundada por ellos, que tiene las habilidades mágicas supremas heredadas de la Escuela de Espada Taixu, puede llamarse la Tierra Santa de las Artes Marciales.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
