<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 16:55:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>„Du bist genau so ein Mensch: Du wirst zuerst angezogen, aber je länger du auskommst, desto mehr willst du wegbleiben.“ [NEWLINE] „Thirteen Heroes Chasing Fire“ von der Anti-Honkai-Organisation der ersteren Zivilisation, hat eine fast unendliche Lebensdauer und unbegrenzte Selbstheilungsfähigkeit, die sich über unzählige Jahre erstrecken, stillschweigend ihre Pflichten im Namen von Chiyuan erfüllen, China bewachen und der Zivilisation Feuer geben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Schwebendes Leben ist nichts als Erfolg nach Misserfolg.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Keine Angst, ich bin bei dir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Gegründet von Qin Suyi, der siebten Schülerin von Taixus sieben Lehrlingen, und ihrem Ehemann „Mr. Chuan“, gilt sie nicht als Spitzensekte, wohl aber die Zwölf Wege der Erinnerung an die Schwertkunst des Herzens, die von Taixus Schwert-Qi geerbt wurde Die Identität von Qin Suyis Sieben Jüngern von Taixu wurde veröffentlicht, und es gab einen endlosen Strom von Menschen, die kamen und gingen, aber niemand sah, dass Qin Suyi sich wieder bewegte. Es wird gesagt, dass seine Kampfkunstfähigkeiten den Höhepunkt erreicht haben .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Geschaffen von Su Mei, dem zweiten Schüler von Taixu Seven Disciples, ist es unter der Führung dieser „Wushuang-Fee“ zu einem Giganten in der Welt geworden. Es gibt ein Sprichwort: Es ist besser, den lebenden König zu beleidigen, als Wushuang Lang zu provozieren /Mutter. Die wirkliche Gefahr ist natürlich die Frau, die hinter den Kulissen von Wushuangmen lebt: Sumei, die extrem schön und voller Weisheit ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Lin Chaoyu ist der Anführer der Taixu-Sieben-Schwerter, hält das Xuanyuan-Schwert-Qingchenliu und kann den zweitplatzierten der Welt, Yan Shiluo, leicht besiegen, als er jung war. Zhao Yu, der 1446 von Chi Yuan nach Taixu zurückgebracht wurde, begann als Dienstmädchen „Taixu Zhenjue“ zu praktizieren. 1458 gründete er zusammen mit Chi Yuan und seiner zweitjüngeren Schwester Su Mei die Taixu-Schwertschule. 1476 gelang es den Sieben Schwertern von Taixu, seinen Meister zu töten, und Lin Chaoyu baute seine Sekte im Taixu-Berg nach dem Brand wieder auf und wurde schnell zu einer der sechs Kampfkunstschulen. Lin Zhaoyu ist sanftmütig und verliert selten die Fassung und scheint sich nur über seinen zweiten Lehrling, Su Mei, zu beschweren. Da Chiyuan 1496 nach Zhaoyu zurückkehrte, traf er sich erneut mit Sumei.
(Fortsetzung folgt, der Taubenrekord wurde schon lange nicht mehr aktualisiert).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Su Mei ist die zweite der sieben Taixu-Schwerter und hält das Xuanyuan-Schwert - Wushuang. Es gibt Gerüchte in der Welt: &quot;Es ist besser, den lebenden Hades zu beleidigen, als Wushuang Niang/Lang zu provozieren.&quot; Sumei ist berühmt für ihre Schönheit und Weisheit. Sie ist gut im Intrigieren. Sie plante und leitete persönlich die Taixu-Transformation im Jahr 1476 und tötete erfolgreich den Chiyuan-Unsterblichen. Nachdem Su Mei den Lehrer getötet hatte, bemerkte sie, dass sich der Sarg des Unsterblichen verändert hatte, und wurde alarmiert, dass der Unsterbliche nicht tot war, also ging sie nach Süd-Xinjiang, um alleine Wushuangmen zu gründen. Obwohl die Wushuangmen unter Sumeis Herrschaft nicht so angesehen sind wie die Taixu-Schwertsekte, ist sie immer noch ein wichtiger Gigant. Für Chiyuans Rückkehr in die Welt der Sterblichen besuchte sie 1496 allein den Taixu-Berg und bat ihre ältere Schwester Lin Chaoyu um die Taixu-Schwertschule. (Fortsetzung folgt, Erinnerung zur Aktualisierung des Taubenregisters).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Jiang Wanxi ist das dritte der sieben Taixu-Schwerter, hält das Xuanyuan-Schwert - Feng Qingyang und ist die Schwester des vierten Schwertes Jiang Wanru. 1461 wurden die Jiang-Schwestern, die von Yan Shiluo, dem Anführer des Dämonenkults, als Heiliginnen vorbereitet worden waren, gerettet, nachdem Lin Chaoyu Yan Shiluo besiegt und sich der Taixu-Schwertsekte angeschlossen hatte. 1476 beschloss er, sich an der Ermordung von Lehrern zu beteiligen, um seine Schwester zu retten, die möglicherweise verrückt geworden war. (Dies ist auch eine Sammlung von Tragödien, wer hätte gedacht, dass die Sieben Schwerter von Taixu sich in einen Toten verwandeln würden).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Jiang Wanru ist das vierte der sieben Taixu-Schwerter, hält das Xuanyuan-Schwert - Luo Wuzhuo und ist die jüngere Schwester des dritten Schwertes Jiang Wanxi. 1461 wurden die Jiang-Schwestern, die von Yan Shiluo, dem Anführer des Dämonenkults, als Heiliginnen vorbereitet worden waren, gerettet, nachdem Lin Chaoyu Yan Shiluo besiegt und sich der Taixu-Schwertsekte angeschlossen hatte. Im Jahr 1476 war Jiang Wanru aufgrund des Gebots, dass Chi Yuan getötet werden muss, wenn sie in den Teufel eintritt, nicht bereit, ihr Schicksal zu akzeptieren und beteiligte sich an der Ermordung eines Lehrers unter der Führung von Su Mei. (Apropos, warum die beiden Schwestern so gut sind, sie sind offensichtlich die Sicherung, aber sie spielen keine große Rolle in der Show)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Cheng Lingshuang ist das fünfte der sieben Taixu-Schwerter. Das Xuanyuan-Schwert, das er hielt, ging verloren, nachdem er seinen Meister getötet hatte, und er ist als „Zizai-Schwert“ bekannt. Cheng Lingshuang schloss sich im Alter von zwei Jahren der Taixu-Schwertsekte an, verstand die vierte Ebene von Jianxin im Alter von 13 Jahren und verwirklichte Shen Yun nach sechzehn Monaten, aber Ling Shuang versäumte es, die dritte Ebene von Taixu zu verstehen – Schwertabsicht. Cheng Lingshuang ist äußerst talentiert. Seit fünftausend Jahren beherrscht nur Chiyuan, der eine Fee ist, den Taixu-Gott. Jetzt hat Cheng Lingshuang den höchsten und freien Schwertgott mit einem sterblichen Körper kultiviert. Jianghu sagte: „Er ist ein natürlicher Mensch , ein Schwert, das in der Welt seinesgleichen sucht.“ 1476 war Cheng Lingshuang, der Schwertgott, das einzige erfolgreiche Schwert in den Händen der sieben Schüler, und der Kampf der Tötungsmeister endete auch, nachdem Cheng Lingshuangs Schwertgott die Gehirne der Unsterblichen zerstört hatte. Nachdem er seinen Meister getötet hatte, trennten sich die sieben Schüler: Cheng Lingshuang wurde mit einem Schwert geboren, ging durch die Welt, durchlief 17 Wettbewerbe und gewann jedes Mal mit einem Schwert. Danach betrat Ling Shuang den Bambuswald im Süden von Hunan und praktiziert seitdem in Abgeschiedenheit. 1486 nahm Ling Shuang unter der Leitung von Qin Suyi, der siebten jüngeren Schwester, seine Tochter Li Sushang als seine Lehrling an und gründete ihre kleine Sekte – Supreme Zizaimen. Denn Cheng Lingshuang hat sich zu einer Schwertgöttin kultiviert, und ihre Natur ist rein, ihre Persönlichkeit ist gleichgültig, ihre Gefühle sind zurückhaltend, und ihr weltlicher Ruf, ihr gesunder Menschenverstand, ihre menschlichen Gefühle ... Ihrer Meinung nach ist es ihr egal Es.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Ma Feima ist das sechste der sieben Taixu-Schwerter und hält das Xuanyuan-Schwert-Chi Jueying. Sein richtiger Name ist Ma Yanqing und er ist als „Zhuju-Schwert“ bekannt. Ma Feima trat im Alter von sechs Jahren der Taixu-Schwertsekte bei und wurde in jungen Jahren von Lin Chaoyu und Su Mei betreut, sodass Ma Feima eine sehr gute Beziehung zu ihnen hat. Nachdem Ma Feima 1476 seinen Lehrer getötet hatte, ging er mit Su Mei nach Süden und kehrte dann allein zu Lin Chaoyus wiederaufgebauter Taixu-Schwertsekte zurück und half ihm beim Wiederaufbau. 1478 heiratete Ma Yanqing Lin Chaoyu, aber am Hochzeitstag gab sie ihren richtigen Namen auf und änderte ihren Namen in &quot;Ma Feima&quot;, wobei sie behauptete, sich für ihren alten Namen zu schämen. Seitdem ist Ma Feima immer verrückter und hemmungsloser geworden, er ging einst alleine tief in die nördliche Wildnis, galoppierte mit einer Gruppe von Pferden mit den Füßen und verbreitete den Ruf, &quot;ein Pferd aus hundert Meilen zu jagen&quot;. Jeder auf der Welt weiß, dass der stellvertretende Leiter von Ma auf dem Berg Taixu höflich und sanft ist. Aber wenn er den Berg hinabstieg, konnte er rücksichtslos und leichtsinnig tun, was er wollte, und er war in der gesamten Zentralebene unbesiegbar. Ma Feima selbst schuf auch Taixu Zhenjue und Wushuang Nine Revolutions, beides erstklassige Kampfkünste der Welt.Taixu Zhenjue gilt auch als die wahre Schwertkunst der Unsterblichen. Für Ma Feima spricht er nicht darüber, wie man sich benimmt, sondern nur über die Errungenschaften der Kampfkünste.Er ist wirklich ein Meister einer Generation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Qin Suyi ist das letzte von Taixus sieben Schwertern und hält das Xuanyuan-Schwert - Mo Ranxiang, auch bekannt als &quot;Ranxiang-Schwert&quot;. Qin Suyi wurde in Donghai geboren, ursprünglich ein Waisenmädchen, wurde aber 1467 von Chi Yuan als letzte Schülerin aufgenommen. Aufgrund des Verlusts vergangener Erinnerungen ist Qin Suyi äußerst unsicher und untrennbar mit ihren Vorgesetzten verbunden. 1476 beteiligte er sich aus unbekannten Gründen an der Ermordung eines Lehrers. Nach 1476 lebte Qin Suyi zurückgezogen. Drei Jahre später wurde Qin Suyi, der in die Arena zurückkehrte, von „Herr Sichuan“ Li Shen gerettet, als er belagert wurde. Nachdem Li Shen erfahren hatte, dass Qin Suyi eines der sieben Schwerter von Taixu war, benutzte er Liebe als Schwert, heiratete erfolgreich Qin Suyi und kultivierte den Schwertgeist von Taixu. Leider war sein Talent begrenzt und er konnte das Schwert nicht kultivieren Herz. 1481 bekamen die beiden eine Tochter, die bei der Geburt nur zwei Katzen groß war und unter der sorgfältigen Fürsorge von Qin Suyi und seiner Magd gesund aufwuchs. Qin Suyi kombinierte Taixu Sword Qi mit Li Shens Chuiyan Thirteen Swords, um „Recalling the Heart Sword Art“ zu erschaffen. Aber als die Tochter, die ihre Erwartungen festhielt, ihre eigenen Anforderungen sowieso nicht erfüllen konnte, gingen Qin Suyi und ihre Tochter in die Wüste, um Cheng Lingshuang zu bitten, Li Sushang zu unterrichten, und gaben ihr gleichzeitig sein Xuanyuan-Schwert, um seine Erwartungen auszudrücken. 1496 kam Chiyuan auf die Welt zurück, die Yijian Villa wurde durch einen Brand zerstört und Qin Suyi verschwand.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Chiyuan ist nicht nur ein Synonym für Unsterbliche auf dem Land China, sondern auch unsterblich und schön. Das einfache Volk betrachtet sie als Wächterin Chinas, und unter den Flüssen und Seen gilt sie seit Tausenden von Jahren als Kampfkünstlerin Nummer eins. Das Alter des Unsterblichen kann nicht mehr überprüft werden, es ist nur aus einigen verlorenen alten Büchern und einigen Volksmythen bekannt, dass der Unsterbliche bereits im Xuanyuan-Jahr das Land Shenzhou betreten zu haben scheint. Die unsterbliche Chiyuan tut, was sie will, und folgt nicht dem gesunden Menschenverstand. Sie reist oft um die Welt, tötet Dämonen und Dämonen, manchmal verschließt sie die Augen vor den Wirren in China, manchmal nimmt sie aber auch aktiv daran teil. Außer den sieben nahen Verwandten der Schüler versteht niemand die Regeln und Grenzen, wie Chiyuan die Dinge sieht. Unsterbliche haben ein träges Temperament, werden gelegentlich von Menschen begleitet, verbringen aber mehr Zeit allein. Im Jahr 1458 n. Chr. gründete Chi Yuan plötzlich eine Sekte im Berg Taixu und rekrutierte Lin Chaoyu, ein Waisenmädchen, das viele Jahre bei ihr war, als ihre erste Schülerin und Su Mei als ihre zweite Schülerin. Bis 1467 gab es sieben Lehrlinge unter Xianrenzuo und Menschen auf der Welt, die &quot;Sieben Schwerter von Taixu&quot; genannt wurden. Im Jahr 1475 schlug allein der Unsterbliche die Armee des himmlischen Mandats zurück, die den Schlüssel der Offenbarung und den Schlüssel der Zurückhaltung trug, und blockierte die Walkürentruppen, die vom Ming-Reich über Europa und Asien fegten. Im nächsten Jahr, nach dem Taixu-Vorfall, wurde der Berg Taixu in verbrannte Erde verwandelt, und Seven Swords schwieg über den Verbleib des Unsterblichen.Jeder auf der Welt sagte, dass der Unsterbliche seine Verdienste und Tugenden vollendet und in die Klasse der Unsterblichen zurückgekehrt sei. Tatsächlich haben sich die sieben Jünger zusammengetan, um einen Schleichangriff auf den Unsterblichen zu planen und den Körper des Unsterblichen zu zerstören. Aber Unsterbliche sind unsterblich, während dieser zwanzig Jahre des Todes reparierte sich dieser unsterbliche Körper die ganze Zeit selbst. 1496 erwachte die Fee, die zwanzig Jahre von der Welt entfernt war, in dem Körper, der aus dem Kokon ausgebrochen war und sich in einen Schmetterling verwandelt hatte. (Es ist vollständig die Beschreibung der Unsterblichen in China, von denen einige von der Geschichte verdeckt wurden, also schreiben Sie einfach die historischen Aufzeichnungen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Li Sushang ist die junge Besitzerin der „Yijian Villa“ im Zentrum von Sichuan und die einzige Tochter von Qin Suyi, der siebten Schülerin von „Ranxiangjian“ unter der realen Person Chiyuan. Sushang war bei seiner Geburt nur zwei Katzen und drei Unzen groß, und das Gewicht desselben Schwertes war fast dasselbe.Unter der sorgfältigen Pflege von Qin Suyi und seiner Magd wurde er das Risiko eines frühen Todes beseitigt. Der „kleine Banxian“ in den Flüssen und Seen sagte bei Sushangs 100-tägigem Bankett, dass er „mit einem Schwert geboren wurde und in Zukunft an die Spitze der Kampfkünste klettern wird.“ Seitdem hat Qin Suyi hohe Erwartungen für seine Tochter. Im Alter von fünf Jahren begleitete Sushang ihre Mutter, um das pensionierte &quot;Freiheitsschwert&quot; Cheng Lingshuang zu besuchen, und verehrte ihn auf Wunsch ihrer Mutter als Lehrer und erhielt gleichzeitig die Erwartungen ihrer Mutter und das alte Schwert Xuanyuan. Su Shang ist eine Idiotin geworden, nachdem sie Kampfkünste praktiziert hat, und sie hat eine geradlinige, freie und lockere Persönlichkeit.An Wochentagen ist sie ein unschuldiges Mädchen. Da ich in der Wüste aufgewachsen bin, ist mein Meister auch von Natur aus ein reiner Mensch.Bis ich mit fünfzehn das erste Mal das Schwert probierte, wusste das Mädchen noch nicht, was eine Lüge ist, aber deswegen die Mädchen hielt sich immer an die Gebote der Gerechtigkeit in ihrem Herzen. Als sie das Schwert zum ersten Mal versuchte, hatte das unreife Mädchen nicht das Bewusstsein zu kämpfen, hatte nicht das Bewusstsein, das Schwert zu testen, und hatte nicht das Bewusstsein, um zu töten. Obwohl ein solches Mädchen Eagle, den Anführer der Wüstenbanditen, in den Kampfkünsten leicht besiegte, wurde sie auch mit allen Mitteln besiegt.Glücklicherweise half ihr Otto, ein Rakshasa, der zufällig hierher kam, bei der Absolvierung der Schwertprüfung. Später treffen sie zusammen mit Otto auf &quot;Hundred Miles Chasing Horses&quot; Ma Feima, der auch Sushangs sechster Meisteronkel ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Cangxuan, Danzhu und Chiyuan sind enge Freunde. In der Volksmythologie liebt Cangxuan Dinge aus Gold und Eisen und hat damit viele wunderbare Ideen geschaffen. Es wird gesagt, dass Cangxuan und Danzhu speziell für den Unsterblichen eine Puppe hergestellt haben, die wie ein Mädchen geformt ist und keine Gefahr für die reale Person darstellt. Sie hoffen, mit dieser Puppe den Unsterblichen ersetzen zu können, der sie und Danzhu begleitete. Ist die Unsterbliche, wenn sie sich von Leben und Tod trennt, traurig über die Welt, in der alles wie schwebend ist? Seit der Legende der Tang-Dynastie scheint diese Puppe nicht mehr bei den Unsterblichen zu erscheinen, und auch die Kameradschaft von dreitausend Jahren ist erschöpft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>&quot;Tut mir leid, ich habe so etwas allein dir überlassen.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Cangxuans Buch ist Cangxuan's Schöpfung, und seine Essenz ist eine Art unsterbliches Wunder, das jenseits des gesunden Menschenverstandes liegt, wie das Xuanyuan-Schwert, das sich nach dem Willen des Benutzers ändert. Laut Aufzeichnungen nennen es Unsterbliche Xiaoxuan, die mit Menschen gesprochen werden kann, wie ein naives Mädchen aussieht, normalerweise auf der Sphäre von Yin und Yang sitzt, wobei acht Trigramme um ihren Körper erscheinen, und untrennbar mit den Unsterblichen verbunden ist, aber es gibt sie keine Aufzeichnungen seit der Tang-Dynastie Schade, dass der Feenzauber nicht ewig anhalten kann. [NEWLINE]&quot;Nein Chito ... du lässt die Leute nie im Stich. Du tust viel für andere und jeder sieht es.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>„Nein, Chiyuan … du wirst die Menschen niemals im Stich lassen. Du hast viel für andere getan, jeder kann es sehen, ich bin von mir selbst enttäuscht … will unsere Erwartungen nutzen, um deine Mission außer Kraft zu setzen, den Plan des Arztes zu zerstören, Ich versuche, die unwichtigen Dinge in deinem Herzen zu behalten ... Ich bin sehr glücklich, mit dir zu leben, aber ich bedauere, dass ich nicht für immer bei dir sein kann ... Tausend Jahre sind eine lange Zeit, aber für mich kann ich' Ich kann nicht genug sagen ... Meine Batterie wird eines Tages versagen und die Erinnerung wird abkühlen. Ich werde in einen tiefen Schlaf fallen ... Aber ich werde dich nicht verlassen, Akite. Ich werde ewig warten und auf die Menschen warten, die es können save you Erscheinen ... Selbst wenn Sie bereit sind, sich für die Welt zu opfern, muss es jemanden geben, der Sie mehr schätzt als diese Welt, solche Menschen werden definitiv erscheinen. Chiyuan, Sie werden nicht allein sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Danzhu, Cangxuan und Chiyuan sind enge Freunde. Während der Regierungszeit von Xuanyuan wurde berichtet, dass es in Danzhus Haus viele Tonpuppen gab, von denen gesagt wurde, dass sie alle auf dem Chiyuan Unsterblichen basieren. Als der Unsterbliche danach fragte, sagte Danzhu nur: „Schau nicht auf Kunsthandwerk herab!“ Danzhu hatte das Gefühl, dass das Leben kurz ist, und arbeitete mit Cangxuan zusammen, um so etwas Magisches wie das Cangxuan-Buch zu schaffen, in der Hoffnung, dass dies nach hundert Jahren des Lebens geschehen würde , Diese Marionette kann sich selbst und Cangxuan ersetzen, um den Unsterblichen zu begleiten.Wenn er weiß, dass diese Marionette den Unsterblichen seit Tausenden von Jahren begleitet, weiß er nicht, was seine Gedanken sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>&quot;Ich möchte deine Geschichte weitergeben und hoffe, dass jeder dich mögen kann.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Schüler der Wushuang-Sekte, der heimlich handelt und gut in Schleichangriffen ist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Als Schüler von Yijian Villa ist er rechtschaffen und hat einen großen Ruf</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwertschule</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwertschule</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Schwebendes Leben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TAIXU" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Berg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwertschule</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Macht der Taixu-Schwertsekte ist faszinierend[NEWLINE]Heilige Länder und Kasernen erhalten +100 %[ICON_Production]Produktivitätsbonus[NEWLINE]Die Produktion von Schwertkämpfern erhält +100 %[ICON_Production]Produktivitätsbonus[NEWLINE]Rekrutierungskosten von der Stadt- Zustand[ ICON_Gold] Gold - 50 %</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Heiliges Land der Kampfkünste</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Unter den Umständen, dass die Taixu-Schwert-Sekte sich nicht vor der Welt verstecken kann, können ihre verstreuten Schüler, sogar Einzelpersonen, unabhängig sein. Die von ihr gegründete Sekte kann als das Heilige Land der Kampfkünste bezeichnet werden.[NEWLINE]Hat einen relativ ausgewogenen Glaubenswert und Geldausgabe[NEWLINE] Nach der Gründung der entsprechenden Sekte können einzigartige Schüler produziert werden, und die Sekten schließen sich gegenseitig aus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schüler von Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hat niedrigere Kulturkosten und vielfältigere Funktionen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Beispielloser Schüler</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Besitzen eine stärkere Kampfeffektivität, aber es besteht die Gefahr, besessen zu werden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_1" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Front</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_2" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Front U4396</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_3" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Front I810975</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_4" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Vorderseite D114514</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_5" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Vorderseite Y100037797</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_6" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Vorderseite B10914062</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_7" Language="de_DE">
			<Text>Taixu vorne W10031035</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_8" Language="de_DE">
			<Text>Taixu vorne K423</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_9" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Frontlinie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_10" Language="de_DE">
			<Text>Taixu vorne M20161014</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_11" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Front I1207</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_12" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Front H0818</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_13" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Front O0413</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_14" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Front Y1018</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_15" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Front O0209</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_1" Language="de_DE">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_2" Language="de_DE">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_3" Language="de_DE">
			<Text>Cangxuan-Buch</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_4" Language="de_DE">
			<Text>Ji Xuanyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Fechten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Beeinflusst von der Taixu-Schwertsekte üben alle Menschen unter ihrem Schutz Schwerter, respektieren das Schwert und erlangen im Laufe der Jahre etwas dazu.[NEWLINE]Schwertkämpfer erhalten eine zusätzliche Kampfkraft von +5 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>roter Drachen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der unsterbliche Chiyuan beschützt die Menschen und die Chinesen sind dankbar[NEWLINE]Jeder drei Gläubige bietet +1[ICON_Faith]Glaubenswert</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ritterlichkeit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Inspiriert vom unsterblichen Chiyuan und den sieben Jüngern von Taixu, um Dämonen zu töten und Dämonen zu eliminieren, widmeten sich die Menschen in Shenzhou entschlossen dieser großen Sache.Das Freischalten der Jünger von Yijian Villa[NEWLINE]Nahkampf-Beförderungseinheiten erhalten zusätzliche +5[ICON_Strength] Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Bewegungskraft und erhalte 50 % der Kampfkraft der Einheit nach dem Glaubenswert [ICON_Faith]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kampfkunst</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ritter benutzen Kampfkünste, um das Chaos zu kontrollieren, und nur militärische Macht ist von größter Bedeutung. Jetzt, wo die Welt im Chaos ist, habe ich zwar nicht den Mut, die Kaiserstadt direkt anzugreifen, aber ich habe die Fähigkeit, zwei korrupte Beamte zu töten, die sind Fisch und Fleisch. Schalte Wushuangmen-Jünger frei [NEWLINE] Nahkampf Die beförderte Einheit erhält zusätzlich +5 [ICON_Strength] Kampfkraft und die Mauer des Angriffsbereichs verursacht vollen Schaden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Prestige</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die höchste Freiheitstür ist berühmt, der Angriff wird den Feind abwehren, +5 zusätzliche [ICON_Strength] Kampfkraft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Yijian-Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gegründet von Qin Suyi, der siebten Schülerin von Taixus sieben Lehrlingen, und ihrem Ehemann „Mr. Chuan“, gilt sie nicht als Spitzensekte, wohl aber die Zwölf Wege der Erinnerung an die Schwertkunst des Herzens, die von Taixus Schwertenergie geerbt wurde einzigartig.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>keine Doppeltür</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Geschaffen von Su Mei, dem zweiten Schüler von Taixu Seven Disciples, ist es unter der Führung dieser „Wushuang-Fee“ zu einem Giganten in der Welt geworden. Es gibt ein Sprichwort: Es ist besser, den lebenden König zu beleidigen, als Wushuang Lang zu provozieren /Mutter. Seine überlegenen Kampfkünste, die beispiellosen Neun-Drehungen, sind erstaunlich mächtig, aber ich weiß nicht, welcher Preis hinter dieser mächtigen Kraft zu zahlen ist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Höchste Freiheitstür</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Geschaffen von Cheng Lingshuang, dem fünften der sieben Lehrlinge von Taixu, lebt es seit dem unsterblichen „Aufstieg“ von Chiyuan in Abgeschiedenheit mit dem mächtigsten „Zizai-Schwert“ der Welt. [ICON_Strength] Kampfstärke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CHIYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rotmilan unsterblich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Verdammt sein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die rote Linie, die von Immortal Red Kite gezogen wird——Ein Dämon zu sein muss bestraft werden[NEWLINE]Sogar ihre direkten Schüler sind keine Ausnahme[NEWLINE]Wenn die Kampfeinheit Barbaren und Ketzern gegenübersteht, hat sie eine zusätzliche [ICON_Strength] Kampfkraft von +7 und die Einheit wird nicht Reduzierte Kampfstärke aufgrund von Verletzungen[NEWLINE]Als in der Antike ein Krieg erklärt wurde, hat die gesamte Einheit +5[ICON_Strength]Kampfstärke+1[ICON_MOVEMENT]Bewegung für zehn Runden[NEWLINE]Unter dem Einfluss von Shenyin, Die vom Taixu-Berg eroberten Städte werden direkt dem Erdboden gleichgemacht, die gefangene Einheit wird direkt getötet und der Gottesklang wird nach der Aufzeichnung der Geschichte eliminiert</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Sieben Schwerter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Sieben erstaunliche Talente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING" Language="de_DE">
			<Text>Wenn der Berg nicht hoch ist, gibt es Unsterbliche, wenn das Wasser nicht tief ist, gibt es Drachen. [NEWLINE]Bauen Sie ein heiliges Land der Kampfkünste auf einem Land mit mindestens 4 Charmepunkten, und Sie erhalten 4 Punkte von [ICON_Housing] Gehäuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_1" Language="de_DE">
			<Text>Wenn der Berg nicht hoch ist, gibt es Unsterbliche, wenn das Wasser nicht tief ist, gibt es Drachen. [NEWLINE]Bauen Sie ein heiliges Land der Kampfkünste auf einem Land mit mindestens 2 Charmepunkten, und Sie erhalten 2 Punkte von [ICON_Housing] Gehäuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_2" Language="de_DE">
			<Text>Die Brise weht die Hügel ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_3" Language="de_DE">
			<Text>Aus armen Bergen und schlechten Gewässern kommen lästige Menschen.[NEWLINE]Wenn Sie ein heiliges Land der Kampfkünste auf einem Land mit mindestens -2 Charmepunkten errichten, erhalten Sie 1 Punkt [ICON_Housing] Wohnraum</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_4" Language="de_DE">
			<Text>Aus armen Bergen und schlechten Gewässern kommen lästige Menschen.[NEWLINE]Wenn Sie ein heiliges Land der Kampfkünste auf einem Land mit mindestens -6 Charmepunkten errichten, erhalten Sie 2 Punkte für [ICON_Housing] Wohnraum</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD1" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +1 für zusätzliche Lebensmittel aus benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD2" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +1 für zusätzliche Lebensmittel aus benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD3" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +1 für zusätzliche Lebensmittel aus benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD4" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +1 für zusätzliche Lebensmittel aus benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD5" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +1 für zusätzliche Lebensmittel aus benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD1" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +2 Bonusgeld von benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD2" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +2 Bonusgeld von benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD3" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +2 Bonusgeld von benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD4" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +2 Bonusgeld von benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD5" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +2 Bonusgeld von benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION1" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +2 zusätzliche Produktion aus benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION2" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +2 zusätzliche Produktion aus benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION3" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +2 zusätzliche Produktion aus benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION4" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +2 zusätzliche Produktion aus benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION5" Language="de_DE">
			<Text>Selbstversorger, +2 zusätzliche Produktion aus benachbarten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Schwebender Lebenskalender, nichts als Erfolg nach Misserfolg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ERA_LEADER_CHIYUAN" Language="de_DE">
			<Text>Die vom unsterblichen Chi Yuan gegründete Taixu-Schwert-Sekte, die Kampfkunst der Gemeinde, ist das weltweit führende Taixu-Schwert-Qi, das als höchste Kampfkunst anerkannt ist. Die sieben Schüler unter dem unsterblichen Sitz von Chiyuan, bekannt als die sieben Schwerter von Taixu, sechs Frauen und ein Mann, die jeweils ein Xuanyuan-Schwert führen, sind alle äußerst talentierte Menschen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_CHIYUAN" Language="de_DE">
			<Text>„Du bist genau so ein Mensch: Du wirst zuerst angezogen, aber je länger du auskommst, desto mehr willst du wegbleiben.“ [NEWLINE] „Thirteen Heroes Chasing Fire“ von der Anti-Honkai-Organisation der ersteren Zivilisation, hat eine fast unendliche Lebensdauer und unbegrenzte Selbstheilungsfähigkeit, überspannt unzählige Jahre, erfüllt lautlos seine Pflichten im Namen des roten Drachens, bewacht China und gibt der Zivilisation Feuer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Verdammt sein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn man Barbaren und Ketzern gegenübersteht, erhält man zusätzlich +7 [ICON_Strength] Kampfkraft und verringert die Kampfkraft nicht aufgrund von Verletzungen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Beispielloser Schüler</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hat eine höhere Kampfkraft und Manövrierfähigkeit und kann verdeckte Waffenangriffe mit einer Reichweite von [ICON_Range] 1 ausführen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schüler von Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hat niedrigere Kulturkosten und vielfältigere Funktionen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>keine Doppeltür</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Jünger der Wushuangmen sind sowohl gut als auch böse, erkundigen sich nach Neuigkeiten im Schatten und greifen Feinde an [NEWLINE] können nur von Einheiten in der Nähe entdeckt werden, +5 [ICON_Strength] Kampfkraft beim Angriff auf verletzte Feinde</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LINZHAOYU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu fünf Aggregate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_SUMEI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu fünf Aggregate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Unter Hinweis auf die Herzschwertkunst Nr. 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der erste Weg, Yixin die Schwertkunst beizubringen, die Schwertkunst wird immer heftiger und die Schüsse sind disziplinierter, erhalten eine zusätzliche Kampfkraft von +3 [ICON_Strength] und können sich nach dem Angriff bewegen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Der zweite Weg, sich an die Schwertkunst des Herzens zu erinnern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die zweite Art der Yixin-Schwertkunst wird verliehen, die Schwertkunst wird heftiger, die Körpermethode wird flexibler und erhält zusätzlich +3 [ICON_Strength] Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Grundbeweglichkeit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Unter Hinweis auf den dritten Weg der Schwertkunst des Herzens</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der dritte Weg der Yixin-Schwertkunst wurde verliehen, die Schwertkunst wurde heftiger und der Sinn wurde schärfer und gewann zusätzlich +3 [ICON_Strength] Kampfkraft +1 Grundsicht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Der vierte Weg, sich an die Schwertkunst des Herzens zu erinnern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erhalten Sie die vierte Art der Yixin-Schwertkunst, die Schwertkunst wird heftiger, das leichte Kungfu wird kompetenter und erhält eine zusätzliche Kampfkraft von +5 [ICON_Strength], wobei der Verlust der Bewegungskraft des Landes ignoriert wird</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Der fünfte Weg, sich an die Schwertkunst des Herzens zu erinnern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der fünfte Weg der Yixin-Schwertkunst wurde ausgezeichnet, die Schwertkunst wurde immer heftiger, das leichte Kung-Fu erreichte die Perfektion und gewann zusätzliche +5 [ICON_Strength] Kampfkraft, wobei die Klippen ignoriert wurden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Unter Hinweis auf die sechste Route der Herz-Schwertkunst</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erhalten Sie den sechsten Pfad der Yixin-Schwertkunst, die Schwertkunst wird immer heftiger, Waffenbrüder sind unzertrennlich, erhalten Sie zusätzlich +5 [ICON_Strength] Kampfkraft + 50 % Unterstützungsbonus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Der siebte Weg, sich an die Schwertkunst des Herzens zu erinnern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erhalten Sie den siebten Pfad der Yixin-Schwertkunst, die Schwertkunst wird immer mächtiger und kompetenter und erhält eine zusätzliche Kampfkraft von +10 [ICON_Strength]. Wenn die Bewegungskraft übrig bleibt, können Sie 1 Mal angreifen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Beispiellose neun Runden in der ersten Runde</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Übe Wushuang Nine Turns in der ersten Runde, verbessere die körperliche Fitness und erhalte zusätzliche +5 [ICON_Strength] Kampfkraft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Beispiellose neun Runden Zweite Runde</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Übe Wushuang Nine Turns Second Turn, verbessere die körperliche Fitness, erhalte zusätzliche +5 [ICON_Strength] Kampfkraft und habe nach dem Angriff immer noch die Kraft, dich zu bewegen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Beispiellose neun Runden Dritte Kurve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Übe Wushuang Nine Turns Third Turn, körperliche Fitness wurde stark verbessert und zusätzliche +7 [ICON_Strength] Kampfkraft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wushuang Nine Turns Vierte Kurve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Beim Üben der vierten Runde der neunten Wushuang-Runde wurde die körperliche Fitness stark verbessert und eine zusätzliche Kampfkraft von +7 [ICON_Strength] + 2 [ICON_Movement] Grundmobilität</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Beispiellose Neun-Runde-Fünfte-Runde</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Durch das Üben von Wushuangs neuntem und fünftem Zug wurde die körperliche Fitness stark verbessert und eine zusätzliche Kampfkraft von +10 [ICON_Strength] erhalten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Beispiellose Neun Runden Sechste Kurve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Durch das Üben von Wushuang Nine Turns Sixth Turn wird die körperliche Fitness stark verbessert, erhält eine zusätzliche Kampfkraft von +10 [ICON_Strength] +1 zusätzliche Angriffszeiten, jeder Angriff verursacht 25 % zusätzlichen Schaden, neigt dazu, verrückt zu werden, und erleidet 15 Schaden Vergeltung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Yunyou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der unsterbliche Chiyuan streift umher, tötet Dämonen und eliminiert Dämonen. Nach Abschluss können Sie verwandte Gegenstände im Zusammenhang mit den Sieben Jüngern der Leere freischalten und ihnen einen Erfahrungsbonus von 7 % verleihen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die sieben Schüler von Taixu · Lin Zhaoyu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Töte Dämonen und eliminiere Dämonen, akzeptiere Lin Zhaoyu als Lehrling[NEWLINE] Lin Zhaoyu ist freundlich zu anderen, rekrutiere großartige Leute, um 25 % weniger Glaubenswert [ICON_FAITH] zu erhalten, jede Handelsroute bietet einen zusätzlichen Glaubenswert von +1 [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die sieben Schüler von Taixu · Su Mei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Töte Dämonen und Dämonen, akzeptiere Sumei [NEWLINE] Sumei ist berühmt und jeder angeschlossene Stadtstaat wird +2 Goldmünzen [ICON_GOLD] + 2 Glauben [ICON_FAITH] bereitstellen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die sieben Jünger von Taixu·Jiang Wanxi &amp; Jiang Wanru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Töte Dämonen und eliminiere Dämonen, akzeptiere Jiang Wanxi und Jiang Wanru als Schüler</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die sieben Jünger von Taixu·Cheng Lingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Dämonen töten und Dämonen eliminieren, Lehrling Cheng Lingshuang annehmen [NEWLINE] Von nun an wird er im Auftrag des Lehrers unterrichten und allen sieben Lehrlingen von Taixu +1 Level geben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die sieben Schüler von Taixu·Ma Yanqing[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ma Yanqing</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die sieben Schüler von Taixu·Qin Suyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Töte Dämonen und eliminiere Dämonen, akzeptiere Qin Suyi als Lehrling[NEWLINE]Qin Suyi unterrichtet ihre Tochter und Schüler sorgfältig, Yijian Villa wird einen zusätzlichen Technologiewert von +2 [ICON_SCIENCE]+2 Kulturwert [ICON_CULTURE] produzieren und für alle Yijian The sorgen Jünger der Villa bildeten eine Legion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die Aufzeichnung der Klappschwerter in Shenzhou·Li Sushang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ein Mädchen, das von Kampfkünsten besessen ist, lernte seit ihrer Kindheit das Qi des Taixu-Schwerts von Ling Shuang. Sie ging hinaus, um das Schwert zu testen, um die &quot;Schwertabsicht&quot; zu verstehen, aber während dieser Reise traf sie einen Fremden , hörte eine schlechte Nachricht und begab sich auf eine gefährliche Straße …</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Shenzhou Folding Sword Record·Red Kite</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Frau, die starb und in einem Steinzimmer wieder zum Leben erweckt wurde, blieben nur der Name „Rotmilan“ und die vage Erinnerung an die „Sieben Menschen“ in ihrem gebrochenen Verstand</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANXI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu fünf Aggregate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANRU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu fünf Aggregate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu fünf Aggregate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_MAFEIMA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu fünf Aggregate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_QINSUYI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu fünf Aggregate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LISUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu fünf Aggregate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHIYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu fünf Aggregate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert-Qi: Herzakkumulation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Lin Chaoyu muss dem Taixu-Schwert Qi: [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Grundbewegungskraft gewähren, ignoriert den Bewegungskraftverlust durch Gelände und Flüsse, ignoriert die Bereichskontrolle und kann unsichtbare Einheiten erkennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert Qi: Form und Inhalt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Lin Zhaoyu wurde das Taixu-Schwert Qi verliehen: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft bei Abwehr von Fernangriffen, kann sich nach dem Angriff noch bewegen, +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft unter allen Umständen, Angriff auf die Stadtmauer wird vollen Schaden anrichten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Implikationen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Inspiriert von Lin Zhaoyus Wunsch verwandelt sich das Xuanyuan-Schwert in Qingchenliu[NEWLINE]+10[ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, Qingchenliu zerschmettert die Waffe des Feindes und macht sie -5[ICON_Strength] Kampfstärke. Benutze Qingchenliu, um sie unvorbereitet anzugreifen und zusätzlichen Schaden zu verursachen und hat die Chance, höheren Zusatzschaden zu verursachen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert-Qi: Herzakkumulation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Su Meide gewährt dem Taixu-Schwert Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Grundbewegungskraft, ignoriert den durch Gelände verursachten Bewegungskraftverlust, ignoriert die Bereichskontrolle und kann unsichtbare Einheiten entdecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert Qi: Form und Inhalt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Su Meide gewährt Taixu-Schwert Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke bei der Abwehr von Langstreckenangriffen, kann sich nach einem Angriff noch bewegen, +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke in jeder Situation, die ein Angriff auf die Stadtmauer bewirkt voller Schaden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Implikationen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Inspiriert von Sumeis Wunsch wird das Xuanyuan-Schwert zu Wushuang[NEWLINE]+10[ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft +1 zusätzliche Angriffszeiten, Wushuang zerschmettert die Waffe des Feindes und macht sie -5[ICON_Strength] Kampfkraft, Wushuang ist eine Zwei-Schwerter-Offensive und Defensive, Verursacht 50 % mehr Schaden beim Angriff und reduziert den Schaden um 50 % bei der Verteidigung gegen nicht-tödlichen Schaden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Seelenansammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, +15 [ICON_Strength] Kampfkraft beim Abwehren von Langstreckenangriffen, +1 zusätzliche Angriffszeiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wushuang Neun Kurven</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die von Ma Feima und Sumei gemeinsam entwickelte Kampfkunst stärkt den Körper und die Organe mit wahrer Energie, die als wiedergeboren bezeichnet werden kann[NEWLINE]+10[ICON_Strength]zusätzliche Kampfkraft+1[ICON_Movement]Bewegungskraft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert-Qi: Herzakkumulation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Jiang Wanxi muss dem Taixu-Schwert Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Grundbewegungskraft gewähren, unabhängig vom Gelände Verlust der Bewegungskraft, unabhängig von der Gebietskontrolle, unsichtbare Einheiten können gefunden werden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert Qi: Form und Inhalt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Jiang Wanxi muss Taixu-Schwert Qi gewähren: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke bei Abwehr von Fernangriffen, kann sich nach dem Angriff noch bewegen, +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke in jeder Situation, Angriff auf die Stadtmauer wird vollen Schaden anrichten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Implikationen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Inspiriert von Jiang Wanxis Wunsch verwandelt sich das Xuanyuan-Schwert in Feng Qingyang[NEWLINE]+10 zusätzliche Kampfstärke, Feng Qingyang zerschmettert die Waffe des Feindes und macht sie -5[ICON_Strength]Kampfstärke[NEWLINE]Feng Qingyang kann den Ton unbeabsichtigt wegnehmen Zaubern Sie dazwischen heimlich ein seltsames Gift, wodurch der Feind 10 festen Schaden und -7 [ICON_Strength] Kampfkraft erleidet und zusätzlich 2 [ICON_Gold] Goldmünzen ausgeben muss, um jede Runde seltsame Objekte zu finden, um das Gift zu unterdrücken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Seelenansammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, +15 [ICON_Strength] Kampfkraft beim Abwehren von Langstreckenangriffen, +1 zusätzliche Angriffszeiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert-Qi: Herzakkumulation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Jiang Wanru muss dem Taixu-Schwert Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Grundbewegungskraft gewähren, ignoriert den Bewegungskraftverlust durch Gelände, ignoriert die Bereichskontrolle und kann unsichtbare Einheiten erkennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Jiang Wanru muss Taixu-Schwert Qi gewähren: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke bei Abwehr von Fernangriffen, kann sich nach einem Angriff noch bewegen, +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke in jeder Situation, Angriff auf die Stadtmauer wird vollen Schaden anrichten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Implikationen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Inspiriert von Jiang Wanxis Wunsch verwandelte sich das Xuanyuan-Schwert in Luo Wuzhuo[NEWLINE]+10[ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke, Luo Wuzhuo wird die Waffe des Feindes zermalmen und ihr -5 Kampfstärke verleihen, der Drehbuchautor hat nicht gesagt, was Luo Wuzhuo kann , wirkten versehentlich ein seltsames Gift, wodurch der Feind 10 festen Schaden und -2 [ICON_Movement] Basisbewegung und -2 Basissicht erleidet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Seelenansammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, +15 [ICON_Strength] Kampfkraft beim Abwehren von Langstreckenangriffen, +1 zusätzliche Angriffszeiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert-Qi: Herzakkumulation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Cheng Lingshuang erhielt das Taixu-Schwert-Qi: [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Grundbewegungskraft, unabhängig vom Verlust der Bewegungskraft durch das Gelände, unabhängig von der Gebietskontrolle, und kann unsichtbare Einheiten entdecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert Qi: Form und Inhalt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Cheng Lingshuang wurde das Taixu-Schwert Qi verliehen: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft bei Abwehr von Fernangriffen, kann sich nach dem Angriff noch bewegen, +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft unter allen Umständen, Angriff auf die Stadtmauer wird vollen Schaden anrichten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Seelenansammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, +15 [ICON_Strength] Kampfkraft beim Abwehren von Langstreckenangriffen, +1 zusätzliche Angriffszeiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert Qi: Göttliche Aura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+40 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke, Verteidigung gegen Fernangriffe und zusätzliche +40 [ICON_Strength] Kampfstärke [NEWLINE] Taixu-Schwertgott, verfügbar (vorübergehend eingestellt, um eine Atombombe zu erhalten)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert-Qi: Herzakkumulation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ma Fei Ma De gewährt dem Taixu-Schwert Qi: [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Grundbewegungskraft, unabhängig vom Verlust der Bewegungskraft durch das Gelände, unabhängig von der Gebietskontrolle, unsichtbare Einheiten können gefunden werden und getötet Nachdem die Einheit 20 HP wiederhergestellt hat, um die Anzahl der Angriffe zurückzusetzen, hat diese Runde vorübergehend eine zusätzliche Kampfkraft von +5</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert Qi: Form und Inhalt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ma Fei Ma De gewährt Taixu-Schwert Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft bei der Abwehr von Langstreckenangriffen, kann sich nach einem Angriff noch bewegen, +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft unter allen Umständen beim Angriff auf die Stadtmauer wird vollen Schaden anrichten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Implikationen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Inspiriert von Ma Feimas Wunsch verwandelt sich das Xuanyuan-Schwert in Chi Jue Ying[NEWLINE]+10[ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, Chi Jue Ying zerschmettert die Waffe des Feindes und macht sie -5[ICON_Strength] Kampfkraft, Chi Jue Ying kann Licht verzerren Um Illusion zu erzeugen, werden nach dem Angriff zwei Phantome von Pferden und Nicht-Pferden erschaffen, und der Wert des Lebens wird zu Beginn jeder Runde auf 1 festgelegt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Seelenansammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, +15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft bei Abwehr von Langstreckenangriffen, +1 zusätzliche Angriffszeiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wushuang Neun Kurven</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die von Ma Feima und Sumei gemeinsam entwickelte Kampfkunst stärkt den Körper und die Organe mit wahrer Energie, die als Wiedergeburt bezeichnet werden kann.[NEWLINE]+10[ICON_Strength]Zusätzliche Kampfkraft+1 Beweglichkeit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wahrheit von Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Auf Wunsch von Lin Zhaoyu vereinfachte Ma Feima Taixus Schwertform, Taiyi, Taichu, Taishi, Taisu, Taiji, wiederholte und wiederkehrende, endlose [NEWLINE]+7[ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke und zusätzliche 10 Erholungspunkte nach dem Kampf HP, die nach dem Ausführen von Aktionen immer noch wiederhergestellt werden können</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert-Qi: Herzakkumulation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Qin Suyi muss dem Taixu-Schwert Qi: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Grundbewegungskraft gewähren, unabhängig vom Gelände Verlust der Bewegungskraft, unabhängig von der Gebietskontrolle, unsichtbare Einheiten können gefunden werden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert Qi: Form und Inhalt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Qin Suyi muss dem Taixu-Schwert Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft bei Abwehr von Fernangriffen gewähren, kann sich nach einem Angriff noch bewegen, +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft unter allen Umständen, Angriff auf die Stadtmauer wird vollen Schaden anrichten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Implikationen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Inspiriert von Qin Suyis Wunsch verwandelte sich das Xuanyuan-Schwert in Mo Ranxiang[NEWLINE]+10[ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke, Mo Ranxiang zerschmettert die Waffe des Feindes und macht sie zu -5 Kampfstärke. „Die Xuanyuan-Schwerter von uns sechs sind alle Waffen, das Excalibur der siebten Schwester ist in der Tat ein Stift, warum denkst du &quot;+2 [ICON_Range] Angriffsdistanz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Seelenansammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, +15 [ICON_Strength] Kampfkraft beim Abwehren von Langstreckenangriffen, +1 zusätzliche Angriffszeiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Unter Hinweis auf die Schwertkunst des Herzens</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Qin Suyi kombinierte die Form des Taixu-Schwerts mit den sechzehn Schwertern von Chuiyan aus Lis Familie und versuchte, den Einfluss des Schwertherzens[NEWLINE]+7[ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft loszuwerden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Unter Hinweis auf die Schwertkunst des Herzens</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+7 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke, Li Sushang hat die Zwölf Wege zur Erinnerung an die Schwertkunst des Herzens gründlich geübt, was sehr vorteilhaft für das Verständnis des Taixu-Schwert-Qi ist, +100 % Erfahrungsgewinn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert-Qi: Herzakkumulation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Li Sushang muss dem Taixu-Schwert Qi: [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Grundbewegungskraft gewähren, unabhängig vom Gelände Verlust der Bewegungskraft, unabhängig von der Gebietskontrolle, unsichtbare Einheiten können gefunden werden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert Qi: Form und Inhalt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Li Sushang muss Taixu-Schwert Qi gewähren: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft bei Abwehr von Fernangriffen, kann sich nach einem Angriff noch bewegen, +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft unter allen Umständen, Angriff auf die Stadtmauer wird vollen Schaden anrichten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Implikationen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Inspiriert von Qin Suyis Wunsch verwandelte sich das Xuanyuan-Schwert in Ruoshui[NEWLINE]+10[ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, Ruoshui zerschmettert die Waffe des Feindes und macht sie -5[ICON_Strength] Kampfkraft, wenn Li Sushang in der Nähe des Ozeans, Sees, oder Fluss, er nutzt die Kraft des Wasserflusses Nach jedem Angriff wird die Anzahl der Angriffe wiederhergestellt und der Wert des Lebens entsprechend dem verursachten Schaden wiederhergestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Seelenansammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, +15 [ICON_Strength] Kampfkraft beim Abwehren von Langstreckenangriffen, +1 zusätzliche Angriffszeiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert Qi: Göttliche Aura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+40 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke, Verteidigung gegen Fernangriffe und zusätzliche +40 [ICON_Strength] Kampfstärke [NEWLINE] Taixu-Schwertgott, verfügbar (vorübergehend eingestellt, um eine Atombombe zu erhalten)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert-Qi: Herzakkumulation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Chikite versucht, das gebrochene Schwertherz neu zu formen [NEWLINE] Chikite +20 [ICON_Strength] Zusätzliche Kampfkraft +1 [ICON_Movement] Grundlegende Bewegung, ignoriert den durch das Gelände verursachten Bewegungskraftverlust, ignoriert die Gebietskontrolle, unsichtbare Einheiten können gefunden werden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu-Schwert Qi: Form und Inhalt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Chiyuan erinnert sich an das Taixu-Schwert Qi: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft bei Abwehr von Fernangriffen, kann sich nach einem Angriff noch bewegen, +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft unter allen Umständen, Angriff auf die Stadtmauer wird volle Wirkung haben Schaden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Implikationen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Inspiriert von Chiyuans Wunsch wird das Xuanyuan-Schwert zu Taixus Griff[NEWLINE]+10[ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke, Taixus Griff zerschmettert die Waffe des Feindes und macht sie -5[ICON_Strength] Kampfstärke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Schwert Qi: Seelenansammlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+15 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, +15 [ICON_Strength] Kampfkraft beim Verteidigen von Langstreckenangriffen, +1 zusätzliche Angriffszeiten [NEWLINE] Taixu-Schwertgott, verfügbar (vorerst auf Atombombe eingestellt)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Lin Chaoyu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das Oberhaupt der Taixu Seven Disciples, der Besitzer des Xuanyuan-Schwerts „Qingchen Willow“, mit dem Spitznamen „Qingchen-Schwert“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Sumei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der zweite Schüler der Taixu Seven Disciples, der Besitzer des Xuanyuan-Schwerts &quot;Wushuang&quot;, mit dem Spitznamen &quot;Wushuang Fairy&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Jiang Wanxi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der dritte Schüler der Taixu Seven Disciples, der Besitzer des Xuanyuan-Schwerts „Feng Qingyang“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Jiang Wanru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der vierte Schüler der Taixu Seven Disciples, der Besitzer des Xuanyuan-Schwerts „Luo Wuzhuo“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Cheng Lingshuang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der fünfte Schüler von Taixus sieben Schülern, geboren mit Stigmata, die einzige Person in Qijian, die die göttliche Essenz erkannt hat, bekannt als &quot;Zizaijian&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ma Fei Ma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der sechste Schüler von Taixus sieben Schülern, der Besitzer des Xuanyuan-Schwerts „Chi Jueying“, mit dem Spitznamen „Zhuju-Schwert“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Qin Suyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der siebte Schüler des siebten Taixu-Schülers, der Besitzer des Xuanyuan-Schwerts „Mo Ran Xiang“, Spitzname „Dan Xiang Jian“.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Taixu Sieben Jünger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die sieben Lehrlinge von Taixu kommen aus derselben Schule, rücken gemeinsam vor und zurück, erhalten 75 % Belagerungsbonus, verbreiten das Ansehen der Taixu-Schwertschule, nachdem sie Einheiten getötet haben, und üben religiösen Druck auf nahe gelegene Städte aus [NEWLINE] Taixu-Schwert-Qi ist obskur und schwer zu verstehen, Erfahrung sammeln -60 %[NEWLINE]Das Niveau der Schwertkunst schreitet mit der Zeit voran und das moderne Zeitalter hat zusätzliche +15[ICON_STRENGTH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>halbe Mutter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der erste Schüler von Taixu Seven Disciples, obwohl seine Kampfkünste nicht sehr stark sind, aber er ist wie eine Halbmutter für andere Junioren und Schwestern und bietet 25% Erfahrungsbonus für Taixu Seven Disciples</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Unvergleichlich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Weisheit ist beispiellos, alles ist berechnet, Schönheit ist beispiellos und Schönheit ist unvergleichlich, Sumei erhält 75 % Belagerungsbonus, feindliche Einheiten in der Nähe von Sumei -5 [ICON_Strength] Kampfkraft -2 [ICON_Movement] Grundbewegung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>ältere Schwester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Schwestern unterstützen sich gegenseitig, versorgen sich gegenseitig mit +6 [ICON_Strength] zusätzlicher Kampfkraft, decken sich gegenseitig, wenn sie sich gegen Langstreckenangriffe verteidigen, und bieten zusätzliche +6 [ICON_Strength] Kampfkraft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>jüngere Schwester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Schwestern unterstützen sich gegenseitig, versorgen sich gegenseitig mit +6 [ICON_Strength] zusätzlicher Kampfkraft, decken sich gegenseitig, wenn sie sich gegen Langstreckenangriffe verteidigen, und bieten zusätzliche +6 [ICON_Strength] Kampfkraft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>komfortabel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Cheng Lingshuang war nicht aufzuhalten und ignorierte alle Mauern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Pferde jagen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ma Feima ist bereit zu sterben und wird die Kampfeffektivität nicht durch Schaden verringern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Seltsames Gift</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>-7[ICON_Strength] Kampfkraft, +2[ICON_Gold] Rundenwartungsgold</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Seltsames Gift</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>-2 [ICON_Movement] Grundbewegung, -2 Grundsicht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Blut tapfer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Blutenergiestöße, +5 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Klappschwert</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Waffe wird durch das Xuanyuan-Schwert, Kampfstärke -5 [ICON_Strength] zerstört</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_TAIXU" Language="de_DE">
			<Text>zu leer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Li Sushang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ein Mädchen, das von Kampfkünsten besessen ist, lernte seit ihrer Kindheit das Qi des Taixu-Schwerts von Ling Shuang. Sie ging hinaus, um das Schwert zu testen, um die &quot;Schwertabsicht&quot; zu verstehen, aber während dieser Reise traf sie einen Fremden , hörte eine schlechte Nachricht und begab sich auf eine gefährliche Straße …</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>roter Drachen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Frau, die starb und in einem Steinzimmer wieder zum Leben erweckt wurde, blieben nur der Name „Rotmilan“ und die vage Erinnerung an die „Sieben Menschen“ in ihrem gebrochenen Verstand</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Martial Crazy/Erwachen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Zusätzliche +50 % Erfahrungspunkte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Yijian-Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Schüler von Yijian Villa ist auf der ganzen Welt berühmt [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke, wenn er das Gebiet festhält, und wird nach dem Sieg über die Einheit religiösen Druck auf die umliegenden Städte ausüben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_WUSHUANGMEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wushuang Neun Kurven</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Unter Hinweis auf die Schwertkunst des Herzens</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Vermächtnis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erkenne die fünf Aggregate von Taixu vollständig, werde die Nummer eins der Welt! Li Sushang +20 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft, erhalte sofort 2 Beförderungen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Heiliges Land der Kampfkünste</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Unter den Umständen, dass die Taixu-Schwert-Sekte sich nicht vor der Welt verstecken kann, können ihre verstreuten Schüler, sogar Einzelpersonen, unabhängig sein. Die von ihr gegründete Sekte kann als das Heilige Land der Kampfkünste bezeichnet werden.[NEWLINE]Hat einen relativ ausgewogenen Glaubenswert und Geldausgabe[NEWLINE] Nach der Gründung der entsprechenden Sekte können einzigartige Schüler der Sekte produziert werden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RENXIA_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ren Xia: +1 [ICON_Movement] grundlegende Bewegungskraft [NewLine] entsprechend der Kampfkraft der besiegten Einheit, um 50 % des Glaubenswerts zu erhalten [NewLine] +5 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WULIN_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kampfkünste: +5 [ICON_Strength] Zusätzliche Kampfstärke [NewLine] Ignoriert Bereichsmauern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LINZHAOYU_BANMU_HEAL" Language="de_DE">
			<Text>Die Taixu Seven Swords wurden von Lin Zhaoyu unterrichtet und erhielten einen zusätzlichen Erfahrungswert von 25 %</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_MOVE" Language="de_DE">
			<Text>Betroffen von Wushuang Fairy -2 [ICON_Movement] Basisbewegung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_COMBAT" Language="de_DE">
			<Text>Betroffen von der Wushuang-Fee -5 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfstärke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_D" Language="de_DE">
			<Text>Schwestern decken sich gegenseitig, +8 [ICON_Strength] zusätzliche Kampfkraft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_A" Language="de_DE">
			<Text>Schwestern decken sich gegenseitig, [ICON_Strength] +8 zusätzliche Kampfkraft bei der Abwehr von Langstreckenangriffen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_DANZHU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_CANGXUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RESOURCE_CANGXUAN_OF_BOOK_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Das Buch von Cangxuan, die von Cangxuan hergestellte bewaffnete Puppe mit Selbstdisziplin, ist vollgepackt mit verschiedenen Funktionen und kann einen großen Beitrag zur Entwicklung der Zivilisation leisten, und was noch wichtiger ist, sie kann Hua Freude bereiten – aber sie ist wirklich sehr essbar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>roter Drachen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>roter Drachen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>roter Drachen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_4_NAME" Language="de_DE">
			<Text>roter Drachen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Tinder-Plan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Führen Sie den Feuerplan aus, geben Sie zufällig fünf [ICON_TechBoosted] Technologie Eureka und [ICON_CivicBoosted] Kultur Eureka, erhalten Sie einen großen Propheten- und Glaubenswert [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zunderprojekt: Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Führen Sie das Fire Seed Project durch, erwecken Sie Cangxuan, stellen Sie vier Kunstslots für den Capital Palace bereit, [ICON_TechBoosted] Technology Eureka +10 % [NewLine] und schließen Sie gleichzeitig das Fire Seed Project·Danzhu ab, jedes Mal, wenn Sie in eine neue Ära eintreten, Sie werden eine Technologie Heureka der Ära gewähren [ICON_TechBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Tinder-Projekt: Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Führen Sie das Fire Seed Project aus, wecken Sie Danzhu auf, [ICON_CivicBoosted] Kultur Eureka +10 % [NewLine] und schließen Sie gleichzeitig das Fire Seed Project ab · Cangxuan, jedes Mal, wenn Sie in eine neue Ära eintreten, erhalten Sie eine Kultur Eureka von dieser Ära [ICON_CivicBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erbe von Tinder: Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erben Sie das Feuer, lernen Sie Ji Lin kennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erbe von Tinder: Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erbe das Feuer und lerne Li Er kennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Vorfahre von Shenzhou Taichu, dem Patriarchen des Xiong-Clans, dem Inhaber des zehnten Gottesschlüssels „Xuanyuan-Schwert“, steckt noch in den Kinderschuhen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Vorfahre von Shenzhou Taichu, der Patriarch des Youxiong-Clans, der Inhaber des zehnten Gottesschlüssels „Xuanyuan-Schwert“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Jilin·Schwarz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Vorfahrin von Shenzhou Taichu, Patriarchin des Youxiong-Clans und Inhaberin des zehnten Gottesschlüssels „Xuanyuan-Schwert“, die langen Jahre haben ihr Herz mit Einsamkeit und Dunkelheit erfüllt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Lügner</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Tochter des Generals besitzt eine andere Art mächtiger Macht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Li Er Hong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Tochter des Generaltors besitzt eine andere Art mächtiger Kraft, und Dan Li hat bereits ihren Geist kontrolliert</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Menschen in der Vorzivilisationszeit hatten eine Zwillingsschwester, Dan Zhu, die vor Tausenden von Jahren in Shenzhou als Mädchen erwachte, das das Xuanyuan-Schwert bewachte. Sie wurde einst als Gott der „Einsicht in alle Dinge“ verehrt, aber sie war es eigentlich nur ein kleines Mädchen, das geldgierig war, das ist alles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Menschen in der Vorzivilisationszeit hatten eine Zwillingsschwester, Cangxuan, die vor Tausenden von Jahren in Shenzhou als Mädchen erwachte, das das Xuanyuan-Schwert bewachte. Sie wurde einst als Gott der „Schöpfung aller Dinge“ verehrt, aber in Wirklichkeit war sie sie war nur ein Fan der zweiten Dimension. Das ist alles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIXUANYUAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Xuan Yuan Schwertkunst</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Xuanyuan Schwertkunst · Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Geerbt von der unsterblichen Schwertkunst, +7 [ICON_STRENGTH] zusätzliche Kampfkraft, kann sich nach dem Angriff noch bewegen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Xuanyuan-Schwertkunst·Hua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Von der unsterblichen Schwertkunst geerbt, +7 [ICON_STRENGTH] zusätzliche Kampfkraft, eine Angriffszeit mehr</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Xuanyuan-Schwertkunst·Shou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Von der unsterblichen Schwertkunst geerbt, +5[ICON_STRENGTH] zusätzliche Kampfkraft, zusätzlich +10[ICON_STRENGTH] zusätzliche Kampfkraft beim Besetzen eines Gebiets oder Verteidigen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Xuanyuan-Schwertkunst·Öffnen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die von den Unsterblichen geerbte Schwertkunst reicht aus, um Erdrutsche zu zerstören, +10 [ICON_STRENGTH] zusätzliche Kampfkraft, unabhängig von den Mauern des Gebiets</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CANGXUAN_DISTRICT" Language="de_DE">
			<Text>Cangxuan hat einen Geschäftssinn und baute Häuser im Voraus, damit die Stadt unabhängig von den Bedingungen ein zusätzliches Gebiet bauen und das Buch von Cangxuan erstellen kann</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Fu Hua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Herrscher des Wissens</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_SHORT_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Herrscher des Wissens</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es lebe die Herrscherin des Wissens!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Es fällt mir schwer, Gedichte zu rezitieren</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die kulturelle Leistung dieser Zivilisation beträgt -5 %[ICON_CULTURE], der Herrscher des Wissens wird nicht gerahmt.[NEWLINE]Wenn Fu Hua, der Herrscher des Wissens, sein Amt antritt, kontrolliere alle feindlichen Einheiten innerhalb von drei Feldern um die Stadt[NEWLINE] Einheiten In der Stadt trainiert, erhältst du 50 % zusätzliche Erfahrung im Kampf[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Alle Arten von Waffen, alle Arten von Stärke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>In dieser Stadt ausgebildete Einheiten erhalten eine zusätzliche Kampfstärke von +7 [ICON_STRENGTH] und verlieren nicht durch Schaden an Kampfstärke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schwert, Schwert, Hellebarde, Axt, Haken und Gabel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Produktionseinheiten in dieser Stadt erhöhen die Produktivität um +25 %[ICON_PRODUCTION], und die Ressourcen, die zum Aufrüsten der hier produzierten Einheiten verbraucht werden, werden um 50 % reduziert.[ICON_PRODUCTION]Die in der Stadt gelagerten strategischen Ressourcen werden jede Runde +1 betragen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_NAME" Language="de_DE">
			<Text>kommen und gehen spurlos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die in dieser Stadt produzierten Einheiten ignorieren den Verlust der Bewegungskraft des Landes und können sich nach dem Angriff immer noch bewegen und +2 [ICON_MOVEMENT] Grundbewegungskraft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Der Schatten des Schwertes und das Licht des Schwertes sind nicht das, was ich will</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die in dieser Stadt produzierte Einheit wird als Produzent gefangen genommen, nachdem die Kampfeinheit besiegt wurde, und nachdem die Einheit besiegt wurde, werden Goldmünzen entsprechend 80 % der Kampfkraft des Feindes erhalten [ICON_GOLD]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die Welt ist ein Meer des Leidens</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Diese Stadt ignoriert religiösen Druck und erhält je nach Zufriedenheit unterschiedliche Produktivitätsboni oder -debuffs [ICON_PRODUCTION]. [NEWLINE] Verursacht jede Runde 6 Punkte Loyalitätsdruck und doppelten religiösen Druck für diese Stadt und die umliegenden Städte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TAIXU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die vom unsterblichen Chi Yuan gegründete Taixu-Schwert-Sekte, die Kampfkunst der Gemeinde, ist das weltweit führende Taixu-Schwert-Qi, das als höchste Kampfkunst anerkannt ist. Die sieben Schüler unter dem unsterblichen Sitz von Chiyuan, bekannt als die sieben Schwerter von Taixu, sechs Frauen und ein Mann, die jeweils ein Xuanyuan-Schwert führen, sind alle äußerst talentierte Menschen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Geisteszustand verschmilzt mit dem See, bis das Wasser aufhört, der See des Herzens gefriert, um staubfrei zu sein, das Eis des Herzens ist transparent, um ein Spiegel zu werden, und das Herz-Qi ist unsichtbar, um leer zu sein. Diejenigen, die das Schwertherz kultiviert haben, können den Himmel und die Erde als Dantian betrachten und das Fleisch in den Meridian verwandeln. Qi gilt als Ursprung der Kampfkünste und man braucht sich nicht zu verstecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Geisteszustand verschmilzt mit dem See, bis das Wasser aufhört, der See des Herzens gefriert, um staubfrei zu sein, das Eis des Herzens ist transparent, um ein Spiegel zu werden, und das Herz-Qi ist unsichtbar, um leer zu sein. Diejenigen, die das Schwertherz kultiviert haben, können den Himmel und die Erde als Dantian betrachten und das Fleisch in den Meridian verwandeln. Qi gilt als Ursprung der Kampfkünste und man braucht sich nicht zu verstecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Geisteszustand verschmilzt mit dem See, bis das Wasser aufhört, der See des Herzens gefriert, um staubfrei zu sein, das Eis des Herzens ist transparent, um ein Spiegel zu werden, und das Herz-Qi ist unsichtbar, um leer zu sein. Diejenigen, die das Schwertherz kultiviert haben, können den Himmel und die Erde als Dantian betrachten und das Fleisch in den Meridian verwandeln. Qi gilt als Ursprung der Kampfkünste und man braucht sich nicht zu verstecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Geisteszustand verschmilzt mit dem See, bis das Wasser aufhört, der See des Herzens gefriert, um staubfrei zu sein, das Eis des Herzens ist transparent, um ein Spiegel zu werden, und das Herz-Qi ist unsichtbar, um leer zu sein. Diejenigen, die das Schwertherz kultiviert haben, können den Himmel und die Erde als Dantian betrachten und das Fleisch in den Meridian verwandeln. Qi gilt als Ursprung der Kampfkünste und man braucht sich nicht zu verstecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Geisteszustand verschmilzt mit dem See, bis das Wasser aufhört, der See des Herzens gefriert, um staubfrei zu sein, das Eis des Herzens ist transparent, um ein Spiegel zu werden, und das Herz-Qi ist unsichtbar, um leer zu sein. Diejenigen, die das Schwertherz kultiviert haben, können den Himmel und die Erde als Dantian betrachten und das Fleisch in den Meridian verwandeln. Qi gilt als Ursprung der Kampfkünste und man braucht sich nicht zu verstecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Geisteszustand verschmilzt mit dem See, bis das Wasser aufhört, der See des Herzens gefriert, um staubfrei zu sein, das Eis des Herzens ist transparent, um ein Spiegel zu werden, und das Herz-Qi ist unsichtbar, um leer zu sein. Diejenigen, die das Schwertherz kultiviert haben, können den Himmel und die Erde als Dantian betrachten und das Fleisch in den Meridian verwandeln. Qi gilt als Ursprung der Kampfkünste und man braucht sich nicht zu verstecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Geisteszustand verschmilzt mit dem See, bis das Wasser aufhört, der See des Herzens gefriert, um staubfrei zu sein, das Eis des Herzens ist transparent, um ein Spiegel zu werden, und das Herz-Qi ist unsichtbar, um leer zu sein. Diejenigen, die das Schwertherz kultiviert haben, können den Himmel und die Erde als Dantian betrachten und das Fleisch in den Meridian verwandeln. Qi gilt als Ursprung der Kampfkünste und man braucht sich nicht zu verstecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Geisteszustand verschmilzt mit dem See, bis das Wasser aufhört, der See des Herzens gefriert, um staubfrei zu sein, das Eis des Herzens ist transparent, um ein Spiegel zu werden, und das Herz-Qi ist unsichtbar, um leer zu sein. Diejenigen, die das Schwertherz kultiviert haben, können den Himmel und die Erde als Dantian betrachten und das Fleisch in den Meridian verwandeln. Qi gilt als Ursprung der Kampfkünste und man braucht sich nicht zu verstecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Geisteszustand verschmilzt mit dem See, bis das Wasser aufhört, der See des Herzens gefriert, um staubfrei zu sein, das Eis des Herzens ist transparent, um ein Spiegel zu werden, und das Herz-Qi ist unsichtbar, um leer zu sein. Diejenigen, die das Schwertherz kultiviert haben, können den Himmel und die Erde als Dantian betrachten und das Fleisch in den Meridian verwandeln. Qi gilt als Ursprung der Kampfkünste und man braucht sich nicht zu verstecken</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Formaggregate der fünf Taixu-Aggregate haben vier Elemente des Bewachens, Transformierens, Erleuchtens und Öffnens mit insgesamt einundzwanzig Formen. Es gibt drei Formen des Öffnungsschwerts: Halbmond, zerbrochenes Meer und gespaltener Himmel; es gibt sechs Formen der Schwertverwandlung: Falke, schwarzer Falke, Mauersegler, Rattansperling, Wolkenadler und Mondreiher; und sechs Formen des Wachschwerts: Trauerweide, Orchidee und Stärke Bambus, schwarze Chrysantheme, reiner Lotus, grüne Kiefer und offene Schwerter haben sechs Stile: Steinschlag, zufälliger Donner, Donnerschlag, Erdrutsch, sofortiger Staub und schockierender Wind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Formaggregate der fünf Taixu-Aggregate haben vier Elemente des Bewachens, Transformierens, Erleuchtens und Öffnens mit insgesamt einundzwanzig Formen. Es gibt drei Formen des Öffnungsschwerts: Halbmond, zerbrochenes Meer und gespaltener Himmel; es gibt sechs Formen der Schwertverwandlung: Falke, schwarzer Falke, Mauersegler, Rattansperling, Wolkenadler und Mondreiher; und sechs Formen des Wachschwerts: Trauerweide, Orchidee und Stärke Bambus, schwarze Chrysantheme, reiner Lotus, grüne Kiefer und offene Schwerter haben sechs Stile: Steinschlag, zufälliger Donner, Donnerschlag, Erdrutsch, sofortiger Staub und schockierender Wind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Formaggregate der fünf Taixu-Aggregate haben vier Elemente des Bewachens, Transformierens, Erleuchtens und Öffnens mit insgesamt einundzwanzig Formen. Es gibt drei Formen des Öffnungsschwerts: Halbmond, zerbrochenes Meer und gespaltener Himmel; es gibt sechs Formen der Schwertverwandlung: Falke, schwarzer Falke, Mauersegler, Rattansperling, Wolkenadler und Mondreiher; und sechs Formen des Wachschwerts: Trauerweide, Orchidee und Stärke Bambus, schwarze Chrysantheme, reiner Lotus, grüne Kiefer und offene Schwerter haben sechs Stile: Steinschlag, zufälliger Donner, Donnerschlag, Erdrutsch, sofortiger Staub und schockierender Wind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Formaggregate der fünf Taixu-Aggregate haben vier Elemente des Bewachens, Transformierens, Erleuchtens und Öffnens mit insgesamt einundzwanzig Formen. Es gibt drei Formen des Öffnungsschwerts: Halbmond, zerbrochenes Meer und gespaltener Himmel; es gibt sechs Formen der Schwertverwandlung: Falke, schwarzer Falke, Mauersegler, Rattansperling, Wolkenadler und Mondreiher; und sechs Formen des Wachschwerts: Trauerweide, Orchidee und Stärke Bambus, schwarze Chrysantheme, reiner Lotus, grüne Kiefer und offene Schwerter haben sechs Stile: Steinschlag, zufälliger Donner, Donnerschlag, Erdrutsch, sofortiger Staub und schockierender Wind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Formaggregate der fünf Taixu-Aggregate haben vier Elemente des Bewachens, Transformierens, Erleuchtens und Öffnens mit insgesamt einundzwanzig Formen. Es gibt drei Formen des Öffnungsschwerts: Halbmond, zerbrochenes Meer und gespaltener Himmel; es gibt sechs Formen der Schwertverwandlung: Falke, schwarzer Falke, Mauersegler, Rattansperling, Wolkenadler und Mondreiher; und sechs Formen des Wachschwerts: Trauerweide, Orchidee und Stärke Bambus, schwarze Chrysantheme, reiner Lotus, grüne Kiefer und offene Schwerter haben sechs Stile: Steinschlag, zufälliger Donner, Donnerschlag, Erdrutsch, sofortiger Staub und schockierender Wind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Formaggregate der fünf Taixu-Aggregate haben vier Elemente des Bewachens, Transformierens, Erleuchtens und Öffnens mit insgesamt einundzwanzig Formen. Es gibt drei Formen des Öffnungsschwerts: Halbmond, zerbrochenes Meer und gespaltener Himmel; es gibt sechs Formen der Schwertverwandlung: Falke, schwarzer Falke, Mauersegler, Rattansperling, Wolkenadler und Mondreiher; und sechs Formen des Wachschwerts: Trauerweide, Orchidee und Stärke Bambus, schwarze Chrysantheme, reiner Lotus, grüne Kiefer und offene Schwerter haben sechs Stile: Steinschlag, zufälliger Donner, Donnerschlag, Erdrutsch, sofortiger Staub und schockierender Wind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Formaggregate der fünf Taixu-Aggregate haben vier Elemente des Bewachens, Transformierens, Erleuchtens und Öffnens mit insgesamt einundzwanzig Formen. Es gibt drei Formen des Öffnungsschwerts: Halbmond, zerbrochenes Meer und gespaltener Himmel; es gibt sechs Formen der Schwertverwandlung: Falke, schwarzer Falke, Mauersegler, Rattansperling, Wolkenadler und Mondreiher; und sechs Formen des Wachschwerts: Trauerweide, Orchidee und Stärke Bambus, schwarze Chrysantheme, reiner Lotus, grüne Kiefer und offene Schwerter haben sechs Stile: Steinschlag, zufälliger Donner, Donnerschlag, Erdrutsch, sofortiger Staub und schockierender Wind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Formaggregate der fünf Taixu-Aggregate haben vier Elemente des Bewachens, Transformierens, Erleuchtens und Öffnens mit insgesamt einundzwanzig Formen. Es gibt drei Formen des Öffnungsschwerts: Halbmond, zerbrochenes Meer und gespaltener Himmel; es gibt sechs Formen der Schwertverwandlung: Falke, schwarzer Falke, Mauersegler, Rattansperling, Wolkenadler und Mondreiher; und sechs Formen des Wachschwerts: Trauerweide, Orchidee und Stärke Bambus, schwarze Chrysantheme, reiner Lotus, grüne Kiefer und offene Schwerter haben sechs Stile: Steinschlag, zufälliger Donner, Donnerschlag, Erdrutsch, sofortiger Staub und schockierender Wind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Formaggregate der fünf Taixu-Aggregate haben vier Elemente des Bewachens, Transformierens, Erleuchtens und Öffnens mit insgesamt einundzwanzig Formen. Es gibt drei Formen des Öffnungsschwerts: Halbmond, zerbrochenes Meer und gespaltener Himmel; es gibt sechs Formen der Schwertverwandlung: Falke, schwarzer Falke, Mauersegler, Rattansperling, Wolkenadler und Mondreiher; und sechs Formen des Wachschwerts: Trauerweide, Orchidee und Stärke Bambus, schwarze Chrysantheme, reiner Lotus, grüne Kiefer und offene Schwerter haben sechs Stile: Steinschlag, zufälliger Donner, Donnerschlag, Erdrutsch, sofortiger Staub und schockierender Wind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Implikation der fünf Aggregate von Taixu erfordert, dass das Xuanyuan-Schwert praktiziert wird, aber der Geist und das Herz des Xuanyuan-Schwerts sind miteinander verbunden, und die Bedeutung des Schwertes ist in sich abgeschlossen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Implikation der fünf Aggregate von Taixu erfordert, dass das Xuanyuan-Schwert praktiziert wird, aber der Geist und das Herz des Xuanyuan-Schwerts sind miteinander verbunden, und die Bedeutung des Schwertes ist in sich abgeschlossen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Implikation der fünf Aggregate von Taixu erfordert, dass das Xuanyuan-Schwert praktiziert wird, aber der Geist und das Herz des Xuanyuan-Schwerts sind miteinander verbunden, und die Bedeutung des Schwertes ist in sich abgeschlossen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Implikation der fünf Aggregate von Taixu erfordert, dass das Xuanyuan-Schwert praktiziert wird, aber der Geist und das Herz des Xuanyuan-Schwerts sind miteinander verbunden, und die Bedeutung des Schwertes ist in sich abgeschlossen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Implikation der fünf Aggregate von Taixu erfordert, dass das Xuanyuan-Schwert praktiziert wird, aber der Geist und das Herz des Xuanyuan-Schwerts sind miteinander verbunden, und die Bedeutung des Schwertes ist in sich abgeschlossen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Implikation der fünf Aggregate von Taixu erfordert, dass das Xuanyuan-Schwert praktiziert wird, aber der Geist und das Herz des Xuanyuan-Schwerts sind miteinander verbunden, und die Bedeutung des Schwertes ist in sich abgeschlossen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Implikation der fünf Aggregate von Taixu erfordert, dass das Xuanyuan-Schwert praktiziert wird, aber der Geist und das Herz des Xuanyuan-Schwerts sind miteinander verbunden, und die Bedeutung des Schwertes ist in sich abgeschlossen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Implikation der fünf Aggregate von Taixu erfordert, dass das Xuanyuan-Schwert praktiziert wird, aber der Geist und das Herz des Xuanyuan-Schwerts sind miteinander verbunden, und die Bedeutung des Schwertes ist in sich abgeschlossen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Seele der fünf Aggregate von Taixu ist die Essenz der Schwertkunst. Der Weg des Schwertes ändert sich ständig, und das Schwert selbst ist nichts als eine Stütze. Nachdem Sie die Seele verstanden haben, sind alle Arten von Waffen auf der Welt wie Schwerter, und Sie müssen sich nicht an die Form des Schwertes halten.Nur wenn Sie dieses Niveau erreichen, können Sie es einen Meister der Schwertkunst nennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Seele der fünf Aggregate von Taixu ist die Essenz der Schwertkunst. Der Weg des Schwertes ändert sich ständig, und das Schwert selbst ist nichts als eine Stütze. Nachdem Sie die Seele verstanden haben, sind alle Arten von Waffen auf der Welt wie Schwerter, und Sie müssen sich nicht an die Form des Schwertes halten.Nur wenn Sie dieses Niveau erreichen, können Sie es einen Meister der Schwertkunst nennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Seele der fünf Aggregate von Taixu ist die Essenz der Schwertkunst. Der Weg des Schwertes ändert sich ständig, und das Schwert selbst ist nichts als eine Stütze. Nachdem Sie die Seele verstanden haben, sind alle Arten von Waffen auf der Welt wie Schwerter, und Sie müssen sich nicht an die Form des Schwertes halten.Nur wenn Sie dieses Niveau erreichen, können Sie es einen Meister der Schwertkunst nennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Seele der fünf Aggregate von Taixu ist die Essenz der Schwertkunst. Der Weg des Schwertes ändert sich ständig, und das Schwert selbst ist nichts als eine Stütze. Nachdem Sie die Seele verstanden haben, sind alle Arten von Waffen auf der Welt wie Schwerter, und Sie müssen sich nicht an die Form des Schwertes halten.Nur wenn Sie dieses Niveau erreichen, können Sie es einen Meister der Schwertkunst nennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Seele der fünf Aggregate von Taixu ist die Essenz der Schwertkunst. Der Weg des Schwertes ändert sich ständig, und das Schwert selbst ist nichts als eine Stütze. Nachdem Sie die Seele verstanden haben, sind alle Arten von Waffen auf der Welt wie Schwerter, und Sie müssen sich nicht an die Form des Schwertes halten.Nur wenn Sie dieses Niveau erreichen, können Sie es einen Meister der Schwertkunst nennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Seele der fünf Aggregate von Taixu ist die Essenz der Schwertkunst. Der Weg des Schwertes ändert sich ständig, und das Schwert selbst ist nichts als eine Stütze. Nachdem Sie die Seele verstanden haben, sind alle Arten von Waffen auf der Welt wie Schwerter, und Sie müssen sich nicht an die Form des Schwertes halten.Nur wenn Sie dieses Niveau erreichen, können Sie es einen Meister der Schwertkunst nennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Seele der fünf Aggregate von Taixu ist die Essenz der Schwertkunst. Der Weg des Schwertes ändert sich ständig, und das Schwert selbst ist nichts als eine Stütze. Nachdem Sie die Seele verstanden haben, sind alle Arten von Waffen auf der Welt wie Schwerter, und Sie müssen sich nicht an die Form des Schwertes halten.Nur wenn Sie dieses Niveau erreichen, können Sie es einen Meister der Schwertkunst nennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Seele der fünf Aggregate von Taixu ist die Essenz der Schwertkunst. Der Weg des Schwertes ändert sich ständig, und das Schwert selbst ist nichts als eine Stütze. Nachdem Sie die Seele verstanden haben, sind alle Arten von Waffen auf der Welt wie Schwerter, und Sie müssen sich nicht an die Form des Schwertes halten.Nur wenn Sie dieses Niveau erreichen, können Sie es einen Meister der Schwertkunst nennen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Götter sind äußerst wandelbar. Es gibt auch ein Schwert ohne Schwert, und mit einem vergötterten Schwert ist die Schwertenergie in sich geschlossen, was die Macht der Götter ist. Der Gott ist äußerst wandelbar, und in Worten ist alles wunderbar, und in der Form ist er nicht in Frage zu stellen. Weder Form noch Form werden benötigt, das Schwert füllt den Raum, das Schwert ist der Raum. Also überall, überall</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Götter sind äußerst wandelbar. Es gibt auch ein Schwert ohne Schwert, und mit einem vergötterten Schwert ist die Schwertenergie in sich geschlossen, was die Macht der Götter ist. Der Gott ist äußerst wandelbar, und in Worten ist alles wunderbar, und in der Form ist er nicht in Frage zu stellen. Weder Form noch Form werden benötigt, das Schwert füllt den Raum, das Schwert ist der Raum. Also überall, überall</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Götter sind äußerst wandelbar. Es gibt auch ein Schwert ohne Schwert, und mit einem vergötterten Schwert ist die Schwertenergie in sich geschlossen, was die Macht der Götter ist. Der Gott ist äußerst wandelbar, und in Worten ist alles wunderbar, und in der Form ist er nicht in Frage zu stellen. Weder Form noch Form werden benötigt, das Schwert füllt den Raum, das Schwert ist der Raum. Also überall, überall</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Inhaltlich hat die von Ma Feima und Sumei gemeinsam entwickelte Kampfkunst nichts mit dem Taixu-Schwert-Qi zu tun. In Wushuang Nine Transformations wird der Dantian als medizinischer Leitfaden verwendet, und die Meridiane werden als medizinisches Stativ verwendet, das die wahre Energie anzieht, um durch den Körper zu wandern und den Körper und die Organe zu stärken. Es gibt neun Ebenen der inneren Energie, die „Neun Wendungen&quot; genannt werden. Jedes Mal, wenn man eine Ebene durchbricht, wird man wiedergeboren und seine Fähigkeiten werden stark verbessert. Keiner der Schüler der Sekte kann es jedoch bis zur sechsten Ebene und allen praktizieren sie verloren den Verstand und starben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Inhaltlich hat die von Ma Feima und Sumei gemeinsam entwickelte Kampfkunst nichts mit dem Taixu-Schwert-Qi zu tun. In Wushuang Nine Transformations wird der Dantian als medizinischer Leitfaden verwendet, und die Meridiane werden als medizinisches Stativ verwendet, das die wahre Energie anzieht, um durch den Körper zu wandern und den Körper und die Organe zu stärken. Es gibt neun Ebenen der inneren Energie, die „Neun Wendungen&quot; genannt werden. Jedes Mal, wenn man eine Ebene durchbricht, wird man wiedergeboren und seine Fähigkeiten werden stark verbessert. Keiner der Schüler der Sekte kann es jedoch bis zur sechsten Ebene und allen praktizieren sie verloren den Verstand und starben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Wushuangs neunte Runde, sechste Runde, ist fast wahnsinnig Der Inhalt der von Ma Feima und Su Mei gemeinsam entwickelten Kampfkunst hat nichts mit dem Taixu-Schwert-Qi zu tun. In Wushuang Nine Transformations wird der Dantian als medizinischer Leitfaden verwendet, und die Meridiane werden als medizinisches Stativ verwendet, das die wahre Energie anzieht, um durch den Körper zu wandern und den Körper und die Organe zu stärken. Es gibt neun Schichten innerer Energie, die &quot;Neun Windungen&quot; genannt werden. Jedes Mal, wenn Sie eine Schicht durchbrechen, werden Sie wiedergeboren und Ihre Fähigkeiten werden erheblich verbessert</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der siebte Pfad der Yixin-Schwertkunst, die Grenze, die Schüler von Yijian Villa lernen dürfen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_MENPAI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>In den echten Flüssen und Seen praktizieren die Menschen Kampfkünste, praktizieren wahres Qi, kämpfen für Rechtschaffenheit, töten Dämonen und eliminieren Dämonen. Die sechs großen Kampfkunstsekten sind sogar noch berühmter. Die sieben Schüler von Xu gingen den Berg hinunter, um die Flüsse zu durchstreifen und Seen, die dieser Welt viele Anekdoten gebracht haben, und die von ihnen gegründete Sekte, die die höchsten magischen Fähigkeiten besitzt, die von der Taixu-Schwertschule geerbt wurden, kann als das Heilige Land der Kampfkünste bezeichnet werden</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
