<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 16:55:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>«Вы именно такой человек: поначалу вас будет привлекать, но чем дольше вы будете ладить, тем больше вам захочется держаться подальше». [NEWLINE] «Тринадцать героев в погоне за огнём» из цивилизация, имеет почти бесконечную продолжительность жизни и неограниченную способность к самовосстановлению, охватывающую бесчисленные годы, молча выполняя свои обязанности во имя Чиюань, охраняя Китай и поджигая цивилизацию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Плавающая жизнь — это не что иное, как успех после неудачи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Не бойся, я с тобой.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Основанная Цинь Суи, седьмой ученицей из семи учеников Тайсю, и ее мужем «мистером Чуанем», она не считается высшей сектой, но Двенадцать путей обращения к искусству меча сердца, унаследованная от ци меча Тайсюя, также Личность семи учеников Тайсюй Цинь Суи была обнародована, и люди приходили и уходили бесконечным потоком, но никто не видел, чтобы Цинь Суи снова сделал ход.Говорят, что его навыки боевых искусств достигли пика .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Созданный Су Мэй, вторым учеником Семи Учеников Тайсю, под управлением этой «Феи Ушуан», он стал великаном в мире.Есть поговорка: «Лучше оскорбить живого короля, чем спровоцировать Ушуан Ланга». /Мать. Конечно, реальная опасность представляет собой женщину, которая живет за кулисами Ушуанмэнь: Сумей, чрезвычайно красивую и полную мудрости.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Кан Сюань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Данджу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Линь Чаоюй - глава Семи Мечей Тайсю, владеющий Мечом Сюаньюань-Цинчэнлю, и может легко победить второго в мире Яна Шило, когда он был молод. Чжао Юй, которую Ци Юань вернул в Тайсю в 1446 году, начала практиковать «Тайсю Чжэньцзюэ» в качестве горничной. В 1458 году он вместе с Чи Юанем и его второй младшей сестрой Су Мэй основал школу меча Тайсю. В 1476 году Семи Мечей Тайсю удалось убить своего учителя, и Линь Чаоюй восстановил свою секту в горах Тайсюй после пожара и быстро стал одной из шести школ боевых искусств. Линь Чжаоюй мягок и редко теряет самообладание, и, кажется, жалуется только на свою вторую ученицу, Су Мэй. В 1496 году, когда Чиюань вернулся в Чжаоюй, он снова встретился с Сумэем.
(Продолжение следует, голубиная запись давно не обновлялась).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Су Мэй - вторая из Семи Мечей Тайсю, и она держит Меч Сюаньюань - Ушуан.В мире ходят слухи: &quot;Лучше оскорбить живого Аида, чем спровоцировать Ушуан Нян/Лан&quot;. Сумэй славится своей красотой и мудростью, она хороша в интригах, лично спланировала и возглавила Преобразование Тайсюй в 1476 году и успешно убила Бессмертного Чиюань. Убив учителя, Су Мэй заметила, что гроб бессмертного изменился, и была предупреждена, что бессмертный не умер, поэтому она отправилась в южный Синьцзян, чтобы установить Ушуанмэнь в одиночку. Хотя Ушуанмэнь под властью Сумэя не так престижен, как секта меча Тайсю, он все же является важным гигантом. В 1496 году, когда Чиюань вернулась в мир смертных, она в одиночку посетила гору Тайсю и попросила свою старшую сестру Линь Чаоюй поступить в Школу меча Тайсюй. (продолжение следует, напоминание обновить голубиную запись).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Цзян Ваньси - третий из Семи Мечей Тайсюй, держит Меч Сюаньюань - Фэн Цинъян и является сестрой четвертого меча Цзян Ванру. В 1461 году сестры Цзян, которых Янь Шило, лидер Культа Демонов, готовил стать святыми, были спасены после того, как Линь Чаоюй победил Янь Шило и присоединился к секте меча Тайсюй. В 1476 году он решил участвовать в убийстве учителей, чтобы спасти свою сестру, которая могла сойти с ума. (Это тоже сборник трагедий, кто бы мог подумать, что Семь Мечей Тайсю превратятся в мертвеца).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Цзян Ванжу — четвертый из Семи Мечей Тайсю, держит Меч Сюаньюань — Ло Учжуо и является младшей сестрой третьего меча Цзян Ваньси. В 1461 году сестры Цзян, которых Янь Шило, лидер Культа Демонов, готовил стать святыми, были спасены после того, как Линь Чаоюй победил Янь Шило и присоединился к секте меча Тайсюй. В 1476 году из-за приказа о том, что Чи Юань должна быть убита, если она войдет в дьявола, Цзян Ванжу не желал принять свою судьбу и участвовал в убийстве учителя под руководством Су Мэя. (Говоря о том, почему две сестры так хороши, они, очевидно, являются запалом, но они не играют большой роли в сериале)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Ченг Линшуан — пятый из Семи Мечей Тайсю.Меч Сюаньюань, который он держал, был утерян после убийства его хозяина, и он известен как «Меч Цзыцзай». Чэн Линшуан присоединился к секте меча Тайсюй в возрасте двух лет, постиг четвертый уровень Цзяньсинь в возрасте 13 лет и реализовал Shen Yun через шестнадцать месяцев, но Лин Шуан не смог постичь третий уровень Тайсюй – Намерение меча. Чэн Линшуан чрезвычайно талантлив. В течение пяти тысяч лет только Чиюань, фея, овладела богом Тайсюй. Теперь Чэн Линшуан взрастил верховного и свободного бога меча со смертным телом. Цзянху сказал: «Он естественный человек». , меч, которому нет равных в мире». В 1476 году Ченг Линшуан, бог меча, был единственным успешным мечом в руках семи учеников, и битва мастеров убийства также подошла к концу после того, как бог меча Ченг Линшуана уничтожил мозги бессмертных. После убийства своего учителя семеро учеников разошлись.Чэн Линшуан родился с мечом, ходил по миру, прошел 17 состязаний и каждый раз побеждал с мечом. После этого Лин Шуан вошел в бамбуковый лес на юге провинции Хунань и с тех пор практиковал в уединении. В 1486 году по поручению Цинь Суйи, седьмой младшей сестры, Лин Шуан принял в ученицы свою дочь Ли Сушан и основал свою небольшую секту - Верховный Зизаймэнь. Потому что Чэн Линшуан совершенствовалась, чтобы стать богом меча, и ее природа чиста, ее личность безразлична, ее эмоции сдержаны, а ее мирская репутация, здравый смысл, человеческие чувства... По ее мнению, ее не волнует это.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Ма Фейма - шестой из Семи Мечей Тайсю, владеющий Мечом Сюаньюань-Чи Цзюэин Его настоящее имя - Ма Яньцин, и он известен как &quot;Меч Чжуцзюй&quot;. Ма Фейма присоединился к секте меча Тайсю в возрасте шести лет, и в молодости о нем заботились Линь Чаоюй и Су Мэй, поэтому у Ма Феймы с ними очень хорошие отношения. После убийства своего учителя в 1476 году Ма Фейма отправился на юг с Су Мэем, а затем вернулся один в восстановленную секту меча Тайсю Линь Чаоюя и помог ему восстановить. В 1478 году Ма Яньцин вышла замуж за Линь Чаоюй, но в день свадьбы она отказалась от своего настоящего имени и сменила имя на «Ма Фейма», заявив, что стыдится своего старого имени. С тех пор Ма Фейма стал более безумным и раскованным: однажды он в одиночку ушел в глубь северной глуши, скачя ногами с группой лошадей, и прославился «преследователем лошади за сотню миль». Все в мире знают, что заместитель главы Ма на горе Тайсюй вежлив и мягок. Но когда он спускался с горы, он мог делать все, что хотел, безрассудно и легкомысленно, и был непобедим на всей Центральной равнине. Сам Ма Фейма также создал Тайсю Чжэньцзюэ и Девять революций Ушуан, оба из которых являются первоклассными боевыми искусствами в мире.Тайсю Чжэньцзюэ также считается истинным фехтованием бессмертных. Для Ма Феймы он не говорит о том, как себя вести, а говорит только о достижениях в боевых искусствах.Он действительно мастер поколения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Цинь Суи - последний из Семи Мечей Тайсю, держащий Меч Сюаньюань - Мо Рансян, также известный как «Меч Раньсян». Цинь Суйи родилась в Дунхае девочкой-сиротой, но была принята Чи Юанем в качестве последней ученицы в 1467 году. Из-за потери прошлых воспоминаний Цинь Суи крайне неуверенна и неразлучна со своими старшими. В 1476 году по неизвестным причинам он участвовал в убийстве учителя. После 1476 года Цинь Суи жил в уединении. Три года спустя Цинь Суи, вернувшийся на арену, был спасен «мистером Сычуанем» Ли Шэнем, когда тот был осажден. После того, как Ли Шэнь узнал, что Цинь Суи был одним из Семи Мечей Тайсюй, он использовал любовь как меч, успешно женился на Цинь Суйи и культивировал дух меча Тайсюй.К сожалению, его талант был ограничен, и он не мог совершенствовать меч. сердце. В 1481 году у них родилась дочь, которой при рождении было всего две кошки, и она росла здоровой под заботливой заботой Цинь Суи и его служанки. Цинь Суйи объединила Ци Меча Тайсюй с Тринадцатью Чуйяньскими мечами Ли Шэня, чтобы создать «Вспоминая искусство меча сердца». Но когда дочь, возлагавшая на нее ожидания, все равно не смогла удовлетворить свои собственные требования, Цинь Суи и ее дочь отправились в пустыню, чтобы попросить Чэн Линшуана научить Ли Сушана, и в то же время дали ей свой меч Сюаньюань, чтобы выразить свои ожидания. В 1496 году Чиюань вернулся в мир, вилла Ицзянь была уничтожена пожаром, а Цинь Суи исчезла.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Чиюань является не только синонимом бессмертных на земле Китая, но также бессмертным и красивым. Простые люди считают ее хранительницей Китая, а среди рек и озер она признана мастером боевых искусств номер один на протяжении тысячелетий. Эпоху Бессмертного больше невозможно проверить.Из некоторых утерянных древних книг и некоторых народных мифов известно только, что Бессмертный, кажется, ходил по земле Шэньчжоу еще в год Сюаньюань. Бессмертная Чиюань делает то, что хочет и не следует здравому смыслу. Она часто путешествует по миру, истребляя бесов и демонов.Иногда она закрывает глаза на беспорядки в Китае, а иногда активно в них участвует. За исключением семи учеников, которые являются близкими родственниками, никто не понимает правил и границ того, как Чиюань видит вещи. Бессмертные имеют вялый темперамент, изредка в сопровождении людей, но больше времени проводят в одиночестве. В 1458 году нашей эры Чи Юань внезапно основала секту на горе Тайсю и наняла Линь Чаоюй, девочку-сироту, которая была с ней много лет, в качестве своей первой ученицы, а Су Мэй - в качестве ее второй ученицы. К 1467 году у Сяньжэньцзо было семь учеников, и люди в мире называли «Семь мечей Тайсюй». В 1475 году Бессмертный в одиночку отразил армию Небесного Завета, несущую Ключ Откровения и Ключ Сдержанности, и заблокировал войска Валькирий, которые пронеслись через Европу и Азию из Империи Мин. На следующий год, после Инцидента Тайсюй, гора Тайсюй превратилась в выжженную землю, и Семь Мечей хранили молчание о местонахождении бессмертного.Все в мире говорили, что бессмертный завершил свои заслуги и добродетели и вернулся в класс бессмертных. На самом деле, Семь учеников объединились, чтобы спланировать внезапную атаку на бессмертного и уничтожить его тело. Но бессмертные бессмертны, в течение этих двадцати лет смерти это бессмертное тело все время самовосстанавливалось. В 1496 году фея, двадцать лет находившаяся вдали от мира, очнулась в теле, вырвавшемся из кокона и превратившемся в бабочку. (Это полностью описание бессмертных в Китае, некоторые из которых скрыты историей, так что просто напишите исторические записи)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Ли Сушан - молодой владелец «Виллы Ицзянь» в центральной части Сычуани и единственная дочь Цинь Суи, седьмого ученика «Раньсянцзянь» под настоящим человеком Чиюань. Сушану было всего два кота и три унции, когда он родился, и вес одного и того же меча был почти таким же.Под заботливой заботой Цинь Суи и его служанки он избавился от риска ранней смерти. «Маленький Бансян» в реках и озерах сказал на 100-дневном банкете Сушана, что он «родился с мечом, и в будущем он поднимется на вершину боевых искусств». для его дочери. В возрасте пяти лет Сушан сопровождала свою мать в гости к ушедшему в отставку «Мечу свободы» Ченгу Линшуану и поклонялась ему как учителю по просьбе своей матери, и в то же время получила ожидания своей матери и древний меч Сюаньюань. Су Шан стала идиоткой после занятий боевыми искусствами, у нее прямолинейный, свободный и легкий характер, она невинная девушка в будние дни. Так как я выросла в пустыне, мой хозяин тоже чистый человек по натуре.До первого раза, когда я попробовал меч в пятнадцать лет, девочка еще не знала, что такое ложь, но из-за этого девушка всегда соблюдала в сердце заповеди справедливости. Когда она впервые попробовала меч, у незрелой девушки не хватило сознания сражаться, не хватило сознания испытать меч и не хватило сознания убить. Хотя такая девушка легко победила Орла, предводителя пустынных разбойников, в боевых искусствах, она также была побеждена всеми средствами.К счастью, Отто, ракшас, попавший сюда случайно, помог ей пройти испытание мечом. Позже, вместе с Отто, они сталкиваются с «Сотней миль в погоне за лошадьми» Ма Феймой, который также является шестым старшим дядей Сушана.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Cangxuan, Danzhu и Chiyuan - близкие друзья. В народной мифологии Цансюань любит золотые и железные вещи и создал с их помощью множество замечательных идей. Говорят, что Цансюань и Данчжу специально сделали марионетку для бессмертного, которая имеет форму девушки и не представляет опасности для реального человека.Они надеются использовать эту марионетку, чтобы заменить бессмертного, который сопровождал их и Данчжу. Бессмертной, расстающейся с жизнью и смертью, грустно ли ей о мире, где все как бы плывет? Со времен легенды о династии Тан эта марионетка, кажется, больше не появляется с бессмертными, и трехтысячелетнее товарищество также исчерпало себя.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>«Извини, я оставил это на тебя одного».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Книга Цансюаня — творение Цансюаня, и ее сущность — своего рода бессмертное чудо, которое выходит за рамки здравого смысла, как меч Сюаньюань, который меняется в соответствии с волей пользователя. Согласно записям, бессмертные называют ее Сяосюань, которая может быть обращена к людям, выглядит как наивная девушка, обычно сидит на сфере инь и ян, с восемью триграммами, возникающими вокруг ее тела, и неотделима от бессмертной, но есть никаких записей со времен династии Тан Жаль, что магия фей не может длиться вечно. [NEWLINE]&quot;Нет, Чито... ты никогда не подводишь людей. Ты много делаешь для других, и все это видят&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>«Нет, Чиюань… ты никогда не подведешь людей. Ты много сделал для других, все это видят, я разочарован в себе… хочу использовать наши ожидания, чтобы отвергнуть твою миссию, разрушить план доктора, пытаясь сохранить неважное в твоем сердце... Я очень счастлив жить с тобой, но сожалею, что не могу быть с тобой вечно... Тысяча лет - это большой срок, но для меня я могу' Хватит... Моя батарейка однажды сядет, и память остынет. Я усну глубоким сном... Но я не оставлю тебя, Аките. Я буду ждать вечно, жду людей, которые смогут спасти тебя Появись... Даже если ты готов пожертвовать собой ради мира, должен быть кто-то, кто ценит тебя больше, чем этот мир, такие люди обязательно появятся. Чиюань, ты не будешь одинок.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Данчжу, Цансюань и Чиюань — близкие друзья. Было зарегистрировано, что во время правления Сюаньюаня в доме Данчжу было много глиняных марионеток, и все они, как говорили, были основаны на Бессмертном Чиюане. Когда бессмертный спросил об этом, Данжу лишь сказал: «Не смотрите свысока на рукоделие!» Чувствуя, что жизнь коротка, Данжу работал с Цансюанем над созданием такой волшебной вещи, как Книга Цансюань, надеясь, что через сто лет жизни , Эта марионетка может заменить себя и Цансюаня, чтобы сопровождать бессмертного.Если он знает, что эта марионетка сопровождала бессмертного в течение тысяч лет, он не знает, что у него на уме.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>«Я хочу передать вашу историю и надеюсь, что вы всем понравитесь».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Ученик секты Ушуан, который действует тайно и хорош в скрытых атаках.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Ученик Виллы Ицзянь, он честен и имеет отличную репутацию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Школа меча Тайсю</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Школа меча Тайсю</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Плавающая жизнь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TAIXU" Language="ru_RU">
			<Text>Гора Тайсюй</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Школа меча Тайсю</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Сила секты меча Тайсю завораживает[NEWLINE]Святые земли и казармы получают +100%[ICON_Production]дополнительную производительность[NEWLINE]Производство отрядов фехтовальщиков получает +100%[ICON_Production]дополнительную производительность[NEWLINE]Городские расходы на призыв – состояние[ ICON_Gold] Золото - 50%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Святая земля боевых искусств</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>В условиях, когда Секта Меча Тайсю не может спрятаться от мира, ее разрозненные последователи, даже отдельные личности, могут быть независимыми.Секту, которую она основала, можно назвать Святой Землей боевых искусств[NEWLINE]Имеет относительно сбалансированную ценность убеждений и вывод денег[NEWLINE] После создания соответствующей секты можно производить уникальных учеников, а секты взаимоисключающие</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ученик Виллы Ицзянь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Имеет более низкие затраты на культуру и более разнообразную функциональность</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Непревзойденный ученик</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Обладают большей боеспособностью, но есть риск стать одержимым</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_1" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю Фронт</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_2" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю Фронт U4396</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_3" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю Фронт I810975</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_4" Language="ru_RU">
			<Text>Передний Taixu D114514</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_5" Language="ru_RU">
			<Text>Передняя часть Taixu Y100037797</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_6" Language="ru_RU">
			<Text>Передняя часть Тайсю B10914062</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_7" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю передний W10031035</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_8" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю передний K423</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_9" Language="ru_RU">
			<Text>Линия фронта Тайсю</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_10" Language="ru_RU">
			<Text>Передний Taixu M20161014</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_11" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю Фронт I1207</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_12" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю спереди H0818</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_13" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю передний O0413</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_14" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю Фронт Y1018</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_15" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю Фронт O0209</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_1" Language="ru_RU">
			<Text>Кан Сюань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_2" Language="ru_RU">
			<Text>Данджу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_3" Language="ru_RU">
			<Text>Книга Цансюань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_4" Language="ru_RU">
			<Text>Цзи Сюаньюань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>ограждение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Под влиянием секты меча Тайсю все люди, находящиеся под ее защитой, практикуют мечи, уважают меч и с годами что-то приобретают.[NEWLINE]Мечники получают дополнительные +5[ICON_Strength] к боевой мощи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>красный коршун</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Бессмертный Чиюань защищает людей, и китайский народ благодарен[NEWLINE]Каждые три верующих дают +1 [ICON_Faith]веры</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>рыцарство</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вдохновленные Бессмертным Чиюанем и Семью учениками Тайсюя, жители Шэньчжоу решительно посвятили себя этой великой цели. Боевая мощь +1 [ICON_Movement] к силе движения и получите 50% боевой мощи юнита после значения веры [ICON_Faith]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>боевые искусства</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Рыцари используют боевые искусства, чтобы управлять хаосом, и только военная сила имеет первостепенное значение.Теперь, когда мир погрузился в хаос, хотя у меня не хватает смелости напрямую атаковать имперский город, но у меня есть возможность убить двух коррумпированных чиновников, которые разблокировать ученика Ушуанмэнь [NEWLINE] ближний бой Повышенный отряд получит дополнительную боевую мощь +5 [ICON_Strength], а стена области атаки нанесет полный урон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>престиж</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Дверь высшей свободы известна, атака отразит врага, +5 дополнительных [ICON_Strength] боевой мощи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Вилла Ицзянь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Основанная Цинь Суи, седьмой ученицей из семи учеников Тайсюй, и ее мужем «мистером Чуанем», она не считается высшей сектой, но Двенадцать Путей Призыва Искусства Меча Сердца, унаследованные от энергии меча Тайсюй, также считаются сектой. уникальный.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>нет двойной двери</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Созданный Су Мэй, вторым учеником Семи Учеников Тайсю, под управлением этой «Феи Ушуан», он стал великаном в мире.Есть поговорка: «Лучше оскорбить живого короля, чем спровоцировать Ушуан Ланга». /Мать. Его превосходные боевые искусства, беспрецедентные девять оборотов, удивительно сильны, но я не знаю, какую цену нужно заплатить за эту мощную силу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Дверь высшей свободы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Созданный Чэн Линшуаном, пятым учеником из семи учеников Тайсюй, со времен бессмертного «Вознесения» Чиюаня он жил в уединении с самым могущественным «Мечом Цзыцзай» в мире.[ICON_Strength] Боевая мощь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CHIYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Красный коршун Бессмертный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>будь проклят</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Красная линия, проведенная Бессмертным Красным Коршуном — Демон должен быть наказан.[NEWLINE]Даже ее непосредственные ученики не являются исключением.[NEWLINE]Когда боевой отряд сталкивается с варварами и еретиками, его боевая мощь увеличивается на 7[ICON_Strength]. и боевая мощь отряда не будет снижена из-за ранений[NEWLINE]Когда в древние времена была объявлена ​​война, всему отряду +5[ICON_Strength]боевая мощь+1[ICON_MOVEMENT]движение на десять раундов[NEWLINE]Под влиянием Шэньиня, города, захваченные горой Тайсю, будут сровнены с землей, захваченный юнит будет убит напрямую, а звук бога будет устранен после внесения записи в историю.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Тайсю Семь Мечей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Семь удивительных талантов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING" Language="ru_RU">
			<Text>Если гора не высока, будут бессмертные, если вода не глубока, будут драконы [NEWLINE]Постройте святую землю боевых искусств на земле с хотя бы 4 очками обаяния, и вы получите 4 очка жилья [ICON_Housing]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_1" Language="ru_RU">
			<Text>Если гора не высока, будут бессмертные, если вода не глубока, будут драконы [NEWLINE]Постройте святую землю боевых искусств на земле с хотя бы 2 очками обаяния, и вы получите 2 очка жилья [ICON_Housing]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_2" Language="ru_RU">
			<Text>Ветер дует с холмов~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_3" Language="ru_RU">
			<Text>Проблемные люди выходят из бедных гор и плохих вод[NEWLINE]Построив святую землю боевых искусств на земле с минимум -2 очками обаяния, вы получите 1 очко [ICON_Housing] жилья</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_4" Language="ru_RU">
			<Text>Проблемные люди выходят из бедных гор и плохих вод.[NEWLINE]Построив святую землю боевых искусств на земле с не менее -6 очками обаяния, вы получите 2 очка [ICON_Housing] жилья</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD1" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточный, +1 за дополнительную еду из соседних гор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD2" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточный, +1 за дополнительную еду из соседних гор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD3" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточный, +1 за дополнительную еду из соседних гор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD4" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточный, +1 за дополнительную еду из соседних гор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD5" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточный, +1 за дополнительную еду из соседних гор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD1" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточный, +2 бонусных денег от соседних гор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD2" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточный, +2 бонусных денег от соседних гор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD3" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточный, +2 бонусных денег от соседних гор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD4" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточный, +2 бонусных денег от соседних гор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD5" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточный, +2 бонусных денег от соседних гор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION1" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточность, +2 к дополнительному производству в соседних горах</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION2" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточность, +2 к дополнительному производству в соседних горах</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION3" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточность, +2 к дополнительному производству в соседних горах</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION4" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточность, +2 к дополнительному производству в соседних горах</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION5" Language="ru_RU">
			<Text>Самодостаточность, +2 к дополнительному производству в соседних горах</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Плавающий календарь жизни, ничего, кроме успеха после неудачи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ERA_LEADER_CHIYUAN" Language="ru_RU">
			<Text>Секта меча Тайсю, основанная Бессмертным Чи Юанем, боевое искусство городка является мировым лидером в области меча Тайсю Ци, признанного высшим боевым искусством. Семь учеников Бессмертного Престола Чиюань, известные как Семь Мечей Тайсюй, шесть женщин и один мужчина, каждый из которых владеет Мечом Сюаньюань, — все они чрезвычайно талантливы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_CHIYUAN" Language="ru_RU">
			<Text>«Вы именно такой человек: поначалу вас будет привлекать, но чем дольше вы будете ладить, тем больше вам захочется держаться подальше». [NEWLINE] «Тринадцать героев в погоне за огнём» из цивилизация, имеет почти бесконечную продолжительность жизни и неограниченную способность к самовосстановлению, охватывающую бесчисленные годы, молча выполняя свои обязанности во имя красного коршуна, охраняя Китай и поджигая цивилизацию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>будь проклят</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>При столкновении с варварами и еретиками боевая мощь увеличивается на 7 [ICON_Strength], боевая мощь не снижается из-за травм.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Непревзойденный ученик</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Обладает более высокой боевой мощью и маневренностью и может выполнять атаки скрытым оружием с дальностью [ICON_Range] 1.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ученик Виллы Ицзянь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Имеет более низкие затраты на культуру и более разнообразную функциональность</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>нет двойной двери</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Последователи ушуанмэнь бывают и добрыми, и злыми, они спрашивают о новостях в тенях и атакуют врагов [NEWLINE] могут быть обнаружены только окружающими отрядами, +5 [ICON_Strength] к боевой мощи при атаке раненых врагов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LINZHAOYU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Taixu пять агрегатов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_SUMEI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Taixu пять агрегатов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Вспоминая Искусство Меча Сердца № 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Первый способ научить Исиня фехтованию, фехтование становится все более и более жестоким, а выстрелы более дисциплинированными, получают дополнительную боевую мощь +3 [ICON_Strength] и могут двигаться после атаки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Второй способ вспомнить фехтование сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Присуждается второй способ фехтования Исинь, фехтование становится более жестоким, метод тела становится более гибким и получает дополнительную боевую мощь +3 [ICON_Strength] +1 [ICON_Movement] к базовой мобильности.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Вспоминая третий путь сердечного фехтования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Был присужден третий способ фехтования Исинь, фехтование стало более свирепым, а чувство обострилось, а также получили дополнительные +3 [ICON_Strength] боевой мощи +1 к базовому зрению.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Четвертый способ вспомнить фехтование сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Получен четвертый способ фехтования Исинь, фехтование становится более жестоким, кунг-фу легкости становится более опытным и получает дополнительную боевую мощь +5 [ICON_Strength], игнорируя потерю силы передвижения по земле.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Пятый способ вспомнить фехтование сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Пятый способ фехтования Исинь был награжден, фехтование становилось все более и более жестоким, легкость кунг-фу достигла совершенства и получила дополнительную боевую мощь +5 [ICON_Strength], игнорируя скалы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Воспоминание о Искусстве Меча Сердца Шестой Путь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Получил шестой путь Исиньского фехтования, фехтование становится все более ожесточенным, товарищи по оружию неразлучны, получай дополнительно +5 [ICON_Strength] боевой мощи + 50% бонус поддержки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Седьмой способ вспомнить фехтование сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Получив седьмой путь Исиньского фехтования, фехтование становится все более и более мощным и опытным, получая дополнительную боевую мощь +10 [ICON_Strength], если осталась сила движения, вы можете атаковать 1 раз</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Непревзойденные девять оборотов, первый ход</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Практикуйте ушуанские девять ходов в первый ход, улучшайте физическую форму, получайте дополнительные +5 [ICON_Strength] к боевой мощи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Непревзойденные девять оборотов второго хода</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Практикуйте Ушуан Девять Оборотов Второй Ход, улучшайте физическую форму, получайте дополнительные +5 [ICON_Strength] боевой мощи и по-прежнему сохраняйте силу двигаться после атаки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Непревзойденные девять оборотов, третий ход</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Практикуйте ушуанские девять ходов, третий ход, физическая форма значительно улучшилась, а боевая мощь увеличена на 7 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ушуан Девять Поворотов Четвертый Поворот</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Практикуя четвертый ход девятого хода Ушуан, физическая форма была значительно улучшена, а также дополнительно +7 [ICON_Strength] боевой мощи + 2 [ICON_Movement] базовой мобильности.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Непревзойденный девятиповоротный пятый поворот</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Практикуя девятый и пятый ход Ушуан, физическая форма значительно улучшилась, и была получена дополнительная боевая мощь +10 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Непревзойденные Девять Поворотов Шестой Поворот</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Практикуя ушуан Девять ходов Шестой ход, физическая форма значительно улучшается, получая дополнительные +10 [ICON_Strength] боевой мощи +1 дополнительное время атаки, каждая атака наносит дополнительные 25% урона, имеет тенденцию сходить с ума и получает 15 урона. Возмездие</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Юнью</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Бессмертный Чиюань бродит вокруг, убивает демонов и устраняет демонов.После завершения вы можете разблокировать связанные предметы, связанные с семью учениками Пустоты, и дать им 7% бонус к опыту.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Семь учеников Тайсюй · Линь Чжаоюй</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Убивайте демонов и уничтожайте демонов, принимайте Линь Чжаоюй в ученики[NEWLINE] Линь Чжаоюй добр к другим, нанимайте замечательных людей, чтобы получить 25%-ное снижение значения веры [ICON_FAITH], каждый торговый путь дает дополнительный +1 к значению веры [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Семь учеников Тайсю · Су Мэй</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Уничтожайте демонов и демонов, принимайте Сумея [NEWLINE] Сумей знаменита, и каждый присоединившийся город-государство принесет +2 золотых монеты [ICON_GOLD] + 2 веры [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Семь учеников Тайсюй · Цзян Ваньси и Цзян Ванру</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Убивайте демонов и уничтожайте демонов, принимайте Цзян Ваньси и Цзян Ванжу в ученики.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Семь учеников Тайсю · Чэн Линшуан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Уничтожение демонов и устранение демонов, прием в ученики Чэн Линшуана [NEWLINE] Отныне он будет учить от имени учителя и давать +1 уровень всем семи ученикам Тайсюй.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Семь учеников Тайсю·Ма Яньцин[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ма Яньцин</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Семь учеников Тайсюй Цинь Суи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Убивайте демонов и уничтожайте демонов, принимайте Цинь Суи в ученики[NEWLINE]Цинь Суйи тщательно обучает свою дочь и учеников, Вилла Ицзянь будет производить дополнительную +2 технологическую ценность [ICON_SCIENCE]+2 культурную ценность [ICON_CULTURE] и обеспечивать всех Ицзянь ученики виллы сформировали легион</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Рекорд складных мечей в Шэньчжоу · Ли Сушан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Девушка, которая стала одержима боевыми искусствами, она с детства изучала ци меча Тайсю у Лин Шуана.Она вышла испытать меч, чтобы понять «Намерение меча», но во время этой поездки она встретила незнакомца , услышал плохие новости и встал на опасную дорогу …</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Рекорд складного меча Шэньчжоу·Красный коршун</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Женщина, умершая и вернувшаяся к жизни в каменной комнате, в ее разбитом сознании осталось только имя «Красный коршун» и смутное воспоминание о «Семерых людях».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANXI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Taixu пять агрегатов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANRU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Taixu пять агрегатов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Taixu пять агрегатов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_MAFEIMA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Taixu пять агрегатов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_QINSUYI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Taixu пять агрегатов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LISUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Taixu пять агрегатов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHIYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Taixu пять агрегатов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Накопление Сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Линь Чаоюй должен дать Тайсюйскому мечу Ци: [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи +1 [ICON_Movement] базовой силы передвижения, игнорирует потерю силы движения, вызванную рельефом местности и реками, игнорирует контроль области и может обнаруживать невидимые юниты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци меча Тайсю: форма и содержание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Линь Чжаоюй был награжден мечом Тайсю Ци: Синюнь [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при защите от дальних атак, все еще может двигаться после атаки, +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при любых обстоятельствах, атака на городскую стену будет нанести полный ущерб</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсюй Ци: последствия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вдохновленный желанием Линь Чжаоюй, Меч Сюаньюань превращается в Цинчэнлю[NEWLINE]+10[ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, Цинчэнлю сокрушит оружие врага и сделает его боевую мощь -5[ICON_Strength]. Используйте Цинчэнлю, чтобы атаковать их неподготовленно, нанося дополнительный урон и имеет шанс нанести более высокий дополнительный урон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Накопление Сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Су Мэйдэ дает мечу Тайсюй Ци: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи +1 [ICON_Movement] базовой силы передвижения, игнорирует потерю силы движения, вызванную рельефом местности, игнорирует контроль области и может обнаруживать невидимые юниты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци меча Тайсю: форма и содержание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Су Мэйдэ дает мечу Тайсю Ци: Синъюнь [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой силы при защите от дальних атак, все еще может двигаться после атаки, +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой силы в любой ситуации, атака на городскую стену вызовет полный урон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсюй Ци: последствия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вдохновленный желанием Сумей, Меч Сюаньюань становится Ушуан[NEWLINE]+10[ICON_Strength] дополнительной боевой мощи +1 дополнительное время атаки, Ушуан сокрушит оружие врага и сделает его -5[ICON_Strength] боевой мощи, Ушуан — это наступление с двумя мечами и защитный, Наносит на 50% больше урона при атаке и снижает урон на 50% при защите от несмертельного урона</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсю Ци: Накопление души</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, +15 [ICON_Strength] боевой мощи при защите от дальних атак, +1 дополнительное время атаки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ушуан девять поворотов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Боевые искусства, совместно разработанные Ма Феймой и Сумей, укрепляют тело и органы истинной энергией, которую можно назвать возрождением[NEWLINE]+10[ICON_Strength]дополнительная боевая сила+1[ICON_Movement]сила движения</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Накопление Сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Цзян Ваньси должен дать Тайсюйскому мечу Ци: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи +1 [ICON_Movement] базовой силы передвижения, независимо от потери силы передвижения на местности, независимо от контроля области, невидимые юниты могут быть найдены.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци меча Тайсю: форма и содержание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Цзян Ваньси должен дать Тайсюйскому мечу Ци: Синюнь [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой силы при защите от дальних атак, все еще может двигаться после атаки, +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой силы в любой ситуации, атакуя городскую стену нанесет полный ущерб</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсюй Ци: последствия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вдохновленный желанием Цзян Ваньси, Меч Сюаньюань превращается в Фэн Цинъян[NEWLINE]+10 дополнительной боевой силы, Фэн Цинъян сокрушает оружие врага, делая его боевую силу -5[ICON_Strength][NEWLINE]Фэн Цинъян может непреднамеренно убрать звук Тайно примените странный яд между ними, в результате чего противник получит 10 фиксированных повреждений и -7 [ICON_Strength] боевой мощи, и вам придется тратить дополнительные 2 [ICON_Gold] золотых монеты, чтобы найти странные объекты для подавления яда каждый раунд.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсю Ци: Накопление души</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, +15 [ICON_Strength] боевой мощи при защите от дальних атак, +1 дополнительное время атаки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Накопление Сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Цзян Ванжу должен дать Тайсюйскому мечу Ци: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи +1 [ICON_Movement] базовой силы передвижения, игнорирует потерю силы движения из-за местности, игнорирует контроль области и может обнаруживать невидимые юниты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Цзян Ванру должен дать Тайсюйскому мечу Ци: Синюнь [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой силы при защите от дальних атак, все еще может двигаться после атаки, +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой силы в любой ситуации, атакуя городскую стену нанесет полный ущерб</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсюй Ци: последствия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вдохновленный желанием Цзян Ваньси, Меч Сюаньюань превратился в Луо Учжуо[NEWLINE]+10[ICON_Strength] дополнительной боевой силы, Ло Учжуо сокрушит оружие врага и сделает его боевую силу -5, сценарист не сказал, на что способен Луо Учжо. , непреднамеренно применил странный яд, в результате чего противник получает 10 единиц фиксированного урона, а также -2 [ICON_Movement] к базовому движению и -2 к базовому обзору</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсю Ци: Накопление души</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, +15 [ICON_Strength] боевой мощи при защите от дальних атак, +1 дополнительное время атаки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Накопление Сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Чэн Линшуан был награжден Мечом Тайсю Ци: [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи +1 [ICON_Movement] базовой силы передвижения, независимо от потери силы движения, вызванной рельефом местности, независимо от контроля области, и может обнаруживать невидимые юниты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци меча Тайсю: форма и содержание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Чэн Линшуан был награжден мечом Тайсю Ци: Синюнь [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при защите от дальних атак, все еще может двигаться после атаки, +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при любых обстоятельствах, атака на городскую стену будет нанести полный ущерб</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсю Ци: Накопление души</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, +15 [ICON_Strength] боевой мощи при защите от дальних атак, +1 дополнительное время атаки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Божественная Аура</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Доступно: +40 [ICON_Strength] к дополнительной боевой мощи, защита от дальних атак и дополнительные +40 [ICON_Strength] к боевой мощи [NEWLINE] Бог меча Тайсюй (временно установлено для получения ядерной бомбы)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Накопление Сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ма Фей Ма Дэ дарует мечу Тайсю Ци: [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи +1 [ICON_Movement] базовой силы передвижения, независимо от потери силы передвижения, вызванной рельефом местности, независимо от контроля области, невидимые юниты могут быть найдены и убит. После того, как юнит восстановит 20 HP, чтобы сбросить количество атак, этот раунд временно получит дополнительную боевую мощь +5.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци меча Тайсю: форма и содержание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ма Фей Ма Дэ дарует мечу Тайсюй Ци: Синъюнь [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при защите от дальних атак, все еще может двигаться после атаки, +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при любых обстоятельствах, атакуя городскую стену нанесет полный ущерб</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсюй Ци: последствия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вдохновленный желанием Ма Феймы, Меч Сюаньюань превращается в Чи Цзюэ Ин[NEWLINE]+10[ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, Чи Цзюэ Ин сокрушит оружие врага и сделает его боевой мощи -5[ICON_Strength], Чи Цзюэ Ин может искажать свет для создания Иллюзии, после атаки создается два фантома лошадей и не лошадей, а значение жизни фиксируется на 1 в начале каждого раунда</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсю Ци: Накопление души</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, +15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при защите от дальних атак, +1 дополнительное время атаки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ушуан девять поворотов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Боевые искусства, совместно разработанные Ма Фейма и Сумей, укрепляют тело и органы истинной энергией, которую можно назвать возрождением[NEWLINE]+10[ICON_Strength]Дополнительная боевая мощь+1 мобильность</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Правда о Тайсю</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>По просьбе Линь Чжаоюй, Ма Фейма упростила форму меча Тайсюй, Тайи, Тайчу, Тайши, Тайсу, Тайцзи, повторяющиеся и повторяющиеся, бесконечную [NEWLINE]+7[ICON_Strength] дополнительную боевую силу и дополнительные 10 очков восстановления после битвы. HP, которые еще можно восстановить после совершения действий</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Накопление Сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Цинь Суи должна дать Тайсюйскому мечу Ци: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи +1 [ICON_Movement] базовой силы передвижения, независимо от потери силы передвижения на местности, независимо от контроля области, невидимые юниты могут быть найдены.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци меча Тайсю: форма и содержание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Цинь Суи должна дать Тайсюйскому мечу Ци: Синюнь [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при защите от дальних атак, все еще может двигаться после атаки, +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при любых обстоятельствах, атакуя городскую стену нанесет полный ущерб</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсюй Ци: последствия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вдохновленный желанием Цинь Суи, Меч Сюаньюань превратился в Мо Рансяна[NEWLINE]+10[ICON_Strength] дополнительной боевой силы, Мо Рансян сокрушит оружие врага, сделав его боевую силу -5: «Мечи Сюаньюань шести из нас все оружие, Экскалибур Седьмой Сестры действительно ручка, почему вы думаете &quot;+2 [ICON_Range] дальность атаки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсю Ци: Накопление души</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, +15 [ICON_Strength] боевой мощи при защите от дальних атак, +1 дополнительное время атаки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Воспоминание о фехтовании сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Цинь Суи объединила форму меча Тайсюй с шестнадцатью мечами Чуянь из семьи Ли, пытаясь избавиться от влияния меча-сердца[NEWLINE]+7[ICON_Strength] дополнительной боевой мощи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Воспоминание о фехтовании сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+7 [ICON_Strength] дополнительной боевой силы, Ли Сушан тщательно практиковал Двенадцать способов обращения к сердцу фехтования, что очень полезно для понимания ци меча Тайсюй, + 100% к опыту.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Накопление Сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ли Сушан должен дать Тайсюйскому мечу Ци: [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи +1 [ICON_Movement] базовой силы передвижения, независимо от потери силы передвижения на местности, независимо от контроля области, невидимые юниты могут быть найдены.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци меча Тайсю: форма и содержание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ли Сушан должен дать Тайсюйскому мечу Ци: Синъюнь [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при защите от дальних атак, все еще может двигаться после атаки, +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при любых обстоятельствах, атакуя городскую стену нанесет полный ущерб</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсюй Ци: последствия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вдохновленный желанием Цинь Суи, меч Сюаньюань превратился в Жуошуй[NEWLINE]+10[ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, Руошуй разбивает оружие врага и делает его боевую мощь -5[ICON_Strength], если Ли Сушан находится рядом с океаном, озером, или река, он будет использовать силу водного потока.После каждой атаки количество атак будет восстанавливаться, а ценность жизни будет восстанавливаться в соответствии с нанесенным ущербом.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсю Ци: Накопление души</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, +15 [ICON_Strength] боевой мощи при защите от дальних атак, +1 дополнительное время атаки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Божественная Аура</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Доступно: +40 [ICON_Strength] к дополнительной боевой мощи, защита от дальних атак и дополнительные +40 [ICON_Strength] к боевой мощи [NEWLINE] Бог меча Тайсюй (временно установлено для получения ядерной бомбы)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци Меча Тайсю: Накопление Сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Чиките пытается изменить форму разбитого сердца меча [NEWLINE] Чиките +20 [ICON_Strength] Дополнительная боевая мощь +1 [ICON_Movement] Базовое движение, игнорируя потерю силы движения, вызванную рельефом местности, игнорируя контроль области, невидимые юниты можно найти</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ци меча Тайсю: форма и содержание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Чиюань вспоминает Меч Тайсю Ци: Синъюнь [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при защите от дальних атак, все еще может двигаться после атаки, +10 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи при любых обстоятельствах, атака на городскую стену вызовет полную повреждать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсюй Ци: последствия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вдохновленный желанием Чиюаня, Меч Сюаньюань становится Хваткой Тайсю[NEWLINE]+10[ICON_Strength] дополнительной боевой силы, Хватка Тайсю сокрушит оружие врага, сделав его боевую силу -5[ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч Тайсю Ци: Накопление души</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+15 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, +15 [ICON_Strength] боевой мощи при защите от дальних атак, +1 дополнительное время атаки [NEWLINE] Бог меча Тайсюй, доступен (на данный момент настроен на получение ядерной бомбы)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Лин Чаоюй</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Глава Семи учеников Тайсю, обладатель меча Сюаньюань «Ива Цинчэнь» по прозвищу «Меч Цинчэнь».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сумей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вторая ученица Семи учеников Тайсю, обладательница меча Сюаньюань «Ушуан», по прозвищу «Фея Ушуан».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Цзян Ваньси</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Третий ученик Семи учеников Тайсю, обладатель меча Сюаньюань «Фэн Цинъян».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Цзян Ванру</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Четвертый ученик Семи учеников Тайсю, обладатель меча Сюаньюань «Луо Учжо».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ченг Линшуан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Пятый ученик Семи учеников Тайсюя, рожденный со стигматами, единственный человек в Цицзяне, осознавший божественную сущность, известный как «Цыцзайцзян».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ма Фей Ма</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Шестой ученик Семи учеников Тайсю, обладатель меча Сюаньюань «Чи Цзюэин» по прозвищу «Меч Чжуцзюй».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Цинь Суи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Седьмой ученик Седьмого ученика Тайсю, обладатель меча Сюаньюань «Мо Ран Сян», по прозвищу «Дань Сян Цзянь».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Семь учеников Тайсю</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Семь учеников Тайсюй выходят из одной школы, продвигаются вперед и отступают вместе, получают 75% бонус к осаде, повышают престиж школы меча Тайсюй после убийства юнитов и оказывают религиозное давление на близлежащие города. трудно понять, получите опыт -60%[NEWLINE]Уровень фехтования идет в ногу со временем, а современная эпоха имеет дополнительные +15[ICON_STRENGTH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>наполовину мать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Первый ученик Taixu Seven Disciples, хотя его боевые искусства не отличаются высокой силой, но он как сводная мать для других младших и сестер, предоставляя 25% бонус опыта для Taixu Seven Disciples.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>несравненный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Мудрость не имеет себе равных, все просчитано, красота не имеет себе равных, а красота бесподобна, Сумей получает 75% бонус к осаде, вражеские юниты рядом с Сумей -5 [ICON_Strength] боевая мощь -2 [ICON_Movement] основное движение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>старшая сестра</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Сестры поддерживают друг друга, дают друг другу дополнительную боевую мощь +6 [ICON_Strength], прикрывают друг друга при защите от дальних атак и дают дополнительную боевую мощь +6 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>младшая сестра</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Сестры поддерживают друг друга, дают друг другу дополнительную боевую мощь +6 [ICON_Strength], прикрывают друг друга при защите от дальних атак и дают дополнительную боевую мощь +6 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>комфортный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ченг Линшуан был неудержим, игнорируя все стены.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>погоня за лошадьми</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ма Фейма жаждет смерти и не будет снижать боеспособность из-за повреждений</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Странный яд</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>-7[ICON_Strength] боевой мощи, +2[ICON_Gold] золота за обслуживание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Странный яд</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>-2 [ICON_Movement] к базовому движению, -2 к базовому обзору</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>кровавый храбрец</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Всплески энергии крови, +5 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>складной меч</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Оружие уничтожено Мечом Сюаньюань, боевая сила -5[ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_TAIXU" Language="ru_RU">
			<Text>слишком пусто</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ли Сушан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Девушка, которая стала одержима боевыми искусствами, она с детства изучала ци меча Тайсю у Лин Шуана.Она вышла испытать меч, чтобы понять «Намерение меча», но во время этой поездки она встретила незнакомца , услышал плохие новости и встал на опасную дорогу …</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>красный коршун</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Женщина, умершая и вернувшаяся к жизни в каменной комнате, в ее разбитом сознании осталось только имя «Красный коршун» и смутное воспоминание о «Семерых людях».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Боевое безумие/Пробуждение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Дополнительные +50% очков опыта</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Вилла Ицзянь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ученик Виллы Ицзянь известен во всем мире. [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] к дополнительной боевой силе при удержании территории и вызовет религиозное давление на близлежащие города после победы над отрядом.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_WUSHUANGMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ушуан девять поворотов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Воспоминание о фехтовании сердца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>наследие</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Полностью осознайте пять агрегатов Taixu, станьте номером один в мире! Ли Сушан +20 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи, немедленно получите 2 повышения</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Святая земля боевых искусств</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>В условиях, когда Секта Меча Тайсю не может спрятаться от мира, ее разрозненные последователи, даже отдельные личности, могут быть независимыми.Секту, которую она основала, можно назвать Святой Землей боевых искусств[NEWLINE]Имеет относительно сбалансированную ценность убеждений и вывод денег[NEWLINE] После создания соответствующей секты можно производить уникальных учеников секты</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RENXIA_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Жэнь Ся: +1 [ICON_Movement] к базовой силе движения [NewLine] в соответствии с боевой мощью побежденного отряда для получения 50% значения веры [NewLine] +5 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WULIN_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Боевые искусства: +5 [ICON_Strength] Дополнительная боевая сила [NewLine] Игнорирует стены области</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LINZHAOYU_BANMU_HEAL" Language="ru_RU">
			<Text>Наученные Линь Чжаоюй, Семь мечей Тайсю получили дополнительные 25% опыта.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_MOVE" Language="ru_RU">
			<Text>Под влиянием Wushuang Fairy -2 [ICON_Movement] базовое движение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_COMBAT" Language="ru_RU">
			<Text>Под влиянием Ушуанской феи -5 [ICON_Strength] дополнительной боевой силы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_D" Language="ru_RU">
			<Text>Сестры прикрывают друг друга, +8 [ICON_Strength] дополнительной боевой мощи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_A" Language="ru_RU">
			<Text>Сестры прикрывают друг друга, [ICON_Strength] +8 дополнительной боевой мощи при защите от дальних атак</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_DANZHU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Данджу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Данджу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_CANGXUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кан Сюань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кан Сюань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RESOURCE_CANGXUAN_OF_BOOK_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Книга Цансюань, вооруженная кукла самодисциплины, сделанная Цансюань, выполняет различные функции и может внести большой вклад в развитие цивилизации, и, что более важно, она может доставить радость Хуа, но на самом деле она очень съедобна.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_1_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>красный коршун</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>красный коршун</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_3_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>красный коршун</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_4_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>красный коршун</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>план трут</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Выполните план огня, случайным образом дайте пять [ICON_TechBoosted] технологии Эврика и [ICON_CivicBoosted] культуры Эврика, получите великого пророка и значение веры [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Проект Tinder: Цансюань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Выполните проект «Семя огня», пробудите Цансюань, предоставьте четыре слота для искусства в Столичном дворце, [ICON_TechBoosted] Технология «Эврика» +10% [NewLine] и завершите проект «Семя огня» · Данчжу одновременно, каждый раз, когда вы вступаете в новую эру, вы получите технологию Эврика эпохи [ICON_TechBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Проект Tinder: Данджу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Выполните проект Fire Seed, пробудите Danzhu, [ICON_CivicBoosted] Культура Эврика +10% [NewLine] и одновременно завершите проект Fire Seed Cangxuan, каждый раз, когда вы входите в новую эру, вы будете получать культуру Eureka той эпохи [ICON_CivicBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Наследие Tinder: Цзи Линь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Унаследуй огонь, познакомься с Цзи Линь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Наследие Tinder: Ли Эр</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Унаследуй огонь и познакомься с Ли Эр</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Цзи Лин</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Предок Шэньчжоу Тайчу, патриарх клана Сюн, обладатель ключа десятого бога «Меч Сюаньюань», все еще находится в младенчестве.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Цзи Лин</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Предок Шэньчжоу Тайчу, патриарх клана Юсюн, обладатель Десятого ключа Бога «Меч Сюаньюань».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Цзилинь · Черный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Предок Шэньчжоу Тайчу, патриарх клана Юсюн и обладатель Десятого ключа Бога «Меч Сюаньюань», долгие годы наполнили ее сердце одиночеством и тьмой.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Лжец</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Дочь генерала, обладает другой мощной силой</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ли Эр Хонг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Дочь генеральных ворот обладает другой мощной силой, и Дэн Ли уже контролирует ее разум.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кан Сюань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>У людей в доцивилизационную эпоху была сестра-близнец Дань Чжу, которая пробудилась в Шэньчжоу тысячи лет назад девушкой, охраняющей Меч Сюаньюань. на самом деле просто маленькая девочка, жадная до денег.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Данджу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>У людей в доцивилизационную эпоху была сестра-близнец Цансюань, которая пробудилась в Шэньчжоу тысячи лет назад девушкой, охраняющей Меч Сюаньюань. был просто фанатом второго измерения Вот и все</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIXUANYUAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сюань Юань Искусство Меча</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Искусство Меча Сюаньюань · Ци</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Унаследовано от бессмертного фехтования, +7 [ICON_STRENGTH] дополнительной боевой мощи, все еще может двигаться после атаки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Искусство Меча Сюаньюань·Хуа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Унаследовано от бессмертного фехтования, +7 [ICON_STRENGTH] дополнительной боевой мощи, еще одна атака</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Искусство Меча Сюаньюань·Шоу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Унаследовано от бессмертного фехтования, +5[ICON_STRENGTH] дополнительной боевой мощи, дополнительно +10[ICON_STRENGTH] дополнительной боевой мощи при занятии области или защите</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Искусство меча Сюаньюань·Открыть</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Унаследованного от бессмертных фехтования достаточно, чтобы разрушать оползни, +10 [ICON_STRENGTH] дополнительной боевой мощи, игнорируя стены области</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CANGXUAN_DISTRICT" Language="ru_RU">
			<Text>Цансюань обладает деловым мышлением и заранее построил дома, чтобы город мог построить дополнительную площадь независимо от условий и создать книгу Цансюань.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Фу Хуа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Гершер знаний</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_SHORT_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Гершер знаний</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Да здравствует леди Гершер знаний!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Мне трудно читать стихи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Культурный результат этой цивилизации составляет -5%[ICON_CULTURE], Герршер Знаний не будет подставлен[NEWLINE]Когда Фу Хуа, Герршер Знаний, вступит в должность, контролируйте все вражеские отряды в пределах трех клеток города[NEWLINE] Юниты обученный в городе, получит на 50% больше опыта в бою[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Все виды оружия, все виды силы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Отряды, обученные в этом городе, получат дополнительные +7 к боевой мощи [ICON_STRENGTH] и не потеряют боеспособность из-за повреждений.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч, меч, алебарда, топор, крюк и вилка</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Производственные единицы в этом городе увеличат производительность на 25%[ICON_PRODUCTION], а ресурсы, потребляемые для улучшения производимых здесь единиц, будут уменьшены на 50%[ICON_PRODUCTION]Стратегические ресурсы, хранящиеся в городе, будут +1 каждый раунд.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>приходят и уходят без следа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Юниты, произведенные в этом городе, будут игнорировать потерю силы движения земли и по-прежнему могут двигаться после атаки, а базовая сила движения +2 [ICON_MOVEMENT].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Тень меча и свет меча не то, что я хочу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Юнит произведенный в этом городе будет захвачен как производитель после победы над боевой единицей, а после победы над единицей будут получены золотые монеты согласно 80% боевой мощи противника [ICON_GOLD]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Мир - это море страданий</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Этот город будет игнорировать религиозное давление и будет получать различные [ICON_PRODUCTION] бонусы или дебаффы в зависимости от удовлетворенности. [NEWLINE] Вызывать 6 пунктов давления лояльности и двойное религиозное давление для этого города и близлежащих городов каждый раунд</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TAIXU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Секта меча Тайсю, основанная Бессмертным Чи Юанем, боевое искусство городка является мировым лидером в области меча Тайсю Ци, признанного высшим боевым искусством. Семь учеников Бессмертного Престола Чиюань, известные как Семь Мечей Тайсюй, шесть женщин и один мужчина, каждый из которых владеет Мечом Сюаньюань, — все они чрезвычайно талантливы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Состояние ума растворяется в озере до тех пор, пока вода не остановится, озеро сердца не замерзнет, ​​чтобы очиститься от пыли, лед сердца станет прозрачным, чтобы стать зеркалом, а сердечная ци станет невидимой, чтобы быть пустой. Те, кто культивировал сердце меча, могут рассматривать небо и землю как даньтянь и превращать плоть в меридиан. Ци считается источником боевых искусств, и нет необходимости скрывать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Состояние ума растворяется в озере до тех пор, пока вода не остановится, озеро сердца не замерзнет, ​​чтобы очиститься от пыли, лед сердца станет прозрачным, чтобы стать зеркалом, а сердечная ци станет невидимой, чтобы быть пустой. Те, кто культивировал сердце меча, могут рассматривать небо и землю как даньтянь и превращать плоть в меридиан. Ци считается источником боевых искусств, и нет необходимости скрывать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Состояние ума растворяется в озере до тех пор, пока вода не остановится, озеро сердца не замерзнет, ​​чтобы очиститься от пыли, лед сердца станет прозрачным, чтобы стать зеркалом, а сердечная ци станет невидимой, чтобы быть пустой. Те, кто культивировал сердце меча, могут рассматривать небо и землю как даньтянь и превращать плоть в меридиан. Ци считается источником боевых искусств, и нет необходимости скрывать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Состояние ума растворяется в озере до тех пор, пока вода не остановится, озеро сердца не замерзнет, ​​чтобы очиститься от пыли, лед сердца станет прозрачным, чтобы стать зеркалом, а сердечная ци станет невидимой, чтобы быть пустой. Те, кто культивировал сердце меча, могут рассматривать небо и землю как даньтянь и превращать плоть в меридиан. Ци считается источником боевых искусств, и нет необходимости скрывать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Состояние ума растворяется в озере до тех пор, пока вода не остановится, озеро сердца не замерзнет, ​​чтобы очиститься от пыли, лед сердца станет прозрачным, чтобы стать зеркалом, а сердечная ци станет невидимой, чтобы быть пустой. Те, кто культивировал сердце меча, могут рассматривать небо и землю как даньтянь и превращать плоть в меридиан. Ци считается источником боевых искусств, и нет необходимости скрывать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Состояние ума растворяется в озере до тех пор, пока вода не остановится, озеро сердца не замерзнет, ​​чтобы очиститься от пыли, лед сердца станет прозрачным, чтобы стать зеркалом, а сердечная ци станет невидимой, чтобы быть пустой. Те, кто культивировал сердце меча, могут рассматривать небо и землю как даньтянь и превращать плоть в меридиан. Ци считается источником боевых искусств, и нет необходимости скрывать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Состояние ума растворяется в озере до тех пор, пока вода не остановится, озеро сердца не замерзнет, ​​чтобы очиститься от пыли, лед сердца станет прозрачным, чтобы стать зеркалом, а сердечная ци станет невидимой, чтобы быть пустой. Те, кто культивировал сердце меча, могут рассматривать небо и землю как даньтянь и превращать плоть в меридиан. Ци считается источником боевых искусств, и нет необходимости скрывать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Состояние ума растворяется в озере до тех пор, пока вода не остановится, озеро сердца не замерзнет, ​​чтобы очиститься от пыли, лед сердца станет прозрачным, чтобы стать зеркалом, а сердечная ци станет невидимой, чтобы быть пустой. Те, кто культивировал сердце меча, могут рассматривать небо и землю как даньтянь и превращать плоть в меридиан. Ци считается источником боевых искусств, и нет необходимости скрывать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Состояние ума растворяется в озере до тех пор, пока вода не остановится, озеро сердца не замерзнет, ​​чтобы очиститься от пыли, лед сердца станет прозрачным, чтобы стать зеркалом, а сердечная ци станет невидимой, чтобы быть пустой. Те, кто культивировал сердце меча, могут рассматривать небо и землю как даньтянь и превращать плоть в меридиан. Ци считается источником боевых искусств, и нет необходимости скрывать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Совокупности форм пяти совокупностей Тайсюй имеют четыре элемента защиты, преобразования, просветления и открытия, всего двадцать одна форма. Есть три формы открывающегося меча: полумесяц, разбитое море и расколотое небо; есть шесть форм трансформации меча: сокол, черный сокол, стриж, ротанговый воробей, облачный орел и лунная цапля; и шесть форм охраняющего меча: Плакучая ива, орхидея и сила Бамбук, черная хризантема, чистый лотос, зеленая сосна и открытые мечи имеют шесть стилей: разрушение скалы, случайный гром, удар молнии, оползень, мгновенная пыль и шокирующий ветер.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Совокупности форм пяти совокупностей Тайсюй имеют четыре элемента защиты, преобразования, просветления и открытия, всего двадцать одна форма. Есть три формы открывающегося меча: полумесяц, разбитое море и расколотое небо; есть шесть форм трансформации меча: сокол, черный сокол, стриж, ротанговый воробей, облачный орел и лунная цапля; и шесть форм охраняющего меча: Плакучая ива, орхидея и сила Бамбук, черная хризантема, чистый лотос, зеленая сосна и открытые мечи имеют шесть стилей: разрушение скалы, случайный гром, удар молнии, оползень, мгновенная пыль и шокирующий ветер.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Совокупности форм пяти совокупностей Тайсюй имеют четыре элемента защиты, преобразования, просветления и открытия, всего двадцать одна форма. Есть три формы открывающегося меча: полумесяц, разбитое море и расколотое небо; есть шесть форм трансформации меча: сокол, черный сокол, стриж, ротанговый воробей, облачный орел и лунная цапля; и шесть форм охраняющего меча: Плакучая ива, орхидея и сила Бамбук, черная хризантема, чистый лотос, зеленая сосна и открытые мечи имеют шесть стилей: разрушение скалы, случайный гром, удар молнии, оползень, мгновенная пыль и шокирующий ветер.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Совокупности форм пяти совокупностей Тайсюй имеют четыре элемента защиты, преобразования, просветления и открытия, всего двадцать одна форма. Есть три формы открывающегося меча: полумесяц, разбитое море и расколотое небо; есть шесть форм трансформации меча: сокол, черный сокол, стриж, ротанговый воробей, облачный орел и лунная цапля; и шесть форм охраняющего меча: Плакучая ива, орхидея и сила Бамбук, черная хризантема, чистый лотос, зеленая сосна и открытые мечи имеют шесть стилей: разрушение скалы, случайный гром, удар молнии, оползень, мгновенная пыль и шокирующий ветер.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Совокупности форм пяти совокупностей Тайсюй имеют четыре элемента защиты, преобразования, просветления и открытия, всего двадцать одна форма. Есть три формы открывающегося меча: полумесяц, разбитое море и расколотое небо; есть шесть форм трансформации меча: сокол, черный сокол, стриж, ротанговый воробей, облачный орел и лунная цапля; и шесть форм охраняющего меча: Плакучая ива, орхидея и сила Бамбук, черная хризантема, чистый лотос, зеленая сосна и открытые мечи имеют шесть стилей: разрушение скалы, случайный гром, удар молнии, оползень, мгновенная пыль и шокирующий ветер.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Совокупности форм пяти совокупностей Тайсюй имеют четыре элемента защиты, преобразования, просветления и открытия, всего двадцать одна форма. Есть три формы открывающегося меча: полумесяц, разбитое море и расколотое небо; есть шесть форм трансформации меча: сокол, черный сокол, стриж, ротанговый воробей, облачный орел и лунная цапля; и шесть форм охраняющего меча: Плакучая ива, орхидея и сила Бамбук, черная хризантема, чистый лотос, зеленая сосна и открытые мечи имеют шесть стилей: разрушение скалы, случайный гром, удар молнии, оползень, мгновенная пыль и шокирующий ветер.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Совокупности форм пяти совокупностей Тайсюй имеют четыре элемента защиты, преобразования, просветления и открытия, всего двадцать одна форма. Есть три формы открывающегося меча: полумесяц, разбитое море и расколотое небо; есть шесть форм трансформации меча: сокол, черный сокол, стриж, ротанговый воробей, облачный орел и лунная цапля; и шесть форм охраняющего меча: Плакучая ива, орхидея и сила Бамбук, черная хризантема, чистый лотос, зеленая сосна и открытые мечи имеют шесть стилей: разрушение скалы, случайный гром, удар молнии, оползень, мгновенная пыль и шокирующий ветер.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Совокупности форм пяти совокупностей Тайсюй имеют четыре элемента защиты, преобразования, просветления и открытия, всего двадцать одна форма. Есть три формы открывающегося меча: полумесяц, разбитое море и расколотое небо; есть шесть форм трансформации меча: сокол, черный сокол, стриж, ротанговый воробей, облачный орел и лунная цапля; и шесть форм охраняющего меча: Плакучая ива, орхидея и сила Бамбук, черная хризантема, чистый лотос, зеленая сосна и открытые мечи имеют шесть стилей: разрушение скалы, случайный гром, удар молнии, оползень, мгновенная пыль и шокирующий ветер.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Совокупности форм пяти совокупностей Тайсюй имеют четыре элемента защиты, преобразования, просветления и открытия, всего двадцать одна форма. Есть три формы открывающегося меча: полумесяц, разбитое море и расколотое небо; есть шесть форм трансформации меча: сокол, черный сокол, стриж, ротанговый воробей, облачный орел и лунная цапля; и шесть форм охраняющего меча: Плакучая ива, орхидея и сила Бамбук, черная хризантема, чистый лотос, зеленая сосна и открытые мечи имеют шесть стилей: разрушение скалы, случайный гром, удар молнии, оползень, мгновенная пыль и шокирующий ветер.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Значение пяти совокупностей Тайсю требует практики меча Сюаньюань, но разум и сердце меча Сюаньюань взаимосвязаны, а значение меча самодостаточно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Значение пяти совокупностей Тайсю требует практики меча Сюаньюань, но разум и сердце меча Сюаньюань взаимосвязаны, а значение меча самодостаточно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Значение пяти совокупностей Тайсю требует практики меча Сюаньюань, но разум и сердце меча Сюаньюань взаимосвязаны, а значение меча самодостаточно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Значение пяти совокупностей Тайсю требует практики меча Сюаньюань, но разум и сердце меча Сюаньюань взаимосвязаны, а значение меча самодостаточно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Значение пяти совокупностей Тайсю требует практики меча Сюаньюань, но разум и сердце меча Сюаньюань взаимосвязаны, а значение меча самодостаточно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Значение пяти совокупностей Тайсю требует практики меча Сюаньюань, но разум и сердце меча Сюаньюань взаимосвязаны, а значение меча самодостаточно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Значение пяти совокупностей Тайсю требует практики меча Сюаньюань, но разум и сердце меча Сюаньюань взаимосвязаны, а значение меча самодостаточно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Значение пяти совокупностей Тайсю требует практики меча Сюаньюань, но разум и сердце меча Сюаньюань взаимосвязаны, а значение меча самодостаточно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Душа пяти агрегатов Тайсю — это сущность фехтования. Путь меча постоянно меняется, и сам меч — не что иное, как опора. После постижения души все виды оружия в мире подобны мечам и не обязательно придерживаться формы меча.Только достигнув этого уровня можно назвать его мастером фехтования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Душа пяти агрегатов Тайсю — это сущность фехтования. Путь меча постоянно меняется, и сам меч — не что иное, как опора. После постижения души все виды оружия в мире подобны мечам и не обязательно придерживаться формы меча.Только достигнув этого уровня можно назвать его мастером фехтования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Душа пяти агрегатов Тайсю — это сущность фехтования. Путь меча постоянно меняется, и сам меч — не что иное, как опора. После постижения души все виды оружия в мире подобны мечам и не обязательно придерживаться формы меча.Только достигнув этого уровня можно назвать его мастером фехтования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Душа пяти агрегатов Тайсю — это сущность фехтования. Путь меча постоянно меняется, и сам меч — не что иное, как опора. После постижения души все виды оружия в мире подобны мечам и не обязательно придерживаться формы меча.Только достигнув этого уровня можно назвать его мастером фехтования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Душа пяти агрегатов Тайсю — это сущность фехтования. Путь меча постоянно меняется, и сам меч — не что иное, как опора. После постижения души все виды оружия в мире подобны мечам и не обязательно придерживаться формы меча.Только достигнув этого уровня можно назвать его мастером фехтования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Душа пяти агрегатов Тайсю — это сущность фехтования. Путь меча постоянно меняется, и сам меч — не что иное, как опора. После постижения души все виды оружия в мире подобны мечам и не обязательно придерживаться формы меча.Только достигнув этого уровня можно назвать его мастером фехтования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Душа пяти агрегатов Тайсю — это сущность фехтования. Путь меча постоянно меняется, и сам меч — не что иное, как опора. После постижения души все виды оружия в мире подобны мечам и не обязательно придерживаться формы меча.Только достигнув этого уровня можно назвать его мастером фехтования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Душа пяти агрегатов Тайсю — это сущность фехтования. Путь меча постоянно меняется, и сам меч — не что иное, как опора. После постижения души все виды оружия в мире подобны мечам и не обязательно придерживаться формы меча.Только достигнув этого уровня можно назвать его мастером фехтования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Боги очень переменчивы. Есть и меч без меча, и с обожествленным мечом энергия меча самодостаточна, что есть сила богов. Бог чрезвычайно изменчив, и на словах все прекрасно, и по форме он не подлежит сомнению. Ни форма, ни форма не нужны, меч заполняет пространство, меч есть пространство. Так везде, везде</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Боги очень переменчивы. Есть и меч без меча, и с обожествленным мечом энергия меча самодостаточна, что есть сила богов. Бог чрезвычайно изменчив, и на словах все прекрасно, и по форме он не подлежит сомнению. Ни форма, ни форма не нужны, меч заполняет пространство, меч есть пространство. Так везде, везде</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Боги очень переменчивы. Есть и меч без меча, и с обожествленным мечом энергия меча самодостаточна, что есть сила богов. Бог чрезвычайно изменчив, и на словах все прекрасно, и по форме он не подлежит сомнению. Ни форма, ни форма не нужны, меч заполняет пространство, меч есть пространство. Так везде, везде</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Содержание боевых искусств, совместно разработанных Ма Феймой и Сумей, не имеет ничего общего с ци меча Тайсю. В « Девяти трансформациях Ушуан» даньтянь используется в качестве руководства по медицине, а меридианы используются как медицинский штатив, который привлекает истинную энергию для путешествия по всему телу, укрепляя тело и органы. Есть девять уровней внутренней энергии, называемых «Девять поворотов». Каждый раз, когда человек прорывается через один уровень, он перерождается, и его навыки значительно улучшаются. Однако никто из учеников секты не может практиковать его до шестого уровня, и все они сошли с ума и умерли.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Содержание боевых искусств, совместно разработанных Ма Феймой и Сумей, не имеет ничего общего с ци меча Тайсю. В « Девяти трансформациях Ушуан» даньтянь используется в качестве руководства по медицине, а меридианы используются как медицинский штатив, который привлекает истинную энергию для путешествия по всему телу, укрепляя тело и органы. Есть девять уровней внутренней энергии, называемых «Девять поворотов». Каждый раз, когда человек прорывается через один уровень, он перерождается, и его навыки значительно улучшаются. Однако никто из учеников секты не может практиковать его до шестого уровня, и все они сошли с ума и умерли.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Девятый ход ушуан, шестой ход, почти безумие Содержание боевых искусств, совместно разработанных Ма Феймой и Су Мэй, не имеет ничего общего с мечом Тайсю Ци. В « Девяти трансформациях Ушуан» даньтянь используется в качестве руководства по медицине, а меридианы используются как медицинский штатив, который привлекает истинную энергию для путешествия по всему телу, укрепляя тело и органы. Существует девять слоев внутренней энергии, называемых «Девять поворотов», каждый раз, когда вы прорываете слой, вы перерождаетесь, и ваши навыки значительно улучшаются.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Седьмой путь фехтования Исинь, предел, который могут изучать ученики Виллы Ицзянь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_MENPAI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>В настоящих реках и озерах люди практикуют боевые искусства, практикуют истинную ци, борются за праведность, убивают демонов и уничтожают демонов.Еще более известны шесть основных сект боевых искусств.Семь учеников Сюй спустились с горы, чтобы бродить по рекам и озер, которые принесли в этот мир немало анекдотов, и основанную ими секту, обладающую высшими магическими навыками, унаследованными от школы меча Тайсю, можно назвать Святой Землей боевых искусств</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
