<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 16:55:38 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>„Jesteś dokładnie takim typem osoby: na początku zainteresujesz się, ale im dłużej będziesz się dogadywać, tym bardziej będziesz chciał trzymać się z daleka”. cywilizacji, ma prawie nieskończoną Żywotność i nieograniczoną zdolność samoodnowy, obejmującą niezliczone lata, po cichu wypełniając swoje obowiązki w imieniu Chiyuan, strzegąc Chin i dając ogień cywilizacji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Pływające życie to nic innego jak sukces po porażce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie bój się, jestem z tobą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Założona przez Qin Suyi, siódmego ucznia z siedmiu uczniów Taixu, i jej męża „Pana Chuana”, nie jest uważana za czołową sektę, ale Dwanaście Ścieżek Przywoływania Sztuki Miecza Serca, która jest odziedziczona po qi miecza Taixu, jest również unikalny. Tożsamość Siedmiu Uczniów Taixu Qin Suyi została upubliczniona, i był niekończący się strumień ludzi przychodzących i wychodzących, ale nikt nie widział, aby Qin Suyi ponownie wykonał ruch. Mówi się, że jego umiejętności w sztukach walki osiągnęły szczyt .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stworzony przez Su Mei, drugiego ucznia Siedmiu Uczniów Taixu, pod kierownictwem tej „Wróżki Wushuang”, stał się światowym gigantem. Jest takie powiedzenie: Lepiej obrazić żywego króla niż sprowokować Wushuang Langa /Matka. Oczywiście prawdziwym niebezpieczeństwem jest kobieta, która żyje za kulisami Wushuangmen: Sumei, która jest niezwykle piękna i pełna mądrości.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Lin Chaoyu jest głową Taixu Seven Swords, dzierżąc Xuanyuan Sword-Qingchenliu i może z łatwością pokonać drugiego na świecie Yana Shiluo, gdy był młody. Zhao Yu, która została sprowadzona z powrotem do Taixu przez Chi Yuana w 1446 roku, zaczęła praktykować „Taixu Zhenjue” jako służąca. W 1458 roku wraz z Chi Yuanem i jego drugą młodszą siostrą Su Mei założył Szkołę Miecza Taixu. W 1476 roku Siedmiu Mieczom z Taixu udało się zabić jego mistrza, a Lin Chaoyu odbudował swoją sektę na górze Taixu po pożarze i szybko stał się jedną z sześciu szkół sztuk walki. Lin Zhaoyu jest delikatny i rzadko traci panowanie nad sobą i wydaje się, że narzeka tylko na swoją drugą uczennicę, Su Mei. W 1496 roku, ponieważ Chiyuan wrócił do Zhaoyu, ponownie spotkał się z Sumei.
(Ciąg dalszy nastąpi, rekord gołębi nie był aktualizowany od dłuższego czasu).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Su Mei jest drugą z Siedmiu Mieczy Taixu i dzierży Miecz Xuanyuan - Wushuang. Po świecie krążą plotki: &quot;Lepiej obrazić żywego Hadesa niż sprowokować Wushuang Niang/Lang&quot;. Sumei słynie ze swojego piękna i mądrości.Jest dobra w intrygach.Osobiście zaplanowała i poprowadziła Transformację Taixu w 1476 roku i skutecznie zabiła Nieśmiertelnego Chiyuan. Po zabiciu nauczyciela Su Mei zauważyła, że ​​trumna nieśmiertelnego się zmieniła i została ostrzeżona, że ​​nieśmiertelny nie umarł, więc udała się do południowego Xinjiangu, aby samodzielnie założyć Wushuangmen. Chociaż Wushuangmen pod rządami Sumei nie jest tak prestiżowy jak Sekta Miecza Taixu, nadal jest ważnym gigantem. W 1496 roku, aby Chiyuan powróciła do świata śmiertelników, sama odwiedziła Górę Taixu i poprosiła swoją starszą siostrę Lin Chaoyu o Szkołę Miecza Taixu. (ciąg dalszy nastąpi, przypomnienie o aktualizacji rekordu gołębi).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Jiang Wanxi jest trzecim z Siedmiu Mieczy Taixu, dzierży Miecz Xuanyuan - Feng Qingyang i jest siostrą czwartego miecza Jiang Wanru. W 1461 roku siostry Jiang, które zostały przygotowane na święte przez Yan Shiluo, przywódcę kultu demonów, zostały uratowane po tym, jak Lin Chaoyu pokonał Yan Shiluo i dołączył do sekty mieczy Taixu. W 1476 roku zdecydował się uczestniczyć w mordowaniu nauczycieli, aby uratować siostrę, która mogła zwariować. (To także zbiór tragedii, kto by pomyślał, że Siedem Mieczy Taixu zmieni się w trupa).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Jiang Wanru jest czwartym z Siedmiu Mieczy Taixu, dzierży Miecz Xuanyuan - Luo Wuzhuo i jest młodszą siostrą trzeciego miecza Jiang Wanxi. W 1461 roku siostry Jiang, które zostały przygotowane na święte przez Yan Shiluo, przywódcę kultu demonów, zostały uratowane po tym, jak Lin Chaoyu pokonał Yan Shiluo i dołączył do sekty mieczy Taixu. W 1476 roku, w związku z przykazaniem, że Chi Yuan musi zostać zabita, jeśli wejdzie do diabła, Jiang Wanru nie chciał zaakceptować swojego losu i brał udział w zabójstwie nauczyciela pod przywództwem Su Mei. (Mówiąc o tym, dlaczego te dwie siostry są takie dobre, to oczywiście one są bezpiecznikiem, ale nie odgrywają większej roli w serialu)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Cheng Lingshuang jest piątym z Siedmiu Mieczy Taixu. Miecz Xuanyuan, który trzymał, zaginął po zabiciu jego pana i jest znany jako „Miecz Zizai”. Cheng Lingshuang dołączył do Sekty Miecza Taixu w wieku dwóch lat, pojął czwarty poziom Jianxin w wieku 13 lat i zrealizował Shen Yun po szesnastu miesiącach, ale Ling Shuangowi nie udało się zrozumieć trzeciego poziomu Taixu - Intencji Miecza. Cheng Lingshuang jest niezwykle utalentowany. Przez pięć tysięcy lat tylko Chiyuan, która jest wróżką, opanowała Boga Taixu. Teraz Cheng Lingshuang kultywuje najwyższego i wolnego boga miecza o śmiertelnym ciele. Jianghu powiedział: „Jest naturalnym człowiekiem , miecz, który nie ma sobie równych na świecie”. W 1476 r. Cheng Lingshuang, bóg miecza, był jedynym odnoszącym sukcesy mieczem w rękach siedmiu uczniów, a bitwa zabijania mistrzów również dobiegła końca po tym, jak bóg miecza Cheng Lingshuanga zniszczył mózgi nieśmiertelnych. Po zabiciu swojego mistrza siedmiu uczniów rozdzieliło się. Cheng Lingshuang urodził się z mieczem, chodził po świecie, przeszedł 17 zawodów i za każdym razem wygrywał mieczem. Następnie Ling Shuang wszedł do bambusowego lasu w południowym Hunan i od tego czasu praktykuje w odosobnieniu. W 1486 roku, z polecenia Qin Suyi, siódmej młodszej siostry, Ling Shuang przyjął swoją córkę Li Sushang na swoją uczennicę i założył ich małą sektę – Supreme Zizaimen. Ponieważ Cheng Lingshuang wykształciła się na boga miecza, a jej natura jest czysta, jej osobowość jest obojętna, jej emocje są powściągliwe, a jej światowa reputacja, zdrowy rozsądek, ludzkie uczucia... Jej zdaniem nie dba o To.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Ma Feima jest szóstym z Siedmiu Mieczy Taixu i dzierży Miecz Xuanyuan-Chi Jueying. Naprawdę nazywa się Ma Yanqing i jest znany jako „Miecz Zhuju”. Ma Feima dołączył do Sekty Miecza Taixu w wieku sześciu lat i kiedy był młody, opiekowali się nim Lin Chaoyu i Su Mei, więc Ma Feima ma z nimi bardzo dobre relacje. Po zabiciu swojego nauczyciela w 1476 roku, Ma Feima udał się na południe z Su Mei, a następnie wrócił samotnie do odbudowanej sekty mieczy Taixu Lin Chaoyu i pomógł mu się odbudować. W 1478 roku Ma Yanqing poślubiła Lin Chaoyu, ale w dniu ślubu porzuciła swoje prawdziwe imię i zmieniła je na „Ma Feima”, twierdząc, że wstydzi się swojego starego imienia. Od tego czasu Ma Feima stał się bardziej szalony i nieskrępowany.Kiedyś sam zapuścił się w głąb północnej dziczy, galopując nogami z grupą koni i rozpowszechnił reputację „goniącego konia z odległości stu mil”. Wszyscy na świecie wiedzą, że zastępca szefa Ma na górze Taixu jest uprzejmy i delikatny. Ale kiedy schodził z góry, mógł robić, co chciał, lekkomyślnie i lekkomyślnie, i był niezwyciężony na całych Równinach Centralnych. Sam Ma Feima stworzył również Taixu Zhenjue i Wushuang Dziewięć Rewolucji, które są sztukami walki pierwszej klasy na świecie.Taixu Zhenjue jest również uważany za prawdziwą szermierkę nieśmiertelnych. Dla Ma Feimy nie mówi o tym, jak się zachować, tylko mówi o osiągnięciach w sztukach walki. Jest naprawdę mistrzem pokolenia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Qin Suyi jest ostatnim z Siedmiu Mieczy Taixu, dzierżącym Miecz Xuanyuan - Mo Ranxiang, znany również jako „Miecz Ranxiang”. Qin Suyi urodziła się w Donghai jako sierota, ale została przyjęta przez Chi Yuana jako ostatnia uczennica w 1467 roku. Z powodu utraty wspomnień z przeszłości, Qin Suyi jest wyjątkowo niepewna i nierozłączna ze swoimi seniorami. W 1476 r. z nieznanych przyczyn brał udział w zabójstwie nauczyciela. Po 1476 roku Qin Suyi żył w odosobnieniu. Trzy lata później Qin Suyi, który wrócił na arenę, został uratowany przez „pana Sichuana” Li Shena, gdy był oblegany. Po tym, jak Li Shen dowiedział się, że Qin Suyi był jednym z Siedmiu Mieczy Taixu, użył miłości jako miecza, z powodzeniem poślubił Qin Suyi i kultywował ducha miecza Taixu. Niestety, jego talent był ograniczony i nie był w stanie kultywować miecza serce. W 1481 roku oboje mieli córkę, która miała tylko dwie kotki przy urodzeniu i zdrowo dorastała pod troskliwą opieką Qin Suyi i jego pokojówki. Qin Suyi połączył Taixu Sword Qi z Trzynastoma Mieczami Chuiyan Li Shen, aby stworzyć „Recalling the Heart Sword Art”. Ale kiedy córka, która spełniła jej oczekiwania, i tak nie mogła sprostać własnym wymaganiom, Qin Suyi i jej córka udali się na pustynię, aby poprosić Cheng Lingshuanga o nauczenie Li Sushang, a jednocześnie dał jej swój Miecz Xuanyuan, aby wyraziła swoje oczekiwania. W 1496 roku Chiyuan wrócił na świat, willa Yijian została zniszczona przez pożar, a Qin Suyi zniknął.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Chiyuan to nie tylko synonim nieśmiertelności na chińskiej ziemi, ale także nieśmiertelność i piękno. Zwykli ludzie uważają ją za strażniczkę Chin, a wśród rzek i jezior od tysięcy lat jest uznawana za mistrzynię sztuk walki numer jeden. Wiek Nieśmiertelnego nie może być już dłużej sprawdzany.Z niektórych zaginionych starożytnych ksiąg i niektórych mitów ludowych wiadomo, że Nieśmiertelny chodził po ziemi Shenzhou już w roku Xuanyuan. Nieśmiertelna Chiyuan robi, co chce i nie kieruje się zdrowym rozsądkiem. Często podróżuje po świecie zabijając demony i demony, czasem przymyka oko na zamieszanie w Chinach, ale czasem bierze w nim czynny udział. Z wyjątkiem siedmiu uczniów, którzy są bliskimi krewnymi, nikt nie rozumie zasad i granic tego, jak Chiyuan widzi rzeczy. Nieśmiertelni mają tępy temperament, czasami towarzyszą im ludzie, ale więcej czasu spędzają samotnie. W 1458 roku Chi Yuan nagle założyła sektę na górze Taixu i zwerbowała Lin Chaoyu, sierotę, która była z nią przez wiele lat, jako swojego pierwszego ucznia, a Su Mei jako drugiego ucznia. W 1467 roku pod Xianrenzuo było siedmiu uczniów, a ludzie na świecie nazywali się „Siedmioma Mieczami Taixu”. W 1475 roku sam Nieśmiertelny odparł armię Niebiańskiego Mandatu niosącą Klucz Objawienia i Klucz Powściągliwości oraz zablokował oddziały Walkirii, które przetaczały się przez Europę i Azję z Imperium Ming. W następnym roku, po Incydencie w Taixu, Góra Taixu zamieniła się w spaloną ziemię, a Siedem Mieczy milczyło na temat miejsca pobytu nieśmiertelnego.Wszyscy na świecie mówili, że nieśmiertelny spełnił swoje zasługi i cnoty i powrócił do klasy nieśmiertelnych. W rzeczywistości Siedmiu Uczniów połączyło siły, aby zaplanować podstępny atak na nieśmiertelnego i zniszczyć jego ciało. Ale nieśmiertelni są nieśmiertelni, przez te dwadzieścia lat śmierci to nieśmiertelne ciało cały czas się naprawiało. W 1496 roku wróżka, która od dwudziestu lat była z dala od świata, obudziła się w ciele, które wyrwało się z kokonu i stało się motylem. (Jest to całkowicie opis nieśmiertelnych w Chinach, z których część została zakryta przez historię, więc po prostu napisz zapisy historyczne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Li Sushang jest młodą właścicielką „Yijian Villa” w środkowym Syczuanie i jedyną córką Qin Suyi, siódmego ucznia „Ranxiangjian” pod rządami prawdziwej osoby z Chiyuan. Sushang miał tylko dwa koty i trzy uncje, kiedy się urodził, a waga tego samego miecza była prawie taka sama. Pod troskliwą opieką Qin Suyi i jego pokojówki pozbył się ryzyka przedwczesnej śmierci. „Mały Banxian” w rzekach i jeziorach powiedział na 100-dniowym bankiecie w Sushang, że „urodził się z mieczem i w przyszłości wspię się na szczyt sztuk walki”. dla jego córki. W wieku pięciu lat Sushang towarzyszyła swojej matce w wizycie na emeryturze „Miecza Wolności” Cheng Lingshuanga i czciła go jako nauczyciela na prośbę swojej matki, a jednocześnie otrzymała oczekiwania matki i starożytny miecz Xuanyuan. Su Shang stała się idiotką po uprawianiu sztuk walki i ma bezpośrednią, swobodną i łatwą osobowość.W dni powszednie jest niewinną dziewczyną. Odkąd dorastałem na pustyni, mój pan jest również z natury czystym człowiekiem.Do pierwszego razu, gdy w wieku piętnastu lat spróbowałem miecza, dziewczyna nadal nie wiedziała, co to kłamstwo, ale dzięki temu dziewczyna zawsze przestrzegała przykazań sprawiedliwości w swoim sercu. Kiedy po raz pierwszy spróbowała miecza, niedojrzała dziewczyna nie miała świadomości walki, nie miała świadomości wypróbowania miecza i nie miała świadomości zabijania. Choć taka dziewczyna z łatwością pokonała w sztukach walki przywódcę pustynnych bandytów, Orła, to i ona została pokonana za wszelką cenę.Na szczęście przypadkowo przybyły tu Otto, Rakszasa, pomógł jej ukończyć próbę miecza. Później, razem z Otto, stawiają czoła „Hundred Miles Chasing Horses” Ma Feimie, który jest również szóstym wujem Sushanga.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Cangxuan, Danzhu i Chiyuan są bliskimi przyjaciółmi. W mitologii ludowej Cangxuan kocha rzeczy ze złota i żelaza i stworzył z nimi wiele wspaniałych pomysłów. Mówi się, że Cangxuan i Danzhu specjalnie stworzyli marionetkę dla nieśmiertelnego, która ma kształt dziewczyny i nie stanowi zagrożenia dla prawdziwej osoby.Mają nadzieję, że użyją tej marionetki, aby zastąpić nieśmiertelnego, który im towarzyszył i Danzhu. Czy dla nieśmiertelnej, kiedy rozstaje się z życiem i śmiercią, jest jej smutno z powodu świata, w którym wszystko jakby unosi się w powietrzu? Od czasu legendy o dynastii Tang marionetka ta nie wydaje się już pojawiać wśród nieśmiertelnych, a towarzystwo trzech tysięcy lat również się wyczerpało.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>„Przepraszam, zostawiłem ci takie sprawy w spokoju”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Książka Cangxuana jest dziełem Cangxuana, a jej istotą jest rodzaj nieśmiertelnego cudu, który wykracza poza zdrowy rozsądek, jak miecz Xuanyuan, który zmienia się zgodnie z wolą użytkownika. Według przekazów nieśmiertelni nazywają ją Xiaoxuan, z którą można rozmawiać, wygląda jak naiwna dziewczyna, zwykle siedzi na sferze yin i yang, wokół jej ciała pojawia się osiem trygramów i jest nierozłączna z nieśmiertelnością, ale są żadnych zapisów od czasów dynastii Tang. Szkoda, że ​​magia wróżek nie może trwać wiecznie. [NEWLINE]„Nie, Chito… nigdy nie zawodzisz ludzi. Robisz dużo dla innych i wszyscy to widzą”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_CANGXUANZHISHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>„Nie, Chiyuan…nigdy nie zawiedziesz ludzi. Zrobiłeś wiele dla innych, każdy to widzi, jestem sobą rozczarowany…chcę wykorzystać nasze oczekiwania, aby zniweczyć twoją misję, zniszczyć plan Doktora, starając się zachować nieistotne rzeczy w swoim sercu... Bardzo się cieszę, że z tobą mieszkam, ale żałuję, że nie mogę być z tobą na zawsze... Tysiąc lat to długi czas, ale dla mnie mogę' mów dość... Pewnego dnia padnie mi bateria, a pamięć ostygnie. Zapadnę w głęboki sen... Ale nie opuszczę Cię, Akite. Będę czekać wiecznie, czekając na ludzi, którzy mogą uratuj cię Pojawienie się... Nawet jeśli jesteś gotów poświęcić się dla świata, musi być ktoś, kto ceni cię bardziej niż ten świat, tacy ludzie na pewno się pojawią. Chiyuan, nie będziesz sam.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Danzhu, Cangxuan i Chiyuan są bliskimi przyjaciółmi. Odnotowano, że za panowania Xuanyuana w domu Danzhu było wiele glinianych lalek, z których wszystkie miały być wzorowane na Nieśmiertelnym Chiyuan. Kiedy nieśmiertelny zapytał o to, Danzhu powiedział tylko: „Nie patrz z góry na rękodzieło!” Czując, że życie jest krótkie, Danzhu pracował z Cangxuanem nad stworzeniem tak magicznej rzeczy jak Księga Cangxuan, mając nadzieję, że po stu latach życia , Ta marionetka może zastąpić siebie i Cangxuana, by towarzyszyć nieśmiertelnemu.Jeśli wie, że ta marionetka towarzyszy nieśmiertelnemu od tysięcy lat, nie wie, jaki jest jego umysł.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>„Chcę przekazać twoją historię i mam nadzieję, że wszyscy cię polubią”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_WUSHUANGMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Uczeń sekty Wushuang, który działa potajemnie i jest dobry w atakach z zaskoczenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Uczeń Yijian Villa, jest wyprostowany i ma wielką reputację</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Szkoła Miecza Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Szkoła Miecza Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_TAIXU_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Pływające życie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_TAIXU" Language="pl_PL">
			<Text>Góra Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Szkoła Miecza Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_TAIXUJIANPAI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Potęga sekty mieczy Taixu jest fascynująca[NEWLINE]Święte ziemie i koszary zyskują +100%[ICON_Production]premii do wydajności[NEWLINE]Produkcja jednostek szermierzy otrzymuje +100%[ICON_Production]premii do produktywności[NEWLINE]Koszty poboru z miasta- stan [ ICON_Gold] Złoto - 50%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Święta ziemia sztuk walki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>W okolicznościach, których Sekta Miecza Taixu nie może ukryć przed światem, jej rozproszeni uczniowie, a nawet pojedyncze osoby, mogą być niezależni. Założoną przez nią sektę można nazwać Świętą Krainą Sztuk Walki[NEWLINE]Ma stosunkowo wyważoną wartość wierzeń i produkcja pieniędzy[NEWLINE] Po utworzeniu odpowiedniej sekty można tworzyć unikalnych uczniów, a sekty wzajemnie się wykluczają</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Uczeń Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ma niższe koszty kultury i bardziej zróżnicowaną funkcjonalność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niezrównany uczeń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Posiada większą skuteczność bojową, ale istnieje ryzyko popadnięcia w obsesję</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_1" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_2" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu U4396</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_3" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu I810975</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_4" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu D114514</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_5" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu Y100037797</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_6" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu B10914062</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_7" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu W10031035</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_8" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu K423</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_9" Language="pl_PL">
			<Text>Linia frontu Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_10" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu M20161014</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_11" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu I1207</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_12" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu H0818</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_13" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu O0413</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_14" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu Y1018</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TAIXUCITY_NAME_15" Language="pl_PL">
			<Text>Przód Taixu O0209</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_1" Language="pl_PL">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_2" Language="pl_PL">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_3" Language="pl_PL">
			<Text>Książka Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_4" Language="pl_PL">
			<Text>Ji Xuanyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>ogrodzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIANSHU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Pod wpływem sekty mieczy Taixu wszyscy ludzie pod jej opieką ćwiczą miecze, szanują miecz i przez lata coś zyskują.[NEWLINE]Szermierze zyskują dodatkowe +5[ICON_Strength] siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>czerwony latawiec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Nieśmiertelny Chiyuan chroni ludzi, a Chińczycy są im wdzięczni[NEWLINE]Każdy trzech wierzących zapewnia +1[ICON_Faith]wartości wiary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>rycerskość</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_RENXIA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zainspirowani przez Nieśmiertelnego Chiyuana i Siedmiu Uczniów Taixu, by zabijać demony i eliminować demony, mieszkańcy Shenzhou zdecydowanie poświęcili się tej wielkiej sprawie.Odblokowanie uczniów Yijian Villa[NEWLINE]Jednostki awansujące do walki wręcz otrzymają dodatkowe +5[ICON_Strength] Siła bojowa +1 [ICON_Movement] siła ruchu i zyskaj 50% siły bojowej jednostki po wartości wiary [ICON_Faith]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>sztuki walki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_WULIN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Rycerze używają sztuk walki do kontrolowania chaosu i tylko siła militarna jest najważniejsza.Teraz, gdy świat jest w chaosie, chociaż nie mam odwagi, by bezpośrednio zaatakować cesarskie miasto, ale mam możliwość zabicia dwóch skorumpowanych urzędników, którzy to ryby i mięso Odblokuj ucznia Wushuangmena [NEWLINE] walka w zwarciu Awansowana jednostka otrzyma dodatkowe +5 [ICON_Siła] siły bojowej, a ściana obszaru ataku zada pełne obrażenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>prestiż</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Najwyższe drzwi wolności są słynne, atak odepchnie wroga, +5 dodatkowych [ICON_Strength] siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Willa Yijian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Założona przez Qin Suyi, siódmego ucznia z siedmiu uczniów Taixu, i jej męża „Pana Chuana”, nie jest uważana za najwyższą sektę, ale Dwanaście Ścieżek Przywoływania Sztuki Miecza Serca, która jest odziedziczona po energii miecza Taixu, jest również unikalny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>brak podwójnych drzwi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Stworzony przez Su Mei, drugiego ucznia Siedmiu Uczniów Taixu, pod kierownictwem tej „Wróżki Wushuang”, stał się światowym gigantem. Jest takie powiedzenie: Lepiej obrazić żywego króla niż sprowokować Wushuang Langa /Matka. Jego doskonałe sztuki walki, niezrównane dziewięć obrotów, jest niesamowicie potężne, ale nie wiem, jaką cenę trzeba zapłacić za tę potężną moc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Najwyższe drzwi wolności</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_WUSHANGZIZAIMEN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Stworzony przez Cheng Lingshuanga, piątego ucznia z siedmiu uczniów Taixu, od czasu nieśmiertelnego „Wstąpienia” Chiyuan, żył w odosobnieniu z najpotężniejszym „mieczem Zizai” na świecie. [ICON_Strength] Siła bojowa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CHIYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Nieśmiertelny kania ruda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Bądź przeklęty</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Czerwona linia wytyczona przez Nieśmiertelną Rudą Kanię ——Bycie demonem musi zostać ukarane[NEWLINE]Nawet jej bezpośredni uczniowie nie są wyjątkiem[NEWLINE]Kiedy jednostka bojowa staje w obliczu barbarzyńców i heretyków, będzie miała dodatkowe +7[ICON_Strength] siły bojowej a jednostka nie zmniejszy siły bojowej z powodu obrażeń[NEWLINE]Kiedy w starożytności wypowiedziano wojnę, cała jednostka +5[ICON_Strength]siła bojowa+1[ICON_MOVEMENT]ruch przez dziesięć rund[NEWLINE]Pod wpływem Shenyina, miasta przejęte przez górę Taixu zostaną bezpośrednio zrównane z ziemią, schwytana jednostka zostanie zabita bezpośrednio, a dźwięk boga zostanie wyeliminowany po zapisaniu historii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Taixu Siedem Mieczy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QITU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Siedem niesamowitych talentów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli góra nie jest wysoka, będą nieśmiertelni; jeśli woda nie jest głęboka, będą smoki. [NEWLINE]Zbuduj świętą ziemię sztuk walki na ziemi z co najmniej 4 punktami uroku, a otrzymasz 4 punkty mieszkań [ICON_Housing].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_1" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli góra nie jest wysoka, będą nieśmiertelni; jeśli woda nie jest głęboka, będą smoki. [NEWLINE]Zbuduj świętą ziemię sztuk walki na ziemi z co najmniej 2 punktami uroku, a otrzymasz 2 punkty mieszkań [ICON_Housing].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_2" Language="pl_PL">
			<Text>Bryza wieje wzgórza~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_3" Language="pl_PL">
			<Text>Kłopotliwi ludzie wychodzą z biednych gór i złych wód[NEWLINE]Budując świętą krainę sztuk walki na ziemi z co najmniej -2 punktami uroku, otrzymasz 1 punkt [ICON_Housing] mieszkania</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MENPAI_APPEAL_BREATHTAKING_4" Language="pl_PL">
			<Text>Kłopotliwi ludzie wychodzą z biednych gór i złych wód[NEWLINE]Budując świętą krainę sztuk walki na ziemi z co najmniej -6 punktami uroku, otrzymasz 2 punkty [ICON_Housing] mieszkań</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD1" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, +1 za dodatkowe jedzenie z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD2" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, +1 za dodatkowe jedzenie z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD3" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, +1 za dodatkowe jedzenie z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD4" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, +1 za dodatkowe jedzenie z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_FOOD5" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, +1 za dodatkowe jedzenie z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD1" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, premia +2 do pieniędzy z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD2" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, premia +2 do pieniędzy z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD3" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, premia +2 do pieniędzy z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD4" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, premia +2 do pieniędzy z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_GOLD5" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, premia +2 do pieniędzy z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION1" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, +2 dodatkowej produkcji z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION2" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, +2 dodatkowej produkcji z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION3" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, +2 dodatkowej produkcji z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION4" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, +2 dodatkowej produkcji z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MOUNTAIN_PRODUCTION5" Language="pl_PL">
			<Text>Samowystarczalność, +2 dodatkowej produkcji z sąsiednich gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_CHIYUAN_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Pływający kalendarz życia, nic tylko sukces po porażce</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ERA_LEADER_CHIYUAN" Language="pl_PL">
			<Text>Sekta Miecza Taixu założona przez Immortal Chi Yuan, sztuką walki miasteczka jest wiodąca na świecie Taixu Miecz Qi, uznawana za najwyższą sztukę walki. Siedmiu uczniów pod Nieśmiertelnym Tronem Chiyuan, znanych jako Siedem Mieczy Taixu, sześć kobiet i jeden mężczyzna, każdy dzierżący Miecz Xuanyuan, to niezwykle utalentowani ludzie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_CHIYUAN" Language="pl_PL">
			<Text>„Jesteś dokładnie takim typem osoby: na początku zainteresujesz się, ale im dłużej będziesz się dogadywać, tym bardziej będziesz chciał trzymać się z daleka”. cywilizacji, ma niemal nieskończoną Żywotność i nieograniczoną zdolność samoodnowy, trwającą niezliczone lata, po cichu wypełniając swoje obowiązki, w imię kani rudej, strzegąc Chin i podsycając ogień cywilizacji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Bądź przeklęty</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_RUMOBIZHU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Podczas walki z barbarzyńcami i heretykami dodatkowe +7 [ICON_Siła] siły bojowej i nie zmniejsza siły bojowej z powodu obrażeń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niezrównany uczeń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ma większą siłę bojową i zwrotność oraz może wykonywać ataki ukrytą bronią o zasięgu [ICON_Range] 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Uczeń Yijian Villa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ma niższe koszty kultury i bardziej zróżnicowaną funkcjonalność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>brak podwójnych drzwi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANGMEN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Uczniowie Wushuangmen są zarówno dobrzy, jak i źli, dowiadują się o nowości w cieniu i atakują wrogów [NEWLINE] mogą zostać wykryci tylko przez otaczające je jednostki, +5 [ICON_Strength] siły bojowej podczas atakowania rannych wrogów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LINZHAOYU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Taixu pięć agregatów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_SUMEI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Taixu pięć agregatów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przywoływanie sztuki miecza serca nr 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Pierwszy sposób nauczania szermierki Yixin, szermierka staje się coraz bardziej zacięta, a strzały bardziej zdyscyplinowane, zyskując dodatkowe +3 [ICON_Siła] siły bojowej i możliwość poruszania się po ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Drugi sposób przywoływania szermierki serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Przyznawany jest drugi sposób szermierki Yixin, szermierka staje się bardziej zacięta, metoda ciała staje się bardziej elastyczna i zyskuje dodatkowe +3 [ICON_Strength] siły bojowej +1 [ICON_Movement] podstawową mobilność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przywołując trzecią drogę szermierki serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_3_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Nagrodzono trzeci sposób szermierki Yixin, szermierka stała się bardziej zacięta, a zmysł wyostrzony i zyskał dodatkowe +3 [ICON_Siła] siły bojowej +1 podstawowa wizja</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Czwarty sposób przywoływania szermierki serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_4_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Po uzyskaniu czwartego sposobu szermierki Yixin, szermierka staje się bardziej zacięta, lekkość kungfu staje się bardziej biegła i zyskuje dodatkowe +5 [ICON_Siła] siły bojowej, ignorując utratę siły ruchu lądu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Piąty sposób przywoływania szermierki serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_5_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Piąty sposób szermierki Yixin został nagrodzony, szermierka stawała się coraz bardziej zacięta, lekkość kung fu osiągnęła doskonałość i zyskała dodatkowe +5 [ICON_Siła] siły bojowej, ignorując klify</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przywołując Szóstą Trasę Sztuki Miecza Serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_6_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Otrzymałeś szóstą ścieżkę szermierki Yixin, szermierka staje się coraz bardziej zacięta, towarzysze broni są nierozłączni, zdobądź dodatkowe +5 [ICON_Strength] siły bojowej + 50% premii za wsparcie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Siódmy sposób przywoływania szermierki serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_7_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Osiągnięto siódmą ścieżkę szermierki Yixin, szermierka staje się coraz potężniejsza i sprawniejsza, zyskując dodatkowe +10 [ICON_Siła] siły bojowej, jeśli pozostanie siła ruchu, możesz zaatakować 1 raz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niezrównane dziewięć tur w pierwszej turze</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ćwicz Wushuang Dziewięć Obrotów w pierwszej turze, popraw sprawność fizyczną, zyskaj dodatkowe +5 [ICON_Strength] siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niezrównane dziewięć tur Druga tura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ćwicz dziewięć tur Wushuang w drugiej turze, popraw kondycję fizyczną, zyskaj dodatkowe +5 [ICON_Strength] siły bojowej i nadal miej siłę do poruszania się po ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niezrównane dziewięć tur Trzecia tura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_3_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ćwicz Wushuang Dziewięć Obrot Trzecia Tura, kondycja fizyczna została znacznie poprawiona, a dodatkowo +7 [ICON_Strength] siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wushuang Dziewięć Zakrętów Czwarta Zakręta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_4_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ćwicząc czwartą turę dziewiątej tury Wushuang, sprawność fizyczna została znacznie poprawiona, a dodatkowo +7 [ICON_Strength] siły bojowej + 2 [ICON_Movement] podstawowej mobilności</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niezrównana dziewiąta tura, piąta tura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_5_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ćwicząc dziewiątą i piątą turę Wushuanga, sprawność fizyczna została znacznie poprawiona i uzyskano dodatkowe +10 [ICON_Siła] siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niezrównane dziewięć tur Szósta tura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_6_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ćwicząc Wushuang Dziewięć Obrot Szóstą Turę, sprawność fizyczna znacznie się poprawia, zyskując dodatkowe +10 [ICON_Strength] siły bojowej +1 dodatkowy czas ataku, każdy atak zadaje dodatkowe 25% obrażeń, ma tendencję do szału i otrzymuje 15 obrażeń Odwet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Yunyou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_YOULI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Nieśmiertelny Chiyuan wędruje po okolicy, zabija demony i eliminuje demony. Po ukończeniu możesz odblokować powiązane przedmioty związane z Siedmioma Uczniami Pustki i zapewnić im 7% premii do doświadczenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Siedmiu uczniów Taixu · Lin Zhaoyu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zabijaj demony i eliminuj demony, przyjmuj Lin Zhaoyu na ucznia[NEWLINE] Lin Zhaoyu jest miły dla innych, rekrutuj wspaniałych ludzi, aby uzyskać 25% redukcję wartości wiary [ICON_FAITH], każdy szlak handlowy zapewnia dodatkową wartość wiary +1 [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Siedmiu uczniów Taixu · Su Mei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zabijaj demony i demony, akceptuj Sumei [NEWLINE] Sumei słynie, a każde stowarzyszone miasto-państwo zapewni +2 złote monety [ICON_GOLD] + 2 punkty wiary [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Siedmiu uczniów Taixu·Jiang Wanxi i Jiang Wanru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_JIANGWANXI_AND_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zabijajcie demony i eliminujcie demony, przyjmujcie Jiang Wanxi i Jiang Wanru jako uczniów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Siedmiu uczniów Taixu·Cheng Lingshuanga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zabijanie demonów i eliminowanie demonów, przyjmowanie ucznia Cheng Lingshuanga [NEWLINE] Od teraz będzie nauczał w imieniu nauczyciela i da +1 poziom wszystkim siedmiu uczniom Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Siedmiu uczniów Taixu·Ma Yanqing[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ma Yanqing</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Siedmiu uczniów Taixu·Qin Suyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zabijaj demony i eliminuj demony, przyjmuj Qin Suyi jako ucznia[NEWLINE]Qin Suyi uważnie uczy swoją córkę i uczniów, Yijian Villa wytworzy dodatkową wartość technologiczną +2 [ICON_SCIENCE]+2 wartość kulturową [ICON_CULTURE] i zapewni wszystkim Yijian uczniowie willi utworzyli legion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zapis składanych mieczy w Shenzhou · Li Sushang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Dziewczyna, która ma obsesję na punkcie sztuk walki, od dziecka uczyła się Qi Miecza Taixu od Ling Shuanga. Wyszła przetestować miecz, aby zrozumieć „Intencję Miecza”, ale podczas tej podróży spotkała nieznajomego , usłyszał złe wieści i wyruszył w niebezpieczną drogę…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Rekord składanego miecza w Shenzhou · Kania ruda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Kobieta, która zmarła i wróciła do życia w kamiennym pokoju, w jej zepsutym umyśle pozostało tylko imię „Red Kite” i mgliste wspomnienie „Siedmiu Osób”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANXI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Taixu pięć agregatów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIANGWANRU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Taixu pięć agregatów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Taixu pięć agregatów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_MAFEIMA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Taixu pięć agregatów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_QINSUYI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Taixu pięć agregatów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_LISUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Taixu pięć agregatów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_CHIYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Taixu pięć agregatów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Lin Chaoyu musi zapewnić Qi Miecza Taixu: [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej +1 [ICON_Movement] podstawowej siły ruchu, ignoruje utratę siły ruchu spowodowaną przez teren i rzeki, ignoruje kontrolę obszaru i może dostrzegać niewidzialne jednostki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Forma i Treść</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Lin Zhaoyu otrzymał Qi Miecza Taixu: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, nadal może się poruszać po ataku, +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej w każdych okolicznościach, atak na mur miejski będzie spowodować pełne uszkodzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Implikacje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zainspirowany życzeniem Lin Zhaoyu, Miecz Xuanyuan zmienia się w Qingchenliu[NEWLINE]+10[ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, Qingchenliu zmiażdży broń wroga i zmniejszy jej siłę bojową o -5[ICON_Strength]. Użyj Qingchenliu, by zaatakować go nieprzygotowanego, zadając dodatkowe obrażenia i ma szansę zadać większe obrażenia dodatkowe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Su Meide zapewnia Qi Miecza Taixu: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej +1 [ICON_Movement] podstawowej siły ruchu, ignoruje utratę siły ruchu spowodowaną przez teren, ignoruje kontrolę obszaru i może wykrywać niewidzialne jednostki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Forma i Treść</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Su Meide zapewnia Qi Miecza Taixu: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, nadal może się poruszać po ataku, +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej w każdej sytuacji, atak na mur miejski spowoduje pełne uszkodzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Implikacje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zainspirowany życzeniem Sumei, Miecz Xuanyuan staje się Wushuangiem[NEWLINE]+10[ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej +1 dodatkowy czas ataku, Wushuang zmiażdży broń wroga i zmniejszy jej siłę bojową o -5[ICON_Strength], Wushuang to ofensywa dwoma mieczami i defensywny, Zadaje 50% więcej obrażeń podczas ataku i zmniejsza obrażenia o 50% podczas obrony przed nieśmiercionośnymi obrażeniami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Duszy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, +15 [ICON_Strength] siły bojowej podczas obrony ataków dalekiego zasięgu, +1 dodatkowy czas ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wushuang Dziewięć Obrotów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Sztuki walki opracowane wspólnie przez Ma Feimę i Sumei wzmacniają ciało i narządy prawdziwą energią, którą można nazwać odrodzeniem[NEWLINE]+10[ICON_Strength]dodatkowa siła bojowa+1[ICON_Movement]moc ruchu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jiang Wanxi musi zapewnić Qi Miecza Taixu: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej +1 [ICON_Movement] podstawowej siły ruchu, niezależnie od utraty siły ruchu na terenie, niezależnie od kontroli obszaru, można znaleźć niewidzialne jednostki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Forma i Treść</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jiang Wanxi musi zapewnić Qi Miecza Taixu: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, nadal może się poruszać po ataku, +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej w każdej sytuacji, podczas atakowania murów miejskich spowoduje pełne uszkodzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Implikacje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zainspirowany życzeniem Jiang Wanxi, Miecz Xuanyuan zmienia się w Feng Qingyanga[NEWLINE]Feng Qingyang +10 siły bojowej zmiażdży broń wroga, zmniejszając ją do -5[ICON_Strength]siły bojowej[NEWLINE]Feng Qingyang może nieumyślnie odebrać dźwięk Potajemnie rzuć dziwną truciznę pomiędzy, powodując, że wróg otrzyma 10 stałych obrażeń i -7 [ICON_Strength] siły bojowej, i musi wydać dodatkowe 2 [ICON_Gold] złotych monet, aby znaleźć dziwne przedmioty w celu stłumienia trucizny co rundę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Duszy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, +15 [ICON_Strength] siły bojowej podczas obrony ataków dalekiego zasięgu, +1 dodatkowy czas ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jiang Wanru musi zapewnić Qi Miecza Taixu: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej +1 [ICON_Movement] podstawowej siły ruchu, ignoruje utratę siły ruchu przez teren, ignoruje kontrolę obszaru i może dostrzegać niewidzialne jednostki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jiang Wanru musi zapewnić Qi Miecza Taixu: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, nadal może się poruszać po ataku, +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej w każdej sytuacji, gdy atakuje mury miejskie spowoduje pełne uszkodzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Implikacje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zainspirowany życzeniem Jiang Wanxi, Miecz Xuanyuan zamienił się w Luo Wuzhuo[NEWLINE]+10[ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, Luo Wuzhuo zmiażdży broń wroga i zmniejszy jej siłę bojową o -5, scenarzysta nie powiedział, co potrafi Luo Wuzhuo , nieumyślnie rzucił dziwną truciznę, powodując, że przeciwnik otrzymuje 10 stałych obrażeń oraz -2 podstawowego ruchu [ICON_Movement] i podstawowego -2 widzenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Duszy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, +15 [ICON_Strength] siły bojowej podczas obrony ataków dalekiego zasięgu, +1 dodatkowy czas ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Cheng Lingshuang otrzymał Qi Miecza Taixu: [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej +1 [ICON_Movement] podstawowej siły ruchu, niezależnie od utraty mocy ruchu spowodowanej przez teren, niezależnie od kontroli obszaru, i może wykrywać niewidzialne jednostki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Forma i Treść</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Cheng Lingshuang otrzymał Qi Miecza Taixu: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, nadal może się poruszać po ataku, +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej w każdych okolicznościach, atak na mur miejski będzie spowodować pełne uszkodzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Duszy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, +15 [ICON_Strength] siły bojowej podczas obrony ataków dalekiego zasięgu, +1 dodatkowy czas ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Boska Aura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+40 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, obrona przed atakami z dużej odległości i dodatkowe +40 [ICON_Strength] siły bojowej [NEWLINE] Bóg miecza Taixu, dostępny (tymczasowo ustawiony, by zdobyć bombę atomową)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ma Fei Ma De zapewnia Qi Miecza Taixu: [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej +1 [ICON_Movement] podstawowej siły ruchu, niezależnie od utraty siły ruchu spowodowanej przez teren, niezależnie od kontroli obszaru, można znaleźć niewidzialne jednostki i zabity Po tym, jak jednostka odzyska 20 PŻ, aby zresetować liczbę ataków, ta runda będzie miała tymczasowo dodatkową siłę bojową +5</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Forma i Treść</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ma Fei Ma De zapewnia Qi Miecza Taixu: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, nadal może się poruszać po ataku, +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej w każdych okolicznościach, gdy atakuje mury miejskie spowoduje pełne uszkodzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Implikacje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zainspirowany życzeniem Ma Feimy, Xuanyuan Miecz zmienia się w Chi Jue Ying[NEWLINE]+10[ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, Chi Jue Ying zmiażdży broń wroga i zmniejszy jej siłę bojową o -5[ICON_Strength], Chi Jue Ying może zniekształcić światło aby stworzyć Iluzję, po zaatakowaniu tworzone są dwa upiory koni i nie-koni, a wartość życia jest ustalana na 1 na początku każdej rundy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Duszy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, +15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, +1 dodatkowego czasu ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wushuang Dziewięć Obrotów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Sztuki walki opracowane wspólnie przez Ma Feimę i Sumei wzmacniają ciało i narządy prawdziwą energią, którą można nazwać odrodzeniem[NEWLINE]+10[ICON_Strength]Dodatkowa siła bojowa+1 mobilność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Prawda Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_TAIXUZHENJUE_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zgodnie z prośbą Lin Zhaoyu, Ma Feima uprościł kształt miecza Taixu, Taiyi, Taichu, Taishi, Taisu, Taiji, powtarzający się, nieskończony [NEWLINE]+7[ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej i dodatkowe 10 punktów regeneracji po bitwie HP, które nadal można przywrócić po podjęciu działań</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Qin Suyi musi zapewnić Qi Miecza Taixu: [NEWLINE] +15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej +1 [ICON_Movement] podstawowej siły ruchu, niezależnie od terenu, utraty siły ruchu, niezależnie od kontroli obszaru, można znaleźć niewidzialne jednostki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Forma i Treść</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Qin Suyi musi zapewnić Qi Miecza Taixu: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, nadal może się poruszać po ataku, +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej w każdych okolicznościach, gdy atakuje mury miejskie spowoduje pełne uszkodzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Implikacje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zainspirowany życzeniem Qin Suyi, Miecz Xuanyuan zmienił się w Mo Ranxianga[NEWLINE]+10[ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, Mo Ranxiang zmiażdży broń wroga, zmniejszając jej siłę bojową o -5. „Wszystkie miecze Xuanyuan naszej szóstki są broń, Excalibur Siódmej Siostry jest rzeczywiście długopisem, dlaczego uważasz, że „+2 [ICON_Range] odległość ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Duszy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, +15 [ICON_Strength] siły bojowej podczas obrony ataków dalekiego zasięgu, +1 dodatkowy czas ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przywołanie szermierki serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Qin Suyi połączył kształt miecza Taixu z szesnastoma mieczami Chuiyan z rodziny Li, próbując pozbyć się wpływu serca miecza[NEWLINE]+7[ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przywołanie szermierki serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIXINJIANFA_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+7 [ICON_Siła] dodatkowej siły bojowej, Li Sushang dokładnie przećwiczył Dwanaście sposobów przywoływania szermierki serca, co jest bardzo korzystne dla zrozumienia Qi Miecza Taixu, +100% zdobywania doświadczenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Li Sushang musi zapewnić Qi Miecza Taixu: [NEWLINE] +20 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej +1 [ICON_Movement] podstawowej siły ruchu, niezależnie od terenu utrata siły ruchu, niezależnie od kontroli obszaru, można znaleźć niewidzialne jednostki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Forma i Treść</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Li Sushang musi zapewnić Qi Miecza Taixu: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, nadal może się poruszać po ataku, +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej w każdych okolicznościach, podczas atakowania murów miejskich spowoduje pełne uszkodzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Implikacje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zainspirowany życzeniem Qin Suyi, Miecz Xuanyuan zmienił się w Ruoshui[NEWLINE]+10[ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, Ruoshui roztrzaska broń wroga i zmniejszy jej siłę bojową o -5[ICON_Strength], jeśli Li Sushang znajduje się w pobliżu oceanu, jeziora, lub rzekę Ujarzmi moc przepływu wody Po każdym ataku liczba ataków zostanie przywrócona, a wartość życia zostanie przywrócona zgodnie z wyrządzonymi szkodami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Duszy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, +15 [ICON_Strength] siły bojowej podczas obrony ataków dalekiego zasięgu, +1 dodatkowy czas ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Boska Aura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+40 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, obrona przed atakami z dużej odległości i dodatkowe +40 [ICON_Strength] siły bojowej [NEWLINE] Bóg miecza Taixu, dostępny (tymczasowo ustawiony, by zdobyć bombę atomową)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Chikite próbuje przekształcić złamane serce miecza [NEWLINE] Chikite +20 [ICON_Strength] Dodatkowa moc bojowa +1 [ICON_Movement] Podstawowy ruch, ignorując utratę mocy ruchu spowodowaną przez teren, ignorując kontrolę obszaru, można znaleźć niewidzialne jednostki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Forma i Treść</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Chiyuan przywołuje Qi Miecza Taixu: Xingyun [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, nadal może się poruszać po ataku, +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej w każdych okolicznościach, atak na mur miejski spowoduje pełne szkoda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Implikacje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zainspirowany życzeniem Chiyuana, Miecz Xuanyuan staje się Uchwytem Taixu[NEWLINE]+10[ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, Uchwyt Taixu zmiażdży broń wroga, zmniejszając jej siłę bojową o -5[ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qi Miecza Taixu: Akumulacja Duszy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+15 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, +15 [ICON_Strength] siły bojowej podczas obrony ataków z dużej odległości, +1 dodatkowego czasu ataku [NEWLINE] Bóg miecza Taixu, dostępny (na razie gotowy do zdobycia bomby atomowej)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Lin Chaoyu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LINZHAOYU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Głowa Siedmiu Uczniów Taixu, posiadacz Miecza Xuanyuan „Wierzba Qingchen”, nazywany „Mieczem Qingchen”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Sumei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SUMEI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Drugi uczeń Siedmiu Uczniów Taixu, posiadacz Miecza Xuanyuan „Wushuang”, nazywany „Wróżką Wushuang”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Jiang Wanxi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANXI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Trzeci uczeń Siedmiu Uczniów Taixu, posiadacz Miecza Xuanyuan „Feng Qingyang”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Jiang Wanru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIANGWANRU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Czwarty uczeń Siedmiu Uczniów Taixu, posiadacz Miecza Xuanyuan „Luo Wuzhuo”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Cheng Lingshuanga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Piąty uczeń Siedmiu Uczniów Taixu, urodzony ze stygmatami, jedyna osoba w Qijian, która zrealizowała boską esencję, znana jako „Zizaijian”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Ma Fei Ma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_MAFEIMA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Szósty uczeń Siedmiu Uczniów Taixu, posiadacz Miecza Xuanyuan „Chi Jueying”, nazywany „Mieczem Zhuju”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Qin Suyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_QINSUYI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Siódmy uczeń Siódmego Ucznia Taixu, posiadacz Miecza Xuanyuan „Mo Ran Xiang”, nazywany „Dan Xiang Jian”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Siedmiu uczniów Taixu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_QITU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Siedmiu uczniów Taixu pochodzi z tej samej szkoły, razem posuwają się naprzód i wycofują, otrzymują 75% premii za oblężenie, zwiększają prestiż Szkoły Miecza Taixu po zabiciu jednostek i wywierają presję religijną na pobliskie miasta [NEWLINE] Qi miecza Taixu jest nieznana i trudne do zrozumienia, zdobądź doświadczenie -60%[NEWLINE]Poziom szermierki idzie z duchem czasu, a współczesność ma dodatkowe +15[ICON_STRENGTH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>pół matka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_BANMU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Pierwszy uczeń Taixu Seven Disciples, chociaż jego sztuki walki nie są bardzo mocne, ale jest jak przyrodnia matka dla innych juniorów i sióstr, zapewniając 25% premii do doświadczenia dla Taixu Seven Disciples</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Niezrównany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WUSHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Mądrość jest niezrównana, wszystko jest wykalkulowane, niezrównane piękno i niezrównane piękno, Sumei otrzymuje 75% premii za oblężenie, wrogie jednostki blisko Sumei -5 [ICON_Strength] siła bojowa -2 [ICON_Movement] podstawowy ruch</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>starsza siostra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_JIE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Siostry wspierają się nawzajem, zapewniają sobie dodatkową siłę bojową +6 [ICON_Strength], osłaniają się nawzajem podczas obrony przed atakami z dużej odległości i zapewniają dodatkową siłę bojową +6 [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>młodsza siostra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MEI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Siostry wspierają się nawzajem, zapewniają sobie dodatkową siłę bojową +6 [ICON_Strength], osłaniają się nawzajem podczas obrony przed atakami z dużej odległości i zapewniają dodatkową siłę bojową +6 [ICON_Strength]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>wygodny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_CHENGLINSHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Cheng Lingshuang był nie do powstrzymania, ignorując wszystkie ściany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>pogoń za końmi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABLITY_ZHUJU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ma Feima jest chętna do śmierci i nie zmniejszy skuteczności walki z powodu obrażeń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dziwna trucizna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_FENGQINGYANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>-7[ICON_Strength] siły bojowej, +2[ICON_Gold] złota za utrzymanie rundy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dziwna trucizna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LUOWUZHAO_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>-2 [ICON_Movement] podstawowego ruchu, -2 podstawowego widzenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>krwiożerczy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_XUEYONG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Przypływ energii krwi, +5 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>składany miecz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ZHEJIAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Broń zostaje zniszczona przez Miecz Xuanyuan, -5[ICON_Strength] siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_TAIXU" Language="pl_PL">
			<Text>zbyt pusty</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Li Sushang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Dziewczyna, która ma obsesję na punkcie sztuk walki, od dziecka uczyła się Qi Miecza Taixu od Ling Shuanga. Wyszła przetestować miecz, aby zrozumieć „Intencję Miecza”, ale podczas tej podróży spotkała nieznajomego , usłyszał złe wieści i wyruszył w niebezpieczną drogę…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>czerwony latawiec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CHIYUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Kobieta, która zmarła i wróciła do życia w kamiennym pokoju, w jej zepsutym umyśle pozostało tylko imię „Red Kite” i mgliste wspomnienie „Siedmiu Osób”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wojenne szaleństwo/przebudzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LISUSHANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Dodatkowe +50% punktów doświadczenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Willa Yijian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIJIANSHANZHUANG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Uczeń Yijian Villa jest znany na całym świecie [NEWLINE] +10 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, gdy utrzymuje się na tym obszarze, i wywoła presję religijną na okoliczne miasta po pokonaniu jednostki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_WUSHUANGMEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wushuang Dziewięć Obrotów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_YIJIANSHANZHUANG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przywołanie szermierki serca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>dziedzictwo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YIZHI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>W pełni zrealizuj pięć agregatów Taixu, zostań numerem jeden na świecie! Li Sushang +20 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej, natychmiast uzyskaj 2 awanse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Święta ziemia sztuk walki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MENPAI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>W okolicznościach, których Sekta Miecza Taixu nie może ukryć przed światem, jej rozproszeni uczniowie, a nawet pojedyncze osoby, mogą być niezależni. Założoną przez nią sektę można nazwać Świętą Krainą Sztuk Walki[NEWLINE]Ma stosunkowo wyważoną wartość wierzeń i produkcja pieniędzy[NEWLINE] Po utworzeniu odpowiedniej sekty można stworzyć unikalnych uczniów sekty</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RENXIA_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ren Xia: +1 [ICON_Movement] podstawowa siła ruchu [NewLine] zgodnie z siłą bojową pokonanej jednostki, aby uzyskać 50% wartości wiary [NewLine] +5 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_WULIN_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Sztuki walki: +5 [ICON_Strength] Dodatkowa siła bojowa [NewLine] Ignoruje ściany obszaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LINZHAOYU_BANMU_HEAL" Language="pl_PL">
			<Text>Nauczany przez Lin Zhaoyu, Siedem Mieczy Taixu zyskał dodatkowe 25% wartości doświadczenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_MOVE" Language="pl_PL">
			<Text>Pod wpływem Wróżki Wushuang -2 [ICON_Movement] podstawowego ruchu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SUMEI_WUSHUANG_COMBAT" Language="pl_PL">
			<Text>Pod wpływem Wróżki Wushuang -5 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_D" Language="pl_PL">
			<Text>Siostry osłaniają się nawzajem, +8 [ICON_Strength] dodatkowej siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_JIEMEI_JIE_A" Language="pl_PL">
			<Text>Siostry osłaniają się nawzajem, [ICON_Strength] +8 dodatkowej siły bojowej podczas obrony przed atakami z dużej odległości</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_DANZHU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_DANZHU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_CLASS_CANGXUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_CANGXUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RESOURCE_CANGXUAN_OF_BOOK_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Księga Cangxuan, uzbrojona w samodyscyplinę lalka wykonana przez Cangxuan, jest wypełniona różnymi funkcjami i może wnieść wielki wkład w rozwój cywilizacji, a co ważniejsze, może przynieść Hua radość — ale jest naprawdę bardzo jadalna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>czerwony latawiec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>czerwony latawiec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>czerwony latawiec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_CHIYUAN_4_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>czerwony latawiec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>plan tindera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wykonaj plan ognia, losowo daj pięć Eureka technologii [ICON_TechBoosted] i Eureka kultury [ICON_CivicBoosted], zdobądź wielkiego proroka i wartość wiary [ICON_FAITH]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Projekt Tinder: Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wykonaj projekt Fire Seed, obudź Cangxuan, zapewnij cztery miejsca na grafikę dla Capital Palace, [ICON_TechBoosted] Eureka technologiczna +10% [NewLine] i ukończ projekt Fire Seed·Danzhu w tym samym czasie, za każdym razem, gdy wkroczysz w nową erę, zapewnisz technologię Eureka epoki [ICON_TechBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Projekt Tinder: Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_DANZHU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wykonaj projekt Fire Seed, obudź Danzhu, [ICON_CivicBoosted] Culture Eureka +10% [NewLine] i ukończ projekt Fire Seed Cangxuan w tym samym czasie, za każdym razem, gdy wejdziesz w nową erę, otrzymasz kulturę Eureka z tej epoki [ICON_CivicBoosted]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dziedzictwo Tindera: Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Odziedzicz ogień, poznaj Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dziedzictwo Tindera: Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HUOZHONG_LIER_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Odziedzicz ogień i zapoznaj się z Li Er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_YOU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Przodek Shenzhou Taichu, patriarcha klanu Xiong, posiadacz dziesiątego klucza boga „Miecz Xuanyuan”, jest wciąż w powijakach</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Ji Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Przodek Shenzhou Taichu, patriarcha klanu Youxiong, posiadacz Dziesiątego Klucza Boga „Miecz Xuanyuan”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Jilin·Czarny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JIXUANYUAN_HEI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Przodek Shenzhou Taichu, patriarcha klanu Youxiong i posiadacz Dziesiątego Klucza Boga „Miecz Xuanyuan”, długie lata wypełniły jej serce samotnością i ciemnością</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kłamca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Córka generała posiada inny rodzaj potężnej mocy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Li Er Hong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_LIER_HONG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Córka ogólnej bramy posiada inny rodzaj potężnej mocy, a Dan Li już kontroluje jej umysł</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Cang Xuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_CANGXUAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Istoty ludzkie w epoce przedcywilizacyjnej miały siostrę bliźniaczkę, Dan Zhu, która obudziła się w Shenzhou tysiące lat temu jako dziewczyna strzegąca Miecza Xuanyuan. Kiedyś była czczona jako bóg „wglądu we wszystkie rzeczy”, ale była właściwie tylko małą dziewczynką, która była chciwa na pieniądze</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Danju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_DANZHU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Istoty ludzkie w epoce przedcywilizacyjnej miały siostrę bliźniaczkę, Cangxuan, która obudziła się w Shenzhou tysiące lat temu jako dziewczyna strzegąca Miecza Xuanyuan. Kiedyś była czczona jako bóg „stworzenia wszystkich rzeczy”, ale w rzeczywistości była był po prostu fanem drugiego wymiaru. To wszystko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JIXUANYUAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Sztuka miecza Xuan Yuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Sztuka Miecza Xuanyuan · Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_1_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Odziedziczona po nieśmiertelnej szermierce, +7 [ICON_STRENGTH] dodatkowej siły bojowej, nadal może się poruszać po ataku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Sztuka Miecza Xuanyuan·Hua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Odziedziczona po nieśmiertelnej szermierce, +7 [ICON_STRENGTH] dodatkowej siły bojowej, o jeden czas ataku więcej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Xuanyuan Sword Art · Shou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_3_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Odziedziczona po nieśmiertelnej szermierce, +5[ICON_STRENGTH] dodatkowej siły bojowej, dodatkowe +10[ICON_STRENGTH] dodatkowej siły bojowej podczas zajmowania obszaru lub obrony</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Xuanyuan Sword Art·Otwarte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_XUANYUAN_4_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Umiejętność szermierki odziedziczona po nieśmiertelnych wystarcza do niszczenia osuwisk, +10 [ICON_STRENGTH] dodatkowej siły bojowej, ignorując mury obszaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CANGXUAN_DISTRICT" Language="pl_PL">
			<Text>Cangxuan ma umysł biznesowy i zbudował domy z wyprzedzeniem, aby miasto mogło zbudować dodatkowy obszar niezależnie od warunków i stworzyć księgę Cangxuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Fu Hua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Herrscher Wiedzy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_SHORT_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Herrscher Wiedzy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SHIBAO_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Niech żyje Pani Herrscher Wiedzy!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Trudno mi recytować wiersze</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_1_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Produkcja kulturalna tej cywilizacji wynosi -5%[ICON_CULTURE], Herrscher of Knowledge nie zostanie wrobiony[NEWLINE]Kiedy Fu Hua, Herrscher of Knowledge obejmie urząd, kontroluj wszystkie jednostki wroga w promieniu trzech pól od miasta[NEWLINE] Jednostki wyszkolony w mieście otrzyma 50% dodatkowego doświadczenia w bitwie[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wszystkie rodzaje broni, wszystkie rodzaje siły</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostki wyszkolone w tym mieście zyskają dodatkowe +7 siły bojowej [ICON_STRENGTH] i nie stracą siły bojowej z powodu obrażeń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Miecz, miecz, halabarda, topór, hak i widelec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_3_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostki produkcyjne w tym mieście zwiększą produktywność o +25%[ICON_PRODUCTION], a zasoby zużywane do ulepszenia produkowanych tutaj jednostek zostaną zmniejszone o 50%[ICON_PRODUCTION]Zasoby strategiczne przechowywane w mieście będą +1 co rundę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>przychodzić i odchodzić bez śladu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_4_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostki wyprodukowane w tym mieście będą ignorować utratę siły ruchu lądu i nadal będą mogły się poruszać po ataku oraz +2 [ICON_MOVEMENT] bazowej siły ruchu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Cień miecza i światło miecza nie są tym, czego chcę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_5_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostka wyprodukowana w tym mieście zostanie schwytana jako producent po pokonaniu jednostki bojowej, a po pokonaniu jednostki zostaną uzyskane złote monety odpowiadające 80% siły bojowej wroga [ICON_GOLD]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Świat jest morzem cierpienia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_PROMOTION_SHIBAO_6_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>To miasto będzie ignorować presję religijną i będzie otrzymywać różne premie lub osłabienia produktywności [ICON_PRODUCTION] w zależności od zadowolenia [NEWLINE] Spowoduje co rundę 6 punktów presji lojalności i podwójną presję religijną dla tego miasta i okolicznych miast</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_TAIXU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Sekta Miecza Taixu założona przez Immortal Chi Yuan, sztuką walki miasteczka jest wiodąca na świecie Taixu Miecz Qi, uznawana za najwyższą sztukę walki. Siedmiu uczniów pod Nieśmiertelnym Tronem Chiyuan, znanych jako Siedem Mieczy Taixu, sześć kobiet i jeden mężczyzna, każdy dzierżący Miecz Xuanyuan, to niezwykle utalentowani ludzie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stan umysłu roztapia się w jeziorze, aż woda się zatrzyma, jezioro serca zamarza, aby było wolne od kurzu, lód serca jest przezroczysty, aby stać się lustrem, a qi serca jest niewidzialna, aby była pusta. Ci, którzy kultywują serce miecza, mogą uważać niebo i ziemię za dantian i zamienić ciało w południk. Qi jest uważana za źródło sztuk walki i nie ma potrzeby się ukrywać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stan umysłu roztapia się w jeziorze, aż woda się zatrzyma, jezioro serca zamarza, aby było wolne od kurzu, lód serca jest przezroczysty, aby stać się lustrem, a qi serca jest niewidzialna, aby była pusta. Ci, którzy kultywują serce miecza, mogą uważać niebo i ziemię za dantian i zamienić ciało w południk. Qi jest uważana za źródło sztuk walki i nie ma potrzeby się ukrywać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stan umysłu roztapia się w jeziorze, aż woda się zatrzyma, jezioro serca zamarza, aby było wolne od kurzu, lód serca jest przezroczysty, aby stać się lustrem, a qi serca jest niewidzialna, aby była pusta. Ci, którzy kultywują serce miecza, mogą uważać niebo i ziemię za dantian i zamienić ciało w południk. Qi jest uważana za źródło sztuk walki i nie ma potrzeby się ukrywać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stan umysłu roztapia się w jeziorze, aż woda się zatrzyma, jezioro serca zamarza, aby było wolne od kurzu, lód serca jest przezroczysty, aby stać się lustrem, a qi serca jest niewidzialna, aby była pusta. Ci, którzy kultywują serce miecza, mogą uważać niebo i ziemię za dantian i zamienić ciało w południk. Qi jest uważana za źródło sztuk walki i nie ma potrzeby się ukrywać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stan umysłu roztapia się w jeziorze, aż woda się zatrzyma, jezioro serca zamarza, aby było wolne od kurzu, lód serca jest przezroczysty, aby stać się lustrem, a qi serca jest niewidzialna, aby była pusta. Ci, którzy kultywują serce miecza, mogą uważać niebo i ziemię za dantian i zamienić ciało w południk. Qi jest uważana za źródło sztuk walki i nie ma potrzeby się ukrywać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stan umysłu roztapia się w jeziorze, aż woda się zatrzyma, jezioro serca zamarza, aby było wolne od kurzu, lód serca jest przezroczysty, aby stać się lustrem, a qi serca jest niewidzialna, aby była pusta. Ci, którzy kultywują serce miecza, mogą uważać niebo i ziemię za dantian i zamienić ciało w południk. Qi jest uważana za źródło sztuk walki i nie ma potrzeby się ukrywać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stan umysłu roztapia się w jeziorze, aż woda się zatrzyma, jezioro serca zamarza, aby było wolne od kurzu, lód serca jest przezroczysty, aby stać się lustrem, a qi serca jest niewidzialna, aby była pusta. Ci, którzy kultywują serce miecza, mogą uważać niebo i ziemię za dantian i zamienić ciało w południk. Qi jest uważana za źródło sztuk walki i nie ma potrzeby się ukrywać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stan umysłu roztapia się w jeziorze, aż woda się zatrzyma, jezioro serca zamarza, aby było wolne od kurzu, lód serca jest przezroczysty, aby stać się lustrem, a qi serca jest niewidzialna, aby była pusta. Ci, którzy kultywują serce miecza, mogą uważać niebo i ziemię za dantian i zamienić ciało w południk. Qi jest uważana za źródło sztuk walki i nie ma potrzeby się ukrywać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stan umysłu roztapia się w jeziorze, aż woda się zatrzyma, jezioro serca zamarza, aby było wolne od kurzu, lód serca jest przezroczysty, aby stać się lustrem, a qi serca jest niewidzialna, aby była pusta. Ci, którzy kultywują serce miecza, mogą uważać niebo i ziemię za dantian i zamienić ciało w południk. Qi jest uważana za źródło sztuk walki i nie ma potrzeby się ukrywać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Skupiska kształtu pięciu skupisk Taixu mają cztery elementy: strzegące, przekształcające, oświecające i otwierające, w sumie w dwudziestu jeden formach. Istnieją trzy formy miecza otwierającego: półksiężyc, rozdarte morze i rozszczepione niebo; istnieje sześć form transformacji miecza: sokół, czarny sokół, jerzyk, rattanowy wróbel, orzeł chmurny i czapla księżycowa; oraz sześć form miecza obronnego: płacząca wierzba, orchidea i siła Bambus, czarna chryzantema, czysty lotos, zielona sosna i otwarte miecze mają sześć stylów: łamanie skał, przypadkowy grzmot, piorun, osuwisko, natychmiastowy kurz i szokujący wiatr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Skupiska kształtu pięciu skupisk Taixu mają cztery elementy: strzegące, przekształcające, oświecające i otwierające, w sumie w dwudziestu jeden formach. Istnieją trzy formy miecza otwierającego: półksiężyc, rozdarte morze i rozszczepione niebo; istnieje sześć form transformacji miecza: sokół, czarny sokół, jerzyk, rattanowy wróbel, orzeł chmurny i czapla księżycowa; oraz sześć form miecza obronnego: płacząca wierzba, orchidea i siła Bambus, czarna chryzantema, czysty lotos, zielona sosna i otwarte miecze mają sześć stylów: łamanie skał, przypadkowy grzmot, piorun, osuwisko, natychmiastowy kurz i szokujący wiatr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Skupiska kształtu pięciu skupisk Taixu mają cztery elementy: strzegące, przekształcające, oświecające i otwierające, w sumie w dwudziestu jeden formach. Istnieją trzy formy miecza otwierającego: półksiężyc, rozdarte morze i rozszczepione niebo; istnieje sześć form transformacji miecza: sokół, czarny sokół, jerzyk, rattanowy wróbel, orzeł chmurny i czapla księżycowa; oraz sześć form miecza obronnego: płacząca wierzba, orchidea i siła Bambus, czarna chryzantema, czysty lotos, zielona sosna i otwarte miecze mają sześć stylów: łamanie skał, przypadkowy grzmot, piorun, osuwisko, natychmiastowy kurz i szokujący wiatr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Skupiska kształtu pięciu skupisk Taixu mają cztery elementy: strzegące, przekształcające, oświecające i otwierające, w sumie w dwudziestu jeden formach. Istnieją trzy formy miecza otwierającego: półksiężyc, rozdarte morze i rozszczepione niebo; istnieje sześć form transformacji miecza: sokół, czarny sokół, jerzyk, rattanowy wróbel, orzeł chmurny i czapla księżycowa; oraz sześć form miecza obronnego: płacząca wierzba, orchidea i siła Bambus, czarna chryzantema, czysty lotos, zielona sosna i otwarte miecze mają sześć stylów: łamanie skał, przypadkowy grzmot, piorun, osuwisko, natychmiastowy kurz i szokujący wiatr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Skupiska kształtu pięciu skupisk Taixu mają cztery elementy: strzegące, przekształcające, oświecające i otwierające, w sumie w dwudziestu jeden formach. Istnieją trzy formy miecza otwierającego: półksiężyc, rozdarte morze i rozszczepione niebo; istnieje sześć form transformacji miecza: sokół, czarny sokół, jerzyk, rattanowy wróbel, orzeł chmurny i czapla księżycowa; oraz sześć form miecza obronnego: płacząca wierzba, orchidea i siła Bambus, czarna chryzantema, czysty lotos, zielona sosna i otwarte miecze mają sześć stylów: łamanie skał, przypadkowy grzmot, piorun, osuwisko, natychmiastowy kurz i szokujący wiatr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Skupiska kształtu pięciu skupisk Taixu mają cztery elementy: strzegące, przekształcające, oświecające i otwierające, w sumie w dwudziestu jeden formach. Istnieją trzy formy miecza otwierającego: półksiężyc, rozdarte morze i rozszczepione niebo; istnieje sześć form transformacji miecza: sokół, czarny sokół, jerzyk, rattanowy wróbel, orzeł chmurny i czapla księżycowa; oraz sześć form miecza obronnego: płacząca wierzba, orchidea i siła Bambus, czarna chryzantema, czysty lotos, zielona sosna i otwarte miecze mają sześć stylów: łamanie skał, przypadkowy grzmot, piorun, osuwisko, natychmiastowy kurz i szokujący wiatr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Skupiska kształtu pięciu skupisk Taixu mają cztery elementy: strzegące, przekształcające, oświecające i otwierające, w sumie w dwudziestu jeden formach. Istnieją trzy formy miecza otwierającego: półksiężyc, rozdarte morze i rozszczepione niebo; istnieje sześć form transformacji miecza: sokół, czarny sokół, jerzyk, rattanowy wróbel, orzeł chmurny i czapla księżycowa; oraz sześć form miecza obronnego: płacząca wierzba, orchidea i siła Bambus, czarna chryzantema, czysty lotos, zielona sosna i otwarte miecze mają sześć stylów: łamanie skał, przypadkowy grzmot, piorun, osuwisko, natychmiastowy kurz i szokujący wiatr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Skupiska kształtu pięciu skupisk Taixu mają cztery elementy: strzegące, przekształcające, oświecające i otwierające, w sumie w dwudziestu jeden formach. Istnieją trzy formy miecza otwierającego: półksiężyc, rozdarte morze i rozszczepione niebo; istnieje sześć form transformacji miecza: sokół, czarny sokół, jerzyk, rattanowy wróbel, orzeł chmurny i czapla księżycowa; oraz sześć form miecza obronnego: płacząca wierzba, orchidea i siła Bambus, czarna chryzantema, czysty lotos, zielona sosna i otwarte miecze mają sześć stylów: łamanie skał, przypadkowy grzmot, piorun, osuwisko, natychmiastowy kurz i szokujący wiatr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_XINGYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Skupiska kształtu pięciu skupisk Taixu mają cztery elementy: strzegące, przekształcające, oświecające i otwierające, w sumie w dwudziestu jeden formach. Istnieją trzy formy miecza otwierającego: półksiężyc, rozdarte morze i rozszczepione niebo; istnieje sześć form transformacji miecza: sokół, czarny sokół, jerzyk, rattanowy wróbel, orzeł chmurny i czapla księżycowa; oraz sześć form miecza obronnego: płacząca wierzba, orchidea i siła Bambus, czarna chryzantema, czysty lotos, zielona sosna i otwarte miecze mają sześć stylów: łamanie skał, przypadkowy grzmot, piorun, osuwisko, natychmiastowy kurz i szokujący wiatr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LINZHAOYU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Implikacja pięciu agregatów Taixu wymaga praktyki Miecza Xuanyuan, ale umysł i serce Miecza Xuanyuan są ze sobą powiązane, a znaczenie miecza jest niezależne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Implikacja pięciu agregatów Taixu wymaga praktyki Miecza Xuanyuan, ale umysł i serce Miecza Xuanyuan są ze sobą powiązane, a znaczenie miecza jest niezależne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Implikacja pięciu agregatów Taixu wymaga praktyki Miecza Xuanyuan, ale umysł i serce Miecza Xuanyuan są ze sobą powiązane, a znaczenie miecza jest niezależne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Implikacja pięciu agregatów Taixu wymaga praktyki Miecza Xuanyuan, ale umysł i serce Miecza Xuanyuan są ze sobą powiązane, a znaczenie miecza jest niezależne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Implikacja pięciu agregatów Taixu wymaga praktyki Miecza Xuanyuan, ale umysł i serce Miecza Xuanyuan są ze sobą powiązane, a znaczenie miecza jest niezależne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Implikacja pięciu agregatów Taixu wymaga praktyki Miecza Xuanyuan, ale umysł i serce Miecza Xuanyuan są ze sobą powiązane, a znaczenie miecza jest niezależne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Implikacja pięciu agregatów Taixu wymaga praktyki Miecza Xuanyuan, ale umysł i serce Miecza Xuanyuan są ze sobą powiązane, a znaczenie miecza jest niezależne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Implikacja pięciu agregatów Taixu wymaga praktyki Miecza Xuanyuan, ale umysł i serce Miecza Xuanyuan są ze sobą powiązane, a znaczenie miecza jest niezależne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dusza pięciu agregatów Taixu jest esencją szermierki. Droga miecza ciągle się zmienia, a sam miecz jest niczym innym jak wsparciem. Po zrozumieniu duszy wszystkie rodzaje broni na świecie są jak miecze i nie musisz trzymać się kształtu miecza. Dopiero gdy osiągniesz ten poziom, możesz nazwać go mistrzem szermierki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANXI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dusza pięciu agregatów Taixu jest esencją szermierki. Droga miecza ciągle się zmienia, a sam miecz jest niczym innym jak wsparciem. Po zrozumieniu duszy wszystkie rodzaje broni na świecie są jak miecze i nie musisz trzymać się kształtu miecza. Dopiero gdy osiągniesz ten poziom, możesz nazwać go mistrzem szermierki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_JIANGWANRU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dusza pięciu agregatów Taixu jest esencją szermierki. Droga miecza ciągle się zmienia, a sam miecz jest niczym innym jak wsparciem. Po zrozumieniu duszy wszystkie rodzaje broni na świecie są jak miecze i nie musisz trzymać się kształtu miecza. Dopiero gdy osiągniesz ten poziom, możesz nazwać go mistrzem szermierki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dusza pięciu agregatów Taixu jest esencją szermierki. Droga miecza ciągle się zmienia, a sam miecz jest niczym innym jak wsparciem. Po zrozumieniu duszy wszystkie rodzaje broni na świecie są jak miecze i nie musisz trzymać się kształtu miecza. Dopiero gdy osiągniesz ten poziom, możesz nazwać go mistrzem szermierki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dusza pięciu agregatów Taixu jest esencją szermierki. Droga miecza ciągle się zmienia, a sam miecz jest niczym innym jak wsparciem. Po zrozumieniu duszy wszystkie rodzaje broni na świecie są jak miecze i nie musisz trzymać się kształtu miecza. Dopiero gdy osiągniesz ten poziom, możesz nazwać go mistrzem szermierki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_QINSUYI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dusza pięciu agregatów Taixu jest esencją szermierki. Droga miecza ciągle się zmienia, a sam miecz jest niczym innym jak wsparciem. Po zrozumieniu duszy wszystkie rodzaje broni na świecie są jak miecze i nie musisz trzymać się kształtu miecza. Dopiero gdy osiągniesz ten poziom, możesz nazwać go mistrzem szermierki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dusza pięciu agregatów Taixu jest esencją szermierki. Droga miecza ciągle się zmienia, a sam miecz jest niczym innym jak wsparciem. Po zrozumieniu duszy wszystkie rodzaje broni na świecie są jak miecze i nie musisz trzymać się kształtu miecza. Dopiero gdy osiągniesz ten poziom, możesz nazwać go mistrzem szermierki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_HUNYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dusza pięciu agregatów Taixu jest esencją szermierki. Droga miecza ciągle się zmienia, a sam miecz jest niczym innym jak wsparciem. Po zrozumieniu duszy wszystkie rodzaje broni na świecie są jak miecze i nie musisz trzymać się kształtu miecza. Dopiero gdy osiągniesz ten poziom, możesz nazwać go mistrzem szermierki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHENGLINSHUANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Bogowie są niezwykle zmienni. Jest też miecz bez miecza, a przy deifikowanym mieczu energia miecza jest samowystarczalna, co jest mocą bogów. Bóg jest niezwykle zmienny i wszystko jest cudowne w słowach, a formy nie można kwestionować. Ani forma, ani forma nie są potrzebne, miecz wypełnia przestrzeń, miecz jest przestrzenią. Więc wszędzie, wszędzie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_CHIYUAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Bogowie są niezwykle zmienni. Jest też miecz bez miecza, a przy deifikowanym mieczu energia miecza jest samowystarczalna, co jest mocą bogów. Bóg jest niezwykle zmienny i wszystko jest cudowne w słowach, a formy nie można kwestionować. Ani forma, ani forma nie są potrzebne, miecz wypełnia przestrzeń, miecz jest przestrzenią. Więc wszędzie, wszędzie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_SHENYUN_LISUSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Bogowie są niezwykle zmienni. Jest też miecz bez miecza, a przy deifikowanym mieczu energia miecza jest samowystarczalna, co jest mocą bogów. Bóg jest niezwykle zmienny i wszystko jest cudowne w słowach, a formy nie można kwestionować. Ani forma, ani forma nie są potrzebne, miecz wypełnia przestrzeń, miecz jest przestrzenią. Więc wszędzie, wszędzie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_MAFEIMA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Treść sztuk walki opracowanych wspólnie przez Ma Feima i Sumei nie ma nic wspólnego z Qi Miecza Taixu. W Dziewięciu Transformacjach Wushuang dantian jest używany jako przewodnik medyczny, a meridiany jako trójnóg medyczny, który pobiera prawdziwą energię, aby podróżować po ciele, wzmacniając ciało i narządy. Istnieje dziewięć poziomów energii wewnętrznej, zwanych „Dziewięcioma Obrotami”. Za każdym razem, gdy ktoś przebija się przez jeden poziom, odradza się, a jego umiejętności znacznie się poprawiają. Jednak żaden z uczniów sekty nie może ćwiczyć go do poziomu szóstego, a wszyscy stracili rozum i umarli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_SUMEI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Treść sztuk walki opracowanych wspólnie przez Ma Feima i Sumei nie ma nic wspólnego z Qi Miecza Taixu. W Dziewięciu Transformacjach Wushuang dantian jest używany jako przewodnik medyczny, a meridiany jako trójnóg medyczny, który pobiera prawdziwą energię, aby podróżować po ciele, wzmacniając ciało i narządy. Istnieje dziewięć poziomów energii wewnętrznej, zwanych „Dziewięcioma Obrotami”. Za każdym razem, gdy ktoś przebija się przez jeden poziom, odradza się, a jego umiejętności znacznie się poprawiają. Jednak żaden z uczniów sekty nie może ćwiczyć go do poziomu szóstego, a wszyscy stracili rozum i umarli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_WUSHUANGJIUZHUAN_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Dziewiąta tura Wushuanga, szósta tura, jest niemal szalona Treść sztuk walki opracowanych wspólnie przez Ma Feimę i Su Mei nie ma nic wspólnego z Qi Miecza Taixu. W Dziewięciu Transformacjach Wushuang dantian jest używany jako przewodnik medyczny, a meridiany jako trójnóg medyczny, który pobiera prawdziwą energię, aby podróżować po ciele, wzmacniając ciało i narządy. Istnieje dziewięć warstw energii wewnętrznej, zwanych „Dziewięcioma obrotami”, za każdym razem, gdy przebijesz się przez warstwę, odrodzisz się, a twoje umiejętności zostaną znacznie ulepszone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_YIXINJIANFA_1_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Siódma ścieżka szermierki Yixin, granica, której uczniowie Yijian Villa mogą się nauczyć</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_MENPAI_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>W prawdziwych rzekach i jeziorach ludzie ćwiczą sztuki walki, praktykują prawdziwą qi, walczą o sprawiedliwość, zabijają demony i eliminują demony. Sześć głównych sekt sztuk walki jest jeszcze bardziej znanych. Siedmiu uczniów Xu zeszło z góry, by wędrować po rzekach i jeziora, które przyniosły temu światu wiele anegdot, oraz założoną przez nich sektę, która posiada najwyższe umiejętności magiczne odziedziczone po Szkole Miecza Taixu, można nazwać Świętą Krainą Sztuk Walki</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
