<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Dec 29 18:54:23 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Iberia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>regno d'Iberia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>iberico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CARMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CARMEN" Language="it_IT">
			<Text>L'unico santo vivente in Iberia, è più vecchio del normale. I segreti che prolungano la vita di Iberia non sono gratuiti, ma anche se perde la testa, ricorda ancora il suo dovere e i suoi nemici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CARMEN_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Prendi questo paese come nome. Questo potrebbe essere un po’ troppo, ma spero che riusciremo a sopportarne il peso. Spero anche che io, Carmen y Iberia, possa assumermi questa responsabilità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_IRENE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>elini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_IRENE" Language="it_IT">
			<Text>Da Saltwind a Glenfalot al Rhode Island. Elini ha accettato frettolosamente il cambiamento e la crescita della sua identità. La figura familiare che un tempo ostacolava la strada è scomparsa ed Elini confermerà con i propri occhi lo scenario sulla strada da percorrere.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_IRENE_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>La spada affilata fende l'oscurità e la lanterna illumina la via da seguire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LUMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>lume</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LUMEN" Language="it_IT">
			<Text>Anche se non è in grado di aiutare veramente a causa delle sue capacità limitate, Liu Ming è felice di comportarsi da gentile compagno. Ciò che è ancora più raro è che non abbia idea di quanto sia preziosa la sua qualità nel trattare gli altri con sincerità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LUMEN_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Rispetto al lavoro nell'Inquisizione, è ancora più fiducioso nel prendersi cura degli altri.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_0" Language="it_IT">
			<Text>Perdoni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_1" Language="it_IT">
			<Text>Glenfarlow</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_2" Language="it_IT">
			<Text>brezza salata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_3" Language="it_IT">
			<Text>Baia di roccia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_4" Language="it_IT">
			<Text>Primavera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_5" Language="it_IT">
			<Text>Rocamarea</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_6" Language="it_IT">
			<Text>Stutofila</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_7" Language="it_IT">
			<Text>Ambrosio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_1" Language="it_IT">
			<Text>Alfonso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_2" Language="it_IT">
			<Text>Tiago</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_3" Language="it_IT">
			<Text>Dario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_4" Language="it_IT">
			<Text>Aulo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_5" Language="it_IT">
			<Text>Clemente Dubois</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_6" Language="it_IT">
			<Text>Anita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_7" Language="it_IT">
			<Text>Aria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_8" Language="it_IT">
			<Text>Glauco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_9" Language="it_IT">
			<Text>Petra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_10" Language="it_IT">
			<Text>Ma Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>regno d'oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Celle acqua +1 [ICON_SCIENCE] Scienza, +2 [ICON_GOLD] Oro, +1 [ICON_PRODUCTION] Produttività, cellule costiere +1 [ICON_CULTURE] Cultura, +2 [ICON_FAITH] Fede, +1 [ICON_FOOD] Cibo . [NEWLINE]Il focus dell'[ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Età dell'oro che hai selezionato sarà permanente per ogni Età dell'oro. [NEWLINE]Le unità navali possono spendere [ICON_GOLD] oro per costruire città su tessere valide adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME" Language="it_IT">
			<Text>riposo eterno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dopo aver costruito il santuario e l'edificio sacrificale, otterrai un'unità da mischia e un'unità a distanza, che otterranno +2 [ICON_MOVEMENT] movimento e +5 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento. [NEWLINE] Le unità da mischia e a distanza diffondono automaticamente la tua religione tradizionale nelle città circostanti dopo aver ucciso i nemici. [NEWLINE]Quando si attacca una città con la stessa religione di Iberia, le unità da mischia e a distanza infliggeranno il danno totale, mentre le unità a distanza non subiranno danni da combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>fuoco del giudizio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità religiose ottengono +1 utilizzo. Gli inquisitori possono entrare in paesi stranieri indipendentemente dalla chiusura delle frontiere. [NEWLINE]All'inizio di ogni turno, ricevi [ICON_SCIENCE] valore tecnologico, [ICON_CULTURE] valore culturale e [ICON_GOLD] monete d'oro pari al 100% della produzione del turno da ciascuna città straniera che aderisce alla tua religione, e fornisci tutto le tue città con Fornisce [ICON_PRODUCTION] produttività pari al 20% del valore totale sopra indicato. [NEWLINE]Se ti trovi in ​​un paese straniero che aderisce alla tua religione tradizionale, le unità religiose riceveranno +5 [ICON_RELIGION] potere di combattimento religioso e gli inquisitori riceveranno +30 [ICON_RELIGION] potere di combattimento religioso aggiuntivo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LANTERN_UNDYING_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Le luci non si spengono mai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LANTERN_UNDYING_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità combattenti con meno di 50 [ICON_DAMAGED] salute riacquisteranno salute alla fine del loro turno, anche se hanno intrapreso un'azione. [NEWLINE]Quando completi la costruzione di un porto, riceverai [ICON_GREATENGINEER] punti Grande Ingegnere e [ICON_GREATSCIENTIST] punti Grande Scienziato pari al 50% del suo costo di produttività. [NEWLINE] Ogni volta che recluti un Grande Uomo, fornisci a tutte le tue città una produttività [ICON_PRODUCTION] pari al 50% dei punti richiesti in base all'Età del Grande Uomo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Occhio dell'Iberia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Edificio caratteristico iberico, in sostituzione del faro. [NEWLINE]Tutte le unità navali addestrate in questa città ricevono +25% all'esperienza di combattimento. Tutte le cellule costiere in questa città ricevono +1 [ICON_FOOD] cibo. Se la città non ha ancora un mercato, +1 [ICON_TradeRoute] capacità della rotta commerciale. [NEWLINE]Attiva una bomba culturale quando viene costruita. Fornisce a tutte le celle d'acqua entro 6 caselle +2 [ICON_PRODUCTION] produttività e +2 [ICON_FOOD] cibo. +2 [ICON_MOVEMENT] al movimento per le unità navali e marittime entro 10 tessere.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_IBERIAN_CHURCH_NAME" Language="it_IT">
			<Text>chiesa iberica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_IBERIAN_CHURCH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Zona caratteristica iberica, alternativa alla Terra Santa. È più economico da costruire e consente alla città di costruire un'area aggiuntiva dopo il completamento. La città ha +100% [ICON_PRODUCTION] di produttività quando costruisce l'area portuale e i suoi edifici. [NEWLINE] Ottieni sostanziali bonus adiacenti dalle tessere adiacenti di riva o lago. Consente alla città di acquistare edifici del centro, dei santuari e del porto utilizzando la fede [ICON_FAITH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLDEN_FLAGSHIP_NAME" Language="it_IT">
			<Text>ammiraglia d'oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLDEN_FLAGSHIP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Un'unità navale iberica unica con un'elevata efficacia di bombardamento [ICON_BOMBARD] e capace di saccheggiare le coste. [NEWLINE]Le tue unità terrestri possono teletrasportarsi direttamente sulla casella in cui si trova l'ammiraglia dorata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PENAL_BATTALION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>esercito disciplinare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PENAL_BATTALION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità da mischia iberiche, sbloccate dall'evento Grande Silenzio, possono essere acquistate solo con punti fede e ci sono fino a 3 truppe disciplinari. La potenza di combattimento è pari alla potenza di combattimento dell'unità più forte che tu abbia mai prodotto. [NEWLINE]+20 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento contro i barbari e può purificare le città colpite dal Grande Silenzio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IB_CHURCH_FAITH" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Fede dalla costa o dal lago adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_IBERIA_NAVAL_SETTLE" Language="it_IT">
			<Text>In grado di costruire città su celle valide adiacenti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_CARMEN_HOLY_SITE_BONUS" Language="it_IT">
			<Text>Addestrato in Terra Santa, +2 [ICON_MOVEMENT] movimento, +5 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento ({LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_EOI_MOVEMENT" Language="it_IT">
			<Text>+2 [ICON_MOVEMENT] Potenza di movimento ({LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_CARMEN_HOLY_SITE_AOE_BONUS_STRENGTH_PREVIEW" Language="it_IT">
			<Text>+{Importo} {LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ETERNAL_WRATH_RELIGIOUS_AOE_BUFF_TRANS_PREVIEW" Language="it_IT">
			<Text>+{Proprietà} dall'unità religiosa ({LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_FIRE_OF_CASTIGATION_RELIGIOUS_STRENGTH_TRANS_PREVIEW" Language="it_IT">
			<Text>+{Proprietà} {LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PROFOUND_SILENCE" Language="it_IT">
			<Text>Tu sei con Haisi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_STATEMENT_KEY_PROFOUND_SILENCE" Language="it_IT">
			<Text>Sei in compagnia di Heir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_ABILITY_PENAL_BATTALION_STRENGTH" Language="it_IT">
			<Text>+{Importo} Elimina i barbari</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TIP_IBERIA_NAVAL_SETTLE_COULD_NOT_AFFORD" Language="it_IT">
			<Text>{LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME}[NEWLINE][NEWLINE]Impossibile pagare: {1_Amount} [ICON_GOLD] oro richiesto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TIP_IBERIA_NAVAL_SETTLE_DETAIL" Language="it_IT">
			<Text>{LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME}[NEWLINE][NEWLINE]Costruire una città in una cella legale adiacente[NEWLINE] consuma {1_Amount} [ICON_GOLD] monete d'oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_ARRANGECREW_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Imbarco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IRENE_TURN_TRANS_YIELD" Language="it_IT">
			<Text>Hai ricevuto da città straniere che credono nella tua religione principale: [NEWLINE]{1_Amount} [ICON_SCIENCE] Valore tecnologico[NEWLINE]{2_Amount} [ICON_CULTURE] Valore culturale[NEWLINE]{3_Amount} [ICON_GOLD] Monete d'oro[NEWLINE]{ 4_Quantità } [ICON_PRODUCTION] Produttività</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IBERIA_TOOL_TIP_EL_DORADO" Language="it_IT">
			<Text>Questo focus dell'Età dell'Oro è stato reso permanente dalle abilità della tua civiltà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IBERIA_TOOL_TIP_ERAPROGRESSPANEL_SHORTTITLE" Language="it_IT">
			<Text>A causa della tua abilità di civiltà, il focus [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] dell'Età dell'Oro che hai scelto avrà effetto in modo permanente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PENAL_BATTALION_UNITOPERATION_CLEANSING_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>purificare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OPH_EVENT_AVAILABLE_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>si verifica l'evento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OPH_EVENT_AVAILABLE_SUMM" Language="it_IT">
			<Text>C'è un evento speciale in corso in questo momento, fai la tua selezione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_CARMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Santa Iberia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_CARMEN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gli piacciono le civiltà che hanno la stessa religione. Odia le civiltà con religioni dominanti diverse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_IRENE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Spada della Purificazione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_IRENE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Odio i barbari. Civiltà a cui piace ripulire gli avamposti barbari. Odia le civiltà che chiudono un occhio sugli avamposti barbari.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LUMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>desiderio mortale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LUMEN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Non perderà tempo a reclutare un gran numero di [ICON_GREATPERSON] grandi persone e gli piacciono le civiltà che reclutano anche un gran numero di [ICON_GREATPERSON] grandi persone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>La penisola iberica è un paese costiero situato all'estremità meridionale della Terra, conservatore e chiuso a causa dell'influenza della religione. È uno dei pochi paesi costieri del continente Terra. Un tempo era noto come il Regno d'Oro. In passato, era spesso associato all'entusiasmo, alla vitalità, al lusso e al sole che cospargeva la costa. Negli ultimi anni, è è gradualmente diventato silenzioso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Con l'aiuto del popolo Agor conosciuto come gli &quot;Isolani&quot;, la tecnologia di Iberia continuò a svilupparsi e divenne uno dei principali paesi del continente Terra. Successivamente, l'Iberia continuò a svilupparsi verso l'oceano e decine di migliaia di navi formarono un'enorme flotta e vagavano per il mare. Dormire sotto quella città dorata. Le risorse marine venivano sfruttate anche attraverso le trivellazioni e a questo scopo furono addirittura costruiti molti forti sul mare. Migliaia di fari sul mare venivano utilizzati per guidare le navi ogni notte. Per rendere l'Iberia più forte, gli Argor catturarono un gran numero di persone dalla terra e molti di loro finirono per rimanervi per sempre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Il potere nazionale dell'Iberia continuò a crescere e conquistò Bolivar, entrando gradualmente in un'età dell'oro. Ma i bei tempi dell’età dell’oro non durarono. Nel 1038 scoppiò in Iberia la &quot;Grande Quiete&quot;. L'oceano è caduto in una calma senza precedenti e la costa è strana. La violenta bassa marea e le onde irregolari annunciano l'arrivo del disastro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>Con l'arrivo della &quot;Grande Quiete&quot;, le città costiere dell'Iberia subirono ingenti danni, causando un divario tecnologico e l'abbandono della maggior parte dei prodotti tecnologici. La distruzione del sistema energetico rende impossibile che quei fari si accendano in modo anomalo. Ora l'Iberia ha inasprito le restrizioni all'ingresso di stranieri e ha represso severamente gli &quot;isolani&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>L'Iberia ha implementato un sistema di unità di governo e religione per rafforzare il controllo religioso sul popolo. La religione iberica aderisce agli insegnamenti lateranensi e molti vescovi conducono attività missionarie in tutto il paese. L'Iberia è stata spesso discussa insieme a causa dei suoi legami storici religiosi con il Laterano. La religione iberica un tempo era direttamente sotto l'autorità del Papa Lateranense, ma gradualmente si separò e alla fine fu istituita la &quot;Chiesa di Stato iberica&quot; ​​per resistere da sola.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="it_IT">
			<Text>Andorn, un nativo di Sakota che viveva nella città iberica di Tidestone, rimase profondamente deluso dall'inazione di Lateran di fronte al disastro iberico e fondò l'organizzazione eretica &quot;The Pathfinders&quot;. Dopo la &quot;Grande Quiete&quot;, la Chiesa di Stato si trasformò gradualmente in un tribunale e divenne uno strumento di pura oppressione religiosa. Ci sono anche alcuni membri della Deep Sea Church che, sotto le spoglie della religione di stato, si travestono da vescovi per infiltrarsi segretamente nelle idee &quot;Haici&quot;, ottenere l'assimilazione con gli &quot;Haici&quot; ed espandere la base organizzativa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Il nome completo è &quot;Carmen y Iberia&quot;, la maestra di Dario, uno dei nove santi del Tribunale Iberia, l'unico santo vivente ormai, e la sua età è molto anziana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Gli ex alti funzionari della Chiesa anglicana iberica hanno rifiutato lo status papale concesso dalla famiglia reale iberica dopo che la Grande Quiete ha travolto l'Iberia. Hanno poi portato 12 persone imparentate a trasformare la Chiesa anglicana in un tribunale, compresi i nove presidi presenti all'udienza. tavolo, Carmen I membri furono canonizzati come &quot;santi&quot; e tutti cambiarono i loro cognomi in &quot;Iberia&quot;. È diventata anche la massima autorità che rappresenta Iberia; attraverso la mediazione di Kelsey, lei e Gladia, che rappresenta Agor, hanno temporaneamente messo da parte i loro pregiudizi e hanno partecipato insieme al riavvio dell'Occhio di Iberia e alla ricerca dello Stutifela (cioè il Matto ) In seguito, lui e Gladia si espressero reciprocamente la loro situazione e la loro cooperazione, e accettarono Jodi come apprendista.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>elini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>elini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Elini, ex Inquisitore iberico e allievo del Grande Inquisitore Daario. Molto ben informato sulla storia iberica, sul diritto, sulla geografia umana, ecc. Dopo l'incidente del &quot;Matto&quot;, si dimise dalla carica di Inquisitore. Dopo la raccomandazione personale di Kelsey, ora firmò un accordo di cooperazione con il Rhode Island come corriere dell'Inquisizione per prepararsi alle minacce dall'oceano.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Ex membro del Tribunale iberico, ha studiato sotto il Grande Inquisitore Daario. Conosce a memoria le scritture e le leggi di Iberia ed è esperta nell'arte della spada veloce. Se la incontrassi in Iberia, sarebbe sicuramente orgogliosa di iniziare. presentati con orgoglio in questo modo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Dopo essere arrivata nel Rhode Island, Elini non ha mai preso l'iniziativa di parlare della sua identità passata. In altre parole, sembrava accettare rapidamente il cambio di identità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>Tutti i file di Elini sono stati gestiti da Kelsey ed Elini è stata registrata come operatore del Rhode Island senza passare attraverso passaggi complicati. Successivamente, Elini fu assegnato al Gruppo Operazioni Speciali Iberico e smise temporaneamente di partecipare ai compiti generali. Ma a parte il lavoro, Elini mangerà e vivrà normalmente con altri operatori, prenderà l'iniziativa per apprendere abilità di combattimento che non ha ancora padroneggiato, rispetterà le regole e i regolamenti del Rhode Island più rigorosamente di altri e trascorrerà tutto il suo tempo libero in biblioteca. . dentro. Elini di tanto in tanto si lamentava che questo le ricordasse i suoi giorni da apprendista presso l'Inquisizione. Gli sforzi di Elini hanno dato i loro frutti. Dopo essere venuta a Rhode Island per un periodo di tempo, indipendentemente dalla conoscenza interiorizzata, il miglioramento delle abilità di combattimento e i risultati completi dei test di idoneità fisica sono stati sufficienti per far sì che gli istruttori e gli operatori preparatori la considerassero con particolare attenzione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>Tutto ciò che Elini fa è mettere in pratica ciò che lei stessa ha detto: &quot;L'identità non determina chi sono, è ciò che faccio che determina le mie capacità&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="it_IT">
			<Text>Inoltre, dopo un non breve periodo di tempo, la maggior parte degli operatori del Rhode Island finalmente si rese conto che, nonostante fosse sempre sembrata molto severa e senza sorridere, Elini non era sicuramente una persona che rifiutava l'amicizia degli altri. Era sempre pronta ad aiutare chiunque chiedesse il suo aiuto e consigliava generosamente la musica dell'età d'oro iberica a coloro che amavano la musica. In diverse occasioni, alcune persone hanno notato che in alcune occasioni felici, Elini osservava Gladia ballare da lontano, con una vaga espressione di entusiasmo sul viso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>lume</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>lume</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Lumen, raccomandato da Jiji e Kelsey, ora serve come operatore del Rhode Island in Iberia, assistendo il Rhode Island nello svolgimento di attività di soccorso medico per le persone infette in Iberia. Allo stesso tempo, Lumen parteciperà anche a una serie di incontri tra l'Isola di Rodi, Agor e l'Inquisizione, darà suggerimenti basati sulla sua prospettiva e lavorerà con tutte le parti per trovare un modo di collaborare e affrontare il futuro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>L'operatore Lumen, il cui vero nome è Jody Fontanarossa, è nato in una cittadina in declino della penisola iberica chiamata Granfalo, ed è stato a lungo il badante della cappella locale. Forse perché la persona che si prendeva cura di lui era il sindaco di questa città, lo status di Lumen come isolano di Argore non gli ha causato alcun problema per molto tempo. Le aree sotto il controllo principale sono molto rare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Ma è più probabile che la vita pacifica di Lumen sia da attribuire a se stesso. Indipendentemente dal suo status professionale, questo operatore ha un'affinità innata. Presterà molta attenzione ai bisogni di tutti coloro che lo circondano e si metterà in contatto al momento opportuno. Anche se non può davvero aiutarlo a causa delle sue capacità limitate, Lumen è molto felice di essere un compagno gentile. Ciò che è ancora più raro è che non si renda conto di quanto sia preziosa la sua attitudine ad andare d'accordo con gli altri.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>Dovremmo essere grati che questa qualità possa ancora nascere in Iberia, dove la vita può dirsi dura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Quindi brindiamo alla nostra amicizia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi rifiuto finché non vedo il tuo vero volto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Accetterai la nostra amicizia?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il piacere è tutto mio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>pietà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questa sarà la tua o la mia ultima battaglia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Suonarono le campane dell'Inquisizione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ho trascurato il mio dovere.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Hai vinto il titolo di civiltà per te stesso. Ah, quanto durerà la tua vittoria?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per la visita, Iberia farà del suo meglio per intrattenerli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>No, l'Inquisizione non può ancora correre questo rischio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>I giudici hanno portato specialità iberiche, vino e frutti di mare e spero che possiate accettarli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Dal Grande Silenzio, nulla ci scuoterà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei solo un cattivo in nome della civiltà, non diverso dagli isolani. [NEWLINE](ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Carmen y Iberia, capo dell'Inquisizione e ultima dei Santi. Sradicheremo tutte le minacce di Haisi e spero che non vi schiererete dalla loro parte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ora che sei qui, perché non dare un'occhiata alle nostre città Anche se il passato non c'è più, forse puoi ancora vedere i resti dell'età dell'oro?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per la condivisione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Condividi con noi la posizione della tua capitale, sarà un vantaggio strategico per tutti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>A proposito di.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Segui rigorosamente gli insegnamenti in modo che le minacce non si approfittino di te. Stai facendo la cosa giusta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_CARMEN_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Segui le loro convinzioni.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La minaccia è imminente e dovresti cercare sostegno nella tua fede.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_CARMEN_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Stai violando i loro insegnamenti.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Alleati con l'Inquisizione e insieme sradicheremo il male.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo è tutto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non c'è pace tra noi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mettiamo da parte le nostre differenze e affrontiamo la nostra crisi comune.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per favore, fallo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Hai bisogno della fiducia dell'Inquisizione per mettere piede in Iberia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'Esercito della Punizione deve attraversare il tuo paese. Lo permetti?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ritirate le vostre truppe e non costringeteci a rivolgere le nostre spade contro di voi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Molto bene.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi dispiace molto per questo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_CARMEN_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>Carmen è felice che tu pratichi la loro religione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_CARMEN_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Carmen non è contenta che tu sia andato contro le loro convinzioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Eh? ! È così improvviso. Allora, ti piacerebbe ballare con me?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Nel mezzo di una crisi, non c’è tempo per discuterne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Segui la mia luce, eviterò per te la marea e la nebbia del mare, per favore accetta la mia amicizia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie mille.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Uh, va bene.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non importa se Iberia sta per affrontare onde enormi o tempeste violente, non mi ritirerò e la mia spada non vacillerà mai più!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per il bene della sopravvivenza del mondo, sosterrò l'Inquisizione per distruggerti, mostra la tua spada!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Scusa insegnante, Elini ha fallito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'Inquisitore non può sopportare di tirarsi indietro davanti agli spiriti maligni! Comunque ho promesso alla maestra che Elini non può ancora morire qui...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciò di cui ho bisogno è la forza collettiva, non la lode. Ah, che carino questo regalo... Allora lo terrò.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ho cose più importanti di cui occuparmi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La mia delegazione arriverà presto nel vostro Paese. Non riesco a trovare regali decenti in Iberia dopo il Grande Silenzio. Vi prego di perdonarmi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Avete tutti questo tipo di virtù?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Rispetto a te, gli Agor possono essere considerati nobili e amichevoli. Nemmeno Hai Si può essere spudorato come te. [NEWLINE](Ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il messaggero del Tribunale iberico, Elini, studiò sotto il Grande Inquisitore Daario. Sarai un nemico o un alleato dell'Inquisizione?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vieni a sederti in una città vicino a noi Se vuoi, posso anche portarti alla Gold Coast.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sì, grazie mille, amico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'ultimo grande faro si trova vicino all'Inquisizione di Glenfalot. Se potessi parlarmi della tua capitale, mi piacerebbe condividere di più con te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciao.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per il bene della pulizia e della virtù del mondo, è mio e vostro dovere eliminare questi barbari, e avete fatto un buon lavoro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_IRENE_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Hai ripulito l'accampamento dei barbari.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Come puoi accettare queste cose barbariche?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_IRENE_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Tu perdoni la distruzione dei barbari.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La Bibbia dice che ciò che sprigiona la lanterna del giudice è la luce della fede nei nostri cuori. Prenderai la mia lanterna e diventerai nostro alleato?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Allora la guerra finisce qui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il mio dovere è sradicarti senza pietà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Dopo aver visto chiaramente che l'essenza di questa guerra è che entrambe le parti soffrono, forse la pace è ciò che stiamo perseguendo, cosa ne pensi?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Fai quello che vuoi, ma fai attenzione a non entrare nell'ombra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>I nemici più pericolosi sono spesso quelli che si mascherano meglio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>I miei Inquisitori desiderano attraversare il tuo territorio, ti fiderai di me?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il tuo esercito è piuttosto potente, ma è comunque inferiore agli Inquisitori Iberici. Ti consiglio di ritirarti il ​​prima possibile.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="it_IT">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_IRENE_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>Elini approva la tua eliminazione dei barbari</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_IRENE_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Aelini ti odia perché permetti ai barbari di fare quello che vogliono.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Amico... Beh, purché non ti dispiaccia, sono disposto ad accettare la tua amicizia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Quello che sto cercando di fare è un po' complicato e non c'è niente di buono da fare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Accetterai la mia amicizia? Sarebbe un onore stare al tuo fianco.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Oh, grazie mille!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Bene, migliorerò.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Anche se ho paura del campo di battaglia, per il bene del futuro di tutti, ti sconfiggerò sicuramente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sembra che non ci sia alcuna possibilità di esitare e iniziare ad agire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se tutto va bene, che motivazione abbiamo per continuare a lavorare duro e andare oltre?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se il mio fallimento può portare più possibilità per il futuro di tutti, allora...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per la vostra delegazione e vi auguro... pace e felicità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>No, per favore torna indietro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La nostra delegazione non può preparare regali particolarmente preziosi per voi... Vi prego di accettarli. Questa è una registrazione del suono delle onde nella mia città natale. Se incontrate qualche problema, ascoltatela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Abbiamo... bisogno di un piccolo cambiamento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Le tue azioni malvagie diventeranno note e prima o poi l'Inquisizione presiederà al tuo giudizio. [NEWLINE](ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Lumen, Jody Fontanarossa, membro dell'Inquisizione iberica e allievo di Monsignor Carmen, è un piacere conoscervi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'Inquisizione di Glenfalot non è lontana. Ti piacerebbe prenderti una pausa per sperimentare le mie capacità di fisioterapia?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per aver condiviso le tue informazioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'ultimo faro si trova a Glenfarlo. Com'è la tua capitale?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È un onore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Siamo solo persone umili nel mondo e la saggezza dei saggi realizzerà i nostri grandi risultati. Lo sai bene.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_LUMEN_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Recluti persone fantastiche.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non lamentarti dei tuoi difetti, impara dalle esperienze di quelle grandi persone. Se le cose rimangono immutate, non ci sarà futuro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_LUMEN_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Non stai reclutando persone fantastiche.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi accetterai come alleato? Anche se posso fornirti solo una debole luce, farò del mio meglio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La guerra è una cosa davvero difficile e la pace è il risultato migliore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Desidero un periodo di pace, ma credo fermamente che solo distruggendoti si possa raggiungere la pace.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei disposto a fermare la guerra? La guerra è sempre così spaventosa e pericolosa. Abbiamo... bisogno di un cambiamento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per favore aiutati.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>No, non posso accettarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Siete disposti a permettere alle nostre truppe di passare attraverso il vostro territorio?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per favore, porta le tue truppe fuori di qui, questo ci sta rendendo... depressi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="it_IT">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_LUMEN_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>Lumen è felice che tu abbia reclutato persone fantastiche</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_LUMEN_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Lumen non si accontenta del fatto che tu ignori l'importanza dei grandi uomini</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
