<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Dec 29 18:54:23 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Иберия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Королевство Иберия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>иберийский</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CARMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кармен</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CARMEN" Language="ru_RU">
			<Text>Единственный живой святой в Иберии, он старше обычного. Секреты продления жизни Иберии не бесплатны, но даже когда он теряет рассудок, он все равно помнит о своем долге и своих врагах.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CARMEN_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Эта страна названа в его честь. Возможно, это немного самонадеянно, но я надеюсь, что мы сможем вынести это бремя. Я также надеюсь, что я, Кармен и Иберия, смогу взять на себя эту ответственность.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_IRENE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Элини</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_IRENE" Language="ru_RU">
			<Text>От Солтвинда до Гленфалота и Род-Айленда. Элини поспешно приняла изменение и рост своей личности. Знакомая фигура, которая когда-то стояла на пути, исчезла, и Элини своими глазами увидит пейзаж на дороге впереди.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_IRENE_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Острый меч рассекает тьму, а фонарь освещает путь вперед.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LUMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>просвет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LUMEN" Language="ru_RU">
			<Text>Даже если он не в состоянии по-настоящему помочь из-за своих ограниченных возможностей, Лю Мин с радостью выступит в роли доброго компаньона. Еще более редким является то, что он понятия не имеет, какое это ценное качество — относиться к другим искренне.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LUMEN_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>По сравнению с работой в Инквизиции, он все еще более уверенно заботится о других.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_0" Language="ru_RU">
			<Text>Пердони</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Гленфалот</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_2" Language="ru_RU">
			<Text>соленый бриз</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Рок Бэй</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_4" Language="ru_RU">
			<Text>Примавера</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_5" Language="ru_RU">
			<Text>Рокамареа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_6" Language="ru_RU">
			<Text>Стутофила</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_7" Language="ru_RU">
			<Text>Амбросио</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_1" Language="ru_RU">
			<Text>Альфонсо</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_2" Language="ru_RU">
			<Text>Тьяго</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_3" Language="ru_RU">
			<Text>Дарио</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_4" Language="ru_RU">
			<Text>Авл</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_5" Language="ru_RU">
			<Text>Клеман Дюбуа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_6" Language="ru_RU">
			<Text>Анита</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_7" Language="ru_RU">
			<Text>Арья</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_8" Language="ru_RU">
			<Text>Главк</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_9" Language="ru_RU">
			<Text>Петра</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_10" Language="ru_RU">
			<Text>Ма Линь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Золотое королевство</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Водные клетки +1 [ICON_SCIENCE] Наука, +2 [ICON_GOLD] Золото, +1 [ICON_PRODUCTION] Производительность, прибрежные ячейки +1 [ICON_CULTURE] Культура, +2 [ICON_FAITH] Вера, +1 [ICON_FOOD] Еда . [NEWLINE]Выбранный вами фокус [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Золотого века будет постоянным для каждого Золотого века. [NEWLINE]Военно-морские подразделения могут потратить [ICON_GOLD] золота на строительство городов на соседних действительных клетках.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>вечный покой</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>После постройки храма и жертвенного здания вы получите один отряд ближнего боя и один отряд дальнего боя, которые получат +2 [ICON_MOVEMENT] к движению и +5 [ICON_STRENGTH] к боевой мощи. [NEWLINE] Юниты ближнего и дальнего боя автоматически распространяют вашу основную религию в близлежащих городах после убийства врагов. [NEWLINE]При атаке города той же религии, что и Иберия, юниты ближнего и дальнего боя будут наносить полный урон, а юниты дальнего боя не будут получать боевые повреждения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>огонь суда</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Религиозные отряды получают +1 к использованию. Инквизиторы могут въезжать в зарубежные страны независимо от закрытия границ. [NEWLINE]В начале каждого хода получайте [ICON_SCIENCE] технологическую ценность, [ICON_CULTURE] культурную ценность и [ICON_GOLD] золотые монеты, равные 100 % продукции, произведенной за ход, из каждого чужого города, исповедующего вашу религию, и предоставьте все ваши города с Обеспечивает [ICON_PRODUCTION] производительность в размере 20 % от указанной выше общей стоимости. [NEWLINE]Если вы находитесь в чужой стране, которая придерживается вашей основной религии, религиозные подразделения получат +5 [ICON_RELIGION] религиозной боевой мощи, а инквизиторы получат дополнительно +30 [ICON_RELIGION] религиозной боевой мощи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LANTERN_UNDYING_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Свет никогда не гаснет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LANTERN_UNDYING_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Боевые отряды со здоровьем менее 50 [ICON_DAMAGED] восстановят здоровье в конце своего хода, даже если они предприняли какие-либо действия. [NEWLINE]Завершив строительство порта, вы получите [ICON_GREATENGINEER] очки великого инженера и [ICON_GREATSCIENTIST] очки великого ученого, равные 50 % от стоимости его производительности. [NEWLINE] Каждый раз, когда вы нанимаете Великого Человека, обеспечьте всем вашим городам [ICON_PRODUCTION] производительность, равную 50 % от необходимого количества очков в зависимости от эпохи Великого человека.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Иберийский глаз</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерное иберийское здание, заменяющее маяк. [NEWLINE]Все военно-морские подразделения, обученные в этом городе, получают +25% к боевому опыту. Все прибрежные ячейки в этом городе получают +1 [ICON_FOOD] еды. Если в городе еще нет рынка, +1 пропускная способность торгового маршрута [ICON_TradeRoute]. [NEWLINE]При постройке активируется культурная бомба. Дает всем клеткам с водой в радиусе 6 клеток +2 [ICON_PRODUCTION] производительности и +2 [ICON_FOOD] еды. +2 [ICON_MOVEMENT] к движению морских и водных юнитов в радиусе 10 клеток.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_IBERIAN_CHURCH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Иберийская церковь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_IBERIAN_CHURCH_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерная иберийская территория, альтернатива Святой Земле. Его дешевле строить, и он позволяет городу построить дополнительную территорию после завершения. Производительность города увеличивается на 100% [ICON_PRODUCTION] при строительстве портовой зоны и ее зданий. [NEWLINE] Получите существенные бонусы от соседних плиток берега или озера. Позволяет городу покупать здания в центре города, храмы и порты, используя веру [ICON_FAITH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLDEN_FLAGSHIP_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>золотой флагман</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLDEN_FLAGSHIP_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Уникальное иберийское военно-морское подразделение с высокой [ICON_BOMBARD] боевой эффективностью бомбардировок и способное грабить прибрежные районы. [NEWLINE]Ваши наземные отряды могут телепортироваться прямо на клетку, где находится золотой флагман.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PENAL_BATTALION_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>дисциплинарная армия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PENAL_BATTALION_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Иберийские отряды ближнего боя, разблокированные в ходе события «Великое молчание», можно приобрести только за очки веры, а дисциплинарных войск может быть до трех. Боевая мощь равна боевой мощи самого сильного отряда, который вы когда-либо создавали. [NEWLINE]+20 [ICON_STRENGTH] боевой мощи против варваров и возможность очищать города, пострадавшие от Великого Безмолвия.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IB_CHURCH_FAITH" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Вера с соседнего побережья или озера</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_IBERIA_NAVAL_SETTLE" Language="ru_RU">
			<Text>Возможность строить города на соседних действительных ячейках.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_CARMEN_HOLY_SITE_BONUS" Language="ru_RU">
			<Text>Тренировался на Святой Земле, +2 [ICON_MOVEMENT] Движение, +5 [ICON_STRENGTH] Боевая сила ({LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_EOI_MOVEMENT" Language="ru_RU">
			<Text>+2 [ICON_MOVEMENT] Сила передвижения ({LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_CARMEN_HOLY_SITE_AOE_BONUS_STRENGTH_PREVIEW" Language="ru_RU">
			<Text>+{Сумма} {LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ETERNAL_WRATH_RELIGIOUS_AOE_BUFF_TRANS_PREVIEW" Language="ru_RU">
			<Text>+{Собственность} от религиозного отряда ({LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_FIRE_OF_CASTIGATION_RELIGIOUS_STRENGTH_TRANS_PREVIEW" Language="ru_RU">
			<Text>+{Свойство} {LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PROFOUND_SILENCE" Language="ru_RU">
			<Text>Вы в компании с Наследником</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_STATEMENT_KEY_PROFOUND_SILENCE" Language="ru_RU">
			<Text>Вы в компании с Наследником</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_ABILITY_PENAL_BATTALION_STRENGTH" Language="ru_RU">
			<Text>+{Amount} Уничтожить варваров</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TIP_IBERIA_NAVAL_SETTLE_COULD_NOT_AFFORD" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME}[NEWLINE][NEWLINE]Невозможно оплатить: требуется {1_Amount} [ICON_GOLD] золота</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TIP_IBERIA_NAVAL_SETTLE_DETAIL" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME}[NEWLINE][NEWLINE]На строительство города в соседней легальной ячейке[NEWLINE] тратится {1_Amount} [ICON_GOLD] золотых монет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_ARRANGECREW_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>сесть на корабль</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IRENE_TURN_TRANS_YIELD" Language="ru_RU">
			<Text>Вы получили из зарубежных городов, исповедующих вашу основную религию: [NEWLINE]{1_Amount} [ICON_SCIENCE] Технологическую ценность[NEWLINE]{2_Amount} [ICON_CULTURE] Культурную ценность[NEWLINE]{3_Amount} [ICON_GOLD] Золотые монеты[NEWLINE]{ 4_Amount } [ICON_PRODUCTION] Производительность</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IBERIA_TOOL_TIP_EL_DORADO" Language="ru_RU">
			<Text>Этот фокус Золотого Века стал постоянным благодаря способностям вашей цивилизации.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IBERIA_TOOL_TIP_ERAPROGRESSPANEL_SHORTTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Благодаря вашим цивилизационным способностям выбранный вами фокус Золотого века [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] вступит в силу навсегда!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PENAL_BATTALION_UNITOPERATION_CLEANSING_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>очистить</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OPH_EVENT_AVAILABLE_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>происходит событие</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OPH_EVENT_AVAILABLE_SUMM" Language="ru_RU">
			<Text>Сейчас происходит особое событие, пожалуйста, сделайте свой выбор.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_CARMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Санта-Иберия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_CARMEN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Предпочитайте цивилизации, исповедующие одну и ту же религию. Ненавидит цивилизации, чьи основные религии отличаются от них.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_IRENE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Меч очищения</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_IRENE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ненавижу варваров. Цивилизации, которым нравится зачищать аванпосты варваров. Ненавидит цивилизации, которые закрывают глаза на варварские аванпосты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LUMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>смертное желание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LUMEN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Не будет тратить время зря, вербуя большое количество [ICON_GREATPERSON] великих людей, и ему нравятся цивилизации, которые также набирают большое количество [ICON_GREATPERSON] великих людей.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Иберия — прибрежная страна, расположенная на южной оконечности континента Терра. Она консервативна и закрыта из-за влияния религии. Это одна из немногих приморских стран на континенте Терра. Когда-то она была известна как Золотое Королевство. В прошлом ее часто ассоциировали с энтузиазмом, жизненной силой, роскошью и солнечным светом, заливавшим побережье. постепенно стало тихо.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>С помощью народа Агора, известного как «Островитяне», технологии Иберии продолжали развиваться, и она стала крупной страной на континенте Терра. В дальнейшем Иберия продолжала развиваться в сторону океана, и десятки тысяч кораблей образовали огромный флот и бороздили море. Спишь под этим золотым городом. Морские ресурсы также эксплуатировались посредством бурения, и для этой цели на море даже были построены тысячи маяков, которые использовались для направления кораблей каждую ночь. Чтобы сделать Иберию сильнее, аргоры захватили с этой земли большое количество людей, и многие из них остались там навсегда.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Национальная мощь Иберии продолжала расти, и она завоевала Боливар, постепенно вступая в золотой век. Но хорошие времена золотого века длились недолго. В 1038 году в Иберии вспыхнуло «Великое затишье». Океан погрузился в беспрецедентное спокойствие, а берег ведет себя странно. Сильный отлив и нерегулярные волны возвещают о приближении катастрофы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>С наступлением «Великой тишины» прибрежные города Иберии понесли огромный ущерб, что привело к технологическому отставанию и отказу от большинства технологических продуктов. Разрушение энергосистемы делает невозможным аномальное загорание этих маяков. Теперь Иберия ужесточила ограничения на въезд иностранцев и жестко расправилась с «островитянами».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ru_RU">
			<Text>Иберия внедрила систему единства правительства и религии для усиления религиозного контроля над людьми. Иберийская религия придерживается латеранского учения, и многие епископы ведут миссионерскую деятельность по всей стране. Иберию часто обсуждали вместе из-за ее исторических религиозных связей с Латераном. Иберийская религия когда-то находилась под непосредственным контролем Латеранского Папы, но постепенно отделилась, и, наконец, была создана «Иберийская государственная церковь», которая стала самостоятельной.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="ru_RU">
			<Text>Андорн, уроженец Сакоты, живущий в иберийском городе Приливный Камень, был глубоко разочарован бездействием Латерана перед лицом иберийской катастрофы и основал еретическую организацию «Следопыты». После «Великого затишья» государственная церковь постепенно превратилась в трибунал и стала инструментом чисто религиозного угнетения. Есть также некоторые члены Глубоководной церкви, которые под видом государственной религии маскируются под епископов и тайно проникают в мысли «хаичей», чтобы добиться ассимиляции с «хаичи» и расширить организационную базу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Кармен</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Кармен</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Полное имя - «Кармен и Иберия», учитель Дарио, один из девяти святых Иберийского трибунала, единственный ныне живущий святой, и его возраст очень стар.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Бывшие высокопоставленные чиновники Иберийской англиканской церкви отвергли папский статус, предоставленный иберийской королевской семьей после того, как Великое затишье охватило Иберию. Затем они побудили 12 связанных с ней людей преобразовать англиканскую церковь в трибунал, включая девять руководителей, присутствовавших на трибунале. стол, Кармен. Члены были канонизированы как «Святые», и все изменили свои фамилии на «Иберия». Он также стал высшим авторитетом, представляющим Иберию; при посредничестве Келси она и Глэдия, которая представляет Агора, временно отбросили свои предрассудки и совместно участвовали в перезапуске Ока Иберии и поисках Стутифелы (то есть Дурака). После этого он и Глэдия рассказали друг другу о своей ситуации и сотрудничестве и приняли Джоди в ученики.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Элини</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Элини</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Элини, бывший иберийский инквизитор и ученица Великого инквизитора Даарио. Очень хорошо осведомлен об иберийской истории, праве, человеческой географии и т. д. После инцидента с «Дураком» он ушел с поста инквизитора. По личной рекомендации Келси он теперь подписал соглашение о сотрудничестве с Род-Айлендом в качестве курьера Инквизиции для подготовки к угрозам со стороны океана.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Бывший член Иберийского Трибунала, она училась у Великого Инквизитора Даарио. Она знает писания и законы Иберии наизусть и владеет быстрым владением мечом. Если бы вы встретили ее в Иберии, она бы наверняка гордилась. с гордостью представьтесь вот так.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>После того, как Элини приехала на Родос-Айленд, она никогда не проявляла инициативу в разговоре о своей прошлой личности, или, скорее, она, казалось, быстро смирилась с изменением идентичности.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>Все файлы Элини обрабатывались Келси, и Элини была зарегистрирована в качестве оператора Род-Айленда без каких-либо сложных шагов. После этого Элини был направлен в Иберийскую группу специальных операций и временно прекратил участвовать в выполнении общих задач. Но помимо работы Элини будет нормально питаться и жить с другими операторами, проявлять инициативу в изучении боевых навыков, которыми она еще не овладела, строже других соблюдать правила и положения Род-Айленда и проводить весь свой досуг в библиотеке. . внутри. Элини иногда сокрушалась, что это напомнило ей дни, когда она была ученицей Инквизиции. Усилия Элини окупились. После того, как она приехала в Род-Айленд на какое-то время, независимо от усвоенных знаний, улучшения боевых навыков и результатов комплексных тестов по физической подготовке оказалось достаточно, чтобы инструкторы и подготовительные операторы одновременно относились к ней с особым вниманием.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ru_RU">
			<Text>Все, что делает Элини, — это практикует то, что она сама сказала: «Личность не определяет, кто я, мои способности определяются тем, что я делаю».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="ru_RU">
			<Text>Также спустя немалое время большинство операторов в Род-Айленде наконец поняли, что, хотя она всегда казалась очень строгой и неулыбчивой, Элини определенно не была человеком, который отвергнет дружбу других. Она всегда была рядом, чтобы помочь любому, кто просил ее о помощи, и щедро рекомендовала музыку Золотого века Иберии тем, кто любил музыку. Несколько раз некоторые люди замечали, что в некоторых счастливых случаях Элини наблюдала за танцем Глэдии издалека со слабым выражением рвения на лице.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>просвет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>просвет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Люмен, которого рекомендовали Джиджи и Келси, теперь работает оператором Род-Айленда в Иберии, помогая Род-Айленду в проведении медицинских спасательных работ для инфицированных людей в Иберии. В то же время Люмен также будет присутствовать на серии встреч между Родосом, Агором и Инквизицией, вносить предложения, основанные на его собственной точке зрения, и работать со всеми сторонами, чтобы найти способ сотрудничества и смотреть в будущее.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Оператор Люмен, настоящее имя которого Джоди Фонтанаросса, родился в приходящем в упадок городке в Иберии под названием Гранфало и долгое время был смотрителем местной часовни. Возможно, из-за того, что человек, присматривавший за ним, был мэром этого города, статус Люмена как жителя острова Аргор долгое время не доставлял ему особых проблем. Районы, находящиеся под контролем ядра, очень редки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Но, скорее, мирную жизнь Люмена следует приписать ему самому. Независимо от своего профессионального статуса, этот оператор обладает врожденной близостью. Он будет уделять пристальное внимание потребностям всех, кто его окружает, и обращаться к ним в нужный момент. Даже если он не может по-настоящему помочь из-за ограниченных способностей, Люмен очень рад быть нежным компаньоном. Еще более редко то, что он вообще не осознает, насколько ценно его умение ладить с другими.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>Мы должны быть благодарны, что это качество еще может родиться в Иберии, где жизнь, можно сказать, сурова.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Итак, поднимите бокал за нашу дружбу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я отказываюсь, пока не увижу твое истинное лицо.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Готовы ли вы принять нашу дружбу?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Очень польщен.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>жалость.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Это будет твоя или моя последняя битва.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Зазвенели колокола инквизиции.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я нарушил свой долг.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы завоевали себе титул цивилизации. Ха, как долго продлится ваша победа?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Спасибо за посещение, Iberia постарается их развлечь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Нет, Инквизиция пока не может пойти на такой риск.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Судьи принесли иберийские блюда, немного вина и морепродукты, и я надеюсь, что вы их примете.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Со времен Великого Безмолвия нас ничто не может поколебать.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы просто злодей во имя цивилизации, ничем не отличающийся от островитян. [NEWLINE](осудить тебя)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Кармен-и-Иберия, лидер инквизиции и Последний святой. Мы уничтожим все угрозы морских наследников, пожалуйста, не присоединяйтесь к ним.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Теперь, когда вы здесь, почему бы не заглянуть в наши города? Хотя прошлого уже нет, возможно, вы все еще можете увидеть остатки золотого века.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Спасибо, что поделились.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Поделитесь с нами расположением своей столицы, это будет стратегический беспроигрышный вариант.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Говорящий.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы поступаете правильно, строго следуя учениям, чтобы угрозы не имели возможности воспользоваться ими.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_CARMEN_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы следуете их убеждениям.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Угроза неминуема, и вам следует искать поддержки в своей вере.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_CARMEN_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы нарушаете их учение.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Объединитесь с Инквизицией, и вместе мы искореним зло.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вот и все.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Между нами нет мира.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Давайте отложим наши разногласия и столкнемся лицом к лицу с нашим общим кризисом.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пожалуйста, сделайте это.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Чтобы ступить в Иберию, вам нужно доверие Инквизиции.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Армия наказания должна пройти через вашу страну. Вы позволяете это?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Выведите свои войска и не заставляйте нас обратить наши мечи против вас.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>очень хороший.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мне очень жаль этого.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_CARMEN_POSITIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Кармен рада, что ты исповедуешь их религию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_CARMEN_NEGATIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Кармен недовольна тем, что вы нарушили ее убеждения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хм? ! Это так неожиданно. Не хочешь потанцевать со мной?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>В разгар кризиса нет времени обсуждать это.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Следуй за моим светом, я избегу для тебя прилива и морского тумана, пожалуйста, прими мою дружбу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Большое спасибо.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ох, окей.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Независимо от того, столкнутся ли Иберию с огромными волнами или жестокими штормами, я не отступлю, и мой меч никогда больше не дрогнет!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ради выживания мира я поддержу Инквизицию, чтобы уничтожить тебя, покажи свой меч!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Извините, учитель, Элини не справилась.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Инквизитор не может отступить от злых духов! Однако я пообещал учителю, что Элини пока не может умереть здесь...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мне нужна коллективная сила, а не похвала. Ах, этот подарок очень хорош... Тогда я сохраню его.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>У меня есть дела поважнее.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Моя делегация скоро прибудет в вашу страну. Пожалуйста, простите меня за то, что я не смог найти достойный подарок в Иберии после Великого затишья.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>У вас всех есть такая добродетель?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>По сравнению с тобой, Агоры могут считаться благородными и дружелюбными. Даже Хай Си не может быть таким бесстыдным, как ты. [NEWLINE](Осуждаю тебя)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Посланница Иберийского трибунала Элини училась у Великого инквизитора Даарио. Будете ли вы врагом или союзником Инквизиции?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Приезжайте и посидите в ближайшем к нам городе. Если хотите, я также могу отвезти вас на Золотой Берег.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Да, спасибо большое, друг.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Последний великий маяк стоит возле инквизиции Гленфалота. Если бы вы могли рассказать мне о своей столице, я бы хотел рассказать вам больше.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Привет.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ради чистоты и добродетели мира ваш и мой долг уничтожить этих варваров, и вы проделали хорошую работу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_IRENE_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы очистили лагерь варваров.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Как можно мириться с этими варварскими вещами?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_IRENE_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы оправдываете уничтожение варваров.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>В Священном Писании говорится, что фонарь судьи зажигает свет веры в наших сердцах. Возьмешь ли ты мой фонарь и станешь ли нашим союзником?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Так пусть же война закончится здесь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мой долг — уничтожить тебя без пощады.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>После того, как я ясно вижу, что суть этой войны в том, что страдают обе стороны, возможно, мы стремимся к миру, как вы думаете?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Делайте, что хотите, но будьте осторожны и не уходите в тень.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Самыми опасными врагами зачастую являются те, кто лучше всего маскируется.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мои инквизиторы желают пройти через вашу территорию. Вы мне поверите?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ваша армия довольно сильна, но она все еще уступает иберийским инквизиторам. Я советую вам отступить как можно скорее.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_IRENE_POSITIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Элини одобряет вашу очистку от варваров.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_IRENE_NEGATIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Аэлини ненавидит вас за то, что вы позволяете варварам делать все, что они хотят.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Друг... Что ж, пока тебе это не не нравится, я готов принять твою дружбу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>То, что я пытаюсь сделать, немного сложно, и ничего хорошего с этим не поделаешь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ты примешь мою дружбу? Для меня было бы честью быть рядом с вами.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>О, спасибо вам огромное!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ну, я поправлюсь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хоть я и боюсь поля битвы, ради общего будущего я обязательно победю тебя.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Кажется, нет никакой возможности медлить и начинать действовать.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если все пойдет хорошо, какая у нас будет мотивация продолжать усердно работать и идти дальше?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если моя неудача может открыть больше возможностей для будущего каждого, тогда...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Благодарю вас за вашу делегацию и желаю вам... мира и счастья.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Нет, пожалуйста, вернись.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Наша делегация не может подготовить для вас никаких особо ценных подарков... Пожалуйста, примите это. Это запись шума волн в моем родном городе. Если у вас возникнут какие-либо проблемы, просто послушайте ее.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Нам... нужно немного измениться.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ваши злодеяния станут известны, и рано или поздно Инквизиция будет руководить вашим судом. [NEWLINE](осудить тебя)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Люмен, Джоди Фонтанаросса, член Иберийской инквизиции и ученица монсеньора Кармен, приятно познакомиться.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Инквизиция Гленфалота недалеко. Хотите сделать перерыв, чтобы испытать мои навыки физиотерапии?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Спасибо, что поделились своей информацией.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Последний маяк стоит в Гленфарло. Что представляет собой ваша столица? Можете ли вы рассказать мне немного о ней?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Это честь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мы всего лишь скромные люди в мире, и мудрость мудрецов позволит нам достичь великих достижений. Вы это хорошо знаете.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_LUMEN_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы набираете замечательных людей.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Не жалуйтесь на свои недостатки, учитесь на опыте этих великих людей. Если все останется неизменным, будущего не будет.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_LUMEN_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы не нанимаете великих людей.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ты примешь меня как союзника? Даже если я смогу дать вам лишь слабый свет, я сделаю все, что смогу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Война — это такая трудная вещь, мир — лучший выход.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я жажду мирного времени, но твердо верю, что только уничтожив вас, можно добиться мира.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Готовы ли вы остановить войну? Война всегда так страшна и опасна. Нам... нужны перемены.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пожалуйста, помогите себе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Нет, я не могу это принять.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Готовы ли вы позволить нашим войскам пройти через вашу территорию?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пожалуйста, уведите отсюда свои войска, это вводит нас в... депрессию.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_LUMEN_POSITIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Lumen рад, что вы наняли замечательных людей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_LUMEN_NEGATIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Люмен недоволен тем, что вы игнорируете важность великих людей.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
