<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Dec 29 18:54:23 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Iberia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>królestwo Iberii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>iberyjski</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CARMEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CARMEN" Language="pl_PL">
			<Text>Jedyny żyjący święty w Iberii, jest starszy niż zwykle. Sekrety przedłużające życie Iberii nie są pozbawione kosztów, ale nawet jeśli straci rozum, wciąż pamięta o swoich obowiązkach i swoich wrogach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CARMEN_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Weźcie ten kraj jako jego nazwę. To może być trochę za dużo, ale mam nadzieję, że udźwigniemy ten ciężar. Mam także nadzieję, że ja, Carmen y Iberia, sprostam tej odpowiedzialności.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_IRENE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>elini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_IRENE" Language="pl_PL">
			<Text>Od Saltwind przez Glenfalot po Rhode Island. Elini pośpiesznie zaakceptowała zmianę i rozwój swojej tożsamości. Znajoma postać, która kiedyś stała na przeszkodzie, zniknęła, a Elini na własne oczy potwierdzi scenerię na drodze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_IRENE_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Ostry miecz przecina ciemność, a latarnia oświetla drogę naprzód.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LUMEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>lumen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LUMEN" Language="pl_PL">
			<Text>Nawet jeśli nie może naprawdę pomóc ze względu na ograniczone możliwości, Lumen jest bardzo szczęśliwy, że jest łagodnym towarzyszem. Jeszcze rzadsze jest to, że w ogóle nie zdaje sobie sprawy, jak cenna jest jego postawa współżycia z innymi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LUMEN_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>W porównaniu do pracy w Inkwizycji, nadal z większą pewnością siebie radzi sobie z opieką nad innymi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_0" Language="pl_PL">
			<Text>Perdoni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Glenfalot</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_2" Language="pl_PL">
			<Text>słony powiew</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_3" Language="pl_PL">
			<Text>zatoka skalna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Wiosna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_5" Language="pl_PL">
			<Text>Rocamarea</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_6" Language="pl_PL">
			<Text>Stutophila</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_7" Language="pl_PL">
			<Text>Ambrosio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_1" Language="pl_PL">
			<Text>Alfonso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_2" Language="pl_PL">
			<Text>Thiago</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_3" Language="pl_PL">
			<Text>Dario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_4" Language="pl_PL">
			<Text>Aulus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_5" Language="pl_PL">
			<Text>Klemens Dubois</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_6" Language="pl_PL">
			<Text>Anita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_7" Language="pl_PL">
			<Text>Arya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_8" Language="pl_PL">
			<Text>Glaukus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_9" Language="pl_PL">
			<Text>Petra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_10" Language="pl_PL">
			<Text>Mam Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>złote królestwo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Komórki wodne +1 [ICON_SCIENCE] Nauka, +2 [ICON_GOLD] Złoto, +1 [ICON_PRODUCTION] Produktywność, komórki przybrzeżne +1 [ICON_CULTURE] Kultura, +2 [ICON_FAITH] Wiara, +1 [ICON_FOOD] Jedzenie . [NEWLINE]Wybrany cel Złotego Wieku [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] będzie trwały przez każdy Złoty Wiek. [NEWLINE]Jednostki morskie mogą wydawać [ICON_GOLD] złota, aby budować miasta na sąsiadujących prawidłowych polach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>wieczny odpoczynek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Po zbudowaniu świątyni i budynku ofiarnego otrzymasz jedną jednostkę walczącą w zwarciu i jedną jednostkę dystansową, które zyskają +2 [ICON_MOVEMENT] ruchu i +5 [ICON_STRENGTH] siły bojowej. [NEWLINE] Jednostki walczące w zwarciu i dystansowe automatycznie rozprzestrzeniają twoją religię głównego nurtu na okoliczne miasta po zabiciu wrogów. [NEWLINE]Podczas ataku na miasto tej samej religii co Iberia, jednostki walczące w zwarciu i dystansowe zadają pełne obrażenia, a jednostki dystansowe nie otrzymają obrażeń w walce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>ogień sądu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+1 użycie dla jednostek religijnych. Inkwizytorzy mogą wjeżdżać do krajów obcych bez względu na zamknięcie granic. [NEWLINE]Na początku każdej tury zyskujesz [ICON_SCIENCE] nauki, [ICON_CULTURE] kultury i [ICON_GOLD] złota w ilości równej 100% produkcji tury za każde obce miasto wyznające twoją religię i zapewniasz wszystkim swoim miastom 20% powyższej całkowitej wartości produktywności [ICON_PRODUCTION]. [NEWLINE]Jeśli znajdujesz się w obcym kraju, w którym twoją religię uznaje się za dominującą, jednostki religijne zyskują +5 [ICON_RELIGION] siły religijnej, a inkwizytorzy zyskują dodatkowe +30 [ICON_RELIGION] siły religijnej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LANTERN_UNDYING_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Światła nigdy nie gasną</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LANTERN_UNDYING_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostki bojowe posiadające mniej niż 50 [ICON_DAMAGED] zdrowia odzyskają zdrowie na koniec swojej tury, nawet jeśli podjęły akcję. [NEWLINE]Kiedy ukończysz budowę portu, otrzymasz [ICON_GREATENGINEER] punkty wielkiego inżyniera i [ICON_GREATSCIENTIST] punkty wielkiego naukowca równe 50% kosztu produktywności. [NEWLINE] Za każdym razem, gdy rekrutujesz Wielkiego Człowieka, zapewnij wszystkim swoim miastom produktywność [ICON_PRODUCTION] równą 50% wymaganych punktów w oparciu o Erę Wielkiego Człowieka.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>iberyjskie oko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Unikatowa budowla na Półwyspie Iberyjskim, zastępuje latarnię morską. [NEWLINE]+25% PD bojowego dla wszystkich jednostek morskich wyszkolonych w tym mieście. +1 [ICON_FOOD] Jedzenie dla wszystkich pól wybrzeża w tym mieście. Jeśli w mieście nie ma jeszcze targowiska, zwiększasz przepustowość szlaku handlowego [ICON_TradeRoute] o 1. [NEWLINE]Uruchamia bombę kulturową po zbudowaniu. +2 [ICON_PRODUCTION] Produkcja, +2 [ICON_FOOD] Żywność dla wszystkich komórek wodnych w promieniu 6 pól. +2 [ICON_MOVEMENT] Ruch dla jednostek transportu morskiego i wodnego w promieniu 10 pól.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_IBERIAN_CHURCH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>kościół iberyjski</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_IBERIAN_CHURCH_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny obszar iberyjski, alternatywa dla Ziemi Świętej. Jest tańszy w budowie i pozwala miastu zbudować dodatkowy obszar po ukończeniu. Miasto ma +100% [ICON_PRODUCTION] produktywności podczas budowy obszaru portu i jego budynków. [NEWLINE] Zdobądź znaczne premie za sąsiedztwo z sąsiednich płytek brzegów lub jezior. Umożliwia miastu kupowanie budynków śródmiejskich, świątyń i portów za pomocą wiary [ICON_FAITH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLDEN_FLAGSHIP_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>złoty okręt flagowy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLDEN_FLAGSHIP_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Unikalna iberyjska jednostka morska o wysokiej [ICON_BOMBARD] skuteczności bojowej bombardowań i zdolna do plądrowania wybrzeża. [NEWLINE]Twoje jednostki lądowe mogą teleportować się bezpośrednio na pole, na którym znajduje się złoty okręt flagowy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PENAL_BATTALION_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>armia dyscyplinarna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PENAL_BATTALION_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Iberyjskie jednostki walczące w zwarciu, odblokowane przez wydarzenie Wielka Cisza, można kupić wyłącznie za punkty wiary, a jest ich maksymalnie 3 oddziały dyscyplinarne. Siła bojowa jest równa sile bojowej najsilniejszej jednostki, jaką kiedykolwiek wyprodukowałeś. [NEWLINE]+20 [ICON_STRENGTH] mocy bojowej przeciwko barbarzyńcom i może oczyścić miasta dotknięte Wielką Ciszą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IB_CHURCH_FAITH" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Wiara z sąsiedniego wybrzeża lub jeziora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_IBERIA_NAVAL_SETTLE" Language="pl_PL">
			<Text>Możliwość budowania miast na sąsiednich prawidłowych komórkach</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_CARMEN_HOLY_SITE_BONUS" Language="pl_PL">
			<Text>Wyszkolony w Ziemi Świętej, +2 [ICON_MOVEMENT] ruchu, +5 [ICON_STRENGTH] siły bojowej ({LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_EOI_MOVEMENT" Language="pl_PL">
			<Text>+2 [ICON_MOVEMENT] Moc ruchu ({LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_CARMEN_HOLY_SITE_AOE_BONUS_STRENGTH_PREVIEW" Language="pl_PL">
			<Text>+{Kwota} {LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ETERNAL_WRATH_RELIGIOUS_AOE_BUFF_TRANS_PREVIEW" Language="pl_PL">
			<Text>+{Właściwość} od jednostki religijnej ({LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_FIRE_OF_CASTIGATION_RELIGIOUS_STRENGTH_TRANS_PREVIEW" Language="pl_PL">
			<Text>+{Nieruchomość} {LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PROFOUND_SILENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteś w towarzystwie Dziedzica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_STATEMENT_KEY_PROFOUND_SILENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteś z Haisi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_ABILITY_PENAL_BATTALION_STRENGTH" Language="pl_PL">
			<Text>+{Amount} Usuń barbarzyńców</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TIP_IBERIA_NAVAL_SETTLE_COULD_NOT_AFFORD" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME}[NEWLINE][NEWLINE]Nie można zapłacić: wymagane jest {1_Amount} [ICON_GOLD] złota</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TIP_IBERIA_NAVAL_SETTLE_DETAIL" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME}[NEWLINE][NEWLINE]Budowa miasta w sąsiedniej komórce prawnej[NEWLINE] zużywa {1_Amount} [ICON_GOLD] złotych monet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_ARRANGECREW_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>wejść na statek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IRENE_TURN_TRANS_YIELD" Language="pl_PL">
			<Text>Otrzymałeś od zagranicznych miast wyznających Twoją główną religię: [NEWLINE]{1_Amount} [ICON_SCIENCE] Wartość technologii[NEWLINE]{2_Amount} [ICON_CULTURE] Wartość kultury[NEWLINE]{3_Amount} [ICON_GOLD] Złote monety[NEWLINE]{ 4_Amount } [ICON_PRODUCTION] Produktywność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IBERIA_TOOL_TIP_EL_DORADO" Language="pl_PL">
			<Text>To skupienie na Złotym Wieku zostało utrwalone dzięki zdolnościom twojej cywilizacji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IBERIA_TOOL_TIP_ERAPROGRESSPANEL_SHORTTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Ze względu na Twoje zdolności cywilizacyjne, wybrany przez Ciebie cel Złotego Wieku [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] będzie obowiązywać na stałe!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PENAL_BATTALION_UNITOPERATION_CLEANSING_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>oczyścić</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OPH_EVENT_AVAILABLE_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>zdarzenie ma miejsce</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OPH_EVENT_AVAILABLE_SUMM" Language="pl_PL">
			<Text>Odbywa się teraz wyjątkowe wydarzenie. Proszę dokonać wyboru.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_CARMEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Święta Iberia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_CARMEN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Preferuj cywilizacje wyznające tę samą religię. Nienawidzi cywilizacji, których główne religie różnią się od nich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_IRENE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Miecz Oczyszczenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_IRENE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Nienawidzę barbarzyńców. Cywilizacje, które lubią oczyszczać posterunki barbarzyńców. Nienawidzi cywilizacji, które przymykają oczy na posterunki barbarzyńców.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LUMEN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>śmiertelne życzenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LUMEN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Nie będzie tracił czasu na rekrutację dużej liczby [ICON_GREATPERSON] wspaniałych ludzi i lubi cywilizacje, które również rekrutują dużą liczbę [ICON_GREATPERSON] wspaniałych ludzi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Iberia to nadmorski kraj położony na południowym krańcu kontynentu Terra. Jest konserwatywny i zamknięty ze względu na wpływy religii. Jest to jeden z niewielu nadmorskich krajów na kontynencie Terra. W przeszłości często kojarzono go z entuzjazmem, witalnością, luksusem i słońcem, które w ostatnich latach wypełniało wybrzeże. stopniowo ucichło.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Z pomocą ludu Agor, znanego jako „Wyspiarze”, technologia Iberii nadal się rozwijała i stała się głównym krajem na kontynencie Terry. Następnie Iberia nadal rozwijała się w kierunku oceanu, a dziesiątki tysięcy statków utworzyło ogromną flotę i przemierzało morze. Spanie pod tym złotym miastem. Zasoby morskie wykorzystywano również poprzez odwierty, a w tym celu zbudowano nawet wiele fortów na morzu. Tysiące latarni morskich na wybrzeżu służyło do kierowania statkami każdej nocy. Aby wzmocnić Iberię, Argorzy schwytali dużą liczbę ludzi z tej krainy, a wielu z nich pozostało tam na zawsze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Potęga narodowa Iberii nadal rosła i podbiła Bolivar, stopniowo wkraczając w złoty wiek. Jednak dobre czasy złotego wieku nie trwały długo. W 1038 r. w Iberii wybuchła „Wielka Cisza”. Ocean popadł w niespotykany dotąd spokój, a wybrzeże jest dziwne. Gwałtowny odpływ i nieregularne fale zwiastują nadejście katastrofy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Wraz z nadejściem „Wielkiej Ciszy” przybrzeżne miasta Półwyspu Iberyjskiego poniosły ogromne zniszczenia, powodując lukę technologiczną i porzucenie większości produktów technologicznych. Zniszczenie systemu energetycznego uniemożliwia nieprawidłowe świecenie tych latarni morskich. Teraz Iberia zaostrzyła ograniczenia wjazdu z zagranicy i surowo rozprawiła się z „wyspiarzami”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>Iberia wdrożyła system jedności rządu i religii, aby wzmocnić kontrolę religijną nad ludźmi. Religia iberyjska jest zgodna z naukami laterańskimi, a wielu biskupów prowadzi działalność misyjną na terenie całego kraju. Iberię często omawiano łącznie ze względu na jej historyczne powiązania religijne z lateranem. Religia iberyjska znajdowała się kiedyś bezpośrednio pod zwierzchnictwem papieża na lateranie, ale stopniowo się oddzielała, aż w końcu powstał samodzielny „kościół państwowy iberyjski”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="pl_PL">
			<Text>Andorn, mieszkaniec Sakoty mieszkający w iberyjskim miasteczku Tidestone, był głęboko rozczarowany biernością laterana w obliczu katastrofy na Półwyspie Iberyjskim i założył heretycką organizację „The Pathfinders”. Po „Wielkiej Ciszy” kościół państwowy stopniowo przekształcił się w trybunał i stał się narzędziem czysto religijnego ucisku. Są też niektórzy członkowie Kościoła Głębokiego Morza, którzy pod przykrywką religii państwowej przebierają się za biskupów, aby potajemnie infiltrować idee „Haici”, osiągnąć asymilację z „Haici” i poszerzać bazę organizacyjną.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Pełne imię Carmen iberia brzmiało „Carmen iberia”, była to nauczycielka Daria, jedna z dziewięciu świętych Inkwizycji Iberyjskiej, jedyna święta, która wciąż żyje, a jej wiek przekracza wszelkie wyobrażenia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Byli urzędnicy wysokiego szczebla iberyjskiego Kościoła anglikańskiego odrzucili status papieski przyznany przez iberyjską rodzinę królewską po tym, jak Wielka Cisza ogarnęła Iberię. Następnie doprowadzili 12 spokrewnionych osób do przekształcenia Kościoła anglikańskiego w trybunał, w tym dziewięciu dyrektorów obecnych na tym posiedzeniu. table, Carmen. Członkowie zostali kanonizowani jako „święci” i wszyscy zmienili nazwiska na „Iberia”. Stało się także najwyższą władzą reprezentującą Iberię; za pośrednictwem Kelsey ona i Gladia, która reprezentuje Agora, tymczasowo odłożyły na bok swoje uprzedzenia i wspólnie uczestniczyły w ponownym uruchomieniu Oka Iberii i poszukiwaniach Stutifeli (tj. Błazna ) Następnie on i Gladia przedstawili sobie nawzajem swoją sytuację i współpracę, po czym przyjęli Jodi na praktykantkę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Elini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>elini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Elini, były inkwizytor iberyjski i uczeń Wielkiego Inkwizytora Daario. Bardzo duża wiedza na temat historii iberyjskiego prawa, geografii człowieka itp. Po incydencie z „Głupcem” zrezygnował ze stanowiska Inkwizytora, po osobistej rekomendacji Kelseya, podpisał teraz umowę o współpracy z Rhode Island jako kurier Inkwizycji w celu przygotowania się na zagrożenia ze strony oceanu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Była członkinią Trybunału Iberyjskiego, uczyła się pod okiem Wielkiego Inkwizytora Daario. Zna na pamięć pisma i prawa Iberii i jest biegła w szybkiej szermierce. Gdybyś ją spotkał na Iberii, z pewnością byłaby dumna. dumnie się tak przedstawiaj.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Po przybyciu na Rhode Island Elini nigdy nie podjęła inicjatywy, aby porozmawiać o swojej przeszłej tożsamości. Innymi słowy, wydawało się, że szybko zaakceptowała zmianę tożsamości.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Wszystkimi plikami Elini zajmował się Kelsey, a Elini została zarejestrowana jako operator na Rhode Island bez konieczności wykonywania skomplikowanych kroków. Następnie Elini został przydzielony do Iberyjskiej Grupy Operacji Specjalnych i tymczasowo przestał uczestniczyć w zadaniach ogólnych. Ale poza pracą Elini będzie jadła i żyła normalnie z innymi operatorami, wyjmowała inicjatywę, aby nauczyć się umiejętności bojowych, których jeszcze nie opanowała, bardziej niż inni przestrzegała zasad i przepisów stanu Rhode Island, a cały wolny czas spędzała w bibliotece . wewnątrz. Elini od czasu do czasu ubolewała, że ​​przypomina jej to czasy, gdy była praktykantką w Inkwizycji. Wysiłki Elini opłaciły się. Po przybyciu na pewien czas do Rhode Island, niezależnie od zinternalizowanej wiedzy, doskonalenie umiejętności bojowych i kompleksowe wyniki testów sprawności fizycznej wystarczyły, aby instruktorzy i operatorzy przygotowawczy odnosili się do niej ze szczególną uwagą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>Elini wszystko, co robi, opiera się na praktykowaniu tego, co sama powiedziała: „Tożsamość nie określa, kim jestem. To, co robię, określa moje zdolności”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="pl_PL">
			<Text>Dopiero po dość długim czasie większość operatorów wyspy Rodos w końcu zdała sobie sprawę, że chociaż Elini zawsze sprawiała wrażenie osoby poważnej i surowej, z pewnością nie była osobą, która odrzucałaby przyjaźń innych. Zawsze wyciągała pomocną dłoń do każdego, kto prosił ją o pomoc i z całego serca polecała miłośnikom muzyki muzykę złotego wieku Półwyspu Iberyjskiego. Kilka razy ludzie zauważyli, że w pewnych szczęśliwych sytuacjach Elini obserwowała z daleka tańczącą Glorię, a na jej twarzy malował się delikatny wyraz ekscytacji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>lumen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>lumen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Lumen, przedstawiony przez Abyssa i Kal'tsita, jest teraz operatorem wyspy Rodos stacjonującym w Iberii, pomagającym wyspie Rodos w prowadzeniu akcji ratownictwa medycznego wśród zakażonych w regionie Iberii. Jednocześnie Lumen weźmie udział w serii spotkań pomiędzy Rhodes Island, Agorem i Inkwizycją, przedstawi sugestie oparte na własnej perspektywie i będzie współpracować ze wszystkimi stronami w celu znalezienia sposobu na współpracę i stawienie czoła przyszłości.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Operator Lumen, którego prawdziwe nazwisko brzmi Jody Fontanarossa, urodził się w podupadającym mieście w Iberii o nazwie Granfalo i od dawna jest opiekunką lokalnej kaplicy. Być może dlatego, że osobą opiekującą się nim był burmistrz tego miasta, status Lumena jako mieszkańca Wyspy Argor przez długi czas nie sprawiał mu żadnych poważnych kłopotów. Obszary pod główną kontrolą są bardzo rzadkie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Bardziej prawdopodobne jest jednak, że spokojne życie Lumena należy przypisać jemu samemu. Bez względu na swój status zawodowy, operator ten ma wrodzone predyspozycje. Będzie zwracać szczególną uwagę na potrzeby wszystkich wokół siebie i docierać do nich w odpowiednim momencie. Nawet jeśli nie może naprawdę pomóc ze względu na ograniczone możliwości, Lumen jest bardzo szczęśliwy, że jest łagodnym towarzyszem. Jeszcze rzadsze jest to, że w ogóle nie zdaje sobie sprawy, jak cenna jest jego postawa współżycia z innymi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Powinniśmy być wdzięczni, że ta cecha wciąż może narodzić się w Iberii, gdzie życie można nazwać surowym.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Więc podnieście kieliszek za naszą przyjaźń.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Odmówię, dopóki nie zobaczę twojej prawdziwej twarzy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy przyjmiesz naszą przyjaźń?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Bardzo zaszczycony.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>szkoda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To będzie twoja lub moja ostatnia bitwa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zadzwoniły dzwony Inkwizycji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zaniedbałem swoje obowiązki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zdobyłeś dla siebie tytuł cywilizacji Ha, jak długo może trwać twoje zwycięstwo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękujemy za odwiedziny, Iberia postara się zapewnić im rozrywkę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie, Inkwizycja nie może jeszcze podejmować takiego ryzyka.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Sędziowie przynieśli iberyjskie specjały, trochę wina i owoców morza i mam nadzieję, że je przyjmiecie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Od Wielkiej Ciszy nic nami nie wstrząsnie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteś po prostu złoczyńcą w imię cywilizacji, niczym nie różniącym się od wyspiarzy. [NEWLINE](potępiam cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Carmen Iberia, przywódczyni Inkwizycji i Ostatnia Święta. Wyeliminujemy wszelkie zagrożenia ze strony morskich spadkobierców, proszę, nie przyłączajcie się do nich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Skoro już tu jesteś, może zajrzysz do naszych miast? Chociaż przeszłości już nie ma, może nadal możesz zobaczyć pozostałości złotego wieku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękuję za udostępnienie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Podziel się z nami swoją stolicą, będzie to strategiczna korzyść dla obu stron.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mówienie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ściśle przestrzegaj nauk, aby nie wykorzystały cię groźby. Postępujesz słusznie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_CARMEN_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Postępujesz zgodnie z ich przekonaniami.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zagrożenie jest bezpośrednie i powinieneś szukać wsparcia w swojej wierze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_CARMEN_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Naruszasz ich nauki.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Sprzymierz się z Inkwizycją, a razem wykorzenimy zło.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To wszystko.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie ma pokoju między nami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Odłóżmy na bok nasze różnice i stawmy czoła wspólnemu kryzysowi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Proszę to zrobić.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Aby postawić stopę na Iberii, potrzebujesz zaufania Inkwizycji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Armia Kar musi przejść przez twój kraj. Czy na to pozwalasz?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wycofaj swoje wojska i nie zmuszaj nas, abyśmy zwrócili nasze miecze przeciwko tobie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>bardzo dobry.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Bardzo mi przykro z tego powodu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_CARMEN_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Carmen jest szczęśliwa, że ​​wyznajesz ich religię</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_CARMEN_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Carmen nie jest zadowolona, ​​że ​​sprzeciwiłeś się ich przekonaniom.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>co? ! To takie nagłe. Czy chciałbyś ze mną zatańczyć?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W obliczu kryzysu nie ma czasu na dyskusję na ten temat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Podążaj za moim światłem, dla ciebie uniknę przypływu i morskiej mgły, proszę, przyjmij moją przyjaźń.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Bardzo dziękuję.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Uh, OK.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nieważne, czy Iberię spotkają ogromne fale, czy gwałtowne burze, nie wycofam się, a mój miecz już nigdy się nie zachwieje!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W trosce o przetrwanie świata będę wspierać Inkwizycję, aby cię zniszczyć, pokaż swój miecz!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przykro mi, nauczycielu, Elini zawiodła.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Inkwizytor nie może się cofnąć przed złem! Ale obiecałem nauczycielowi, że Elini nie może tu umrzeć...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Potrzebuję zbiorowej siły, a nie pochwał. Ach, ten prezent jest całkiem miły... W takim razie go zatrzymam.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mam ważniejsze sprawy do załatwienia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Moja delegacja wkrótce przybędzie do waszego kraju. Nie mogę znaleźć żadnych przyzwoitych prezentów w Iberii po Wielkiej Ciszy. Proszę, wybaczcie mi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy wy wszyscy macie tego rodzaju cnoty?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W porównaniu z tobą lud Argor można nazwać szlachetnym i przyjaznym, a nawet spadkobiercy nie mogą się równać z twoją bezwstydnością. [NEWLINE](potępiam cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Kurierka Inkwizycji Iberyjskiej, Elini, była nauczycielką Wielkiego Inkwizytora Dario. Czy będziesz wrogiem czy sojusznikiem Inkwizycji?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przyjdź i usiądź w pobliskim mieście. Jeśli chcesz, mogę Cię również zabrać na Gold Coast.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Tak, dziękuję bardzo, przyjacielu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ostatnia wielka latarnia morska stoi w pobliżu Inkwizycji w Glenfalot. Jeśli mógłbyś mi opowiedzieć o swojej stolicy, chętnie opowiem Ci więcej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cześć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>W trosce o czystość i cnotę świata waszym i moim obowiązkiem jest wyeliminowanie tych barbarzyńców i wykonaliście dobrą robotę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_IRENE_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Oczyściłeś obóz barbarzyńców.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jak możesz tolerować te barbarzyńskie rzeczy?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_IRENE_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Tolerujesz niszczenie barbarzyńców.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Biblia mówi, że latarnia sędziego wyzwala światło wiary w naszych sercach. Czy weźmiesz moją latarnię i zostaniesz naszym sojusznikiem?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zatem wojna kończy się tutaj.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Moim obowiązkiem jest wyeliminować was bez litości.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy wyraźnie zobaczyłem, że istotą tej wojny jest to, że cierpią obie strony, może pokój jest tym, do czego dążymy. Co o tym myślisz?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Rób, co chcesz, ale uważaj, aby nie wejść w cień.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Najbardziej niebezpieczni wrogowie to często ci, którzy najlepiej się maskują.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Moi Inkwizytorzy chcą przejść przez wasze terytorium. Czy mi zaufacie?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Twoja armia jest dość potężna, ale wciąż nie jest tak dobra, jak iberyjscy sędziowie. Radzę ci jak najszybciej się wycofać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_IRENE_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Elini aprobuje twoją eliminację barbarzyńców</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_IRENE_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Aelini nienawidzi cię za to, że pozwalasz barbarzyńcom robić, co chcą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przyjaciel... Cóż, jeśli ci się to nie podoba, jestem skłonny zaakceptować twoją przyjaźń.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To, co próbuję zrobić, jest trochę trudne i nie ma nic dobrego do zrobienia z tym.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy przyjmiesz moją przyjaźń? To będzie zaszczyt stać u Twojego boku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Och, dziękuję bardzo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cóż, wyzdrowieję.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Choć boję się pola bitwy, w imię przyszłości wszystkich na pewno cię pokonam.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wygląda na to, że nie ma czasu na wahanie, trzeba działać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli wszystko pójdzie dobrze, jaką mamy motywację do dalszej ciężkiej pracy i pójścia dalej?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli moja porażka może zapewnić każdemu więcej możliwości na przyszłość, to...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękuję za delegację i życzę Państwu... pokoju i szczęścia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie, proszę, wróć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nasza delegacja nie może przygotować dla Państwa szczególnie drogich prezentów... Proszę, przyjmijcie to. To szum fal w moim rodzinnym mieście. Jeśli napotkacie kłopoty, po prostu go posłuchajcie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Potrzebujemy małej zmiany.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Twoje złe uczynki staną się znane i prędzej czy później Inkwizycja będzie przewodniczyła twojemu osądowi. [NEWLINE](potępiam cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Lumen, Jody Fontanarossa, członkini Inkwizycji Iberyjskiej i uczennica prałata Carmen, miło mi was poznać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Inkwizycja Glenfalot jest niedaleko. Czy chciałbyś zrobić sobie przerwę i doświadczyć moich umiejętności fizjoterapeutycznych?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękujemy za udostępnienie informacji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ostatnia latarnia morska stoi w Glenfarlo. Jak wygląda Twoja stolica?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To zaszczyt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteśmy po prostu skromnymi ludźmi na świecie i mądrość mędrców doprowadzi do naszych wielkich osiągnięć. Dobrze o tym wiesz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_LUMEN_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Rekrutujesz świetnych ludzi.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie narzekaj na swoje niedociągnięcia, ucz się na doświadczeniach wielkich ludzi. Jeśli wszystko pozostanie niezmienione, nie będzie przyszłości.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_LUMEN_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Nie rekrutujesz świetnych ludzi.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy przyjmiesz mnie jako sojusznika? Nawet jeśli będę mógł zapewnić ci jedynie słabe światło, zrobię co w mojej mocy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wojna jest bardzo trudną rzeczą, a pokój jest najlepszym rezultatem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Tęsknię za spokojnymi czasami, ale mocno wierzę, że tylko niszcząc cię, możemy zaprowadzić pokój.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy chcesz zatrzymać wojnę? Wojna jest zawsze taka straszna i niebezpieczna. Potrzebujemy zmiany.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Proszę, pomóż sobie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie, nie mogę tego zaakceptować.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy chcesz pozwolić naszym żołnierzom przejść przez twoje terytorium?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Proszę, zabierzcie stąd swoich żołnierzy, to nas wprawia w... depresję.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_LUMEN_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Lumen cieszy się, że zrekrutowałeś świetnych ludzi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_LUMEN_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Lumen nie jest usatysfakcjonowany faktem, że ignorujecie znaczenie wielkich ludzi</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
