<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Dec 29 18:54:23 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ibérie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>royaume d'Ibérie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>ibérique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CARMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CARMEN" Language="fr_FR">
			<Text>Seul saint vivant en Ibérie, il est plus âgé que la normale. Les secrets qui prolongeront la vie d'Iberia ne seront pas gratuits, mais même s'il perd la tête, il se souvient toujours de son devoir et de ses ennemis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CARMEN_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Prenez ce pays comme nom. C’est peut-être un peu trop, mais j’espère que nous pourrons en supporter le poids. J'espère également que moi, Carmen y Iberia, pourrai assumer cette responsabilité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_IRENE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Éline</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_IRENE" Language="fr_FR">
			<Text>De Saltwind à Glenfalot en passant par Rhode Island. Elini a accepté à la hâte le changement et la croissance de son identité. La silhouette familière qui faisait autrefois obstacle a disparu et Elini confirmera de ses propres yeux le paysage sur la route.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_IRENE_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>L'épée tranchante traverse l'obscurité et la lanterne éclaire la voie à suivre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LUMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>lumen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LUMEN" Language="fr_FR">
			<Text>Même s'il ne peut pas vraiment aider en raison de ses capacités limitées, Lumen est très heureux d'être un doux compagnon. Ce qui est encore plus rare, c'est qu'il ne réalise pas du tout à quel point son attitude d'entente avec les autres est précieuse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LUMEN_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Comparé à son travail dans l'Inquisition, il est encore plus confiant pour prendre soin des autres.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_0" Language="fr_FR">
			<Text>Perdoni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Glenfalot</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_2" Language="fr_FR">
			<Text>brise salée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_3" Language="fr_FR">
			<Text>baie rocheuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Primavera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_5" Language="fr_FR">
			<Text>Rocamaréa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_6" Language="fr_FR">
			<Text>Stutophile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_7" Language="fr_FR">
			<Text>Ambroise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_1" Language="fr_FR">
			<Text>Alphonse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_2" Language="fr_FR">
			<Text>Thiago</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_3" Language="fr_FR">
			<Text>Dario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_4" Language="fr_FR">
			<Text>Aulus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_5" Language="fr_FR">
			<Text>Clément Dubois</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_6" Language="fr_FR">
			<Text>Anita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_7" Language="fr_FR">
			<Text>Arya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_8" Language="fr_FR">
			<Text>Glaucus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_9" Language="fr_FR">
			<Text>Pétra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_10" Language="fr_FR">
			<Text>Ma Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>royaume d'or</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Cellules d'eau +1 [ICON_SCIENCE] Science, +2 [ICON_GOLD] Or, +1 [ICON_PRODUCTION] Productivité, cellules côtières +1 [ICON_CULTURE] Culture, +2 [ICON_FAITH] Foi, +1 [ICON_FOOD] Nourriture . [NEWLINE]Le thème [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Âge d'or que vous avez sélectionné sera permanent pour chaque Âge d'or. [NEWLINE]Les unités navales peuvent dépenser [ICON_GOLD] or pour construire des villes sur des tuiles valides adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>repos éternel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Après avoir construit le sanctuaire et le bâtiment sacrificiel, vous obtiendrez une unité de mêlée et une unité à distance, qui gagneront +2 [ICON_MOVEMENT] en mouvement et +5 [ICON_STRENGTH] en puissance de combat. [NEWLINE] Les unités de mêlée et à distance propagent automatiquement votre religion dominante dans les villes environnantes après avoir tué des ennemis. [NEWLINE]Lorsque vous attaquez une ville ayant la même religion qu'Iberia, les unités de mêlée et à distance infligeront tous les dégâts, et les unités à distance ne subiront pas de dégâts de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>feu du jugement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités religieuses gagnent +1 d'utilisation. Les inquisiteurs peuvent entrer dans les pays étrangers indépendamment de la fermeture des frontières. [NEWLINE]Au début de chaque tour, recevez une valeur technologique de [ICON_SCIENCE], une valeur culturelle de [ICON_CULTURE] et des pièces d'or [ICON_GOLD] égales à 100 % de la production de son tour de chaque ville étrangère adhérant à votre religion, et fournissez tout vos villes avec Fournit une productivité [ICON_PRODUCTION] de 20 % de la valeur totale ci-dessus. [NEWLINE]Si vous vous trouvez dans un pays étranger qui adhère à votre propre religion dominante, les unités religieuses recevront +5 [ICON_RELIGION] puissance de combat religieuse, et les inquisiteurs recevront +30 [ICON_RELIGION] puissance de combat religieuse supplémentaire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LANTERN_UNDYING_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les lumières ne s'éteignent jamais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LANTERN_UNDYING_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités de combat ayant moins de 50 [ICON_DAMAGED] points de vie retrouveront de la santé à la fin de leur tour, même si elles ont agi. [NEWLINE]Lorsque vous terminez un bâtiment portuaire, vous recevrez des [ICON_GREATENGINEER] points de grand ingénieur et des [ICON_GREATSCIENTIST] points de grand scientifique égaux à 50 % de son coût de productivité. [NEWLINE] Chaque fois que vous recrutez un Grand Homme, fournissez à toutes vos villes une productivité [ICON_PRODUCTION] égale à 50 % de leurs points requis en fonction de l'Âge du Grand Homme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>oeil ibérique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Bâtiment ibérique unique, remplace le phare. [NEWLINE]+25% d'XP de combat pour toutes les unités navales entraînées dans cette ville. +1 [ICON_FOOD] Nourriture pour toutes les tuiles côtières de cette ville. Si la ville n'a pas encore de marché, +1 [ICON_TradeRoute] capacité de route commerciale. [NEWLINE]Déclenche une bombe culturelle lorsqu'il est construit. +2 [ICON_PRODUCTION] Production, +2 [ICON_FOOD] Nourriture à toutes les cellules d'eau dans un rayon de 6 tuiles. +2 [ICON_MOVEMENT] Mouvement pour les unités de transport naval et maritime dans un rayon de 10 tuiles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_IBERIAN_CHURCH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>église ibérique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_IBERIAN_CHURCH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Zone caractéristique ibérique, alternative à la Terre Sainte. C'est moins cher à construire et permet à la ville de construire une zone supplémentaire une fois terminée. La ville a +100 % de productivité [ICON_PRODUCTION] lors de la construction de la zone portuaire et de ses bâtiments. [NEWLINE] Gagnez des bonus adjacents substantiels grâce aux tuiles côtes ou lacs adjacents. Permet à la ville d'acheter des bâtiments du centre-ville, des sanctuaires et du port en utilisant la foi [ICON_FAITH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLDEN_FLAGSHIP_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>produit phare de l'or</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLDEN_FLAGSHIP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Une unité navale ibérique unique avec une grande efficacité de bombardement [ICON_BOMBARD] et capable de piller les côtes. [NEWLINE]Vos unités terrestres peuvent se téléporter directement sur la tuile où se trouve le vaisseau amiral doré.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PENAL_BATTALION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>armée disciplinaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PENAL_BATTALION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités de mêlée ibériques, débloquées lors de l'événement Grand Silence, ne peuvent être achetées qu'avec des points de foi, et il existe jusqu'à 3 troupes disciplinaires. La puissance de combat est égale à la puissance de combat de l’unité la plus puissante que vous ayez jamais produite. [NEWLINE]+20 [ICON_STRENGTH] de puissance de combat contre les barbares et peut nettoyer les villes touchées par le Grand Silence.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IB_CHURCH_FAITH" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Foi d'une côte ou d'un lac adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_IBERIA_NAVAL_SETTLE" Language="fr_FR">
			<Text>Capable de construire des villes sur des cellules valides adjacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_CARMEN_HOLY_SITE_BONUS" Language="fr_FR">
			<Text>Formé en Terre Sainte, +2 [ICON_MOVEMENT] Mouvement, +5 [ICON_STRENGTH] Force de combat ({LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_EOI_MOVEMENT" Language="fr_FR">
			<Text>+2 [ICON_MOVEMENT] puissance de mouvement ({LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_CARMEN_HOLY_SITE_AOE_BONUS_STRENGTH_PREVIEW" Language="fr_FR">
			<Text>+{Montant} {LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ETERNAL_WRATH_RELIGIOUS_AOE_BUFF_TRANS_PREVIEW" Language="fr_FR">
			<Text>+ {Propriété} de l'unité religieuse ({LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_FIRE_OF_CASTIGATION_RELIGIOUS_STRENGTH_TRANS_PREVIEW" Language="fr_FR">
			<Text>+{Propriété} {LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PROFOUND_SILENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes en compagnie de l'Héritier</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_STATEMENT_KEY_PROFOUND_SILENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes en compagnie de l'Héritier</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_ABILITY_PENAL_BATTALION_STRENGTH" Language="fr_FR">
			<Text>+{Amount} Éliminez les barbares</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TIP_IBERIA_NAVAL_SETTLE_COULD_NOT_AFFORD" Language="fr_FR">
			<Text>{LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME}[NEWLINE][NEWLINE]Impossible de payer : {1_Amount} [ICON_GOLD] or requis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TIP_IBERIA_NAVAL_SETTLE_DETAIL" Language="fr_FR">
			<Text>{LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME}[NEWLINE][NEWLINE]Construire une ville dans une cellule légale adjacente[NEWLINE] consomme {1_Amount} [ICON_GOLD] pièces d'or</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_ARRANGECREW_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>monter à bord du navire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IRENE_TURN_TRANS_YIELD" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez reçu de villes étrangères qui croient en votre religion principale : [NEWLINE]{1_Amount} [ICON_SCIENCE] Valeur technologique[NEWLINE]{2_Amount} [ICON_CULTURE] Valeur culturelle[NEWLINE]{3_Amount} [ICON_GOLD] Pièces d'or[NEWLINE]{ 4_Amount } [ICON_PRODUCTION] Productivité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IBERIA_TOOL_TIP_EL_DORADO" Language="fr_FR">
			<Text>Cet objectif de l'Âge d'Or a été rendu permanent grâce aux capacités de votre civilisation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IBERIA_TOOL_TIP_ERAPROGRESSPANEL_SHORTTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Grâce à votre capacité de civilisation, le focus [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Âge d'or que vous avez choisi prendra effet de façon permanente !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PENAL_BATTALION_UNITOPERATION_CLEANSING_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Purification</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OPH_EVENT_AVAILABLE_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>l'événement se produit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OPH_EVENT_AVAILABLE_SUMM" Language="fr_FR">
			<Text>Un événement spécial se déroule actuellement, veuillez faire une sélection.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_CARMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Santa Ibérique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_CARMEN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Préférez les civilisations qui croient à la même religion. Déteste les civilisations dont les religions dominantes sont différentes d’elles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_IRENE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Épée de purification</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_IRENE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Je déteste les barbares. Une civilisation qui aime nettoyer les avant-postes barbares. Déteste les civilisations qui ferment les yeux sur les avant-postes barbares.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LUMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>souhait mortel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LUMEN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Recrutera un grand nombre de [ICON_GREATPERSON] Grands Personnages dès que possible, et aime les civilisations qui recrutent également un grand nombre de [ICON_GREATPERSON] Grands Personnages.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'Ibérie est un pays côtier situé à l'extrémité sud du continent Terra. Il est conservateur et fermé en raison de l'influence de la religion. C'est l'un des rares pays balnéaires du continent de Terra. Autrefois, il était souvent associé à l'enthousiasme, à la vitalité, au luxe et au soleil qui remplissait la côte. il est progressivement devenu silencieux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Avec l'aide du peuple Agor connu sous le nom de « Insulaires », la technologie d'Iberia a continué à se développer et elle est devenue un pays majeur sur le continent de Terra. Par la suite, l'Ibérie a continué à se développer vers l'océan, et des dizaines de milliers de navires ont formé une immense flotte et parcouraient la mer. Dormir sous cette ville dorée. Les ressources marines étaient également exploitées grâce au forage, et de nombreux forts furent même construits sur la mer à cet effet. Des milliers de phares en bord de mer servaient à guider les navires chaque nuit. Afin de rendre la péninsule ibérique plus forte, les Argors ont capturé un grand nombre de personnes sur ces terres, et beaucoup d'entre elles ont fini par y rester pour toujours.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>La puissance nationale de la péninsule ibérique a continué de croître et elle a conquis Bolivar, entrant progressivement dans un âge d'or. Mais les beaux jours de l’âge d’or n’ont pas duré. En 1038, le « Grand Calme » éclate en Ibérie. L'océan est tombé dans un calme sans précédent et la côte est étrange. Le jusant violent et les vagues irrégulières annoncent l'arrivée du désastre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Avec l'arrivée du « Grand Calme », les villes côtières de la péninsule ibérique ont subi d'énormes dégâts, provoquant un fossé technologique et l'abandon de la plupart des produits technologiques. La destruction du système énergétique rend impossible l’éclairage anormal de ces phares. Aujourd'hui, la péninsule ibérique a renforcé les restrictions sur l'entrée des étrangers et a sévèrement réprimé les « insulaires ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>Iberia a mis en œuvre un système d'unité de gouvernement et de religion pour renforcer le contrôle religieux sur le peuple. La religion ibérique adhère aux enseignements du Latran et de nombreux évêques mènent des activités missionnaires dans tout le pays. La péninsule ibérique a souvent été évoquée ensemble en raison de ses liens religieux historiques avec le Latran. La religion ibérique était autrefois directement sous l'autorité du pape du Latran, mais elle s'est progressivement séparée, et finalement « l'Église d'État ibérique » a été créée pour être autonome.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="fr_FR">
			<Text>Andorn, originaire de Sakota vivant dans la ville ibérique de Tidestone, fut profondément déçu par l'inaction du Latran face au désastre ibérique et fonda l'organisation hérétique « Les Éclaireurs ». Après le « Grand Calme », l’Église d’État s’est progressivement transformée en tribunal et est devenue un outil de pure oppression religieuse. Il y a aussi certains membres de l'Église de la Mer Profonde qui, sous couvert de religion d'État, se déguisent en évêques pour infiltrer secrètement les idées « Haici », parvenir à l'assimilation avec les « Haici » et élargir la base organisationnelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le nom complet est &quot;Carmen y Iberia&quot;, le professeur de Dario, l'un des neuf saints du Tribunal Iberia, le seul saint vivant actuellement, et son âge est très vieux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Les anciens dirigeants de l'Église d'État ibérique, après le Grand Silence qui a balayé la péninsule Ibérique, ont rejeté le statut de pape accordé par la famille royale ibérique, et ont ensuite conduit les 12 personnes concernées à transformer l'Église d'État en un tribunal, y compris les neuf principaux dirigeants présents à Carmen. Les membres reçurent le titre de « Saints » et tous changèrent leur nom de famille en « Iberia ». L'Inquisition devint la plus haute autorité représentant Iberia. Grâce à la médiation de Kal'tsit, l'Inquisition, qui représentait Ago Jodi et Gloria, mit de côté ses préjugés et s'associa à la Confrérie Iberia. Il participa à l'opération de redémarrage de l'Œil d'Iberia et à la recherche du Stutifila (c'est-à-dire le Fou). Ensuite, ils s'expliquèrent mutuellement leur situation et leur coopération, et envoyèrent Jodi pour le prendre comme apprenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Éline</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Éline</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Elini, ancienne inquisitrice ibérique et élève du grand inquisiteur Daario. Très connaisseur de l'histoire ibérique, du droit, de la géographie humaine, etc. Après l'incident du « Fou », il a démissionné de son poste d'Inquisiteur. Après la recommandation personnelle de Kelsey, il a maintenant signé un accord de coopération avec le Rhode Island en tant que courrier de l'Inquisition pour se préparer aux menaces venant de l'océan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Ancienne membre du Tribunal ibérique, elle a étudié auprès du Grand Inquisiteur Daario. Elle connaît par cœur les écritures et les lois d'Ibérie et maîtrise l'escrime rapide. Si vous la rencontriez en Ibérie, elle serait certainement fière. présentez-vous fièrement ainsi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Après qu'Elini soit arrivée au Rhode Island, elle n'a jamais pris l'initiative de parler de son identité passée. En d'autres termes, elle a semblé accepter rapidement le changement d'identité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Tous les dossiers d'Elini ont été traités par Kelsey et Elini a été enregistrée en tant qu'opérateur du Rhode Island sans passer par des étapes compliquées. Par la suite, Elini a été affectée au Groupe d'opérations spéciales ibériques et a temporairement cessé de participer aux tâches générales. Mais en dehors du travail, Elini mangera et vivra normalement avec d'autres opérateurs, prendra l'initiative d'acquérir des compétences de combat qu'elle ne maîtrise pas encore, respectera les règles et réglementations du Rhode Island plus strictement que les autres et passera tout son temps libre dans la bibliothèque. . à l'intérieur. Elini déplorait parfois que cela lui rappelait ses années d'apprentie à l'Inquisition. Les efforts d'Elini ont porté leurs fruits. Après son arrivée au Rhode Island pendant un certain temps, quelles que soient les connaissances intériorisées, l'amélioration des compétences de combat et les résultats complets des tests de condition physique étaient suffisants pour que les instructeurs et les opérateurs préparatoires la considèrent en même temps avec une attention particulière.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>Tout ce que fait Elini, c'est mettre en pratique ce qu'elle a elle-même dit : &quot;L'identité ne détermine pas qui je suis, c'est ce que je fais qui détermine mes capacités.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="fr_FR">
			<Text>C'est également après une courte période de temps que la plupart des opérateurs du Rhode Island ont finalement réalisé que même si elle semblait toujours très stricte et peu souriante, Elini n'était certainement pas une personne qui rejetterait l'amitié des autres. Elle était toujours là pour aider tous ceux qui lui demandaient de l'aide et elle recommandait généreusement la musique de l'âge d'or ibérique à ceux qui aimaient la musique. À plusieurs reprises, certaines personnes ont remarqué qu'à certaines occasions heureuses, Elini regardait Gladïa danser de loin, avec une légère expression d'empressement sur son visage.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>lumen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>lumen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Lumen, recommandé par Jiji et Kelsey, est désormais l'opérateur du Rhode Island dans la péninsule ibérique, aidant le Rhode Island à effectuer des opérations de sauvetage médical pour les personnes infectées dans la péninsule ibérique. Dans le même temps, Lumen assistera également à une série de réunions entre l'île de Rhodes, Agor et l'Inquisition, fera des suggestions basées sur son propre point de vue et travaillera avec toutes les parties pour trouver un moyen de collaborer et d'affronter l'avenir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>L'opératrice Lumen, de son vrai nom Jody Fontanarossa, est née dans une ville en déclin de la péninsule ibérique appelée Granfalo et s'occupe depuis longtemps de la chapelle locale. Peut-être parce que la personne qui s'occupait de lui était le maire de cette ville, le statut de Lumen en tant qu'Argorien ne lui a pas causé de réels problèmes pendant longtemps. Les zones sous contrôle central sont très rares.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Mais il est plus probable que la vie paisible de Lumen soit attribuée à lui-même. Quelle que soit son identité professionnelle, cet opérateur possède une affinité innée. Il est à l'écoute des besoins de chacun et prête main-forte lorsque le moment est venu. Même s'il est incapable d'aider réellement en raison de ses capacités limitées, Liu Ming est heureux d'agir comme un doux compagnon. Ce qui est encore plus rare, c’est qu’il n’a aucune idée de la qualité précieuse qu’est sa capacité à traiter les autres avec sincérité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Nous devrions être reconnaissants que cette qualité puisse encore naître dans la péninsule ibérique, où la vie peut être considérée comme dure.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Alors, levons un verre à notre amitié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je refuse jusqu'à ce que je voie ton vrai visage.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Accepterez-vous notre amitié ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Très honoré.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>pitié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce sera votre ou mon dernier combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La cloche de la salle d’audience a sonné.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai manqué à mon devoir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez remporté le titre de civilisation pour vous-même. Ha, combien de temps votre victoire peut-elle durer ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci de votre visite, Iberia essaiera de les divertir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Non, l'Inquisition ne peut pas encore prendre ce risque.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les juges ont apporté des spécialités ibériques, du vin et des fruits de mer, et j'espère que vous pourrez les accepter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Depuis le Grand Silence, plus rien ne nous ébranlera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous n'êtes rien d'autre qu'un méchant sous le couvert de la civilisation, pas différent de ces insulaires. [NEWLINE](Je vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Carmen y Iberia, chef de l'Inquisition et du Dernier Saint. Nous éliminerons toutes les menaces des héritiers de la mer, ne les rejoignez pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Maintenant que vous êtes ici, pourquoi ne pas jeter un œil dans nos villes ? Même si le passé n'est plus là, peut-être pouvez-vous encore voir les vestiges de l'âge d'or.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci pour le partage.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Partagez avec nous l’emplacement de votre capitale, ce sera une stratégie gagnant-gagnant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Parlant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Suivez strictement les enseignements afin que les menaces ne profitent pas de vous. Vous faites la bonne chose.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_CARMEN_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous suivez leurs croyances.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La menace est imminente et vous devriez chercher à vous nourrir de votre foi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_CARMEN_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous violez leurs enseignements.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Alliez-vous à l’Inquisition et ensemble nous extirperons le mal.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est ça.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il n'y a pas de paix entre nous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Mettons de côté nos divergences et affrontons notre crise commune.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>S'il vous plaît, faites-le.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez besoin de la confiance de l’Inquisition pour mettre les pieds en Ibérie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L'Armée du Punition doit traverser votre territoire. L'autorisez-vous ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Retirez vos troupes et ne nous forcez pas à retourner nos épées contre vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>très bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis vraiment désolé pour cela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_CARMEN_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Carmen est heureuse que vous suiviez leur religion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_CARMEN_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Carmen n'est pas contente que vous soyez allé à l'encontre de leurs convictions.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hein? ! C'est si soudain. Alors, tu voudrais danser avec moi ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>En pleine crise, nous n’avons pas le temps d’en discuter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Suivez ma lumière, j'éviterai pour vous la marée et le brouillard marin, veuillez accepter mon amitié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci beaucoup.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Euh, d'accord.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Peu importe qu’Iberia soit sur le point d’affronter d’énormes vagues ou de violentes tempêtes, je ne reculerai pas et mon épée ne vacillera plus jamais !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pour le bien de la survie du monde, je soutiendrai l'Inquisition pour vous détruire, montrez votre épée !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Désolé professeur, Elini a échoué.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L'Inquisiteur ne peut s'empêcher de reculer devant le mal ! Mais j'ai promis au professeur qu'Elini ne peut pas mourir ici...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce dont j’ai besoin, c’est de force collective, pas d’éloges. Ah, ce cadeau est plutôt sympa... Alors je le garderai.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai des choses plus importantes à affronter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ma délégation arrivera bientôt dans votre pays. Veuillez me pardonner de ne pas avoir pu trouver un cadeau décent en Ibérie après le Grand Calme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Avez-vous tous ce genre de vertu ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Comparé à vous, le peuple Argor peut être qualifié de noble et amical, et même les héritiers ne peuvent pas se comparer à votre impudeur. [NEWLINE](vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La messagère du Tribunal ibérique, Elini, a étudié auprès du Grand Inquisiteur Daario. Serez-vous un ennemi ou un allié de l'Inquisition ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Venez vous asseoir dans une ville proche de chez nous Si vous le souhaitez, je peux aussi vous emmener sur la Gold Coast.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oui, merci beaucoup, mon ami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le dernier grand phare se dresse près de l'Inquisition de Glenfalot. Si vous pouviez me parler de votre capitale, j'aimerais en partager davantage avec vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pour le bien de la propreté et de la vertu du monde, il est de votre et de mon devoir d'éliminer ces barbares, et vous avez fait du bon travail.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_IRENE_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous avez vidé le camp barbare.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Comment pouvez-vous accepter ces choses barbares ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_IRENE_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous cautionnez la destruction des barbares.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La Bible dit que ce que libère la lanterne du juge est la lumière de la foi dans nos cœurs. Voulez-vous prendre ma lanterne et devenir notre allié ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Alors, que la guerre se termine ici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Mon devoir est de vous éradiquer sans pitié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Après avoir vu clairement que l’essence de cette guerre est que les deux côtés souffrent, peut-être que la paix est ce que nous recherchons, qu’en pensez-vous ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Allez-y, mais faites attention à ne pas entrer dans l’ombre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les ennemis les plus dangereux sont souvent ceux qui se déguisent le mieux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Mes Inquisiteurs souhaitent traverser votre territoire, me ferez-vous confiance ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Votre armée est assez puissante, mais elle n'est toujours pas aussi bonne que les juges ibériques. Je vous conseille de vous retirer au plus vite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_IRENE_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Elini approuve votre élimination des barbares</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_IRENE_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Aelini vous déteste parce que vous permettez aux barbares de faire ce qu'ils veulent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ami... Eh bien, tant que cela ne vous déplaît pas, je suis prêt à accepter votre amitié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce que j'essaie de faire est un peu délicat, et il n'y a rien de bon à faire avec ça.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Accepterez-vous mon amitié ? Ce serait un honneur d'être à vos côtés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oh, merci beaucoup !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Eh bien, je vais aller mieux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Même si j'ai peur du champ de bataille, pour le bien de l'avenir de tous, je vais certainement vous vaincre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il semble qu’il n’y ait aucune chance d’hésiter et de commencer à agir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si tout se passe bien, de quelle motivation avons-nous pour continuer à travailler dur et aller plus loin ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si mon échec peut apporter plus de possibilités pour l'avenir de chacun, alors...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci pour votre délégation et je vous souhaite... paix et bonheur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Non, s'il te plaît, reviens.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Notre délégation ne peut pas vous préparer de cadeaux particulièrement coûteux... Veuillez l'accepter. C'est le bruit des vagues dans ma ville natale. Si vous rencontrez des problèmes, écoutez-le.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous... avons besoin d'un petit changement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vos mauvaises actions seront connues et tôt ou tard l’Inquisition présidera à votre jugement. [NEWLINE](vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Lumen, Jody Fontanarossa, membre de l'Inquisition ibérique et élève de Monseigneur Carmen, c'est un plaisir de vous rencontrer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L'Inquisition de Glenfalot n'est pas loin. Souhaitez-vous faire une pause afin de découvrir mes compétences en physiothérapie ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci d'avoir partagé vos informations.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le dernier phare se trouve à Glenfarlo. À quoi ressemble votre capitale ? Pouvez-vous m'en parler un peu ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est un honneur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous ne sommes que des gens humbles dans ce monde, et la sagesse des sages nous permettra de réaliser de grandes réalisations. Vous le savez bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_LUMEN_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous recrutez des gens formidables.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ne vous plaignez pas de vos défauts, apprenez de l'expérience des grands. Si vous restez inchangé, il n'y aura pas d'avenir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_LUMEN_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous ne recrutez pas des gens formidables.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>M’accepterez-vous comme allié ? Même si je ne peux vous fournir qu’une faible lumière, je ferai de mon mieux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La guerre est une chose très difficile et la paix est la meilleure issue.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'aspire à une période de paix, mais je crois fermement que ce n'est qu'en vous détruisant que la paix pourra être instaurée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Êtes-vous prêt à arrêter la guerre ? La guerre est toujours aussi effrayante et dangereuse. Nous avons besoin d'un changement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>S'il vous plaît, aidez-vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Non, je ne peux pas accepter ça.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Êtes-vous prêt à permettre à nos troupes de traverser votre territoire ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>S'il vous plaît, faites sortir vos troupes d'ici, cela nous rend... déprimés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_LUMEN_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Lumen est heureux que vous ayez recruté des personnes formidables</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_LUMEN_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Lumen n'est pas satisfait que vous ignoriez l'importance des grands hommes</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
