<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Dec 29 18:54:23 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Iberien</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Königreich Iberien</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_IBERIA_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Iberisch</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CARMEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CARMEN" Language="de_DE">
			<Text>Er ist der einzige lebende Heilige in Iberia und älter als normal. Iberias lebensverlängernde Geheimnisse sind nicht umsonst, aber selbst wenn er den Verstand verliert, erinnert er sich immer noch an seine Pflicht und seine Feinde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CARMEN_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Nehmen Sie dieses Land als seinen Namen. Das ist vielleicht etwas zu viel, aber ich hoffe, wir können die Last tragen. Ich hoffe auch, dass ich, Carmen y Iberia, diese Verantwortung übernehmen kann.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_IRENE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Elini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_IRENE" Language="de_DE">
			<Text>Von Saltwind über Glenfalot nach Rhode Island. Elini akzeptierte hastig die Veränderung und das Wachstum ihrer Identität. Die bekannte Gestalt, die einst im Weg stand, ist verschwunden und Elini wird die Landschaft auf der Straße vor ihr mit eigenen Augen bestätigen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_IRENE_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Das scharfe Schwert durchdringt die Dunkelheit und die Laterne erhellt den Weg nach vorne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LUMEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Lumen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LUMEN" Language="de_DE">
			<Text>Auch wenn er aufgrund eingeschränkter Fähigkeiten nicht wirklich helfen kann, ist Lumen sehr gerne ein sanfter Begleiter. Noch seltener ist es, dass er sich überhaupt nicht darüber im Klaren ist, wie wertvoll seine Einstellung, mit anderen auszukommen, ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LUMEN_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Im Vergleich zur Arbeit in der Inquisition ist er immer noch selbstbewusster darin, sich um andere zu kümmern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_0" Language="de_DE">
			<Text>Perdoni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_1" Language="de_DE">
			<Text>Glenfarlow</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_2" Language="de_DE">
			<Text>Salzbrise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_3" Language="de_DE">
			<Text>Felsenbucht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_4" Language="de_DE">
			<Text>Primavera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_5" Language="de_DE">
			<Text>Rocamarea</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_6" Language="de_DE">
			<Text>Stutophila</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_IBERIA_7" Language="de_DE">
			<Text>Ambrosio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_1" Language="de_DE">
			<Text>Alfons</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_2" Language="de_DE">
			<Text>Thiago</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_3" Language="de_DE">
			<Text>Dario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_4" Language="de_DE">
			<Text>Aulus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_5" Language="de_DE">
			<Text>Clément Dubois</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_6" Language="de_DE">
			<Text>Anita</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_7" Language="de_DE">
			<Text>Arya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_8" Language="de_DE">
			<Text>Glaucus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_9" Language="de_DE">
			<Text>Petra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_OP_IBERIA_NAME_10" Language="de_DE">
			<Text>Ma Lin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>goldenes Königreich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ELDORADO_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wasserzellen +1 [ICON_SCIENCE] Wissenschaft, +2 [ICON_GOLD] Gold, +1 [ICON_PRODUCTION] Produktivität, Küstenzellen +1 [ICON_CULTURE] Kultur, +2 [ICON_FAITH] Glaube, +1 [ICON_FOOD] Nahrung. [NEWLINE]Der von Ihnen ausgewählte [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Fokus auf das Goldene Zeitalter ist für jedes Goldene Zeitalter dauerhaft. [NEWLINE]Marineeinheiten können [ICON_GOLD] Gold ausgeben, um Städte auf benachbarten gültigen Feldern zu bauen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>ewige Ruhe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nach dem Bau des Schreins und des Opfergebäudes erhalten Sie eine Nahkampfeinheit und eine Fernkampfeinheit, die +2 [ICON_MOVEMENT] Bewegung und +5 [ICON_STRENGTH] Kampfkraft erhalten. [NEWLINE] Nahkampf- und Fernkampfeinheiten verbreiten Ihre Mainstream-Religion automatisch in umliegenden Städten, nachdem sie Feinde getötet haben. [NEWLINE]Wenn Sie eine Stadt angreifen, die derselben Religion wie Iberia angehört, verursachen Nahkampf- und Fernkampfeinheiten den vollen Schaden und Fernkampfeinheiten erleiden keinen Kampfschaden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Feuer des Urteils</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Religiöse Einheiten erhalten +1 Nutzung. Inquisitoren können unabhängig von Grenzschließungen ins Ausland einreisen. [NEWLINE]Zu Beginn jeder Runde erhalten Sie von jeder ausländischen Stadt, die Ihrer Religion angehört, [ICON_SCIENCE] Technologiewert, [ICON_CULTURE] Kulturwert und [ICON_GOLD] Goldmünzen in Höhe von 100 % der Produktion Ihrer Runde und stellen alles zur Verfügung Ihre Städte bieten eine [ICON_PRODUCTION] Produktivität von 20 % des oben genannten Gesamtwerts. [NEWLINE]Wenn Sie sich in einem fremden Land befinden, das Ihrer eigenen Hauptreligion angehört, erhalten religiöse Einheiten +5 [ICON_RELIGION] religiöse Kampfkraft und Inquisitoren zusätzlich +30 [ICON_RELIGION] religiöse Kampfkraft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LANTERN_UNDYING_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die Lichter gehen nie aus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LANTERN_UNDYING_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kampfeinheiten mit weniger als 50 [ICON_DAMAGED] Leben erhalten am Ende ihres Zuges wieder Leben, auch wenn sie Maßnahmen ergriffen haben. [NEWLINE]Wenn Sie ein Hafengebäude fertigstellen, erhalten Sie [ICON_GREATENGINEER] Great Engineer-Punkte und [ICON_GREATSCIENTIST] Great Scientist-Punkte in Höhe von 50 % der Produktivitätskosten. [NEWLINE] Jedes Mal, wenn Sie einen Großen Mann rekrutieren, versorgen Sie alle Ihre Städte mit einer [ICON_PRODUCTION] Produktivität in Höhe von 50 % der erforderlichen Punkte basierend auf dem Zeitalter des Großen Mannes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Iberisches Auge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Iberisches charakteristisches Gebäude, das den Leuchtturm ersetzt. [NEWLINE]Alle in dieser Stadt ausgebildeten Marineeinheiten erhalten +25 % Kampferfahrung. Alle Küstenzellen in dieser Stadt erhalten +1 [ICON_FOOD] Nahrung. Wenn die Stadt noch keinen Markt hat, +1 [ICON_TradeRoute] Handelsroutenkapazität. [NEWLINE]Löse beim Bau eine Kulturbombe aus. Verleiht allen Wasserzellen innerhalb von 6 Feldern +2 [ICON_PRODUCTION] Produktivität und +2 [ICON_FOOD] Nahrung. +2 [ICON_MOVEMENT] Bewegung für Marine- und Wassereinheiten innerhalb von 10 Feldern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_IBERIAN_CHURCH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Iberische Kirche</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_IBERIAN_CHURCH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Iberisches charakteristisches Gebiet, Alternative zum Heiligen Land. Der Bau ist kostengünstiger und ermöglicht der Stadt den Bau eines zusätzlichen Gebiets nach der Fertigstellung. Die Stadt verfügt über eine Produktivität von +100 % [ICON_PRODUCTION] beim Bau des Hafengebiets und seiner Gebäude. [NEWLINE] Erhalten Sie beträchtliche angrenzende Boni von angrenzenden Ufer- oder Seefeldern. Ermöglicht der Stadt den Kauf von Innenstadt-, Schrein- und Hafengebäuden mit [ICON_FAITH]-Glauben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLDEN_FLAGSHIP_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gold-Flaggschiff</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GOLDEN_FLAGSHIP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Eine einzigartige iberische Marineeinheit mit hoher [ICON_BOMBARD] Bombenangriffseffektivität und Fähigkeit zur Küstenplünderung. [NEWLINE]Ihre Landeinheiten können sich direkt zu dem Feld teleportieren, auf dem sich das goldene Flaggschiff befindet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PENAL_BATTALION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Disziplinargewalt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_PENAL_BATTALION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die iberische Nahkampfeinheit, die durch das Event „Größere Tranquility“ freigeschaltet wird, kann nur mit Glauben gekauft werden und es gibt maximal 3 Straftruppen. Die Kampfkraft entspricht der Kampfkraft der stärksten Einheit, die Sie jemals produziert haben. [NEWLINE] +20 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke gegen Barbaren und kann Städte reinigen, die von der Großen Ruhe betroffen sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IB_CHURCH_FAITH" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Glaube von der angrenzenden Küste oder dem angrenzenden See</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_IBERIA_NAVAL_SETTLE" Language="de_DE">
			<Text>Kann Städte auf benachbarten gültigen Zellen bauen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_CARMEN_HOLY_SITE_BONUS" Language="de_DE">
			<Text>Im Heiligen Land ausgebildet, +2 [ICON_MOVEMENT] Bewegung, +5 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke ({LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_EOI_MOVEMENT" Language="de_DE">
			<Text>+2 [ICON_MOVEMENT] Bewegungskraft ({LOC_BUILDING_EYE_OF_IBERIA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_CARMEN_HOLY_SITE_AOE_BONUS_STRENGTH_PREVIEW" Language="de_DE">
			<Text>+{Betrag} {LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_ETERNAL_WRATH_RELIGIOUS_AOE_BUFF_TRANS_PREVIEW" Language="de_DE">
			<Text>+{Property} von religiöser Einheit ({LOC_TRAIT_LEADER_ETERNAL_WRATH_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODIFIER_FIRE_OF_CASTIGATION_RELIGIOUS_STRENGTH_TRANS_PREVIEW" Language="de_DE">
			<Text>+{Eigenschaft} {LOC_TRAIT_LEADER_FIRE_OF_CASTIGATION_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_PROFOUND_SILENCE" Language="de_DE">
			<Text>Sie befinden sich in Gesellschaft des Erben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_STATEMENT_KEY_PROFOUND_SILENCE" Language="de_DE">
			<Text>Sie befinden sich in Gesellschaft des Erben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_ABILITY_PENAL_BATTALION_STRENGTH" Language="de_DE">
			<Text>+{Betrag} Vertreibe die Barbaren</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TIP_IBERIA_NAVAL_SETTLE_COULD_NOT_AFFORD" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_TRAIT_CIVILISATION_ELDORADO_NAME}[NEWLINE][NEWLINE]Zahlung nicht möglich: {1_Amount} [ICON_GOLD] Gold erforderlich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TIP_IBERIA_NAVAL_SETTLE_DETAIL" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_TRAIT_CIVILISATION_ELDORADO_NAME}[NEWLINE][NEWLINE]Der Bau einer Stadt in einer angrenzenden legalen Zelle[NEWLINE] verbraucht {1_Amount} [ICON_GOLD] Goldmünzen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_ARRANGECREW_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>an Bord des Schiffes gehen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IRENE_TURN_TRANS_YIELD" Language="de_DE">
			<Text>Sie haben von ausländischen Städten, die an Ihre Hauptreligion glauben, erhalten: [NEWLINE]{1_Amount} [ICON_SCIENCE] Technologiewert[NEWLINE]{2_Amount} [ICON_CULTURE] Kulturwert[NEWLINE]{3_Amount} [ICON_GOLD] Goldmünzen[NEWLINE]{ 4_Amount } [ICON_PRODUCTION] Produktivität</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IBERIA_TOOL_TIP_EL_DORADO" Language="de_DE">
			<Text>Dieser Fokus des Goldenen Zeitalters wurde durch die Fähigkeiten Ihrer Zivilisation dauerhaft gemacht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IBERIA_TOOL_TIP_ERAPROGRESSPANEL_SHORTTITLE" Language="de_DE">
			<Text>Aufgrund Ihrer Zivilisationsfähigkeit wird der von Ihnen gewählte [ICON_GLORY_GOLDEN_AGE] Fokus auf das Goldene Zeitalter dauerhaft wirksam!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PENAL_BATTALION_UNITOPERATION_CLEANSING_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>reinigen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OPH_EVENT_AVAILABLE_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Ereignis eintritt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_OPH_EVENT_AVAILABLE_SUMM" Language="de_DE">
			<Text>Zurzeit findet ein besonderes Ereignis statt. Bitte treffen Sie Ihre Auswahl.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_CARMEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Santa Iberia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_CARMEN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bevorzugen Sie Zivilisationen, die an dieselbe Religion glauben. Hasst Zivilisationen, deren Mainstream-Religionen sich von ihnen unterscheiden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_IRENE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schwert der Reinigung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_IRENE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hasse Barbaren. Eine Zivilisation, die gerne Außenposten der Barbaren säubert. Hasst Zivilisationen, die gegenüber Außenposten der Barbaren ein Auge zudrücken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LUMEN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Sterblicher Wunsch</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LUMEN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Verschwendet keine Zeit damit, eine große Anzahl großartiger [ICON_GREATPERSON]-Leute zu rekrutieren, und mag Zivilisationen, die auch eine große Anzahl großartiger [ICON_GREATPERSON]-Leute rekrutieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Iberia ist ein Küstenland am südlichen Ende des Kontinents Terra. Es ist konservativ und aufgrund des Einflusses der Religion verschlossen. Es ist eines der wenigen Küstenländer auf dem Kontinent. In der Vergangenheit wurde es oft mit Begeisterung, Vitalität, Luxus und der Sonne in Verbindung gebracht, die die Küste erfüllte. es ist allmählich still geworden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Mit Hilfe des Agor-Volkes, bekannt als die „Inselbewohner“, entwickelte sich die Technologie Iberiens weiter und es wurde zu einem wichtigen Land auf dem Kontinent Terra. Anschließend entwickelte sich Iberia weiter in Richtung Ozean, und Zehntausende Schiffe bildeten eine riesige Flotte und durchstreiften das Meer. Unter dieser goldenen Stadt schlafen. Auch Meeresressourcen wurden durch Bohrungen ausgebeutet, und zu diesem Zweck wurden sogar viele Festungen am Meer errichtet, die jede Nacht zur Orientierung der Schiffe dienten. Um Iberia zu stärken, entführten die Argoren eine große Zahl von Menschen aus dem Land, und viele von ihnen blieben für immer dort.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Die nationale Macht Iberiens wuchs weiter, sie eroberte Bolívar und trat allmählich in ein goldenes Zeitalter ein. Doch die guten Zeiten des Goldenen Zeitalters währten nicht. Im Jahr 1038 brach in Iberien die „Große Ruhe“ aus. Der Ozean ist in eine beispiellose Ruhe verfallen, und die Küste ist seltsam. Die heftige Ebbe und die unregelmäßigen Wellen kündigen das Kommen einer Katastrophe an.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Mit der Ankunft der „Großen Stille“ erlitten die Küstenstädte Iberiens enorme Schäden, was zu einem technologischen Rückstand und der Aufgabe der meisten technologischen Produkte führte. Die Zerstörung des Energiesystems macht es unmöglich, dass diese Leuchttürme ungewöhnlich leuchten. Jetzt hat Iberia die Einreisebeschränkungen für Ausländer verschärft und geht hart gegen „Inselbewohner“ vor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>Iberia führte ein System der Einheit von Regierung und Religion ein, um die religiöse Kontrolle über das Volk zu stärken. Die iberische Religion hält sich an die Lehren des Laterans und viele Bischöfe führen im ganzen Land Missionsaktivitäten durch. Iberia wurde aufgrund seiner historischen religiösen Verbindungen mit Lateran oft gemeinsam diskutiert. Die iberische Religion stand einst direkt unter der Autorität des Lateranpapstes, trennte sich jedoch nach und nach, und schließlich wurde die „Iberische Staatskirche“ als eigenständige Kirche gegründet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_OP_IBERIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="de_DE">
			<Text>Andorn, ein gebürtiger Sakota-Amerikaner, der in der iberischen Gezeitensteinstadt lebt, war zutiefst enttäuscht über Laterans Untätigkeit angesichts der iberischen Katastrophe und gründete die ketzerische Organisation „The Pathfinders“. Nach der „Großen Stille“ entwickelte sich die Staatskirche allmählich zu einem Tribunal und wurde zum Werkzeug rein religiöser Unterdrückung. Es gibt auch einige Mitglieder der Deep Sea Church, die sich unter dem Deckmantel der Staatsreligion als Bischöfe verkleiden, um heimlich die „Haici“-Ideen zu infiltrieren, eine Assimilation mit den „Haici“ zu erreichen und die organisatorische Basis zu erweitern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_SUBTITLE" Language="de_DE">
			<Text>Carmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der vollständige Name ist „Carmen y Iberia“, Darios Lehrerin, eine der neun Heiligen des Iberia-Tribunals, die einzige heute lebende Heilige, und sein Alter ist sehr hoch.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Die ehemaligen hochrangigen Beamten der iberischen anglikanischen Kirche lehnten den von der iberischen Königsfamilie gewährten päpstlichen Status ab, nachdem die Große Ruhe über Iberien hinweggefegt war. Anschließend führten sie 12 verwandte Personen dazu, die anglikanische Kirche in ein Tribunal umzuwandeln, darunter die neun anwesenden Rektoren Tisch, Carmen. Die Mitglieder wurden als „Heilige“ heiliggesprochen und alle änderten ihre Nachnamen in „The Inquisition“. Durch Kelseys Vermittlung legten sie und Gladia, die Agor vertritt, vorübergehend ihre Vorurteile beiseite und beteiligten sich gemeinsam am Neustart des Auges von Iberia und der Suche nach der Stutifela )s Aktion äußerten er und Gladia einander ihre Situation und Zusammenarbeit und akzeptierten Jodi als Lehrling.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_CARMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>elini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_SUBTITLE" Language="de_DE">
			<Text>elini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Elini, ehemalige iberische Inquisitorin und Schülerin von Großinquisitor Daario. Sehr gut informiert über iberische Geschichte, Recht, Humangeographie usw. Nach dem „Fool“-Vorfall trat er auf Kelseys persönliche Empfehlung hin als Inquisitor zurück und unterzeichnete nun eine Kooperationsvereinbarung mit Rhode Island als Kurier der Inquisition, um sich auf Bedrohungen aus dem Meer vorzubereiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Als ehemaliges Mitglied des Iberischen Tribunals hat sie beim Großinquisitor Daario gelernt und beherrscht die schnelle Schwertkunst. Wenn Sie sie in Iberia treffen würden, wäre sie auf jeden Fall stolz. Stellen Sie sich stolz so vor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Nachdem Elini auf die Insel Rhodos gekommen war, ergriff sie nie die Initiative, über ihre frühere Identität zu sprechen, oder vielmehr schien sie die Identitätsänderung schnell akzeptiert zu haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Alle Akten von Elini wurden von Kelsey bearbeitet, und Elini wurde ohne komplizierte Schritte als Betreiberin in Rhode Island registriert. Danach wurde Elini der iberischen Spezialeinsatzgruppe zugeteilt und nahm vorübergehend nicht mehr an allgemeinen Aufgaben teil. Aber abgesehen von der Arbeit wird Elini normal essen und mit anderen Bedienern zusammenleben, die Initiative ergreifen, Kampffähigkeiten zu erlernen, die sie noch nicht beherrscht, sich strenger als andere an die Regeln und Vorschriften von Rhode Island halten und ihre gesamte Freizeit in der Bibliothek verbringen . innen. Elini beklagte sich gelegentlich darüber, dass sie dies an ihre Tage als Lehrling bei der Inquisition erinnerte. Elinis Bemühungen haben sich gelohnt. Nachdem sie für eine gewisse Zeit nach Rhode Island gekommen war, reichten trotz des verinnerlichten Wissens die Verbesserung ihrer Kampffähigkeiten und die umfassenden Testergebnisse für die körperliche Fitness aus, um die Ausbilder und Vorbereitungspersonal gleichzeitig dazu zu bringen, ihr besondere Aufmerksamkeit zu schenken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>Alles, was Elini tut, besteht darin, das in die Tat umzusetzen, was sie selbst gesagt hat: „Die Identität bestimmt nicht, wer ich bin, es ist das, was ich tue, das meine Fähigkeiten bestimmt.“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_IRENE_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="de_DE">
			<Text>Auch nach nicht kurzer Zeit wurde den meisten Betreibern in Rhode Island schließlich klar, dass Elini, obwohl sie immer sehr streng und ernst zu sein schien, definitiv kein Mensch war, der die Freundschaft anderer ablehnte. Sie war immer da, um jedem zu helfen, der sie um Hilfe bat, und empfahl großzügig die Musik des iberischen Goldenen Zeitalters denen, die Musik liebten. Bei mehreren Gelegenheiten bemerkten einige Leute, dass Elini bei einigen glücklichen Gelegenheiten Gladia aus der Ferne beim Tanzen zusah, mit einem schwachen Ausdruck von Eifer im Gesicht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Lumen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_SUBTITLE" Language="de_DE">
			<Text>Lumen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Lumen, empfohlen von Jiji und Kelsey, fungiert nun als Betreiber von Rhode Island auf der Iberischen Halbinsel und unterstützt Rhode Island bei der Durchführung medizinischer Rettungsarbeiten für infizierte Menschen auf der Iberischen Halbinsel. Gleichzeitig wird Lumen auch an einer Reihe von Treffen zwischen Rhodes Island, Agor und der Inquisition teilnehmen, Vorschläge basierend auf seiner eigenen Sichtweise machen und mit allen Parteien zusammenarbeiten, um einen Weg zur Zusammenarbeit und zur Bewältigung der Zukunft zu finden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Betreiber Lumen, der mit bürgerlichem Namen Jody Fontanarossa heißt, wurde in einer heruntergekommenen Stadt auf der Iberischen Halbinsel namens Granfalo geboren und ist seit langem die Betreuerin der örtlichen Kapelle. Vielleicht weil die Person, die sich um ihn kümmerte, der Bürgermeister dieser Stadt war, bereitete ihm Lumens Status als Argor-Insulaner lange Zeit keine wirklichen Probleme. Gebiete unter zentraler Kontrolle sind sehr selten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Es ist jedoch wahrscheinlicher, dass Lumens friedliches Leben ihm selbst zugeschrieben werden sollte. Unabhängig von seinem beruflichen Status verfügt dieser Mitarbeiter über eine angeborene Affinität. Er wird den Bedürfnissen aller Menschen in seiner Umgebung große Aufmerksamkeit schenken und sich zum richtigen Zeitpunkt melden. Auch wenn er aufgrund eingeschränkter Fähigkeiten nicht wirklich helfen kann, ist Lumen sehr gerne ein sanfter Begleiter. Noch seltener ist es, dass er sich überhaupt nicht darüber im Klaren ist, wie wertvoll seine Einstellung, mit anderen auszukommen, ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LUMEN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Wir sollten dankbar sein, dass diese Qualität immer noch auf der Iberischen Halbinsel entstehen kann, wo das Leben als hart gilt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Erheben Sie also ein Glas auf unsere Freundschaft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich weigere mich, bis ich dein wahres Gesicht sehe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Akzeptierst du unsere Freundschaft?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sehr geehrt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Mitleid.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das wird dein oder mein letzter Kampf sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Glocken der Inquisition läuteten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe meine Pflicht vernachlässigt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du hast den Titel der Zivilisation für dich gewonnen. Ha, wie lange kann dein Sieg noch anhalten?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank für Ihren Besuch, Iberia wird versuchen, sie zu unterhalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nein, dieses Risiko kann die Inquisition noch nicht eingehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Juroren haben iberische Spezialitäten, etwas Wein und Meeresfrüchte mitgebracht, und ich hoffe, Sie können diese annehmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Seit der Großen Stille wird uns nichts mehr erschüttern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie sind nur ein Bösewicht im Namen der Zivilisation, nicht anders als die Inselbewohner. [NEWLINE](verurteile dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Carmen y Iberia, Anführerin der Inquisition und die letzte der Heiligen. Wir werden alle Bedrohungen durch die Haisis ausmerzen und ich hoffe, dass Sie sich nicht auf ihre Seite stellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Werfen Sie jetzt, wo Sie hier sind, einen Blick in unsere Städte. Auch wenn die Vergangenheit nicht mehr da ist, können Sie vielleicht immer noch die Überreste des goldenen Zeitalters sehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank fürs Teilen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Teilen Sie uns Ihren Hauptstadtstandort mit, es wird eine strategische Win-Win-Situation sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Apropos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Befolgen Sie die Lehren strikt, damit Bedrohungen Sie nicht ausnutzen. Sie tun das Richtige.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_CARMEN_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie folgen ihren Überzeugungen.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Bedrohung ist unmittelbar und Sie sollten in Ihrem Glauben Halt suchen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_CARMEN_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie verstoßen gegen ihre Lehren.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Verbünde dich mit der Inquisition und gemeinsam werden wir das Böse ausrotten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das ist es.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es gibt keinen Frieden zwischen uns.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lassen Sie uns unsere Differenzen beiseite legen und uns unserer gemeinsamen Krise stellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Bitte tun Sie dies.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie brauchen das Vertrauen der Inquisition, um Iberia zu betreten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Strafarmee muss durch Ihr Land ziehen. Erlauben Sie das?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ziehen Sie Ihre Truppen ab und zwingen Sie uns nicht, unsere Schwerter gegen Sie zu richten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>sehr gut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_CARMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das tut mir sehr leid.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_CARMEN_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Carmen freut sich, dass Sie ihre Religion praktizieren</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_CARMEN_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Carmen ist nicht glücklich darüber, dass Sie gegen ihren Glauben verstoßen haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hä? ! Es kommt so plötzlich. Möchtest du mit mir tanzen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Inmitten einer Krise bleibt keine Zeit, darüber zu diskutieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Folge meinem Licht, ich werde für dich die Flut und den Meeresnebel meiden, bitte akzeptiere meine Freundschaft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Äh, okay.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ganz gleich, ob Iberia große Wellen oder heftige Stürme erwartet, ich werde mich nicht zurückziehen und mein Schwert wird nie wieder schwanken!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Um das Überleben der Welt zu sichern, werde ich die Inquisition dabei unterstützen, dich zu vernichten, zeig dein Schwert!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Tut mir leid, Lehrer, Elini hat versagt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Der Inquisitor kann es nicht ertragen, vor bösen Geistern zurückzuweichen! Allerdings habe ich dem Lehrer versprochen, dass Elini hier noch nicht sterben kann ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Was ich brauche, ist kollektive Stärke, nicht Lob. Ah, dieses Geschenk ist ganz nett... Dann behalte ich es.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe wichtigere Dinge zu erledigen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Meine Delegation wird bald in Ihrem Land eintreffen. Bitte verzeihen Sie, dass ich nach der Großen Stille kein anständiges Geschenk in Iberia finden konnte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Habt ihr alle diese Art von Tugend?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Verglichen mit Euch kann man das Volk der Argor als edel und freundlich bezeichnen, und selbst die Erben können sich nicht mit Eurer Schamlosigkeit messen. [NEWLINE](verurteile dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Kurierin der iberischen Inquisition, Elini, wurde vom Großinquisitor Dario unterrichtet. Werden Sie ein Feind oder ein Verbündeter der Inquisition sein?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kommen Sie und setzen Sie sich in eine Stadt in unserer Nähe. Wenn Sie möchten, kann ich Sie auch an die Goldküste bringen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ja, vielen Dank, Freund.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Der letzte große Leuchtturm steht in der Nähe der Inquisition von Glenfalot. Wenn Sie mir etwas über Ihre Hauptstadt erzählen könnten, würde ich gerne mehr mit Ihnen teilen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hallo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Im Interesse der Reinheit und Tugend der Welt ist es Ihre und meine Pflicht, diese Barbaren zu eliminieren, und Sie haben gute Arbeit geleistet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_IRENE_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Du hast das Barbarenlager geräumt.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wie kann man sich mit diesen barbarischen Dingen abfinden?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_IRENE_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie dulden die Zerstörung von Barbaren.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Bibel sagt, dass die Laterne des Richters das Licht des Glaubens in unseren Herzen ausstrahlt. Wirst du meine Laterne in die Hand nehmen und unser Verbündeter werden?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dann endet der Krieg hier.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Meine Pflicht ist es, dich gnadenlos auszurotten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nachdem mir klar geworden ist, dass der Kern dieses Krieges darin besteht, dass beide Seiten leiden, ist Frieden vielleicht das, was wir angestrebt haben. Was denken Sie?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Tun Sie, was Sie wollen, aber achten Sie darauf, nicht in den Schatten zu treten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die gefährlichsten Feinde sind oft diejenigen, die sich am besten tarnen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Meine Inquisitoren möchten Ihr Territorium durchqueren. Werden Sie mir vertrauen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Armee ist ziemlich stark, aber sie ist immer noch nicht so gut wie die iberischen Richter. Ich rate Ihnen, sich so schnell wie möglich zurückzuziehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_IRENE_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_IRENE_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Elini ist mit Ihrer Eliminierung der Barbaren einverstanden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_IRENE_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Aelini hasst dich dafür, dass du den Barbaren erlaubst, zu tun und zu lassen, was sie wollen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Freund... Solange es dir nicht missfällt, bin ich bereit, deine Freundschaft anzunehmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Was ich zu tun versuche, ist ein wenig knifflig, und es lässt sich nichts Gutes damit anfangen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Akzeptierst du meine Freundschaft? Es wäre mir eine Ehre, an Ihrer Seite zu stehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Oh, vielen Dank!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Naja, mir geht es besser.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Obwohl ich Angst vor dem Schlachtfeld habe, werde ich dich im Interesse der Zukunft aller auf jeden Fall besiegen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es scheint, dass es keine Chance gibt, zu zögern und Maßnahmen zu ergreifen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn alles gut geht, welche Motivation haben wir dann, weiter hart zu arbeiten und weiterzukommen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn mein Versagen allen mehr Möglichkeiten in der Zukunft eröffnen kann, dann ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank für Ihre Delegation und ich wünsche Ihnen... Frieden und Glück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nein, bitte geh zurück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Unsere Delegation kann keine besonders teuren Geschenke für Sie vorbereiten ... Bitte akzeptieren Sie das. Das ist das Rauschen der Wellen in meiner Heimatstadt. Wenn Sie auf Probleme stoßen, hören Sie einfach zu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir...brauchen eine kleine Veränderung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ihre bösen Taten werden bekannt werden und früher oder später wird die Inquisition über Ihr Urteil entscheiden. [NEWLINE](verurteile dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lumen, Jody Fontanarossa, Mitglied der iberischen Inquisition und Schülerin von Monsignore Carmen, es ist mir eine Freude, Sie kennenzulernen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Inquisition von Glenfalot ist nicht weit entfernt. Möchten Sie eine Pause machen, damit Sie meine Physiotherapiefähigkeiten erleben können?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank für die Weitergabe Ihrer Informationen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Der letzte Leuchtturm steht in Glenfarlo. Wie sieht Ihre Hauptstadt aus?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist eine Ehre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir sind nur bescheidene Menschen auf der Welt, und die Weisheit der Weisen wird unsere großen Erfolge bewirken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_OP_LUMEN_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie haben großartige Männer rekrutiert.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Beschweren Sie sich nicht über Ihre Mängel, sondern lernen Sie aus den Erfahrungen dieser großen Menschen. Wenn die Dinge unverändert bleiben, wird es keine Zukunft geben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_OP_LUMEN_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie rekrutieren keine großartigen Leute.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wirst du mich als Verbündeten akzeptieren? Auch wenn ich Ihnen nur ein schwaches Licht bieten kann, werde ich mein Bestes geben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Krieg ist so eine schwierige Sache, und Frieden ist das beste Ergebnis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich sehne mich nach einer friedlichen Zeit, aber ich glaube fest daran, dass Frieden nur durch die Zerstörung herbeigeführt werden kann.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sind Sie bereit, den Krieg zu beenden? Krieg ist immer so beängstigend und gefährlich. Wir... brauchen eine Veränderung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Bitte helfen Sie sich selbst.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nein, das kann ich nicht akzeptieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sind Sie bereit, unseren Truppen den Durchzug durch Ihr Gebiet zu gestatten?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Bitte ziehen Sie Ihre Truppen hier raus, das macht uns... deprimiert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY" Language="de_DE">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_OP_LUMEN_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_LUMEN_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Lumen freut sich, dass Sie großartige Leute rekrutiert haben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_LUMEN_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Lumen ist nicht zufrieden damit, dass Sie die Bedeutung großer Männer ignorieren</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
