<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 14:43:47 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Kalan Trading Company est une entreprise publique engagée dans le commerce extérieur, située à Kjerag, un petit pays religieux connu sous le nom de « Terre des Neiges ».
[NEWLINE] En raison du relief, Kjerag est rarement touché par les catastrophes naturelles. Cela permet aux habitants de Kjerag de vivre et de travailler en paix et dans le contentement sans dépendre des cités-états mobiles. En conséquence, le terrain escarpé rend également le développement de Kjerag très lent.
[NEWLINE]Le nom de Kalan Trading Company vient probablement du nom donné aux croyants de Kjerag pour leur montagne sacrée.
[NEWLINE] Kalan Trading Company, dirigée par Yin Hui, est désormais devenue la seule fenêtre fermée et conservatrice de Kjerag sur le monde extérieur. Dans le même temps, cette société commerciale a inévitablement changé Kjerag.
[NEWLINE]Avec un tel degré de vision et de capacité d'exécution, le type d'expérience de Yinhui mérite un examen plus approfondi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Il aime la littérature et l'art, est passionné de chasse et de collection, et est même très doué pour les techniques traditionnelles de l'épée Kjerag. Il existe de nombreuses ombres d'aristocrates traditionnels dans le style de Silver Grey.
[NEWLINE] Cependant, la façon de penser et d'agir de Yinhui va à l'encontre de la tradition et est empreinte de la complexité et de l'intensité progressives que confère l'éducation moderne.
[NEWLINE] Yin Hui, président de Kalan Trading Company, est un personnage plutôt controversé.
[NEWLINE]Quoi qu'il en soit, les politiciens sont tous d'accord : Silver Grey n'est pas quelqu'un qui peut être facilement envoyé et contrôlé.
[NEWLINE]Silver Grey travaille en étroite collaboration avec ses employés et alliés, mais il n'y a aucune relation hiérarchique entre eux.
[NEWLINE] Qu'il s'agisse de planification stratégique ou de commandement tactique, la plupart des opérateurs seront impressionnés par la force de Yin Hui. Cependant, d'autres opérateurs plus réfléchis que la plupart des opérateurs et plus familiers avec le complot et les méthodes politiques sont tous convaincus du but de Yin Hui. Se sentir dubitatif.
[NEWLINE] Bien que Yin Hui se soucie de sa sœur infectée, Ya Xin, qui est soignée, ce n'est pas une raison pour lui de faire confiance à ses alliés, ni pour que ses alliés lui fassent confiance.
[NEWLINE]Peut-être, comme le disent les rumeurs, ce qui intéresse vraiment Silver Grey, c'est uniquement la valeur des alliés eux-mêmes et de ce qu'il considère comme des adversaires égaux...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Selon des rumeurs, les parents de Yin Hui sont morts accidentellement alors que Yin Hui était adolescent, et les preuves sur les lieux indiquaient des opposants politiques à la famille Silver Hui-Shiva Ash.
[NEWLINE]Cependant, peut-être parce que la famille Shivaash a décliné si rapidement, cette affaire n'a pas été touchée.
[NEWLINE] L'accident a dû avoir un impact énorme sur le jeune Yin Hui, et Yin Hui n'était pas un enfant riche et faible. Au lieu de s'apitoyer sur son sort, il a continué à élever ses deux sœurs jusqu'à ce qu'elles soient capables de prendre soin de elles. eux-mêmes.
[NEWLINE]Par la suite, Silver Ash a quitté Kjerag et s'est rendu à Victoria pour recevoir une éducation moderne, permettant à ses opposants politiques de diviser l'héritage politique de la famille Shivaash. Le Conseil de la tribu Kjerag n’existe que de nom.
[NEWLINE]Cette situation perdurera jusqu'au retour de Silver Ash chez lui. Après son retour en Chine, Yin Hui a de nouveau assumé la tâche importante de revitaliser la famille.
[NEWLINE] Bien sûr, selon le témoignage de Ya Xin, le Yin Hui qui est revenu n'est plus le jeune maître gentil et précoce Yin Hui qui a serré les dents et a tout enduré.
[NEWLINE] Après cela, la Kalan Trading Company s'est développée rapidement, monopolisant de nombreuses industries modernes dont le développement était initialement interdit par Kjerag, exportant de grandes quantités de biens et de matières premières vers d'autres pays et important des produits industriels modernes, et accumulant d'énormes quantités de capital dans une courte période de temps, et la famille Shivaash a également retrouvé sa position au Conseil des Trois Tribus grâce au succès de l'entreprise.
[NEWLINE] Peut-être en raison d'une autre conspiration politique, les deux sœurs de Yinhui ont chacune été confrontées à des événements qui auraient un impact énorme sur la famille Shivaash : la sœur aînée Chuxue a été choisie comme sainte de Kalan lors d'une cérémonie religieuse, et Yao Meiyaxin a été infecté par du minerai. maladie.
[NEWLINE] Certains historiens ont tendance à croire qu'il s'agissait d'une démarche de confrontation politique, mais Ya Xin pense que tout cela a une fois de plus catalysé la volonté de Yin Hui.
[NEWLINE]Maintenant, personne ne sait quels moyens Silver Grey prendra, tout comme personne ne sait quel est le but de sa coopération avec ses alliés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Règles de survie dans la neige</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Préférez les civilisations prêtes à former des alliances. Déteste les civilisations qui condamnent ou attaquent leurs amis ou alliés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous êtes amis avec Kalan)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DECLARED_FRIEND" Language="fr_FR">
			<Text>Silver Ash aime déclarer son amitié</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous avez dénoncé un des amis de Karan.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DENOUNCED_FRIEND" Language="fr_FR">
			<Text>Silver Ash déteste quand tu condamnes ses amis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Trop fatigué, désolé. Laissez-moi faire une petite pause.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Trop fatigué, désolé. Laissez-moi faire une petite pause.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bien sûr, je comprends que ce contrat est une taquinerie pour moi, mais tant pis, Yin Hui est prêt à signer ce contrat inégal - parce que vous méritez que Yin Hui fasse cela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Des idées?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Un bon combat, même moi, je sens mon cœur battre la chamade.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Mon ennemi, mon jouet ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Retirez-vous immédiatement. Il n'est pas encore trop tard.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bien entendu, tout le monde est le bienvenu à Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Désolé, c'est maintenant la cérémonie de la Montagne Sainte et les étrangers ne sont pas autorisés à entrer dans Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Kalan Trading espère coopérer davantage avec vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Que Yeragond vous bénisse. [NEWLINE]————Première neige</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>première neige</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Chuxue, né à Kjerag, est un saint de Kalan et le chef religieux de Kjerag. Utilisez la cloche sacrée donnée par Dieu pour faire appel à la puissance du vent et de la neige.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La cloche de Chuxue est une cloche sacrée donnée par Dieu. Selon la légende, le son de la cloche peut invoquer la glace et la neige pour éteindre les flammes et refroidir le monde entier. Bien que ce ne soit pas une telle exagération en réalité, il est quand même bien plus puissant qu’un bâton ordinaire en tant qu’arme. Il est à noter que lorsque l'on secoue la cloche sacrée, la prière correspondante doit être accompagnée. Si la cloche n'émet aucun son, le porte-cloche sera gelé dans la glace. Si le porte-cloche est distrait, le sort agira effectivement sur la cloche. porte-cloche lui-même. On peut dire qu'à l'exception de Chuxue, d'autres ne peuvent pas l'utiliser du tout.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les résultats du test d'imagerie ont montré que les organes internes de l'opérateur étaient clairement définis et qu'aucune ombre anormale n'était observée. La détection de particules d'Originium dans le système circulatoire n'a montré aucun signe d'infection par la maladie du minerai. on peut confirmer qu'il n'est pas infecté par la maladie du minerai.
[NEWLINE][NEWLINE][Taux de fusion des cellules somatiques et de la pierre d'origine] 0 %
[NEWLINE]L'opérateur Chuxue ne montre aucun signe d'infection par l'Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densité des cristaux de pierre d'origine sanguine】0,11u/L
[NEWLINE]L'opérateur Chuxue se déplace rarement dans les zones où l'Originium est abondant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Le Saint de Kalan, l'Illumination divine, Celui qui devrait être loué... ces titres et d'autres appartiennent uniquement à Chuxue. En tant que chef suprême de toute la religion locale de Kjerag, elle bénéficie d'une série de privilèges. Même son frère, Yin Hui, le chef suprême nominal de Kjerag, doit joindre les mains et la saluer lorsqu'il la voit en public. Elle est si noble, si parfaite, si sacrée, et le Kjerag tout entier est honoré par son existence. Cependant, qui connaît la douleur dans son cœur ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>La cérémonie de sélection d'un saint est sans aucun doute sacrée et cruelle. Après la mort du saint actuel, toutes les filles de cet âge devront entrer dans le sanctuaire sacré. Seules celles qui seront touchées par la première goutte de neige fondue dans le sanctuaire ce jour-là seront qualifiées pour devenir sainte. Après cela, l'élu doit prendre la cloche d'essai et partir du sanctuaire du choix, le long de la route céleste jusqu'à la résidence divine sur la montagne, et cela ne se terminera que lorsque la cloche d'essai sera accrochée au porte-cloche. , les trois étapes doivent être suivies. Le principe de hocher la tête, cinq étapes et sonner la cloche une fois, et ceux qui le violeront perdront la qualification pour devenir saint, et un nouveau candidat naîtra de la fonte des neiges le lendemain. . Parce que le chemin vers le paradis est long, toute la sélection est en fait extrêmement stricte. Certaines personnes abandonnent directement, tandis que d'autres tombent des deux côtés de la route. Seuls ceux qui ont un bon physique, des croyances dévotes et favorisées par les dieux ont la chance. devenir des saints.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>En plus des anciens de Manzhuyuan, Chuxue doit également s'occuper des affaires quotidiennes de la secte, des politiciens qui viennent se rencontrer, de diverses conférences et festivals et d'interprétations sans fin des écritures. Il y avait tellement de choses qu'elle ne pouvait pas respirer. Pour cette raison, elle essaiera de se détendre. À ce moment-là, elle se débarrassera de son fardeau et révélera sa vraie nature.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>Si elle n'était pas devenue une sainte, elle serait peut-être restée dans l'ancienne maison de la famille Shivaash, jouant avec ses tissus préférés, sirotant un thé parfumé et lisant un livre tout l'après-midi. Cependant, son frère a pris cette décision, elle a fait un compromis et les deux se sont séparés. Même les parents par le sang n'ont pas pu compenser sa déception envers Yin Hui. Depuis, hormis les salutations en public, les deux hommes n’ont plus jamais échangé un mot.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Écho de transmission sonore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Comme des civilisations partageant les mêmes croyances. N'aime pas les civilisations qui tentent de propager d'autres religions à Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous et Kalan partagez la même foi en Yelagund)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SAME_RELIGION_YELAGAND" Language="fr_FR">
			<Text>Chuxue est très heureux de partager votre foi en Jeragond.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous répandez votre religion dans les villes de Kjerag.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ENCROACHING_RELIGION_YELAGAND" Language="fr_FR">
			<Text>Kjerag appartient à Yeragond et ne peut être entaché par d'autres religions.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si la victoire peut être obtenue sans effusion de sang... Non, oubliez ce que j'ai dit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si la victoire peut être obtenue sans effusion de sang... Non, oubliez ce que j'ai dit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>sois béni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hein?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La lumière de Kalam brille sur nous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>S’il y a une aide divine, c’est exactement à cela que cela ressemblera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La cloche est arrivée et le vent et la neige me lient les pieds.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bien entendu, tout le monde est le bienvenu à Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Désolé, c'est maintenant la cérémonie de la Montagne Sainte et les étrangers ne sont pas autorisés à entrer dans Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Fermez les yeux et laissez-moi vous emmener dans un nouvel endroit... Assurez-vous de fermer les yeux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;J'ai pris rendez-vous avec lui pour le revoir à l'avenir ?... Comment est-ce possible ? Mais même s'il ne vient pas, j'y retournerai. [NEWLINE]——Gnosis.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Gnose</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Il a dirigé le développement de nombreuses technologies de base de Kalan Trade et la conception d'installations industrielles. En même temps, il a mené des recherches approfondies considérables sur la pierre d'origine pendant la période de Kalan Trade. Désormais membre du principal laboratoire de recherche, il est actif en première ligne de la recherche scientifique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Gnosis, ancien directeur technologique de Kalan Trade et actuel président du Conseil de Kjerag, ne se soucie guère d'autre chose que la technologie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les résultats du test d'imagerie ont montré que les organes internes de l'opérateur étaient clairement définis et qu'aucune ombre anormale n'a été observée. La détection de particules d'Originium dans le système circulatoire n'a montré aucune anomalie et aucun signe d'infection par la maladie du minerai n'a été observé. stade, on peut confirmer qu'il n'est pas infecté par la maladie du minerai.
[NEWLINE][NEWLINE][Taux de fusion des cellules somatiques et de la pierre d'origine] 0 %
[NEWLINE]L'opérateur Gnosis ne montre aucun signe d'infection par l'Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densité des cristaux de pierre d'origine sanguine】0,14u/L
[NEWLINE] La densité cristalline de la pierre source de sang de l'opérateur Gnosis est supérieure à celle des personnes non infectées à Kjerag, ce qui peut être lié à ses recherches sur la pierre source lorsqu'il était à Kjerag. Cependant, il sait évidemment comment se protéger lors des recherches, il n'y a donc pas lieu de s'inquiéter pour le moment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>On dit que le nom de code Gnosis vient de son vrai nom, Nohis, qui signifie connaissance et perspicacité. Comme son nom l’indique, il est extrêmement perspicace et a une soif infinie de connaissances.
[NEWLINE] Dans un certain sens, Gnosis correspond au stéréotype des chercheurs scientifiques, méchants et durs dans leur discours.
[NEWLINE] Et son indifférence n'a pas changé du tout, même face à Yin Hui. Il était difficile d'imaginer qu'il était en fait un autre fondateur de Kalan Trading et le partenaire de Yin Hui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Depuis le début de l'histoire enregistrée de Kjerag, la famille Edwyth, une famille gnose, a conservé de précieux dossiers et registres d'ancêtres pour toute la région. Par conséquent, la mission de toute la famille, de génération en génération, est de conserver, d'écrire et de gérer ces documents. .
[NEWLINE]La passion de Gnosis pour la recherche vient de ce milieu familial.
[NEWLINE]En tant que chercheur, la gnose peut être considérée comme un type tout à fait idéal.
[NEWLINE] Il n'a presque aucun désir matériel et ne s'intéresse presque pas à autre chose que la recherche. Il a la mobilité et la capacité de concrétiser ses idées. Lorsqu'il lui manque certains matériaux ou outils indisponibles, il choisira de diriger son équipe pour les obtenir lui-même. Et une fois qu'il se concentrera sur la recherche, il se transformera en un instrument précis : dans les nombreuses expériences auxquelles il a participé, il n'a jamais commis une seule erreur.
[NEWLINE]En même temps, il est également assez indifférent à la vie et à la moralité. Il est difficile de dire qu'il s'agit d'un avantage, mais il est indéniable que certains scientifiques ont une vision morale différente de celle des gens ordinaires, et les meilleurs d'entre eux font souvent des percées étonnantes dans leur propre domaine qui ne sont pas reconnues par le grand public. moralité. . Le Rhode Island n'admet pas que penser au-delà d'un certain résultat puisse promouvoir la science, mais on ne peut nier que plus les scientifiques sont purs, plus ils peuvent avoir des déviations sur des questions morales, en particulier sur les questions liées aux personnes infectées.
[NEWLINE] Ce numéro de Gnosis a fait l'objet d'une inspection par la haute direction lors de son arrivée pour la première fois, car Gnosis est sans aucun doute un chercheur dont le Rhode Island a besoin, mais s'il ne peut pas être d'accord avec le traitement des personnes infectées par le Rhode Island, s'il n'est pas disposé à suivez les directives de recherche du Rhode Island, alors nous devons lui dire au revoir.
[NEWLINE] Gnosis ne nous a pas déçus, et il a même montré des tendances surprenantes à cet égard : il était prêt à mener des recherches sur les personnes infectées selon la méthode du Rhode Island.
[NEWLINE]En fait, il n'a pas été surpris lorsque nous lui avons posé la question. Ce n’est probablement pas parce qu’il a des opinions supplémentaires sur les personnes infectées, mais parce qu’il est déjà habitué à mener des recherches sous certaines contraintes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>La famille Shivaash et la famille Edwyth ont toujours été de bons amis. Les descendants des deux familles grandissent généralement ensemble et reçoivent une éducation ensemble, et Silver Ash et Gnosis ne font pas exception.
[NEWLINE] Contrairement à la plupart des politiques plus radicales mises en œuvre par Silver Ash après l'établissement du commerce de Kalan, son père, Olafur Shivaash, a adopté une approche plutôt modérée en essayant de jeter les bases industrielles initiales de Kjerag. Kjerag à cette époque n'était pas réellement opposé au conservatisme général de Kjerag. En raison de son caractère décisif et de ses compétences, Olafur était très populaire, ce qui était complètement différent de la situation ultérieure de Silver Grey à Kjerag. Bien sûr, nous savons maintenant que Silver Ash avait une raison pour laquelle il devait faire ce qu'il a fait.
[NEWLINE] Bref, le couple Olafur, même si aux yeux de certains Kjerag têtus sont les diables qui ont terni Kjerag, aux yeux de la plupart des Kjerag, ils ont toujours été un couple modèle qui considère les gens du territoire. .
[NEWLINE] Bien que l'on ait initialement pensé que la mort du couple avait été planifiée par le père gnose, elle a finalement été attribuée à des accidents, ce qui a empêché la famille Edwise d'être directement jugée. Cependant, le fait que la mort soit survenue sur leur territoire a encore suscité de nombreuses rumeurs à leur égard. Dans un environnement fermé comme Kjerag, une petite erreur restera longtemps dans les mémoires, sans parler du crime d'avoir piégé le patriarche d'une famille nombreuse. La famille Dwyese était insupportable et a finalement choisi de partir.
[NEWLINE] « Vous voulez en savoir le plus possible sur votre peuple, et je ne m'y oppose pas, c'est pourquoi je suis prêt à vous parler de l'histoire de ma famille. Mais cela ne veut pas dire que je dois vous dire quoi. c'est arrivé quand j'ai quitté l'idée de Kjerag.&quot;
[NEWLINE] &quot;J'ai pris rendez-vous avec lui pour le revoir dans le futur ?&quot;
[NEWLINE] &quot;...comment est-ce possible ?&quot;
[NEWLINE] &quot;Mais même s'il ne vient pas, j'y retournerai.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>hypothermie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Essayez d'obtenir [ICON_SCIENCE] points technologiques, préférez les civilisations également axées sur la technologie. Je n’aime pas les civilisations avec de faibles valeurs technologiques.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous, comme Kalan, recherchez la technologie)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_HIGH_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Gnosis aime les gens intelligents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Votre valeur technologique est très faible)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_LOW_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>La Gnose déteste les gens sans cervelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Y a-t-il trop de variables incontrôlables...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Y a-t-il trop de variables incontrôlables...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'espère que cette mission n'est pas une perte de temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>perdre du temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Parfois, les accidents peuvent être enrichissants.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>N'interrompez pas ma réflexion.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>N'interrompez pas ma réflexion.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bien entendu, tout le monde est le bienvenu à Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Désolé, c'est maintenant la cérémonie de la Montagne Sainte et les étrangers ne sont pas autorisés à entrer dans Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Kalan espère coopérer davantage avec vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le pouvoir d'Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Permet la construction de camps sur sol gelé. Une fois que vous avez débloqué l’Illumination, vous pouvez construire un camp sur la neige. +2 [ICON_PRODUCTION] Production pour les camps situés dans la toundra ou la neige, et +1 [ICON_FAITH] Foi supplémentaire s'ils sont situés sur des collines. Le camp fournit +1 [ICON_FOOD] de nourriture aux zones adjacentes.
[NEWLINE] Lorsque vous construisez une ville pour la première fois, vous obtiendrez immédiatement le grand homme « Yeragond » et la relique héroïque « Pierre de Jeragond » se retirera automatiquement après 25 [ICON_TURN] tours (à vitesse standard). Après avoir étudié le &quot;Mysticisme&quot;, j'ai obtenu l'opérateur &quot;Première Neige&quot;.
[NEWLINE]Les unités ne subissent pas de dégâts dus aux blizzards.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_DISTRICT_CAMP_FOOD" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] Nourriture provenant des améliorations du camp adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_YELAGANDSTONE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Pierre d'Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELAGAND_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Dieu de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dieu de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Pierre d'Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Où est stockée la pierre d'Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Statue de Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La merveille particulière de Kjerag, remplaçant la statue du Christ Rédempteur. [NEWLINE][ICON_GREATWORK_RELIC] Les performances touristiques des reliques et des villes saintes [ICON_TOURISM] ne sont plus diminuées par les autres civilisations qui ont étudié les municipalités des Lumières. Les zones situées dans le sol gelé reçoivent une performance touristique [ICON_TOURISM] égale à la production adjacente (les pièces d'or sont divisées par deux si la zone est reliée à une voie ferrée, la production de la zone adjacente est de +100 %). Les villes situées dans la toundra et reliées par les chemins de fer [ICON_TOURISM] ont une performance de tourisme religieux de +100%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Statue de Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les performances touristiques [ICON_GREATWORK_RELIC] des reliques et des villes saintes [ICON_TOURISM] ne seront pas diminuées par les autres civilisations qui ont étudié les municipalités des Lumières. Les zones situées dans le sol gelé reçoivent une performance touristique [ICON_TOURISM] égale à la production adjacente (les pièces d'or sont divisées par deux si la zone est reliée à une voie ferrée, la production de la zone adjacente est de +100 %). Les villes situées dans la toundra et reliées par les chemins de fer [ICON_TOURISM] ont une performance de tourisme religieux de +100%. [NEWLINE][NEWLINE]Doit être construit sur un lac situé dans une ville gelée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Messager</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Messager</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité spéciale de Kjerag, qui remplace l'éclaireur, a une efficacité de combat, une mobilité et une vision supérieures, et peut facilement acquérir plus d'expérience.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité spéciale de Kjerag, qui remplace l'éclaireur, a une efficacité de combat, une mobilité et une vision supérieures, et peut facilement acquérir plus d'expérience.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_COURIER_XP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Expérience de gain d'unité augmentée de 200 %</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG" Language="fr_FR">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_1" Language="fr_FR">
			<Text>pic kalam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_2" Language="fr_FR">
			<Text>Jia Feng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_3" Language="fr_FR">
			<Text>fille pic</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_4" Language="fr_FR">
			<Text>Turikam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_5" Language="fr_FR">
			<Text>Cervin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_6" Language="fr_FR">
			<Text>Perrochi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_7" Language="fr_FR">
			<Text>Branteau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_8" Language="fr_FR">
			<Text>Cendre de Shiva</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_9" Language="fr_FR">
			<Text>Edwise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_10" Language="fr_FR">
			<Text>Berne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_11" Language="fr_FR">
			<Text>lac au noyau d'argent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Enshia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Messager</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Jia Feng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Blanc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Moshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Actos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Gourou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Nohis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Chester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Zor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>centre de la falaise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>aurore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Hugh Ruth</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Lancer de Rata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Yucatán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Enya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Ouais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>masse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Valais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Yela</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Enshia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Messager</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Jia Feng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Blanc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Moshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Actos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Gourou</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Nohis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Chester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Zor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>centre de la falaise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>aurore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Hugh Ruth</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Lancer de Rata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Yucatán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Enya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Ouais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>masse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Valais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Yela</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Gris argent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SILVERASH" Language="fr_FR">
			<Text>Seigneur de Kalan Gris Argenté</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Seigneur de Karan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Silver Gray, chef de guerre de Kjerag, président de Kalan Trading Company, actuel patriarche de la famille Shivaash. Votre expérience d'enfance vous fait comprendre qu'Eragond est peut-être capable de sortir la civilisation de l'ignorance, mais que les conservateurs restants ne peuvent pas faire la lumière sur Kjerag. Après avoir étudié à Victoria, vous êtes retourné dans votre ville natale et avez fondé Kalan Trade. Aujourd'hui, l'influence de Kalan Trade a pénétré tous les aspects de Kjerag. Le conseil des trois tribus est en ruine, l'avenir de Kjerag est entre vos mains.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque région de la ville de départ d'une route commerciale internationale offre un bonus de route commerciale régionale, avec des points d'alliance triples gagnés grâce aux routes commerciales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KARLAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>commerce de kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>commerce de kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Posséder toutes les capacités de leader de Kalan Trade (besoin d'ouvrir le mod correspondant)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>chef</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Mouvement +1 sur sol gelé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>poste de traite de Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les postes de traite établis par Kalan Trade à divers endroits de Kjerag ont des coûts de productivité inférieurs. Obtenez 20% de réduction sur les achats unitaires. Gagnez des bonus standards de la toundra adjacente, gagnez +2 or des casernes adjacentes et fournissez +2 de productivité à la caserne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>poste de traite de Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les coûts de productivité sont inférieurs, vous bénéficiez d'une réduction de 20 % sur les achats unitaires et vous bénéficiez de deux fois le bonus des routes commerciales régionales. Gagnez des bonus standards de la toundra adjacente, gagnez +2 or des casernes adjacentes et fournissez +2 de productivité à la caserne.
[NEWLINE]Débloquez le projet &quot;Holy Mountain Incident&quot; après le mouvement des Lumières.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_GOLD_DSCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Or provenant des tuiles de sol gelées adjacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_HILLS_GOLD_DSCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_num} [ICON_GOLD] Or provenant de la tuile Tundra Hills adjacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_GOLD_DSCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Pièces d'or provenant des camps militaires adjacents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_PRODUCTION_DSCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Production du poste de traite de Kalan adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Incident de la Montagne Sainte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Incident de la Montagne Sainte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Avec le commerce avec le monde extérieur, des idées avancées ont été introduites à Kjerag, et les voix du renforcement des échanges et de l'opposition au conseil des trois communautés sont devenues de plus en plus fortes. Vous attendiez depuis un moment depuis le retour de Victoria, et maintenant il semblait que c'était le moment.
[NEWLINE][NEWLINE]L'achèvement du projet déclenchera une vague d'opposition au Conseil des trois communautés, soumettant toutes les villes à une forte pression de loyauté jusqu'à ce que le règne du Conseil des trois communautés prenne fin.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>La fin du conseil des trois communautés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>La fin du conseil des trois communautés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Conseil des Trois Tribus a fermé Kjerag depuis assez longtemps. Désormais, Kjerag entrera sur la scène mondiale.
[NEWLINE][NEWLINE]La ville où se déroule le projet est soumise à une forte pression de fidélité jusqu'à ce que le projet soit terminé. Une fois le projet terminé, chaque station de commerce extérieur traversée par la route commerciale fournira +3 pièces d'or [ICON_GOLD], et chaque zone de la ville de destination fournira +1 technologie [ICON_SCIENCE] +1 culture [ICON_CULTURE].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>fantôme de neige de montagne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>fantôme de neige de montagne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités spéciales gris argenté, remplaçant les guerriers blindés, ont une efficacité au combat et une mobilité plus élevées et peuvent mener des attaques à longue portée. +5 [ICON_STRENGTH] puissance de combat lors de l'attaque d'unités blessées, +10 [ICON_STRENGTH] puissance de combat lors de l'attaque d'unités sur un sol gelé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités spéciales gris argenté, remplaçant les guerriers blindés, ont une efficacité au combat et une mobilité plus élevées et peuvent mener des attaques à longue portée. +5 [ICON_STRENGTH] puissance de combat lors de l'attaque d'unités blessées, +10 [ICON_STRENGTH] puissance de combat lors de l'attaque d'unités sur un sol gelé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Fragile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+5 [ICON_STRENGTH] à la force de combat lors de l'attaque d'unités blessées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] La force de combat provient de l'attaque des unités blessées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>chute de neige</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+10 [ICON_STRENGTH] Force de combat lorsque vous attaquez des ennemis sur un sol gelé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] La force de combat vient du fait d'être situé dans la toundra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>première neige</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Opérateur Chuxue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Opérateur Chuxue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'opérateur Chuxue a été débloqué après avoir étudié le « Mysticisme » dans l'administration municipale, et a été promu après avoir étudié la « Théologie » et l'« Église réformée ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'opérateur Chuxue a été débloqué après avoir étudié le « Mysticisme » dans l'administration municipale, et a été promu après avoir étudié la « Théologie » et l'« Église réformée ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>sonneries de guérison</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités appartenant à la civilisation récupèrent 5 [ICON_DAMAGED] points de vie supplémentaires à chaque tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>sonnerie de guérison</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités blessées appartenant à la civilisation récupèrent 5 [ICON_DAMAGED] points de vie supplémentaires à chaque tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>sonnerie missionnaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les reliques [ICON_GREATWORK_RELIC] et les reliques de héros possédées fournissent une productivité [ICON_PRODUCTION] +2, une foi [ICON_FAITH] +2 et une culture [ICON_CULTURE] +2.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>choc naturel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités ennemies dans les deux espaces environnants ont -5 [ICON_STRENGTH] force de combat et -1 [ICON_MOVEMENT] force de mouvement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>{1_num} provient d'un choc naturel (première neige)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>choc naturel 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités ennemies situées à deux pâtés de maisons autour de Chuxue ont une force de combat de -5 [ICON_STRENGTH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Choc naturel 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités ennemies à deux pâtés de maisons autour de Chuxue ont -1 [ICON_MOVEMENT] de mouvement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_REINCARNATION" Language="fr_FR">
			<Text>Sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_LOCATION" Language="fr_FR">
			<Text>inconnu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_SIZE" Language="fr_FR">
			<Text>inconnu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>inconnu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>Sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KJERAG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Kjerag, ou Snowland, est un pays religieux situé au nord du continent Terra. Presque épargné par les catastrophes naturelles, le terrain est escarpé, fermé et conservateur. Elle est bordée par Casimir au nord, par la Colombie à l'ouest et par Victoria à l'est. Parce qu'il neige toute l'année, les Kjerag appellent leur pays Snowland, ce qui est souvent plus connu que le nom du pays.
[NEWLINE] Le Conseil des Trois Tribus de Kjerag contrôle les affaires politiques de Kjerag. Auparavant, tout était paisible à Kjerag. Yeragond est devenu le premier roi de Kjelag, et c'est lui qui a nommé cette terre enneigée « Kjerag » et a conduit les gens à survivre dans cette terre enneigée. Puis Yeragond a mystérieusement disparu il y a des centaines d'années.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>L'avalanche ensevelira tout le Kjerag, y compris la conspiration qu'elle cache et tout ce qui s'est passé. [NEWLINE]————Gris argenté</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Gris argent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>De nombreuses personnes sont prêtes à prendre les devants pour le Seigneur du Royaume des Neiges, mais cela ne signifie pas que le Seigneur du Royaume des Neiges ne se battra pas. Au contraire, lorsqu’il prend les armes, ses ennemis doivent trembler.
[NEWLINE]Des attaques sournoises méprisables n'ont aucun sens devant lui, et face au Fou qui essaie de gagner avec les chiffres, la chose à faire est très simple : lui faire gagner du temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Silver Gray, chef de guerre de Kjerag, président de Kalan Trading Company, actuel patriarche de la famille Shivaash. Il possède des connaissances uniques en matière d’économie et de commerce, de politique internationale, de diplomatie et de planification tactique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les résultats du test d'imagerie ont montré que les organes internes de l'opérateur étaient clairement définis et qu'aucune ombre anormale n'était observée. La détection de particules d'Originium dans le système circulatoire n'a montré aucune anomalie. À ce stade, il n'y avait aucun signe d'infection par la maladie du minerai. on peut confirmer qu'il n'est pas infecté par la maladie du minerai.
[NEWLINE][NEWLINE][Taux de fusion des cellules somatiques et de la pierre d'origine] 0 %
[NEWLINE]Le sujet ne présentait aucun signe d'infection par l'Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densité des cristaux de pierre d'origine sanguine】0,12u/L
[NEWLINE]Les valeurs du sujet se rapprochent de la normale et aucun examen n'est nécessaire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La force de l’alliance entre Kalan Trading Company et votre pays dépend entièrement de ce que vous et moi pensons. Il semblerait que nous ayons encore besoin de bien nous entendre, mon allié ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si les choses continuent ainsi, le jour viendra tôt ou tard où vous et moi serons en compétition.
[NEWLINE]Mais j'ai l'air heureux ?
[NEWLINE]Peut-être qu'après tout, j'ai hâte de jouer contre vous et je chérirai le moment avant que ce jour n'arrive.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Silver Ash, votre allié, vient en aide. Tu ne me laisseras pas tomber, n'est-ce pas ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les invités et les hôtes font ce qu’ils veulent, organisez-le simplement selon vos idées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;——Le ciel semble s'assombrir et il va neiger——&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes en effet très courageux de m'inviter à participer à la bataille - en échange, je vous montrerai les méthodes de Yin Hui - !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Utilise toutes tes forces, au moins ça me divertira.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Yin Hui, président de Kalan Trading Company. Tu ne me laisseras pas tomber, n'est-ce pas ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Pourquoi êtes-vous venu ici-&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>En tant que lieu de séjour, c'est plutôt bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La route est dangereuse et l'expérience est indispensable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Un bon combat, même moi, je sens mon cœur battre la chamade.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il n’y a pas trop de fausse courtoisie, mais comme vous le savez, j’apprécie davantage une certaine dose de confiance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Rien n'a changé, mon allié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il n’y a pas trop de fausse courtoisie, mais comme vous le savez, j’apprécie davantage une certaine confiance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Quand ils montrent leur pouvoir, personne ne le sait...&quot;
&quot;...Quand ils ont crié grâce, personne n'a répondu.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;——Le ciel semble s'assombrir et il va neiger——&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il faudrait viser plus haut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bien sûr, je comprends que ce contrat est une taquinerie pour moi, mais tant pis, Yin Hui est prêt à signer ce contrat inégal - parce que vous méritez que Yin Hui fasse cela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Gardez vos armées à distance, la souveraineté de Kjerag est inviolable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_1" Language="fr_FR">
			<Text>Mont Everest</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>première neige</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PRAMANIX" Language="fr_FR">
			<Text>Première neige de Kalan Saint</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Saint Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les cloches de la montagne sacrée sonnent et la tempête approche. Lorsque Chuxue, qui était habituellement un peu paresseuse, entra sur le champ de bataille, la pression des montagnes qui se dressaient majestueusement dans la glace et la neige depuis des milliers d'années fut invoquée par sa douce prière. Le froid protège son peuple tenace, mais les fragiles envahisseurs finiront par tomber.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsque vous utilisez une unité religieuse pour convertir une ville pour la première fois, elle fournira 25 points de culture [ICON_CULTURE] et 50 points de foi [ICON_FAITH] (à vitesse standard) pour chaque point de population [ICON_CITIZEN] que compte la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>affaiblir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités ennemies proches du Guru ont -5 [ICON_STRENGTH] en force de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>{1_num} du gourou adjacent (débilité).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cloche missionnaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Une relique est générée une fois le nombre de missions apostoliques consommé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_YELAGAND" Language="fr_FR">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>manzhuyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'organisation religieuse de Kjerag, adorant Yeragond.
[NEWLINE]La productivité régionale coûte moins cher. Les unités religieuses produites par les villes avec Manzhuyuan ont +2 [ICON_RELIGION] en nombre de missions et +5 [ICON_STRENGTH] en efficacité de combat religieuse. Les maîtres donnent aux unités ennemies proches une efficacité de combat de -5 [ICON_STRENGTH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>manzhuyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les coûts de productivité régionale sont inférieurs. Les unités religieuses produites par les villes avec Manzhuyuan ont +2 [ICON_RELIGION] nombre de missions et +5 [ICON_STRENGTH] puissance de combat religieuse donnent aux unités ennemies proches -5 [ICON_STRENGTH] puissance de combat.
[NEWLINE]L'objet &quot;Cérémonie de la Montagne Sainte&quot; sera débloqué après la réunion réformée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Conseils saints</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unités religieuses +2 missions</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Bénédiction du Saint</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unités religieuses +5 [ICON_STRENGTH] force de combat</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} vient de la bénédiction du saint.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Salle de la Sainte Cloche</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'endroit où la Sainte Cloche est conservée à Manzhuyuan. Possède deux emplacements de reliques [ICON_GREATWORK_RELIC], qui deviennent automatiquement thématiques lorsque les emplacements sont remplis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Salle de la Sainte Cloche</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'endroit où la Sainte Cloche est conservée à Manzhuyuan. On dit que la cloche contient le pouvoir d'Eragond.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cérémonie de la Montagne Sainte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cérémonie de la Montagne Sainte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Même si elle a suscité la controverse, ses actions depuis qu’elle est devenue sainte ont convaincu tout le monde. Selon la proposition d'Enxiodis, la Sainte Dame prendra le pouvoir du Conseil des Trois Tribus et deviendra le véritable dirigeant de Kjerag. Désormais, la voix du saint retentira à travers Kjerag.
[NEWLINE][NEWLINE]Une fois le projet terminé, Faith sera autorisée à acheter tous les bâtiments de la zone (y compris le centre-ville). Les apôtres en dehors du pays généreront une relique [ICON_GREATWORK_RELIC] après avoir consommé le nombre de missions.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Quand tu viens jouer, tu devrais t'amuser. Ne m'impose pas ces règles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je vais te geler les orteils</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Une pause rare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Sainte Vierge de Kalan, Chuxue, je vous offre mes plus pures bénédictions.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Suivez la sonnerie et vous serez sûr de trouver la bonne direction.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les choses impures doivent être purifiées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La cloche sacrée sonne, mais l'armure n'est plus solide.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hein? Voulez-vous prier? Désolé, je suis temporairement indisponible.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Une pause rare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Que la montagne sacrée de Kalan soit avec nous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce pouvoir est un cadeau de la Montagne Sainte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>sois béni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Laissez-moi envoyer mes prières dans les montagnes pour vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>sois béni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Quand aurez-vous besoin de bénédictions... Pouvez-vous attendre un moment, je vais me préparer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les choses impures doivent être purifiées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les choses impures doivent être purifiées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Retournons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Vous finirez par gagner&quot; - telle est la promesse de Kalan, et c'est pour cela que je prie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Retournons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_2" Language="fr_FR">
			<Text>Conseil de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Gnose</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_GNOSIS" Language="fr_FR">
			<Text>Gnose du chancelier Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Haut-parleur Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Au fur et à mesure que la réputation de Kjerag se répandait, les montagnes aux sommets enneigés de Kjerag devinrent progressivement connues. Parmi eux, les cristaux de glace Originium, qui ne fondront jamais, sont devenus un objet recherché par certains comme symbole de sincérité. Après l'incident de Snow Mountain, un jour sans signification particulière, il entra seul dans Snow Mountain pour une seule chose : il voulait transformer ce cristal de glace en épée pour lui-même. Le cristal de glace symbolise une loyauté immuable. Il n'a jamais fait preuve de loyauté envers Ensiodis dans le passé et ne le fera pas à l'avenir. Il sera uniquement fidèle à son propre choix. Et son choix——</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>[ICON_TECHBOOSTED] Eureka est boosté de 20 % supplémentaires. À mesure que la technologie s'améliore, l'Institut de recherche Kjerag débloquera une série de projets de recherche scientifique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Institut de recherche Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La productivité coûte moins cher. À la fin, un eurêka aléatoire de l'ancien au médiéval [ICON_TECHBOOSTED] sera attribué.
[NEWLINE]Possibilité d'obtenir des bonus de contiguïté standard supplémentaires de la toundra et des montagnes enneigées.
[NEWLINE]Possibilité d'obtenir d'importants bonus de contiguïté des zones industrielles adjacentes et de fournir d'importants bonus de contiguïté aux zones industrielles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Institut de recherche Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La productivité coûte moins cher. À la fin, un eurêka aléatoire de l'ancien au médiéval [ICON_TECHBOOSTED] sera attribué.
[NEWLINE]Possibilité d'obtenir des bonus de contiguïté standard supplémentaires de la toundra et des montagnes enneigées.
[NEWLINE]Possibilité d'obtenir d'importants bonus de contiguïté des zones industrielles adjacentes et de fournir d'importants bonus de contiguïté aux zones industrielles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Station de recherche scientifique de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Si elle est située dans un sol gelé, la cellule adjacente aura +1 [ICON_SCIENCE] en technologie et +1 [ICON_PRODUCTION] en productivité. Chaque bâtiment du collège ou de la zone industrielle adjacente offre des primes technologiques ou de productivité supplémentaires à la station de recherche.
[NEWLINE] Offre un bonus de contiguïté standard aux collèges et zones industrielles adjacents.
[NEWLINE]Chaque bâtiment d'une réserve adjacente offre des bonus alimentaires et culturels substantiels à la station de recherche.
[NEWLINE] Les cellules environnantes ont un Charisme +1. La cellule ne peut pas être peuplée et ne peut pas être adjacente à une autre station de recherche scientifique Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Station de recherche scientifique de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Si elle est située dans un sol gelé, la cellule adjacente aura +1 [ICON_SCIENCE] en technologie et +1 [ICON_PRODUCTION] en productivité. Chaque bâtiment du collège ou de la zone industrielle adjacente offre des primes technologiques ou de productivité supplémentaires à la station de recherche scientifique.
[NEWLINE] Offre un bonus de contiguïté standard aux collèges et zones industrielles adjacents.
[NEWLINE]Chaque bâtiment d'une réserve adjacente offre des bonus alimentaires et culturels substantiels à la station de recherche.
[NEWLINE] Les cellules environnantes ont un Charisme +1. La cellule ne peut pas être peuplée et ne peut pas être adjacente à une autre station de recherche scientifique Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_PRODUCTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Productivité de la station de recherche Kjerag adjacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La technologie provient de la station de recherche adjacente de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_PRODUCTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] La productivité provient de l'institut de recherche Kjerag adjacent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La technologie provient d'une zone industrielle adjacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_TUNDRA_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La technologie vient des montagnes de toundra adjacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_SNOW_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La technologie vient des montagnes enneigées adjacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>expert en construction de routes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Là où passent les ingénieurs militaires, des routes seront automatiquement construites. S'il y a des ressources en charbon et en fer, des chemins de fer seront automatiquement construits.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Introduction de semences de cultures résistantes au froid</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Introduction de semences de cultures résistantes au froid</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>En raison du climat froid, il est difficile pour les cultures de survivre. L'agriculture à Kjerag est à un stade primitif depuis des milliers d'années. Si des semences de cultures résistantes au froid de Victoria peuvent être introduites, notre agriculture prospérera.
[NEWLINE][NEWLINE]L'achèvement du projet permettra de construire des fermes sur des sols gelés, des collines de sol gelé, de la neige et des collines de neige.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Introduction de la ligne de production industrielle Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Introduction de la ligne de production industrielle Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>À l'heure actuelle, la production de Kjerag repose encore principalement sur l'agriculture et la production industrielle est dans une situation désespérée. On dit que le gouvernement de Victoria a l'intention de vendre une ligne de production obsolète. Peut-être pouvons-nous l'acheter et apprendre leur technologie, mais le coût est élevé. .
[NEWLINE][NEWLINE]La zone industrielle peut être déverrouillée à l'avance une fois le projet terminé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>alphabétisation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>alphabétisation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans le passé, la bibliothèque était contrôlée par le Conseil des Trois Clans, ce qui faisait que le taux d'alphabétisation de Kjerag était faible. Nous allons désormais ouvrir la bibliothèque et tout le monde devrait avoir le droit d'entrer dans le palais du savoir.
[NEWLINE][NEWLINE]L'achèvement du projet fournira 0,3 [ICON_SCIENCE] technologie supplémentaire par habitant de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Douze années de scolarité obligatoire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Douze années de scolarité obligatoire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>De nombreuses familles préfèrent envoyer leurs enfants travailler tôt dans les champs et les usines pour compléter leur revenu familial plutôt que d’envoyer leurs enfants à l’école, mais ce n’est pas bon pour l’avenir. La loi sur la scolarité obligatoire rassurera les parents et permettra à tous les enfants d'aller à l'école.
[NEWLINE][NEWLINE]L'achèvement du projet fournira 0,3 [ICON_SCIENCE] technologie supplémentaire par habitant de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Développer le recrutement de personnel de recherche scientifique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Développer le recrutement de personnel de recherche scientifique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'apprentissage et la recherche sont intrinsèquement intégrés, et nous devrions encourager les étudiants à participer davantage à la recherche scientifique.
[NEWLINE][NEWLINE]L'achèvement du projet fournira 0,4 [ICON_SCIENCE] technologie supplémentaire par habitant de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Reconstruire l'administration</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Reconstruire l'administration</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Même si nous avons renversé le pouvoir du Conseil des trois communautés, la bureaucratie qui en dépend demeure. Nous pouvons continuer à utiliser les institutions du passé, ou nous pouvons rétablir une institution administrative scientifique et progressiste.
[NEWLINE][NEWLINE]+50 % de productivité [ICON_PRODUCTION] tout en travaillant sur des projets dans toutes les villes une fois le projet terminé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Étudiants étrangers détachés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Étudiants étrangers détachés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Travailler à huis clos n’est pas propice à la recherche scientifique. En envoyant des étudiants à l’étranger, nous verrons des progrès et plus de possibilités dans le monde.
[NEWLINE][NEWLINE]Toutes les villes gagnent +20 % de valeur scientifique [ICON_SCIENCE] une fois le projet terminé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Promouvoir l’intégration régionale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Promouvoir l’intégration régionale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les instituts de recherche scientifique et les zones industrielles ont toujours travaillé en étroite collaboration sans se distinguer. C'était peut-être une erreur de les diviser artificiellement. Nous allons désormais créer un nouvel espace d'intégration qui combine l'industrie, l'université et la recherche.
[NEWLINE][NEWLINE]Une fois le projet terminé, le bonus adjacent au collège apportera également de la productivité, et le bonus adjacent à la zone industrielle apportera également une valeur technologique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>plan de construction ferroviaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>plan de construction ferroviaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Alors que les montagnes protégeaient autrefois les habitants de Kjerag de la guerre, elles protègent désormais également nos biens. Allez, construisez le chemin de fer au-delà des montagnes et rapprochez-nous des autres civilisations.
[NEWLINE][NEWLINE] Une fois le projet terminé, un chemin de fer sera obtenu dans le 2ème périphérique de la ville et 3 ingénieurs militaires obtiendront la capacité &quot;Expert en construction de routes&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je peux avoir quelques discussions avec vous avant le début de la prochaine expérience.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous consacrez trop de temps à des tâches non liées à la recherche, ce qui ne fera que freiner votre progression.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous pouvez m'appeler Gnosis. Je voulais vous rencontrer depuis que vous avez établi une relation avec Kalan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce n'est pas un mauvais choix.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il semble que vous manquiez de gestion de votre corps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Prenons une décision rapide.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Se battre n'est qu'un moyen, mais comme il existe un moyen plus efficace, cela ne me dérange pas d'apprendre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Définir simplement les manifestations de l'infection par la Pierre d'Origine comme une maladie et simplement réfléchir à la manière de la « supprimer » et de la « traiter », c'est ce que font les ignorants. Ne me dites pas que vous le pensez aussi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai une idée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>comme je l'attendais.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La meilleure façon de gagner ma confiance est de vous montrer les vraies choses, et j'espère que vous comprenez cela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez de la chance, je viens de terminer l'expérience.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Euh.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ils sont trop bruyants.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai de nouvelles idées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si vous connaissez bien Silver Ash, vous saurez qu'il n'a pas froid, de mon point de vue, il est même un peu indécis... et c'est aussi votre faiblesse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous devriez mieux utiliser votre temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si vous consacrez trop de temps à des tâches non liées à la recherche, sachez que cela ne fera que freiner votre progression.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si vous êtes prêt à abandonner certains résultats, vous obtiendrez certainement des résultats bien au-delà de ce que vous êtes actuellement... Cependant, avec Silver Ash en tête, je ne comprends pas le sens de la persévérance. Oh, laisse-moi t'aider aussi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes trop bruyants.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
