<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 14:43:47 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Firma Handlowa Kalan jest przedsiębiorstwem państwowym zajmującym się handlem zagranicznym, mieszczącym się w Kjerag, małym kraju religijnym zwanym „Krainą Śniegu”.
[NEWLINE] Ze względu na ukształtowanie terenu Kjerag rzadko jest dotknięty klęskami żywiołowymi. Dzięki temu mieszkańcy Kjerag mogą żyć i pracować w spokoju i zadowoleniu, nie polegając na mobilnych miastach-państwach. Odpowiednio stromy teren powoduje również bardzo powolny rozwój Kjerag.
[NEWLINE]Nazwa Kompanii Handlowej Kalan pochodzi prawdopodobnie od imion wyznawców Kjerag, oznaczających ich świętą górę.
[NEWLINE] Firma handlowa Kalan, prowadzona przez Yin Hui, stała się obecnie zamkniętym i konserwatywnym oknem Kjerag na świat zewnętrzny. Jednocześnie ta firma handlowa nieuchronnie zmieniła Kjerag.
[NEWLINE]Przy takim stopniu wizji i zdolności wykonawczych, jakie doświadczenie posiada Yinhui, zasługuje na dalsze zbadanie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Uwielbia literaturę i sztukę, interesuje się polowaniem i kolekcjonowaniem, a nawet jest bardzo dobry w posługiwaniu się tradycyjnym mieczem kjerag. W stylu Silver Greya jest wiele cieni tradycyjnych arystokratów.
[NEWLINE] Jednak sposób myślenia i działania Yinhui jest sprzeczny z tradycją i pełen jest progresywnej kompleksowości i intensywności, jaką zapewnia współczesna edukacja.
[NEWLINE] Yin Hui, prezes Kalan Trading Company, to postać dość kontrowersyjna.
[NEWLINE]W każdym razie wszyscy politycy są zgodni: Silver Grey nie jest osobą, którą można łatwo wyeliminować i kontrolować.
[NEWLINE]Silver Grey ściśle współpracuje ze swoimi pracownikami i sojusznikami, ale nie ma między nimi hierarchicznej relacji.
[NEWLINE] Niezależnie od tego, czy chodzi o planowanie strategiczne, czy dowodzenie taktyczne, większość operatorów będzie pod wrażeniem siły Yin Hui. Jednakże inni operatorzy, którzy są bardziej rozważni niż większość operatorów i lepiej znają metody spiskowe i polityczne, są przekonani o celu Yin Hui. Mam wątpliwości.
[NEWLINE] Chociaż Yin Hui rzeczywiście troszczy się o swoją zarażoną siostrę Ya Xin, która jest leczona, nie jest to powód, aby on ufał swoim sojusznikom, a oni nie mieli zaufania do niego.
[NEWLINE]Być może, jak głoszą plotki, Silver Grey tak naprawdę interesuje się jedynie wartością samych sojuszników i tym, co uważa za równych sobie przeciwników...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Według plotek rodzice Yin Hui zginęli przypadkowo, gdy Yin Hui był nastolatkiem, a dowody na miejscu zdarzenia wskazywały na przeciwników politycznych rodziny Silver Hui-Shiva Ash.
[NEWLINE]Być może jednak rodzina Shivaashów tak szybko upadła, sprawę tę pozostawiono niezakłóconą.
[NEWLINE] Wypadek musiał mieć ogromny wpływ na młodego Yin Hui, a Yin Hui nie był słabym, bogatym dzieckiem. Zamiast użalać się nad sobą, nadal wychowywał swoje dwie siostry, dopóki nie były w stanie się nimi zająć sobie.
[NEWLINE]Następnie Silver Ash opuścił Kjerag i udał się do Wiktorii, aby zdobyć nowoczesną edukację, co pozwoliło jego przeciwnikom politycznym na podzielenie politycznego dziedzictwa rodziny Shivaash. Rada Plemienia Kjerag istnieje tylko z nazwy.
[NEWLINE]Ta sytuacja będzie się utrzymywać, dopóki Srebrny Ash nie wróci do domu. Po powrocie do Chin Yin Hui ponownie podjęła się ważnego zadania ożywienia rodziny.
[NEWLINE] Oczywiście, według zeznań Ya Xina, Yin Hui, który powrócił, nie jest już tym miłym i przedwcześnie rozwiniętym młodym mistrzem Yin Hui, który zacisnął zęby i zniósł wszystko.
[NEWLINE] Następnie firma Kalan Trading Company szybko się rozrosła, monopolizując wiele nowoczesnych gałęzi przemysłu, których rozwój pierwotnie był zabroniony przez Kjeraga, eksportując duże ilości towarów i surowców do innych krajów oraz importując nowoczesne produkty przemysłowe, a także zgromadziła ogromne ilości kapitału w w krótkim czasie, a dzięki sukcesowi przedsięwzięcia rodzina Śiwaszów odzyskała także swoją pozycję w Radzie Trzech Plemion.
[NEWLINE] Być może w wyniku innego spisku politycznego obie siostry Yinhui spotkały wydarzenia, które miały ogromny wpływ na rodzinę Shivaash: najstarsza siostra Chuxue została wybrana na świętą Kalana podczas ceremonii religijnej, a Yao Meiyaxin został zarażony rudą choroba.
[NEWLINE] Niektórzy historycy są skłonni wierzyć, że był to krok w stronę konfrontacji politycznej, ale Ya Xin uważa, że ​​wszystko to po raz kolejny stało się katalizatorem woli Yin Hui.
[NEWLINE]Teraz nikt nie wie, co oznacza Silver Grey, tak jak nikt nie wie, jaki jest cel jego współpracy z sojusznikami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zasady przetrwania w śniegu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Preferuj cywilizacje, które są skłonne do zawierania sojuszy. Nienawidzi cywilizacji, które potępiają lub atakują ich przyjaciół lub sojuszników.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Jesteś przyjacielem Kalana)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DECLARED_FRIEND" Language="pl_PL">
			<Text>Srebrny Ash lubi deklarować przyjaźń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Potępiłeś jednego z przyjaciół Karana.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DENOUNCED_FRIEND" Language="pl_PL">
			<Text>Silver Ash nienawidzi, gdy potępiasz jego przyjaciół</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zbyt zmęczony, przepraszam. Pozwól mi zrobić sobie małą przerwę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zbyt zmęczony, przepraszam. Pozwól mi zrobić sobie małą przerwę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Oczywiście rozumiem, że ta umowa jest dla mnie żartem, ale co z tego, Yin Hui jest skłonny podpisać tę nierówną umowę – ponieważ zasługujesz na to, aby Yin Hui to zrobił.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jakieś pomysły?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dobra walka, nawet ja czuję, jak bije mi serce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mój wróg, moja zabawka?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Natychmiast się wycofaj. Nie jest jeszcze za późno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Oczywiście wszystkich zapraszamy do Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przepraszamy, teraz jest Ceremonia Świętej Góry i obcokrajowcy nie mają wstępu na Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Kalan Trading ma nadzieję na dalszą współpracę z Państwem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Niech Yeragond cię błogosławi. [NEWLINE]————Pierwszy śnieg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>pierwszy śnieg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Chuxue, urodzony w Kjerag, jest świętym Kalana i przywódcą religijnym Kjerag. Użyj świętego dzwonu danego przez Boga, aby przywołać moc wiatru i śniegu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Dzwon Chuxue to święty dzwon dany przez Boga. Według legendy dźwięk dzwonu może przywołać lód i śnieg, aby ugasić płomienie i ochłodzić cały świat. Choć w rzeczywistości nie jest to aż taka przesada, to i tak jest o wiele silniejszą bronią niż zwykła laska. Należy zauważyć, że potrząsając świętym dzwonem, należy dodać odpowiednią modlitwę. Jeśli dzwonek nie wyda dźwięku, posiadacz dzwonka zostanie zamrożony w lodzie. Jeśli pomyślisz losowo, zaklęcie faktycznie zadziała na posiadacza dzwonka sam Można powiedzieć, że poza Chuxue inni w ogóle nie mogą z niego korzystać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Wyniki badania obrazowego wykazały, że narządy wewnętrzne operatora były wyraźnie zarysowane i nie zaobserwowano żadnych nieprawidłowych cieni. Wykrycie cząstek Originium w układzie krążenia nie wykazało żadnych nieprawidłowości. Na tym etapie nie stwierdzono żadnych oznak zakażenia chorobą rudy. można potwierdzić, że nie jest zarażony chorobą rud.
[NEWLINE][NEWLINE][Komórki somatyczne i szybkość fuzji kamienia początkowego] 0%
[NEWLINE]Operator Chuxue nie wykazuje żadnych oznak infekcji Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Gęstość kryształów kamienia pochodzenia krwi】0,11u/L
[NEWLINE]Operator Chuxue rzadko podróżuje po obszarach, gdzie Originium jest obfite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Święta Pani z Kalan, Boskie Oświecenie, Ta, Której Należy Chwała... te i inne tytuły należą wyłącznie do Chuxue. Jako najwyższa przywódczyni całej lokalnej religii Kjerag posiada szereg przywilejów. Nawet jej brat, Yin Hui, nominalny najwyższy przywódca Kjerag, musi złożyć ręce i pozdrowić, gdy widzi ją w miejscach publicznych. Jest taka szlachetna, taka doskonała, taka święta, a cały Kjerag jest zaszczycony jej istnieniem. Kto jednak zna ból w jej sercu?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Ceremonia wyboru świętego jest niewątpliwie święta i okrutna. Po śmierci obecnego świętego wszystkie dziewczęta w tym wieku będą musiały wejść do świętego sanktuarium. Tylko te, które tego dnia zostaną uderzone pierwszą kroplą stopionego śniegu w sanktuarium, zostaną zakwalifikowane do zostania świętą. Następnie wybraniec musi wziąć dzwon próbny i wyruszyć ze Świątyni Wyboru i udać się niebiańską drogą do boskiej siedziby na górze. Nie zakończy się ona, dopóki dzwon próbny nie zostanie zawieszony na stojaku na dzwonek , należy przestrzegać trzech kroków: kiwnąć głową, zrobić pięć kroków i raz uderzyć w dzwonek, a ci, którzy ją naruszą, stracą kwalifikacje do zostania świętym, a następnego dnia z topniejącego śniegu narodzi się nowy kandydat. dzień. Ponieważ droga do nieba jest długa, cała selekcja jest właściwie niezwykle rygorystyczna. Niektórzy poddają się bezpośrednio, inni natomiast padają po obu stronach drogi. Szansę mają jedynie osoby o dobrej budowie ciała, energiczne, pobożne i cieszące się uznaniem bogów zostać świętymi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Oprócz starszych Manzhuyuan, Chuxue musi także zajmować się codziennymi sprawami sekty, politykami, którzy przychodzą na spotkania, różnymi konferencjami i festiwalami oraz niekończącymi się interpretacjami pism świętych. Było tak wiele rzeczy, że nie mogła oddychać. Z tego powodu spróbuje się zrelaksować. W tym czasie zrzuci swój ciężar i ujawni swoją prawdziwą naturę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>Gdyby nie została świętą, mogłaby spędzić całe popołudnie w starym domu rodziny Shivaashów, bawiąc się ulubionymi tkaninami, popijając pachnącą herbatę i czytając książkę. Jednak jej brat podjął tę decyzję, poszła na kompromis i nawet krewni nie byli w stanie zrekompensować jej rozczarowania Yin Hui. Od tego czasu, poza publicznym powitaniem, nie zamienili ze sobą ani słowa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Echo transmisji dźwięku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Podobnie jak cywilizacje o tych samych przekonaniach. Nie lubi cywilizacji, które próbują szerzyć w Kjerag inne religie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Ty i Kalan podzielacie tę samą wiarę w Yelagunda)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SAME_RELIGION_YELAGAND" Language="pl_PL">
			<Text>Chuxue jest bardzo szczęśliwy, że może podzielić się Twoją wiarą w Jeragond.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Szerzycie swoją religię w miastach Kjerag.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ENCROACHING_RELIGION_YELAGAND" Language="pl_PL">
			<Text>Kjerag należy do Yeragondu i nie może być skażony innymi religiami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli zwycięstwo można osiągnąć bez rozlewu krwi... Nie, zapomnij o tym, co powiedziałem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli zwycięstwo można osiągnąć bez rozlewu krwi... Nie, zapomnij o tym, co powiedziałem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>na zdrowie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>co?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Światło Kalama świeci nad nami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli będzie pomoc Boża, dokładnie tak to będzie wyglądać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nadszedł dzwon, a wiatr i śnieg krępują mi stopy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Oczywiście wszystkich zapraszamy do Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przepraszamy, teraz jest Ceremonia Świętej Góry i obcokrajowcy nie mają wstępu na Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zamknij oczy i pozwól, że zabiorę Cię w nowe miejsce... Upewnij się, że zamknąłeś oczy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>„Umówiłem się z nim na ponowne spotkanie w przyszłości?...Jak to możliwe? Ale nawet jeśli nie przyjdzie, wrócę.” [NEWLINE]——Gnoza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Gnoza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Kierował rozwojem wielu podstawowych technologii Kalan Trade i projektowaniem obiektów przemysłowych. Jednocześnie przeprowadził dogłębne badania nad kamieniem pochodzenia w okresie Kalan Trade. Obecnie jako członek głównego laboratorium badawczego aktywnie działa na pierwszej linii frontu badań naukowych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Gnosis, były dyrektor ds. technologii w Kalan Trade i obecny przewodniczący Rady Kjerag, nie przejmuje się niczym innym niż technologią.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Wyniki badania obrazowego wykazały, że narządy wewnętrzne operatora były wyraźnie zarysowane i nie zaobserwowano żadnych nieprawidłowych cieni. Wykrycie cząstek Originium w układzie krążenia nie wykazało żadnych nieprawidłowości. Na tym etapie nie stwierdzono żadnych objawów zakażenia chorobą rudy. można potwierdzić, że nie jest zarażony chorobą rud.
[NEWLINE][NEWLINE][Komórki somatyczne i szybkość fuzji kamienia początkowego] 0%
[NEWLINE]Operator Gnosis nie wykazuje żadnych oznak infekcji Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Gęstość kryształów kamienia pochodzenia krwi】0,14u/L
[NEWLINE] Gęstość kryształów kamienia będącego źródłem krwi Operatora Gnozy jest wyższa niż u niezainfekowanych ludzi w Kjerag, co może mieć związek z jego badaniami nad kamieniem źródłowym, gdy przebywał w Kjerag. Jednak najwyraźniej wie, jak się zabezpieczyć podczas badań, więc na razie nie ma powodów do zmartwień.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Mówi się, że kryptonim Gnosis pochodzi od jego prawdziwego imienia Nohis, które oznacza wiedzę i wgląd. Jak sama nazwa wskazuje, jest niezwykle wnikliwy i ma nieskończony głód wiedzy.
[NEWLINE] Gnoza w pewnym sensie wpisuje się w stereotyp badacza naukowego, jest nieuprzejma i ostra w mowie.
[NEWLINE] A jego obojętność nie zmieniła się nawet w obliczu Yin Hui. Trudno było sobie wyobrazić, że był to właściwie kolejny założyciel Kalan Trading i partner Yin Hui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Od początku zapisanej historii Kjerag rodzina Edwyth, rodzina gnozów, prowadziła cenne akta i zapisy przodków dla całego regionu. Dlatego misją całej rodziny z pokolenia na pokolenie jest utrzymywanie, pisanie i zarządzanie tymi materiałami. .
[NEWLINE]Pasja badawcza Gnosis wywodzi się z rodziny.
[NEWLINE]Jako badacz, mogę powiedzieć, że gnoza jest typem bardzo idealnym.
[NEWLINE] Nie ma prawie żadnych pragnień materialnych i prawie nie interesuje go nic innego niż badania. Ma mobilność i zdolność do urzeczywistniania swoich pomysłów. Kiedy brakuje mu niedostępnych materiałów lub narzędzi, zdecyduje się poprowadzić swój zespół do samodzielnego ich zdobycia. A gdy już skoncentruje się na badaniach, zamieni się w precyzyjny instrument – ​​w wielu eksperymentach, w których brał udział, ani razu nie popełnił żadnego błędu.
[NEWLINE]Jednocześnie jest zupełnie obojętny na życie i moralność. Trudno powiedzieć, że jest to zaleta, ale nie można zaprzeczyć, że niektórzy naukowcy mają odmienne poglądy moralne od zwykłych ludzi, a najlepsi z tych naukowców często dokonują niesamowitych przełomów w swoich dziedzinach, które nie są uznawane przez ogół moralność. Rhode Island nie przyznaje, że myślenie wykraczające poza określony poziom może sprzyjać nauce, ale nie można zaprzeczyć, że im bardziej czyści naukowcy, tym mogą mieć odstępstwa w kwestiach moralnych, szczególnie w kwestiach związanych z zakażonymi ludźmi.
[NEWLINE] Ta kwestia Gnosis była przedmiotem kontroli wyższej kadry kierowniczej, kiedy dołączył do niego po raz pierwszy, ponieważ Gnosis niewątpliwie jest badaczem, którego potrzebuje Rhode Island, ale jeśli nie może zgodzić się na sposób leczenia zarażonych osób w Rhode Island, jeśli nie chce postępuj zgodnie z wytycznymi Rhode Island dotyczącymi badań, to będziemy musieli się z nim pożegnać.
[NEWLINE] Gnoza nas nie zawiodła, a wręcz wykazała w tym zakresie pewne zaskakujące tendencje – skłonna była prowadzić badania na osobach zakażonych metodą Rhode Island.
[NEWLINE]Właściwie nie był zaskoczony, gdy go o to zapytaliśmy. Prawdopodobnie nie dzieje się tak dlatego, że ma jakieś dodatkowe poglądy na temat osób zakażonych, ale dlatego, że jest już przyzwyczajony do prowadzenia badań pod pewnymi ograniczeniami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Rodzina Shivaash i rodzina Edwyth zawsze były dobrymi przyjaciółmi. Potomkowie obu rodzin zwykle dorastają razem i wspólnie się kształcą, a Silver Ash i Gnosis nie są wyjątkiem.
[NEWLINE] W przeciwieństwie do wielu bardziej radykalnych polityk wdrożonych przez Silver Ash po założeniu handlu Kalan, jego ojciec, Olafur Shivaash, przyjął raczej umiarkowane podejście, próbując stworzyć wstępne podstawy przemysłowe dla Kjerag. Dlatego też wprowadzono różne industrializacje Kjeragowi w tamtym czasie tak naprawdę nie sprzeciwiał się ogólny konserwatyzm Kjeraga. Ze względu na swój zdecydowany charakter i zdolności, Olafur był dość popularny, co zupełnie różniło się od późniejszej sytuacji Srebrnego Greya w Kjerag. Oczywiście teraz wiemy, że Srebrny Ash miał powód, dla którego musiał zrobić to, co zrobił.
[NEWLINE] Krótko mówiąc, małżeństwo Olafurów, choć w oczach niektórych upartych Kjeragów to diabły, które splamiły Kjerag, w oczach większości Kjeragów zawsze byli wzorową parą, liczącą się z mieszkańcami tego terytorium. .
[NEWLINE] Chociaż początkowo sądzono, że śmierć pary została zaplanowana przez ojca-gnozę, ostatecznie przypisano ją wypadkom, co uniemożliwiło rodzinie Edwise'ów bezpośredni proces. Jednak fakt, że śmierć nastąpiła na ich terytorium, nadal wywołał dla nich wiele plotek. W zamkniętym środowisku, takim jak Kjerag, drobny błąd zostanie na długo zapamiętany, nie mówiąc już o zbrodni wrobienia patriarchy dużej rodziny. Rodzina Dwyese była nie do zniesienia i ostatecznie zdecydowała się wyjechać.
[NEWLINE] „Chcesz wiedzieć jak najwięcej o swoim narodzie, a ja nie jestem temu przeciwny, więc chętnie opowiem Ci historię mojej rodziny. Ale to nie znaczy, że muszę ci powiedzieć, co stało się, kiedy opuściłem pomysł Kjerag.”
[NEWLINE] „Umówiłem się z nim na ponowne spotkanie w przyszłości?”
[NEWLINE] „...jak to możliwe.”
[NEWLINE] „Ale nawet jeśli nie przyjdzie, ja wrócę”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>hipotermia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Staraj się zdobywać punkty technologii [ICON_SCIENCE], preferuj cywilizacje, które również skupiają się na technologii. Nie lubię cywilizacji o niskich wartościach technologicznych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Ty, podobnie jak Kalan, podążasz za technologią)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_HIGH_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Gnoza lubi mądrych ludzi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Twoja wartość technologii jest bardzo niska)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_LOW_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Gnoza nienawidzi ludzi bez mózgu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy jest zbyt wiele niekontrolowanych zmiennych...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy jest zbyt wiele niekontrolowanych zmiennych...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mam nadzieję, że ta misja nie będzie stratą mojego czasu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>marnować czas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czasami wypadki mogą być satysfakcjonujące.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie przerywaj mi myślenia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie przerywaj mi myślenia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Oczywiście wszystkich zapraszamy do Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przepraszamy, teraz jest Ceremonia Świętej Góry i obcokrajowcy nie mają wstępu na Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Kalan ma nadzieję na dalszą współpracę z Tobą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Moc Yeragondu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Umożliwia budowę obozów na zamarzniętej ziemi. Po odblokowaniu Oświecenia będziesz mógł zbudować obóz na śniegu. +2 [ICON_PRODUCTION] Produkcja dla obozów zlokalizowanych na tundrze lub śniegu oraz dodatkowe +1 [ICON_FAITH] Wiary, jeśli znajdują się na wzgórzach. Obóz zapewnia +1 [ICON_FOOD] żywności do sąsiednich obszarów.
[NEWLINE] Gdy zbudujesz miasto po raz pierwszy, natychmiast otrzymasz wielkiego człowieka „Yeragond” i bohaterski relikt „Kamień Jeragonda”. Yeragond automatycznie wycofa się po 25 [ICON_TURN] tur (przy standardowej prędkości). Po przestudiowaniu „Mistycyzmu” zdobyłem operatora „Pierwszy śnieg”.
[NEWLINE]Jednostki nie odnoszą obrażeń od zamieci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_DISTRICT_CAMP_FOOD" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] Jedzenie z ulepszeń sąsiedniego obozu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_YELAGANDSTONE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kamień Yeragondu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELAGAND_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Bóg Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Bóg Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kamień Yeragondu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Gdzie przechowywany jest Kamień Yeragondu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Posąg Jeraganda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Szczególny cud Kjeraga, zastępujący posąg Chrystusa Odkupiciela. [NEWLINE][ICON_GREATWORK_RELIC] Relikty i Święte Miasta [ICON_TOURISM] wydajności turystycznej nie są już zmniejszane przez inne cywilizacje, które badały gminy Oświecenia. Obszary znajdujące się na zamarzniętej ziemi otrzymują [ICON_TOURISM] wydajność turystyczną równą sąsiedniemu produktowi (złote monety są zmniejszone o połowę). Jeśli obszar jest podłączony do linii kolejowej, wydajność sąsiedniego obszaru wynosi +100%. Miasta położone w tundrze i połączone kolejami [ICON_TOURISM] mają +100% wyników w zakresie turystyki religijnej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Posąg Jeraganda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>[ICON_GREATWORK_RELIC] Relikty i Święte Miasta [ICON_TOURISM] wydajności turystycznej nie zostaną zmniejszone przez inne cywilizacje, które badały gminy Oświecenia. Obszary znajdujące się na zamarzniętej ziemi otrzymują [ICON_TOURISM] wydajność turystyczną równą sąsiedniemu produktowi (złote monety są zmniejszone o połowę). Jeśli obszar jest podłączony do linii kolejowej, wydajność sąsiedniego obszaru wynosi +100%. Miasta położone w tundrze i połączone kolejami [ICON_TOURISM] mają +100% wyników w zakresie turystyki religijnej. [NEWLINE][NEWLINE]Musi zostać zbudowany na jeziorze znajdującym się w zamarzniętym mieście.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>posłaniec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>posłaniec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostka specjalna Kjeraga, zastępująca zwiadowcę, charakteryzuje się wyższą skutecznością bojową, mobilnością i wizją, a także może łatwo zdobywać więcej doświadczenia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostka specjalna Kjeraga, zastępująca zwiadowcę, charakteryzuje się wyższą skutecznością bojową, mobilnością i wizją, a także może łatwo zdobywać więcej doświadczenia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_COURIER_XP_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zwiększone doświadczenie jednostki o 200%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG" Language="pl_PL">
			<Text>Szrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_1" Language="pl_PL">
			<Text>szczyt kalam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_2" Language="pl_PL">
			<Text>Jiao Fenga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_3" Language="pl_PL">
			<Text>szczyt dziewczyny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_4" Language="pl_PL">
			<Text>Turikam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_5" Language="pl_PL">
			<Text>Matterhorn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_6" Language="pl_PL">
			<Text>Perrochiego</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_7" Language="pl_PL">
			<Text>Branteau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_8" Language="pl_PL">
			<Text>Śiwa Ash</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_9" Language="pl_PL">
			<Text>Edwise’a</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_10" Language="pl_PL">
			<Text>Berno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_11" Language="pl_PL">
			<Text>jezioro srebrnego rdzenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Szrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Szrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Enshia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>posłaniec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Jiao Fenga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Weissa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>Moshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Aktos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>Guro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>Nohi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>Chester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Zorza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>centrum klifu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>zorza polarna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Hugh Ruth</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Rata Rzut</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>Jukatan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Enya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>Tak</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>Buzdygan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>Valais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Tak</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Enshia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>posłaniec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Jiao Fenga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Weissa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>Moshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Aktos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>Guro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>Nohi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>Chester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Zorza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>centrum klifu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>zorza polarna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Hugh Ruth</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Rata Rzut</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>Jukatan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Enya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>Tak</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>Buzdygan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>Valais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Tak</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>srebrnoszary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SILVERASH" Language="pl_PL">
			<Text>Lord Kalan Srebrnoszary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Pan Karanu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Silver Grey, watażka Kjerag, prezes Kalan Trading Company, obecny patriarcha rodziny Shivaash. Doświadczenia z dzieciństwa pozwalają ci zrozumieć, że Yeragond może być w stanie wyprowadzić cywilizację z ignorancji, ale pozostali konserwatyści nie są w stanie rzucić światła na Kjerag. Po studiach w Victorii wróciłeś do swojego rodzinnego miasta i założyłeś firmę Kalan Trade. Teraz wpływ Kalan Trade przeniknął do wszystkich aspektów Kjerag. Rada składająca się z trzech plemion jest rozpadająca się, konserwatywna lub innowacyjna. Przyszłość Kjerag jest w twoich rękach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Każdy region w mieście początkowym międzynarodowego szlaku handlowego zapewnia premię za regionalny szlak handlowy wraz z potrójnymi punktami sojuszu uzyskiwanymi za szlaki handlowe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KARLAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>handel kalanem</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>handel kalanem</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Posiadaj wszystkie zdolności lidera Kalan Trade (musisz otworzyć odpowiedni mod)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>lider</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ruch +1 na zamarzniętej ziemi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>punkt handlowy Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Punkty handlowe założone przez Kalan Trade w różnych miejscach w Kjerag mają niższe koszty produktywności. Uzyskaj 20% rabatu na zakup jednostki. Zdobądź standardowe premie z sąsiedniej tundry, zyskaj +2 złota z sąsiednich koszar i zapewnij +2 produktywność koszarom.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>punkt handlowy Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Koszty produktywności są niższe, otrzymujesz 20% zniżki na zakupy jednostkowe i otrzymujesz podwójną premię za regionalny szlak handlowy. Zdobądź standardowe premie z sąsiedniej tundry, zyskaj +2 złota z sąsiednich koszar i zapewnij +2 produktywność koszarom.
[NEWLINE]Odblokuj projekt „Incydent w Świętej Górze” po Ruchu Oświeceniowym.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_GOLD_DSCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Złoto z sąsiednich płytek zamarzniętej gleby</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_HILLS_GOLD_DSCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Złoto z sąsiedniego pola Wzgórz Tundry</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_GOLD_DSCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Złote monety z sąsiednich obozów wojskowych</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_PRODUCTION_DSCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produkcja z sąsiedniego Punktu Handlowego Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Incydent w Świętej Górze</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Incydent w Świętej Górze</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wraz z handlem ze światem zewnętrznym do Kjeraga wprowadzano zaawansowane idee, a głosy zacieśniania wymiany i sprzeciwu wobec rady trzech gmin stawały się coraz głośniejsze. Czekałeś chwilę od powrotu Victorii i teraz wydawało się, że nadszedł czas.
[NEWLINE][NEWLINE]Zakończenie projektu wywoła falę sprzeciwu wobec Rady Trójgmin, wystawiając wszystkie miasta pod silną presję lojalnościową do czasu wygaśnięcia rządów Rady Trójgmin.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Koniec Rady Trójgminnej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Koniec Rady Trójgminnej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Rada Trzech Plemion wystarczająco długo odcięła Kjerag. Od teraz Kjerag wejdzie na arenę światową.
[NEWLINE][NEWLINE]Miasto, w którym realizowany jest projekt, znajduje się pod dużą presją lojalnościową do czasu jego zakończenia. Po zakończeniu projektu każda stacja handlu zagranicznego mijana szlakiem handlowym zapewni +3 [ICON_GOLD] złote monety, a każdy obszar miasta docelowego zapewni +1 [ICON_SCIENCE] technologię +1 [ICON_CULTURE] kulturę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>duch górskiego śniegu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>duch górskiego śniegu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Srebrnoszare jednostki specjalne, zastępujące opancerzonych wojowników, charakteryzują się większą skutecznością bojową i mobilnością oraz mogą przeprowadzać ataki dalekiego zasięgu. +5 [ICON_STRENGTH] siły bojowej podczas atakowania rannych jednostek, +10 [ICON_STRENGTH] siły bojowej podczas atakowania jednostek na zamarzniętej ziemi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Srebrnoszare jednostki specjalne, zastępujące opancerzonych wojowników, charakteryzują się większą skutecznością bojową i mobilnością oraz mogą przeprowadzać ataki dalekiego zasięgu. +5 [ICON_STRENGTH] siły bojowej podczas atakowania rannych jednostek, +10 [ICON_STRENGTH] siły bojowej podczas atakowania jednostek na zamarzniętej ziemi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kruchy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+5 [ICON_STRENGTH] siły bojowej podczas atakowania rannych jednostek.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_STR_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] Siła bojowa pochodzi z atakowania rannych jednostek.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>opady śniegu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+10 [ICON_STRENGTH] Siła bojowa podczas atakowania wrogów na zamarzniętej ziemi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_STR_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] Siła bojowa wynika z lokalizacji w tundrze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>pierwszy śnieg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Operator Chuxue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Operator Chuxue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Operator Chuxue został odblokowany po przestudiowaniu „Mistycyzmu” w administracji miejskiej, a awansował po przestudiowaniu „Teologii” i „Kościoła Reformowanego”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Operator Chuxue został odblokowany po przestudiowaniu „Mistycyzmu” w administracji miejskiej, a awansował po przestudiowaniu „Teologii” i „Kościoła Reformowanego”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>uzdrawiający dźwięk dzwonka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wszystkie jednostki należące do cywilizacji odzyskują dodatkowe 5 [ICON_DAMAGED] punktów zdrowia w każdej turze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>uzdrawiający dźwięk dzwonka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wszystkie ranne jednostki należące do cywilizacji odzyskują dodatkowe 5 [ICON_DAMAGED] punktów zdrowia w każdej rundzie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>dzwonek misyjny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Posiadane relikty [ICON_GREATWORK_RELIC] i relikty bohaterów zapewniają [ICON_PRODUCTION] produktywność +2, [ICON_FAITH] wiarę +2 i [ICON_CULTURE] kulturę +2.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>naturalny szok</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostki wroga na sąsiadujących dwóch obszarach mają -5 [ICON_STRENGTH] siłę bojową i -1 [ICON_MOVEMENT] siłę ruchu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_STR_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>{1_num} pochodzi z szoku naturalnego (pierwszy śnieg)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>szok naturalny 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostki wroga dwie przecznice wokół Chuxue mają siłę bojową -5 [ICON_STRENGTH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>szok naturalny 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wrogie jednostki dwie przecznice wokół Chuxue mają -1 [ICON_MOVEMENT] ruchu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_REINCARNATION" Language="pl_PL">
			<Text>Szrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_LOCATION" Language="pl_PL">
			<Text>nieznany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_SIZE" Language="pl_PL">
			<Text>nieznany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>nieznany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_CAPITAL" Language="pl_PL">
			<Text>Sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KJERAG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Kjerag, czyli Snowland, to kraj religijny położony na północy kontynentu Terra. Teren prawie nie dotknięty klęskami żywiołowymi jest stromy, zamknięty i konserwatywny. Graniczy z Kazimierzem na północy, Kolumbią na zachodzie i Wiktorią na wschodzie. Ponieważ przez cały rok pada śnieg, mieszkańcy Kjerag nazywają swój kraj Snowland, co często jest szerzej znane niż nazwa kraju.
[NEWLINE] Rada Trzech Plemion Kjerag kontroluje sprawy polityczne Kjerag. Wcześniej w Kjerag wszystko było spokojne. Yeragond został pierwszym królem Kjerag i to on nazwał tę krainę śnieżną „Kjerag” i poprowadził ludzi do przetrwania w śnieżnej krainie. Potem Yeragond w tajemniczy sposób zniknął setki lat temu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Lawina pogrzebie cały Kjerag, łącznie ze spiskiem, który ukrywa, i wszystkim, co się wydarzyło. [NEWLINE]————Srebrnoszary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>srebrnoszary</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Jest wielu ludzi, którzy chcą przejąć przywództwo dla Pana Królestwa Śniegu, ale to nie znaczy, że Pan Królestwa Śniegu nie będzie walczył. Wręcz przeciwnie, gdy chwyta za broń, jego wrogowie powinni drżeć.
[NEWLINE]Podłe ataki z ukrycia nie mają w jego przypadku żadnego znaczenia, a w obliczu Błazna, który próbuje wygrywać liczbami, sprawa jest bardzo prosta – kupić mu czas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Silver Grey, watażka Kjerag, prezes Kalan Trading Company, obecny patriarcha rodziny Shivaash. Ma wyjątkową wiedzę na temat ekonomii i handlu, polityki międzynarodowej, dyplomacji i planowania taktycznego.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Wyniki badania obrazowego wykazały, że narządy wewnętrzne operatora były wyraźnie zarysowane i nie zaobserwowano żadnych nieprawidłowych cieni. Wykrycie cząstek Originium w układzie krążenia nie wykazało żadnych nieprawidłowości i nie było przy tym oznak zakażenia chorobą rudy etapie można potwierdzić, że nie jest zakażony chorobą rud.
[NEWLINE][NEWLINE][Komórki somatyczne i szybkość fuzji kamienia początkowego] 0%
[NEWLINE]Omiot nie wykazywał żadnych oznak zakażenia Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Gęstość kryształów kamienia pochodzenia krwi】0,12u/L
[NEWLINE]Wartości podmiotu zbliżają się do normy i nie jest konieczne żadne badanie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Siła sojuszu pomiędzy Kalan Trading Company a twoim krajem zależy całkowicie od tego, co ty i ja myślimy. Wygląda na to, że nadal musimy się dobrze dogadywać, mój sojuszniku?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli dalej będzie tak dalej, prędzej czy później nadejdzie dzień, w którym ty i ja będziemy ze sobą konkurować.
[NEWLINE]Ale wyglądam na szczęśliwego?
[NEWLINE]Może jednak nie mogę się doczekać gry przeciwko tobie i będę miło wspominać czas, zanim nadejdzie ten dzień.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Silver Ash, twój sojusznik, przychodzi z pomocą. Nie zawiedziesz mnie, prawda?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Goście i gospodarze mile widziani, wystarczy zaaranżować według własnego pomysłu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>„——Wydaje się, że niebo się ściemnia i będzie padał śnieg——”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteś naprawdę bardzo odważny, zapraszając mnie do udziału w bitwie - w zamian pokażę ci metody Yin Hui -!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wykorzystaj wszystkie swoje siły - przynajmniej to zapewni mi rozrywkę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Yin Hui, prezes firmy handlowej Kalan. Nie zawiedziesz mnie, prawda?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>&quot;Dlaczego tu przyszedłeś-&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jako miejsce noclegowe jest całkiem niezłe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Droga jest niebezpieczna i doświadczenie jest niezbędne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dobra walka, nawet ja czuję, jak bije mi serce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie ma czegoś takiego jak za dużo fałszywej uprzejmości, ale jak wiesz, bardziej cenię sobie pewną dozę zaufania.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nic się nie zmieniło, mój sojuszniku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie ma czegoś takiego jak za dużo fałszywej uprzejmości, ale jak wiesz, bardziej cenię sobie pewną dozę zaufania.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>„Kiedy pokażą swoją moc, nikt nie wie…”
„...Kiedy wołali o litość, nikt nie odpowiedział”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>„——Wydaje się, że niebo się ściemnia i będzie padał śnieg——”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Powinieneś mierzyć wyżej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Oczywiście rozumiem, że ta umowa jest dla mnie żartem, ale co z tego, Yin Hui jest skłonny podpisać tę nierówną umowę – ponieważ zasługujesz na to, aby Yin Hui to zrobił.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Trzymaj swoje armie na dystans, suwerenność Kjeraga jest nienaruszalna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_1" Language="pl_PL">
			<Text>Mount Everest</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>pierwszy śnieg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PRAMANIX" Language="pl_PL">
			<Text>Pierwszy śnieg Kalan Saint</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kalan św</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Dzwonią dzwony świętej góry i nadchodzi burza. Kiedy Chuxue, która zwykle była trochę leniwa, wkroczyła na pole bitwy, jej cicha modlitwa przywołała nacisk gór, które przez tysiące lat stały majestatycznie w lodzie i śniegu. Zimno chroni jego nieustępliwych ludzi, ale kruchi najeźdźcy w końcu ulegną.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy po raz pierwszy użyjesz jednostki religijnej do nawrócenia miasta, zapewni ona 25 punktów kultury [ICON_CULTURE] i 50 punktów wiary [ICON_FAITH] (przy standardowej prędkości) na każdy 1 punkt [ICON_CITIZEN] populacji miasta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>osłabiać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wrogie jednostki w pobliżu Guru mają -5 [ICON_STRENGTH] siły bojowej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_STR_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>{1_num} od sąsiedniego guru (osłabiony).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dzwonek misyjny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Relikwia jest generowana po wyczerpaniu liczby misji apostolskich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_YELAGAND" Language="pl_PL">
			<Text>Jeragund</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>manzhuyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Organizacja religijna Kjeraga, oddająca cześć Yeragondowi.
[NEWLINE]Regionalna produktywność kosztuje mniej. Jednostki religijne produkowane przez miasta z Manzhuyuan mają +2 [ICON_RELIGION] liczby misji i +5 [ICON_STRENGTH] skuteczności w walce religijnej. Mistrzowie powodują, że pobliskie jednostki wroga mają -5 [ICON_STRENGTH] skuteczności bojowej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>manzhuyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Koszty produktywności regionalnej są niższe. Jednostki religijne produkowane przez miasta z Manzhuyuan mają +2 [ICON_RELIGION] liczby misji i +5 [ICON_STRENGTH] religijnej siły bojowej. Guru dają pobliskim jednostkom wroga -5 [ICON_STRENGTH] siły bojowej.
[NEWLINE]Przedmiot „Ceremonia Świętej Góry” zostanie odblokowany po Spotkaniu Zreformowanych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wskazówki święte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostki religijne +2 misje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Błogosławieństwo od Św</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jednostki religijne +5 [ICON_STRENGTH] siły bojowej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_STR_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} pochodzi z błogosławieństwa świętego.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Pokój Świętego Dzwonu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miejsce przechowywania Świętego Dzwonu w Manzhuyuan. Posiada dwa miejsca na relikty [ICON_GREATWORK_RELIC], które automatycznie otrzymują motyw, gdy miejsca te zostaną zapełnione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Pokój Świętego Dzwonu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miejsce przechowywania Świętego Dzwonu w Manzhuyuan. Mówi się, że dzwon zawiera moc Yeragondu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Uroczystość Świętej Góry</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Uroczystość Świętej Góry</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Choć budziła kontrowersje, jej działania, odkąd została świętą, przekonały wszystkich. Zgodnie z propozycją Enxiodisa Święta Pani przejmie władzę nad Radą Trzech Plemion i stanie się prawdziwym władcą Kjerag. Odtąd głos świętego będzie niósł się po Kjeragu.
[NEWLINE][NEWLINE]Po zakończeniu projektu wiara będzie mogła zakupić wszystkie budynki w okolicy (łącznie z centrum miasta). Apostołowie spoza kraju wygenerują [ICON_GREATWORK_RELIC] relikt po zużyciu określonej liczby misji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy wyjdziesz się pobawić, powinieneś się dobrze bawić. Nie narzucaj mi tych zasad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zamrożę ci palce u nóg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Rzadka przerwa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Święta Dziewico z Kalan, Chuxue, ofiarowuję ci moje najczystsze błogosławieństwa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Podążaj za sygnałem dzwonka, a na pewno znajdziesz właściwy kierunek.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Rzeczy nieczyste należy oczyścić.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Święty dzwon dzwoni, ale zbroja nie jest już mocna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>co? Chcesz się pomodlić? Przepraszam, jestem chwilowo niedostępny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Rzadka przerwa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Niech święta góra Kalan będzie z nami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ta moc jest darem Świętej Góry.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>na zdrowie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Pozwól, że poślę w Twojej intencji moje modlitwy w góry.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>na zdrowie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy będziesz potrzebować błogosławieństw... Czy możesz chwilę poczekać, przygotuję się.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Rzeczy nieczyste należy oczyścić.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Rzeczy nieczyste należy oczyścić.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wracajmy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>„W końcu zwyciężysz” – to obietnica Kalana i o to się modlę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wracajmy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_2" Language="pl_PL">
			<Text>Rada Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Gnoza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_GNOSIS" Language="pl_PL">
			<Text>Gnoza kanclerza Kalana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Głośnik Kalana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>W miarę jak reputacja Kjerag stopniowo się rozprzestrzeniała, ośnieżone góry Kjerag stopniowo stały się znane. Wśród nich kryształki lodu Originium, które nigdy się nie topią, stały się dla niektórych poszukiwanym przedmiotem jako symbol szczerości. Po incydencie w Śnieżnej Górze, w dzień bez specjalnego znaczenia, wszedł samotnie do Śnieżnej Góry tylko w jednym celu - chciał zamienić ten kryształ lodu w miecz dla siebie. Kryształ lodu symbolizuje niezmienną lojalność. Nigdy w przeszłości nie okazał lojalności Ensiodisowi i nie zrobi tego w przyszłości. Będzie lojalny jedynie wobec własnego wyboru. I jego wybór——</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>[ICON_TECHBOOSTED] Eureka zostaje wzmocniona o dodatkowe 20%. W miarę ulepszania technologii Instytut Badawczy Kjerag uruchomi szereg projektów badań naukowych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Instytut Badawczy Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Produktywność kosztuje mniej. Po ukończeniu zostanie nagrodzona losowa starożytna lub średniowieczna [ICON_TECHBOOSTED] eureka.
[NEWLINE]Możliwość uzyskania dodatkowych standardowych premii za sąsiedztwo z Tundrą i Górami Śnieżnymi.
[NEWLINE]Możliwość uzyskania dużych premii za sąsiedztwo z sąsiednich obszarów przemysłowych i zapewnienia dużych premii za sąsiedztwo z obszarami przemysłowymi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Instytut Badawczy Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Produktywność kosztuje mniej. Po ukończeniu zostanie nagrodzona losowa starożytna lub średniowieczna [ICON_TECHBOOSTED] eureka.
[NEWLINE]Możliwość uzyskania dodatkowych standardowych premii za sąsiedztwo z Tundrą i Górami Śnieżnymi.
[NEWLINE]Możliwość uzyskania dużych premii za sąsiedztwo z sąsiednich obszarów przemysłowych i zapewnienia dużych premii za sąsiedztwo z obszarami przemysłowymi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Stacja Naukowo-Badawcza Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli znajduje się w zamarzniętej glebie, sąsiednia komórka będzie miała +1 [ICON_SCIENCE] technologii i +1 [ICON_PRODUCTION] produktywności. Każdy budynek w sąsiednim obszarze uniwersyteckim lub przemysłowym zapewnia stacji badawczej dodatkowe premie technologiczne lub produktywności.
[NEWLINE] Zapewnia standardową premię za sąsiedztwo z sąsiednimi uczelniami i obszarami przemysłowymi.
[NEWLINE]Każdy budynek w sąsiednim rezerwacie zapewnia stacji badawczej znaczne premie żywnościowe i kulturowe.
[NEWLINE] Otaczające komórki mają Charyzmę +1. Komórka nie może być zasiedlona i nie może sąsiadować z inną stacją naukowo-badawczą Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Stacja Naukowo-Badawcza Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli znajduje się w zamarzniętej glebie, sąsiednia komórka będzie miała +1 [ICON_SCIENCE] technologii i +1 [ICON_PRODUCTION] produktywności. Każdy budynek w sąsiedniej uczelni lub obszarze przemysłowym zapewnia dodatkowe premie technologiczne lub produktywności dla stacji badań naukowych.
[NEWLINE] Zapewnia standardową premię za sąsiedztwo z sąsiednimi uczelniami i obszarami przemysłowymi.
[NEWLINE]Każdy budynek w sąsiednim rezerwacie zapewnia stacji badawczej znaczne premie żywnościowe i kulturowe.
[NEWLINE] Otaczające komórki mają Charyzmę +1. Komórka nie może być zasiedlona i nie może sąsiadować z inną stacją naukowo-badawczą Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_PRODUCTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Wydajność z sąsiedniej stacji badawczej Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Technologia pochodzi z sąsiedniej Stacji Badawczej Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_PRODUCTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Wydajność pochodzi z sąsiedniego Instytutu Badawczego Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Technologia pochodzi z sąsiedniego obszaru przemysłowego</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_TUNDRA_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Technologia pochodzi z sąsiadujących gór tundry</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_SNOW_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Technologia pochodzi z sąsiednich zaśnieżonych gór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>ekspert budowy dróg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Tam, gdzie przejdą inżynierowie wojskowi, automatycznie zostaną zbudowane drogi. Jeśli będą zasoby węgla i żelaza, automatycznie zbudowane zostaną linie kolejowe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przedstawiamy nasiona roślin odpornych na zimno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przedstawiamy nasiona roślin odpornych na zimno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zimny ​​klimat utrudnia przetrwanie upraw. Rolnictwo w Kjerag od tysięcy lat znajduje się w prymitywnej fazie. Jeśli uda się wprowadzić odporne na zimno nasiona roślin z Wiktorii, nasze rolnictwo będzie się rozwijać.
[NEWLINE][NEWLINE] Zakończenie projektu umożliwi budowę gospodarstw rolnych na tundrze, wzgórzach tundry, śniegu i zaśnieżonych pagórkach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wprowadzono przemysłową linię produkcyjną Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wprowadzono przemysłową linię produkcyjną Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Obecnie produkcja Kjerag nadal opiera się głównie na rolnictwie, a produkcja przemysłowa jest w poważnych tarapatach. Mówi się, że rząd Wiktorii zamierza sprzedać przestarzałą linię produkcyjną. Być może uda się ją kupić i poznać ich technologię, ale koszt jest wysoki .
[NEWLINE][NEWLINE]Strefę przemysłową można odblokować wcześniej, po zakończeniu projektu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>edukacja w zakresie umiejętności czytania i pisania</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>edukacja w zakresie umiejętności czytania i pisania</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>W przeszłości biblioteka była kontrolowana przez Radę Trzech Klanów, co spowodowało niski poziom umiejętności czytania i pisania w Kjeragu. Teraz otworzymy bibliotekę i każdy powinien mieć prawo wejść do pałacu wiedzy.
[NEWLINE][NEWLINE]Ukończenie projektu zapewni dodatkowe 0,3 [ICON_SCIENCE] technologii na populację miasta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dwanaście lat obowiązkowej nauki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dwanaście lat obowiązkowej nauki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wiele rodzin wolałoby wcześniej wysłać swoje dzieci do pracy na polach i fabrykach, aby uzupełnić dochody rodziny, niż wysłać je do szkoły, ale nie jest to dobre na przyszłość. Ustawa o obowiązku szkolnym uspokoi rodziców i umożliwi wszystkim dzieciom uczęszczanie do szkoły.
[NEWLINE][NEWLINE]Ukończenie projektu zapewni dodatkowe 0,3 [ICON_SCIENCE] technologii na populację miasta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Rozszerzenie rekrutacji personelu naukowo-badawczego</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Rozszerzenie rekrutacji personelu naukowo-badawczego</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Uczenie się i badania są z natury zintegrowane, dlatego powinniśmy zachęcać studentów do większego udziału w badaniach naukowych.
[NEWLINE][NEWLINE]Ukończenie projektu zapewni dodatkowe 0,4 [ICON_SCIENCE] technologii na populację miasta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Odbudowa administracji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Odbudowa administracji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Choć obaliliśmy rządy Rady Trójwspólnoty, biurokracja pod jej rządami nadal pozostaje. Możemy w dalszym ciągu korzystać z instytucji z przeszłości lub możemy ponownie stworzyć naukową i postępową instytucję administracyjną.
[NEWLINE][NEWLINE]+50% [ICON_PRODUCTION] produktywności podczas pracy nad projektami we wszystkich miastach po zakończeniu projektu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wysłani studenci zagraniczni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wysłani studenci zagraniczni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Praca za zamkniętymi drzwiami nie sprzyja badaniom naukowym. Wysyłając studentów za granicę, zobaczymy postęp i większe możliwości na świecie.
[NEWLINE][NEWLINE]Wszystkie miasta zyskują +20% [ICON_SCIENCE] wartości naukowej po zakończeniu projektu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Promuj integrację regionalną</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Promuj integrację regionalną</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Instytuty naukowo-badawcze i strefy przemysłowe zawsze ściśle ze sobą współpracowały, nie rozróżniając się od siebie. Być może błędem było ich sztuczne dzielenie. Teraz stworzymy nowy obszar integracji, który połączy przemysł, środowisko akademickie i badania.
[NEWLINE][NEWLINE]Po ukończeniu projektu sąsiadująca premia z uczelnią również zapewni produktywność, a sąsiadująca premia ze strefą przemysłową również zapewni wartość technologiczną.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>plan budowy kolei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>plan budowy kolei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Choć kiedyś góry chroniły mieszkańców Kjerag przed wojną, teraz chronią także nasze towary. No dalej, zbuduj linię kolejową za górami i przybliż nas do innych cywilizacji.
[NEWLINE][NEWLINE] Po zakończeniu projektu uzyskana zostanie linia kolejowa w obrębie 2 obwodnicy miasta oraz pozyskani 3 inżynierów wojskowych. Inżynierowie wojskowi uzyskają umiejętność „Ekspert ds. budowy dróg”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mogę z tobą porozmawiać przed rozpoczęciem kolejnego eksperymentu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Spędzasz zbyt dużo czasu na obowiązkach niezwiązanych z badaniami, co tylko utrudnia ci postęp.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Możesz mnie nazywać Gnozą. Chciałem cię poznać, odkąd nawiązałeś związek z Kalanem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Niezły wybór.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wygląda na to, że brakuje Ci kontroli nad swoim ciałem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Podejmijmy szybką decyzję.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Walka to tylko środek, ale ponieważ istnieje skuteczniejszy sposób, nie mam nic przeciwko nauce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Po prostu definiowanie przejawów zakażenia Kamieniem Pochodzenia jako choroby i samo myślenie o tym, jak je „stłumić” i „leczyć” są tym, co robią nieświadomi ludzie. Nie mów mi, że ty też tak myślisz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mam pomysł.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>jak oczekiwałem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Najlepszym sposobem na zdobycie mojego zaufania jest pokazanie Ci prawdziwych rzeczy i mam nadzieję, że to zrozumiesz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Masz szczęście, właśnie zakończyłem eksperyment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Hmm.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Są zbyt głośni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mam kilka nowych pomysłów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli znasz wystarczająco dobrze Silver Asha, będziesz wiedział, że nie jest zimny, z mojego punktu widzenia jest nawet trochę niezdecydowany... i to jest także twoja słabość.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Powinieneś lepiej wykorzystywać swój czas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli spędzasz zbyt dużo czasu na obowiązkach niezwiązanych z badaniami, powinieneś wiedzieć, że to tylko utrudni ci postęp.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli zechcesz porzucić pewne cele, z pewnością osiągniesz wyniki znacznie przekraczające to, co jesteś teraz... Jednakże mając przed sobą Srebrny Jesion, nie rozumiem znaczenia wytrwałości. Och, pozwól, że i tobie pomogę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteście zbyt hałaśliwi.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
