<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 14:43:47 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Kalan Trading Company ist ein staatliches Unternehmen im Außenhandel mit Sitz in Kjerag, einem kleinen religiösen Land, das als „Schneeland“ bekannt ist.
[NEWLINE] Aufgrund des Geländes ist Kjerag selten von Naturkatastrophen betroffen. Dadurch können die Bewohner von Kjerag in Frieden und Zufriedenheit leben und arbeiten, ohne auf mobile Stadtstaaten angewiesen zu sein. Dementsprechend langsam ist die Entwicklung von Kjerag.
[NEWLINE]Der Name der Kalan Trading Company stammt wahrscheinlich vom Namen der religiösen Gläubigen von Kjerag für ihren heiligen Berg.
[NEWLINE] Die von Yin Hui geführte Kalan Trading Company ist mittlerweile das einzige Fenster von Kjerag zur Außenwelt geworden. Gleichzeitig hat diese Handelsgesellschaft Kjerag unweigerlich verändert.
[NEWLINE]Angesichts eines solchen Ausmaßes an Vision und Ausführungsfähigkeit verdient die Art von Erfahrung, über die Yinhui verfügt, einer weiteren Untersuchung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Er liebt Literatur und Kunst, ist ein begeisterter Jäger und Sammler und beherrscht sogar die traditionellen Kjerag-Schwertkünste. Es gibt viele Schatten traditioneller Aristokraten im Stil von Silver Grey.
[NEWLINE] Yinhuis Denk- und Handlungsweise steht jedoch im Widerspruch zur Tradition und ist voller fortschrittlicher Komplexität und Intensität, die moderne Bildung mit sich bringt.
[NEWLINE] Yin Hui, der Präsident der Kalan Trading Company, ist eine ziemlich kontroverse Persönlichkeit.
[NEWLINE]Auf jeden Fall sind sich alle Politiker einig: Silver Grey ist niemand, der sich leicht beseitigen und kontrollieren lässt.
[NEWLINE]Silver Grey arbeitet eng mit seinen Mitarbeitern und Verbündeten zusammen, aber es gibt keine hierarchische Beziehung zwischen ihnen.
[NEWLINE] Ob es um strategische Planung oder taktische Führung geht, die meisten Operatoren werden von Yin Huis Stärke beeindruckt sein. Andere Operatoren, die nachdenklicher sind als die meisten Operatoren und sich mit Verschwörungen und politischen Methoden besser auskennen, sind jedoch alle von Yin Huis Ziel überzeugt. Ich fühle mich zweifelnd.
[NEWLINE] Auch wenn Yin Hui sich um seine infizierte Schwester Ya
[NEWLINE]Vielleicht ist Silver Grey, wie die Gerüchte besagen, wirklich nur am Wert der Verbündeten selbst interessiert und daran, was er als gleichwertige Gegner ansieht ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Gerüchten zufolge starben Yin Huis Eltern versehentlich, als Yin Hui ein Teenager war, und die Beweise am Tatort deuteten auf politische Feinde der Familie Silver Hui-Shiva Ash hin.
[NEWLINE]Diese Angelegenheit blieb jedoch ungeklärt, vielleicht weil die Familie Shivaash so schnell verfiel.
[NEWLINE] Der Unfall muss große Auswirkungen auf den jungen Yin Hui gehabt haben, und Yin Hui war kein schwacher, reicher Junge, anstatt in einen Zustand des Selbstmitleids zu verfallen, zog er seine beiden Schwestern weiter auf, bis sie dazu in der Lage waren auf sich selbst aufpassen.
[NEWLINE] Danach verließ Silver Ash Kjerag und ging nach Victoria, um eine moderne Ausbildung zu erhalten, die es seinen politischen Gegnern ermöglichte, das politische Erbe der Familie Shivaash aufzuteilen. Der Kjerag-Stammrat existiert nur dem Namen nach.
[NEWLINE]Diese Situation wird so lange anhalten, bis Silver Ash nach Hause zurückkehrt. Nach seiner Rückkehr nach China übernahm Yin Hui erneut die wichtige Aufgabe, die Familie wiederzubeleben.
[NEWLINE] Natürlich ist der zurückgekehrte Yin Hui laut Ya Xins Aussage nicht mehr der freundliche und altkluge junge Meister Yin Hui, der die Zähne zusammengebissen und alles ertragen hat.
[NEWLINE] Danach stieg die Kalan Trading Company rasant an, monopolisierte viele moderne Industrien, deren Entwicklung ursprünglich von Kjerag verboten war, exportierte große Mengen an Waren und Rohstoffen in andere Länder, importierte moderne Industrieprodukte und häufte riesige Kapitalbeträge an Nach kurzer Zeit erlangte die Familie Shivaash aufgrund des Erfolgs des Unternehmens auch ihre Position im Rat der drei Stämme zurück.
[NEWLINE] Vielleicht aufgrund einer anderen politischen Verschwörung erlebten die beiden Schwestern von Yinhui jeweils Ereignisse, die einen großen Einfluss auf die Familie Shivaash haben würden: Die älteste Schwester Chuxue wurde in einer religiösen Zeremonie zur Heiligen von Kalan gewählt und Yao Meiyaxin wurde mit Erz infiziert Krankheit.
[NEWLINE] Einige Historiker neigen dazu zu glauben, dass dies ein politischer Konfrontationsschritt war, aber Ya Xin glaubt, dass all dies erneut den Willen von Yin Hui katalysierte.
[NEWLINE]Jetzt weiß niemand, welche Mittel Silver Grey ergreifen wird, genauso wenig wie niemand weiß, was der Zweck seiner Zusammenarbeit mit seinen Verbündeten ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Überlebensregeln im Schnee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bevorzugen Sie Zivilisationen, die bereit sind, Allianzen zu bilden. Hasst Zivilisationen, die ihre Freunde oder Verbündeten verurteilen oder angreifen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Du bist mit Kalan befreundet)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DECLARED_FRIEND" Language="de_DE">
			<Text>Silver Ash erklärt gerne Freundschaft</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie haben einen von Karans Freunden denunziert.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DENOUNCED_FRIEND" Language="de_DE">
			<Text>Silver Ash hasst es, wenn du seine Freunde verurteilst</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Zu müde, sorry. Lass mich eine kleine Pause machen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Zu müde, sorry. Lass mich eine kleine Pause machen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Natürlich verstehe ich, dass dieser Vertrag für mich ein Scherz ist, aber was soll’s, Yin Hui ist bereit, diesen ungleichen Vertrag zu unterzeichnen – weil Sie es verdient haben, dass Yin Hui das tut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Irgendwelche Ideen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ein guter Kampf, selbst ich spüre, wie mein Herz rast.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Mein Feind, mein Spielzeug?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ziehen Sie sich sofort zurück. Es ist noch nicht zu spät.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Natürlich ist jeder bei Kjerag willkommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Leider ist jetzt die Zeremonie des Heiligen Berges und Ausländer dürfen den Kjerag nicht betreten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kalan Trading hofft auf eine weitere Zusammenarbeit mit Ihnen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Möge Yeragond dich segnen. [NEWLINE]————Erster Schnee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>erster Schnee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Chuxue, geboren in Kjerag, ist ein Heiliger von Kalan und der religiöse Führer von Kjerag. Benutze die heilige Glocke, die Gott gegeben hat, um die Kraft des Windes und des Schnees anzurufen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Chuxues Glocke ist eine heilige Glocke, die Gott gegeben hat. Der Legende nach kann der Klang der Glocke Eis und Schnee beschwören, um Flammen zu löschen und die ganze Welt zu kühlen. Obwohl es in Wirklichkeit nicht so übertrieben ist, ist es dennoch viel stärker als ein gewöhnlicher Stab als Waffe. Es ist zu beachten, dass beim Schütteln der heiligen Glocke das entsprechende Gebet begleitet werden muss. Wenn die Glocke keinen Ton von sich gibt, wird der Glockenhalter zu Eis erstarrt Man kann sagen, dass andere außer Chuxue es überhaupt nicht benutzen können.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Ergebnisse des bildgebenden Tests zeigten, dass die inneren Organe des Bedieners klar umrissen waren und keine abnormalen Schatten zu sehen waren. Der Nachweis von Originium-Partikeln im Kreislaufsystem zeigte keine Anzeichen einer Erzkrankheitsinfektion. Es kann bestätigt werden, dass er nicht mit der Erzkrankheit infiziert ist.
[NEWLINE][NEWLINE][Somatische Zellen und Ursprungsstein-Fusionsrate] 0 %
[NEWLINE]Operator Chuxue zeigt keine Anzeichen einer Infektion mit dem Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Kristalldichte des Blutherkunftssteins】0,11u/L
[NEWLINE]Operator Chuxue reist selten in Gebiete, in denen Originium reichlich vorhanden ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Der Heilige von Kalan, die göttliche Erleuchtung, derjenige, der gelobt werden sollte ... diese und andere Titel gehören nur Chuxue. Als oberste Anführerin der gesamten lokalen Kjerag-Religion hat sie eine Reihe von Privilegien. Sogar ihr Bruder Yin Hui, der nominelle oberste Anführer von Kjerag, muss seine Hände zusammenlegen und grüßen, wenn er sie in der Öffentlichkeit sieht. Sie ist so edel, sie ist so perfekt, sie ist so heilig und der gesamte Kjerag wird durch ihre Existenz geehrt. Doch wer kennt den Schmerz in ihrem Herzen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Die Zeremonie der Auswahl eines Heiligen ist zweifellos heilig und grausam. Nach dem Tod der aktuellen Heiligen müssen alle Mädchen dieses Alters das heilige Heiligtum betreten. Nur diejenigen, die an diesem Tag vom ersten Tropfen geschmolzenen Schnees im Heiligtum getroffen werden, können heilig werden. Danach muss der Auserwählte die Verhandlungsglocke nehmen und sich vom Wahlheiligtum auf den Weg machen, um den himmlischen Weg zur göttlichen Residenz auf dem Berg zu beschreiten. Es wird nicht enden, bis die Verhandlungsglocke unterwegs aufgehängt wird , müssen die drei Schritte befolgt werden, das Prinzip des Nickens, der fünf Schritte und des einmaligen Läutens der Glocke, und diejenigen, die dagegen verstoßen, verlieren die Qualifikation, ein Heiliger zu werden, und am nächsten Tag wird aus dem schmelzenden Schnee ein neuer Kandidat geboren . Da der Weg zum Himmel lang ist, ist die gesamte Auswahl tatsächlich äußerst streng. Manche Menschen geben sofort auf, während andere auf beiden Seiten des Weges fallen Heilige zu werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Zusätzlich zu den Ältesten von Manzhuyuan muss sich Chuxue auch mit den täglichen Angelegenheiten der Sekte, den Politikern, die zu Treffen kommen, verschiedenen Treffen und Festen und endlosen Interpretationen der heiligen Schriften auseinandersetzen. Es gab so viele Dinge, die sie nicht atmen konnte. Aus diesem Grund wird sie versuchen, sich zu entspannen. Zu diesem Zeitpunkt wird sie ihre Last abwerfen und ihre wahre Natur offenbaren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>Wenn sie nicht zur Heiligen geworden wäre, wäre sie vielleicht im alten Haus der Familie Shivaash geblieben, hätte mit ihren Lieblingsstoffen gespielt, duftenden Tee getrunken und den ganzen Nachmittag ein Buch gelesen. Ihr Bruder traf jedoch diese Entscheidung, sie ging einen Kompromiss ein und die beiden trennten sich. Selbst Blutsverwandte konnten ihre Enttäuschung über Yin Hui nicht wettmachen. Seitdem haben die beiden, abgesehen von öffentlichen Begrüßungen, nie ein Wort gewechselt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schallübertragungsecho</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wie Zivilisationen mit den gleichen Überzeugungen. Mag keine Zivilisationen, die versuchen, andere Religionen nach Kjerag zu verbreiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie und Kalan teilen den gleichen Glauben an Yelagund)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SAME_RELIGION_YELAGAND" Language="de_DE">
			<Text>Chuxue freut sich sehr, Ihren Glauben an Jeragond zu teilen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie verbreiten Ihre Religion in Kjerags Städten.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ENCROACHING_RELIGION_YELAGAND" Language="de_DE">
			<Text>Kjerag gehört zu Yeragond und kann nicht von anderen Religionen beeinflusst werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn der Sieg ohne Blutvergießen erreicht werden kann ... Nein, vergessen Sie, was ich gesagt habe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn der Sieg ohne Blutvergießen erreicht werden kann ... Nein, vergessen Sie, was ich gesagt habe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gesundheit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hä?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das Licht von Kalam scheint auf uns.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn es göttliche Hilfe gibt, wird es genau so sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Glocke ist da und Wind und Schnee fesseln meine Füße.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Natürlich ist jeder bei Kjerag willkommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Leider ist jetzt die Zeremonie des Heiligen Berges und Ausländer dürfen den Kjerag nicht betreten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Schließe deine Augen und lass mich dich an einen neuen Ort entführen ... Schließe unbedingt deine Augen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>„Ich habe einen Termin mit ihm vereinbart, um mich in Zukunft wieder zu treffen? … Wie ist das möglich? Aber selbst wenn er nicht kommt, werde ich zurückkommen.“ [NEWLINE]——Gnosis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Gnosis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Er leitete die Entwicklung vieler Kerntechnologien des Kalan-Handels und des Designs von Industrieanlagen. Gleichzeitig führte er während der Kalan-Handelsperiode umfangreiche Forschungen zum Ursprungsstein durch. Als Mitglied des Hauptforschungslabors steht er nun an vorderster Front der wissenschaftlichen Forschung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Gnosis, der ehemalige Chief Technology Executive von Kallan Trade und derzeitige Sprecher des Kjerag Council, interessiert sich kaum für etwas anderes als Technologie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Ergebnisse des bildgebenden Tests zeigten, dass die inneren Organe des Bedieners klar umrissen waren und keine abnormalen Schatten zu sehen waren. Der Nachweis von Originium-Partikeln im Kreislaufsystem zeigte keine Anzeichen einer Erzkrankheitsinfektion. Es kann bestätigt werden, dass er nicht mit der Erzkrankheit infiziert ist.
[NEWLINE][NEWLINE][Somatische Zellen und Ursprungsstein-Fusionsrate] 0 %
[NEWLINE]Operator Gnosis zeigt keine Anzeichen einer Infektion mit dem Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Kristalldichte des Blutherkunftssteins】0,14u/L
[NEWLINE] Die Kristalldichte des Blutquellsteins von Operator Gnosis ist höher als die von nicht infizierten Menschen in Kjerag, was möglicherweise mit seiner Forschung zum Quellstein während seines Aufenthalts in Kjerag zusammenhängt. Allerdings weiß er offensichtlich, wie er sich bei der Recherche schützen kann, sodass im Moment kein Grund zur Sorge besteht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Es wird gesagt, dass der Codename Gnosis von seinem richtigen Namen Nohis stammt, was Wissen und Einsicht bedeutet. Wie der Name schon sagt, ist er äußerst aufschlussreich und hat einen endlosen Wissensdurst.
[NEWLINE] In gewisser Weise entspricht Gnosis dem Klischee wissenschaftlicher Forscher, die unfreundlich und hart in der Sprache sind.
[NEWLINE] Und seine Gleichgültigkeit änderte sich überhaupt nicht, selbst als er Yin Hui gegenüberstand. Es war schwer vorstellbar, dass er tatsächlich ein weiterer Gründer von Kalan Trading und Yin Huis Partner war.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Seit Beginn der aufgezeichneten Geschichte von Kjerag hat die Familie Edwyth, eine Gnosis-Familie, wertvolle Akten und Aufzeichnungen über die Vorfahren der gesamten Region aufbewahrt. Daher besteht die Aufgabe der gesamten Familie von Generation zu Generation darin, diese Materialien zu pflegen, zu schreiben und zu verwalten. .
[NEWLINE]Gnosis Leidenschaft für die Forschung entspringt diesem familiären Hintergrund.
[NEWLINE]Als Forscher kann man sagen, dass Gnosis ein sehr idealer Typ ist.
[NEWLINE] Er hat fast keine materiellen Wünsche und hat fast kein Interesse an anderen Dingen als der Forschung. Er verfügt über die Beweglichkeit und Fähigkeit, seine Ideen in die Realität umzusetzen. Wenn ihm nicht verfügbare Materialien oder Werkzeuge fehlen, wird er sich dafür entscheiden, sein Team dazu zu bringen, diese selbst zu beschaffen. Und sobald er sich auf die Forschung konzentriert, verwandelt er sich in ein präzises Instrument – ​​in den vielen Experimenten, an denen er teilgenommen hat, hat er keinen einzigen Fehler gemacht.
[NEWLINE]Gleichzeitig ist er dem Leben und der Moral gegenüber auch ziemlich gleichgültig. Es ist schwer zu sagen, dass dies ein Vorteil ist, aber es ist unbestreitbar, dass einige Wissenschaftler eine andere moralische Einstellung haben als gewöhnliche Menschen, und die besten dieser Wissenschaftler erzielen auf ihrem eigenen Gebiet oft erstaunliche Durchbrüche, die von der Allgemeinheit nicht anerkannt werden Moral. Rhode Island gibt nicht zu, dass das Denken über ein bestimmtes Endergebnis hinaus die Wissenschaft fördern kann, aber es kann nicht geleugnet werden, dass je reiner Wissenschaftler sind, sie möglicherweise Abweichungen in moralischen Fragen haben, insbesondere in Fragen im Zusammenhang mit infizierten Menschen.
[NEWLINE] Diese Ausgabe von Gnosis stand bei seinem ersten Eintritt im Mittelpunkt der Inspektion durch das obere Management, denn Gnosis ist zweifellos ein Forscher, den Rhode Island braucht, aber wenn er mit der Behandlung infizierter Menschen in Rhode Island nicht einverstanden sein kann, wenn er dazu nicht bereit ist Befolgen Sie die Forschungsrichtlinien von Rhode Island, dann müssen wir uns von ihm verabschieden.
[NEWLINE] Gnosis hat uns nicht enttäuscht, und er zeigte in dieser Hinsicht sogar einige überraschende Tendenzen – er war bereit, Forschungen an infizierten Menschen nach der Rhode-Island-Methode durchzuführen.
[NEWLINE]Tatsächlich war er nicht überrascht, als wir ihn fragten. Das liegt vermutlich nicht daran, dass er zusätzliche Ansichten über Infizierte hat, sondern daran, dass er es bereits gewohnt ist, unter gewissen Einschränkungen zu forschen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Die Familie Shivaash und die Familie Edwyth waren schon immer gute Freunde. Die Nachkommen der beiden Familien wachsen normalerweise zusammen auf und erhalten gemeinsam eine Ausbildung, und Silver Ash und Gnosis bilden da keine Ausnahme.
[NEWLINE] Im Gegensatz zu vielen der radikaleren Maßnahmen, die Silver Ash nach der Gründung des Kalan-Handels durchführte, verfolgte sein Vater, Olafur Shivaash, einen eher gemäßigten Ansatz, als er versuchte, die ersten industriellen Grundlagen für Kjerag zu legen Kjerag hatte zu dieser Zeit keinen wirklichen Widerstand gegen Kjerags allgemeinen Konservatismus. Aufgrund seines entschlossenen Charakters und seiner fähigen Fähigkeiten war Olafur sehr beliebt, was völlig anders war als die spätere Situation von Silver Grey in Kjerag. Natürlich wissen wir jetzt, dass Silver Ash einen Grund hatte, warum er tun musste, was er tat.
[NEWLINE] Kurz gesagt, das Ehepaar Olafur war, obwohl es in den Augen einiger hartnäckiger Kjerag-Leute die Teufel sind, die Kjerag befleckt haben, in den Augen der meisten Kjerag-Leute immer ein vorbildliches Paar, das Rücksicht auf die Menschen des Territoriums nimmt. .
[NEWLINE] Obwohl zunächst angenommen wurde, dass der Tod des Paares vom Gnosis-Vater geplant war, wurden sie schließlich auf Unfälle zurückgeführt, was verhinderte, dass der Familie Edwise direkt der Prozess gemacht wurde. Die Tatsache, dass sich der Tod in ihrem Territorium ereignete, sorgte jedoch immer noch für viele Gerüchte. In einer geschlossenen Umgebung wie Kjerag wird ein kleiner Fehler noch lange in Erinnerung bleiben, ganz zu schweigen von dem Verbrechen, den Patriarchen einer großen Familie zu verleumden Die Familie Dwyese war unerträglich und entschied sich schließlich zu gehen.
[NEWLINE] „Sie möchten so viel wie möglich über Ihr Volk wissen, und ich bin nicht dagegen, deshalb bin ich bereit, Ihnen etwas über die Geschichte meiner Familie zu erzählen. Das heißt aber nicht, dass ich Ihnen was erzählen muss.“ geschah, als ich die Kjerag-Idee verließ.
[NEWLINE] „Ich habe einen Termin mit ihm vereinbart, um mich in Zukunft wieder zu treffen?“
[NEWLINE] „...wie ist das möglich?“
[NEWLINE] „Aber selbst wenn er nicht kommt, werde ich zurückgehen.“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Unterkühlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Versuchen Sie, [ICON_SCIENCE] Technologiepunkte zu erhalten, und bevorzugen Sie Zivilisationen, die sich ebenfalls auf Technologie konzentrieren. Ich mag keine Zivilisationen mit niedrigen Technologiewerten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie verfolgen wie Kalan die Technologie)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_HIGH_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Gnosis mag kluge Leute</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Ihr Technologiewert ist sehr gering)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_LOW_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Gnosis hasst hirnlose Menschen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gibt es zu viele unkontrollierbare Variablen ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gibt es zu viele unkontrollierbare Variablen ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich hoffe, dass diese Mission keine Zeitverschwendung ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Zeit verschwenden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Manchmal können Unfälle lohnend sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Unterbrich mein Denken nicht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Unterbrich mein Denken nicht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Natürlich ist jeder bei Kjerag willkommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Leider ist jetzt die Zeremonie des Heiligen Berges und Ausländer dürfen den Kjerag nicht betreten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kalan hofft auf eine weitere Zusammenarbeit mit Ihnen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die Macht von Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ermöglicht den Bau von Lagern auf gefrorenem Boden. Sobald Sie die Erleuchtung freigeschaltet haben, können Sie ein Lager im Schnee errichten. +2 [ICON_PRODUCTION] Produktion für Lager in der Tundra oder im Schnee und zusätzlich +1 [ICON_FAITH] Glaube, wenn sie auf Hügeln liegen. Das Lager versorgt angrenzende Gebiete mit +1 [ICON_FOOD] Nahrung.
[NEWLINE] Wenn Sie zum ersten Mal eine Stadt bauen, erhalten Sie sofort den großen Mann „Yeragond“ und das heroische Relikt „Jeragonds Stein“ wird nach 25 [ICON_TURN] Runden automatisch zurückgezogen. Nachdem ich „Mystik“ studiert hatte, erhielt ich den Operator „Erster Schnee“.
[NEWLINE]Einheiten erleiden keinen Schaden durch Schneestürme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_DISTRICT_CAMP_FOOD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] Nahrung aus angrenzenden Lagerverbesserungen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_YELAGANDSTONE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Stein von Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELAGAND_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gott von Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Gott von Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Stein von Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wo der Stein von Yeragond aufbewahrt wird</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Statue von Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kjerags besonderes Wunder, das die Christus-Erlöser-Statue ersetzt. [NEWLINE][ICON_GREATWORK_RELIC] Die Tourismusleistung [ICON_TOURISM] von Reliquien und heiligen Städten wird nicht mehr durch andere Zivilisationen beeinträchtigt, die Aufklärungsgemeinden erforscht haben. Gebiete, die im gefrorenen Boden liegen, erhalten eine Tourismusleistung in Höhe des angrenzenden Ertrags (Goldmünzen werden halbiert). Wenn das Gebiet an eine Eisenbahn angeschlossen ist, beträgt der Ertrag des angrenzenden Gebiets +100 %. Städte, die in der Tundra liegen und durch Eisenbahnen verbunden sind [ICON_TOURISM], weisen eine Steigerung der religiösen Tourismusleistung um 100 % auf.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Statue von Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die touristische Leistung von [ICON_GREATWORK_RELIC] [ICON_TOURISM] von Relikten und heiligen Städten wird durch andere Zivilisationen, die Aufklärungsgemeinden erforscht haben, nicht beeinträchtigt. Gebiete, die im gefrorenen Boden liegen, erhalten eine Tourismusleistung in Höhe des angrenzenden Ertrags (Goldmünzen werden halbiert). Wenn das Gebiet an eine Eisenbahn angeschlossen ist, beträgt der Ertrag des angrenzenden Gebiets +100 %. Städte, die in der Tundra liegen und durch Eisenbahnen verbunden sind [ICON_TOURISM], weisen eine Steigerung der religiösen Tourismusleistung um 100 % auf. [NEWLINE][NEWLINE]Muss auf einem See in einer gefrorenen Stadt gebaut werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Bote</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Bote</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kjerags Spezialeinheit, die den Späher ersetzt, verfügt über eine höhere Kampfeffektivität, Mobilität und Sicht und kann problemlos mehr Erfahrung sammeln.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kjerags Spezialeinheit, die den Späher ersetzt, verfügt über eine höhere Kampfeffektivität, Mobilität und Sicht und kann problemlos mehr Erfahrung sammeln.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_COURIER_XP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Erfahrungsgewinn der Einheiten wurde um 200 % erhöht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG" Language="de_DE">
			<Text>Sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_1" Language="de_DE">
			<Text>Kalam-Gipfel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_2" Language="de_DE">
			<Text>Jiao Feng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_3" Language="de_DE">
			<Text>Mädchengipfel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_4" Language="de_DE">
			<Text>Turikam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_5" Language="de_DE">
			<Text>Matterhorn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_6" Language="de_DE">
			<Text>Perrochi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_7" Language="de_DE">
			<Text>Branteau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_8" Language="de_DE">
			<Text>Shiva Ash</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_9" Language="de_DE">
			<Text>Edwise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_10" Language="de_DE">
			<Text>Bern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_11" Language="de_DE">
			<Text>Silberkernsee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Enshia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Bote</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Jiao Feng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Weiss</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Moshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Aktos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Guro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Nein, nein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Chester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Zor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Klippenmitte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Aurora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Hugh Ruth</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Rata-Wurf</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Yucatan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Enya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Ya'er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Keule</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Wallis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Yela</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Enshia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Bote</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Jiao Feng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Weiss</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Moshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Aktos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Guro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Nein, nein</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Chester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Zor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Klippenmitte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Aurora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Hugh Ruth</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Rata-Wurf</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Yucatan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Enya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Ya'er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Keule</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Wallis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Yela</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Silber grau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SILVERASH" Language="de_DE">
			<Text>Herr von Kalan Silbergrau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Herr von Karan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Silver Grey, Kriegsherr von Kjerag, Vorsitzender der Kalan Trading Company, derzeitiger Patriarch der Familie Shivaash. Ihre Kindheitserfahrung lässt Sie verstehen, dass Yeragond zwar in der Lage sein mag, die Zivilisation aus der Unwissenheit herauszuführen, die verbliebenen Konservativen jedoch kein Licht in Kjerag bringen können. Nach dem Studium in Victoria sind Sie in Ihre Heimatstadt zurückgekehrt und haben Kalan Trade in allen Bereichen erreicht. Die Zukunft des Drei-Stämme-Rats liegt in Ihren Händen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Jede Region in der Startstadt einer internationalen Handelsroute bietet einen regionalen Handelsroutenbonus mit dreifachen Allianzpunkten, die durch Handelsrouten gewonnen werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KARLAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kalan-Handel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kalan-Handel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Besitzen Sie alle Anführerfähigkeiten von Kalan Trade (muss den entsprechenden Mod öffnen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Führer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bewegung +1 auf gefrorenem Boden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kalan-Handelsposten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die von Kalan Trade an verschiedenen Orten in Kjerag errichteten Handelsposten weisen geringere Produktivitätskosten auf. Erhalten Sie 20 % Rabatt beim Kauf einer Einheit. Erhalten Sie Standardboni aus der angrenzenden Tundra, erhalten Sie +2 Gold aus benachbarten Kasernen und verleihen Sie der Kaserne +2 Produktivität.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kalan-Handelsposten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Produktivitätskosten sind niedriger, Sie erhalten 20 % Rabatt auf den Kauf von Einheiten und Sie erhalten den doppelten regionalen Handelsroutenbonus. Erhalten Sie Standardboni aus der angrenzenden Tundra, erhalten Sie +2 Gold aus benachbarten Kasernen und verleihen Sie der Kaserne +2 Produktivität.
[NEWLINE]Schalten Sie das Projekt „Holy Mountain Incident“ nach der Aufklärungsbewegung frei.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_GOLD_DSCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Gold aus angrenzenden gefrorenen Bodenplättchen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_HILLS_GOLD_DSCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Gold vom angrenzenden Tundra Hills-Feld</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_GOLD_DSCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Goldmünzen aus benachbarten Militärlagern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_PRODUCTION_DSCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produktion vom angrenzenden Kalan-Handelsposten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Vorfall am Heiligen Berg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Vorfall am Heiligen Berg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Mit dem Handel mit der Außenwelt wurden in Kjerag fortschrittliche Ideen eingeführt, und die Stimmen zur Stärkung des Austauschs und zur Ablehnung des Drei-Gemeinde-Rats wurden immer lauter. Du hattest seit Victorias Rückkehr einen Moment gewartet, und jetzt schien es, als wäre es an der Zeit.
[NEWLINE][NEWLINE]Der Abschluss des Projekts wird eine Welle des Widerstands gegen den Tri-Community Council auslösen und alle Städte unter starken Loyalitätsdruck setzen, bis die Herrschaft des Tri-Community Council beendet ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Das Ende des Tri-Community Council</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Das Ende des Tri-Community Council</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Rat der drei Stämme hat Kjerag lange genug abgeriegelt. Von nun an wird Kjerag die Weltbühne betreten.
[NEWLINE][NEWLINE]Die Stadt, in der das Projekt stattfindet, steht bis zum Abschluss des Projekts unter großem Loyalitätsdruck. Nach Abschluss des Projekts stellt jede auf der Handelsroute passierte Außenhandelsstation +3 [ICON_GOLD] Goldmünzen bereit, und jeder Bereich der Zielstadt bietet +1 [ICON_SCIENCE] Technologie +1 [ICON_CULTURE] Kultur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gebirgsschneegeist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gebirgsschneegeist</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Silbergraue Spezialeinheiten, die gepanzerte Krieger ersetzen, verfügen über eine höhere Kampfeffektivität und Mobilität und können Angriffe über große Entfernungen ausführen. +5 [ICON_STRENGTH] Kampfkraft beim Angriff auf verletzte Einheiten, +10 [ICON_STRENGTH] Kampfkraft beim Angriff auf Einheiten im gefrorenen Boden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Silbergraue Spezialeinheiten, die gepanzerte Krieger ersetzen, verfügen über eine höhere Kampfeffektivität und Mobilität und können Angriffe über große Entfernungen ausführen. +5 [ICON_STRENGTH] Kampfkraft beim Angriff auf verletzte Einheiten, +10 [ICON_STRENGTH] Kampfkraft beim Angriff auf Einheiten im gefrorenen Boden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zerbrechlich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+5 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke beim Angriff auf verletzte Einheiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_STR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] Die Kampfstärke entsteht durch den Angriff auf verletzte Einheiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schneefall</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+10 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke beim Angriff auf Feinde im gefrorenen Boden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_STR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] Die Kampfstärke ergibt sich aus der Lage in der Tundra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="de_DE">
			<Text>erster Schnee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Betreiber Chuxue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Betreiber Chuxue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Betreiber Chuxue wurde nach dem Studium „Mystik“ in der Stadtverwaltung freigeschaltet und nach dem Studium „Theologie“ und „Reformierte Kirche“ befördert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Betreiber Chuxue wurde nach dem Studium „Mystik“ in der Stadtverwaltung freigeschaltet und nach dem Studium „Theologie“ und „Reformierte Kirche“ befördert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>heilender Klingelton</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Alle Einheiten im Besitz der Zivilisation erhalten in jeder Runde zusätzlich 5 [ICON_DAMAGED] Gesundheitspunkte zurück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>heilende Klingeltöne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Alle verletzten Einheiten der Zivilisation erhalten in jeder Runde zusätzlich 5 [ICON_DAMAGED] Gesundheitspunkte zurück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Missionarischer Klingelton</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Im Besitz befindliche [ICON_GREATWORK_RELIC] Relikte und Heldenrelikte verleihen [ICON_PRODUCTION] Produktivität +2, [ICON_FAITH] Glaube +2 und [ICON_CULTURE] Kultur +2.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>natürlicher Schock</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Feindliche Einheiten in den umliegenden zwei Feldern haben -5 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke und -1 [ICON_MOVEMENT] Bewegungsstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_STR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>{1_num} entsteht durch Naturschock (erster Schnee)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Naturschock 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Feindliche Einheiten zwei Blocks um Chuxue herum haben -5 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Naturschock 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Feindliche Einheiten zwei Blocks um Chuxue herum haben -1 [ICON_MOVEMENT] Bewegung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_REINCARNATION" Language="de_DE">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_LOCATION" Language="de_DE">
			<Text>Unbekannt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_SIZE" Language="de_DE">
			<Text>Unbekannt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Unbekannt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_CAPITAL" Language="de_DE">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KJERAG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Kjerag oder Schneeland ist ein religiöses Land im Norden des Kontinents Terra. Das von Naturkatastrophen kaum betroffene Gelände ist steil, geschlossen und konservativ. Es grenzt im Norden an Casimir, im Westen an Kolumbien und im Osten an Victoria. Da es das ganze Jahr über schneit, nennen die Kjerag-Leute ihr Land „Schneeland“, was oft allgemeiner bekannt ist als der Name des Landes.
[NEWLINE] Der Rat der drei Stämme von Kjerag kontrolliert die politischen Angelegenheiten von Kjerag. Bisher war in Kjerag alles friedlich. Yeragond wurde der erste König von Kjelag, und er war es, der dieses verschneite Land „Kjerag“ nannte und die Menschen dazu brachte, in dem verschneiten Land zu überleben. Dann verschwand Yeragond vor Hunderten von Jahren auf mysteriöse Weise.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Die Lawine wird den gesamten Kjerag begraben, einschließlich der darin verborgenen Verschwörung und allem, was passiert ist. [NEWLINE]————Silbergrau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Silber grau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Es gibt viele Menschen, die bereit sind, die Führung des Herrn des Schneereichs zu übernehmen, aber das bedeutet nicht, dass der Herr des Schneereichs nicht kämpfen wird. Im Gegenteil, wenn er zu den Waffen greift, sollten seine Feinde zittern.
[NEWLINE]Abscheuliche Hinterhältige Angriffe sind vor ihm bedeutungslos, und angesichts des Narren, der versucht, mit Zahlen zu gewinnen, ist es ganz einfach: ihm Zeit zu verschaffen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Silver Grey, Kriegsherr von Kjerag, Vorsitzender der Kalan Trading Company, derzeitiger Patriarch der Familie Shivaash. Er verfügt über einzigartige Einblicke in Wirtschaft und Handel, internationale Politik, Diplomatie und taktische Planung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Ergebnisse des bildgebenden Tests zeigten, dass die inneren Organe des Bedieners klar umrissen waren und keine abnormalen Schatten zu sehen waren. Der Nachweis von Originium-Partikeln im Kreislaufsystem zeigte keine Anzeichen einer Erzkrankheitsinfektion. Es kann bestätigt werden, dass er nicht mit der Erzkrankheit infiziert ist.
[NEWLINE][NEWLINE][Somatische Zellen und Ursprungsstein-Fusionsrate] 0 %
[NEWLINE]Das Subjekt zeigte keine Anzeichen einer Infektion mit dem Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Kristalldichte des Blutherkunftssteins】0,12u/L
[NEWLINE]Die Werte des Probanden nähern sich dem Normalzustand und es ist keine Untersuchung erforderlich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Stärke der Allianz zwischen der Kalan Trading Company und Ihrem Land hängt ganz davon ab, was Sie und ich denken. Es scheint, als müssten wir noch gut miteinander auskommen, mein Verbündeter?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn es so weitergeht, wird früher oder später der Tag kommen, an dem Sie und ich miteinander konkurrieren.
[NEWLINE]Aber ich sehe glücklich aus?
[NEWLINE]Vielleicht freue ich mich schließlich darauf, gegen dich zu spielen, und ich werde die Zeit bis zu diesem Tag in Ehren halten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Silver Ash, dein Verbündeter, kommt zu Hilfe. Du wirst mich nicht enttäuschen, oder?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gäste und Gastgeber machen, was sie wollen, gestalten es einfach nach Ihren Vorstellungen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>„——Der Himmel scheint sich zu verdunkeln und es wird schneien——“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du bist in der Tat sehr mutig, mich einzuladen, an der Schlacht teilzunehmen – im Gegenzug werde ich dir Yin Huis Methoden zeigen –!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nutze deine ganze Kraft – zumindest wird mich das unterhalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Yin Hui, Vorsitzender der Kalan Trading Company. Du wirst mich nicht enttäuschen, oder?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>&quot;Warum bist du hierher gekommen-&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Als Unterkunft ist es ziemlich gut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Der Weg ist gefährlich und Erfahrung ist unerlässlich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ein guter Kampf, selbst ich spüre, wie mein Herz rast.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Zu viel falsche Höflichkeit gibt es nicht, aber wie Sie wissen, schätze ich ein gewisses Maß an Vertrauen mehr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nichts hat sich geändert, mein Verbündeter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Zu viel falsche Höflichkeit gibt es nicht, aber wie Sie wissen, schätze ich ein gewisses Maß an Vertrauen mehr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>„Wenn sie ihre Macht zur Schau stellen, weiß niemand …“
„...Als sie um Gnade schrien, antwortete niemand.“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>„——Der Himmel scheint sich zu verdunkeln und es wird schneien——“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du solltest höher zielen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Natürlich verstehe ich, dass dieser Vertrag für mich ein Scherz ist, aber was soll’s, Yin Hui ist bereit, diesen ungleichen Vertrag zu unterzeichnen – weil Sie es verdient haben, dass Yin Hui das tut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Halten Sie Ihre Armeen in Schach, Kjerags Souveränität ist unantastbar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_1" Language="de_DE">
			<Text>Mount Everest</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_NAME" Language="de_DE">
			<Text>erster Schnee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PRAMANIX" Language="de_DE">
			<Text>Der erste Schnee von Kalan Saint</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kalan Saint</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Glocken des heiligen Berges läuten und der Sturm zieht auf. Als Chuxue, die normalerweise etwas faul war, das Schlachtfeld betrat, wurde der Druck der Berge, die seit Tausenden von Jahren majestätisch im Eis und Schnee standen, durch ihr sanftes Gebet beschworen. Die Kälte schützt sein hartnäckiges Volk, aber die zerbrechlichen Eindringlinge werden irgendwann fallen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn eine religiöse Einheit zum ersten Mal zur Konvertierung einer Stadt verwendet wird, liefert sie 25 Punkte [ICON_CULTURE] Kultur und 50 Punkte [ICON_FAITH] Glauben (bei Standardgeschwindigkeit) für jeden Punkt [ICON_CITIZEN] Bevölkerung, den die Stadt hat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_NAME" Language="de_DE">
			<Text>schwächen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Feindliche Einheiten in der Nähe des Guru haben -5 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_STR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>{1_num} vom benachbarten Guru (geschwächt).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Missionsglocke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Eine Reliquie wird generiert, nachdem die Anzahl der apostolischen Missionen verbraucht wurde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_YELAGAND" Language="de_DE">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>manzhuyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kjerags religiöse Organisation, die Yeragond verehrt.
[NEWLINE]Regionale Produktivität kostet weniger. Religiöse Einheiten, die von Städten mit Manzhuyuan produziert werden, haben +2 [ICON_RELIGION] Missionszeiten und +5 [ICON_STRENGTH] religiöse Kampfeffektivität. Die Meister bewirken, dass in der Nähe befindliche feindliche Einheiten -5 [ICON_STRENGTH] Kampfeffektivität haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="de_DE">
			<Text>manzhuyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die regionalen Produktivitätskosten sind niedriger. Religiöse Einheiten, die von Städten mit Manzhuyuan produziert werden, haben eine Anzahl von Missionen von +2 [ICON_STRENGTH] und religiöse Kampfkraft von +5.
[NEWLINE]Der Gegenstand „Zeremonie des Heiligen Berges“ wird nach dem Reformierten Treffen freigeschaltet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Heilige Führung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Religiöse Einheiten +2 Missionen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Segen vom Heiligen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Religiöse Einheiten +5 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_STR_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} kommt vom Segen des Heiligen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Heiliger Glockenraum</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Ort, an dem die Heilige Glocke in Manzhuyuan aufbewahrt wird. Verfügt über zwei [ICON_GREATWORK_RELIC] Relikt-Slots, die automatisch thematisiert werden, wenn die Slots gefüllt sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Heiliger Glockenraum</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der Ort, an dem die Heilige Glocke in Manzhuyuan aufbewahrt wird. Die Glocke soll die Macht von Yeragond enthalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zeremonie des Heiligen Berges</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zeremonie des Heiligen Berges</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Obwohl sie umstritten war, haben ihre Taten seit ihrer Heiligsprechung alle überzeugt. Auf Vorschlag von Enxiodis wird die Heilige Dame die Macht über den Rat der drei Stämme übernehmen und die wahre Herrscherin von Kjerag werden. Von nun an wird die Stimme des Heiligen Kjerag durchdringen.
[NEWLINE][NEWLINE]Nach Abschluss des Projekts darf Faith alle Gebäude in der Gegend (einschließlich des Stadtzentrums) kaufen. Apostel außerhalb des Landes generieren ein [ICON_GREATWORK_RELIC]-Relikt, nachdem sie die Anzahl der Missionen verbraucht haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn du zum Spielen rauskommst, solltest du Spaß haben. Lege mir diese Regeln nicht auf.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich werde dir die Zehen einfrieren</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Eine seltene Pause.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Heilige Jungfrau von Kalan, Chuxue, ich biete dir meinen reinsten Segen an.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Folgen Sie dem Klingelton und Sie werden sicher die richtige Richtung finden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Unreine Dinge sollten gereinigt werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die heilige Glocke läutet, aber die Rüstung ist nicht mehr stark.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hä? Willst du beten? Leider bin ich vorübergehend nicht erreichbar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Eine seltene Pause.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Möge der heilige Berg Kalan mit uns sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Diese Kraft ist ein Geschenk des Heiligen Berges.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gesundheit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lass mich meine Gebete für dich in die Berge senden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gesundheit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wann wirst du Segen brauchen? Kannst du einen Moment warten, ich werde mich vorbereiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Unreine Dinge sollten gereinigt werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Unreine Dinge sollten gereinigt werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lass uns zurück gehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>„Du wirst irgendwann gewinnen“ – das ist Kalans Versprechen, und dafür bete ich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lass uns zurück gehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_2" Language="de_DE">
			<Text>Kjerag-Rat</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gnosis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_GNOSIS" Language="de_DE">
			<Text>Gnosis von Kanzler Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kalan-Sprecher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Als sich der Ruf von Kjerag allmählich verbreitete, wurden auch die schneebedeckten Berge von Kjerag immer bekannter. Unter ihnen sind Originium-Eiskristalle, die niemals schmelzen werden, für manche Menschen als Symbol der Aufrichtigkeit zu einem begehrten Objekt geworden. Nach dem Schneeberg-Vorfall, an einem Tag ohne besondere Bedeutung, betrat er den Schneeberg allein aus einem einzigen Grund: Er wollte aus diesem Eiskristall ein Schwert für sich machen. Der Eiskristall symbolisiert unveränderliche Loyalität gegenüber Ensiodis und wird dies auch in Zukunft nicht tun. Er wird nur seiner eigenen Wahl treu bleiben. Und seine Wahl——</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>[ICON_TECHBOOSTED] Eureka wird um weitere 20 % gesteigert. Mit der Verbesserung der Technologie wird das Kjerag Research Institute eine Reihe wissenschaftlicher Forschungsprojekte freischalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kjerag-Forschungsinstitut</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Produktivität kostet weniger. Nach Abschluss wird ein zufälliges antikes bis mittelalterliches [ICON_TECHBOOSTED] Eureka vergeben.
[NEWLINE]Möglichkeit, zusätzliche Standard-Nachbarschaftsboni aus der Tundra und den Schneebergen zu erhalten.
[NEWLINE]Möglichkeit, große Nachbarschaftsboni von angrenzenden Industriegebieten zu erhalten und Industriegebieten große Nachbarschaftsboni zu gewähren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kjerag-Forschungsinstitut</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Produktivität kostet weniger. Nach Abschluss wird ein zufälliges antikes bis mittelalterliches [ICON_TECHBOOSTED] Eureka vergeben.
[NEWLINE]Möglichkeit, zusätzliche Standard-Nachbarschaftsboni aus der Tundra und den Schneebergen zu erhalten.
[NEWLINE]Möglichkeit, große Nachbarschaftsboni von angrenzenden Industriegebieten zu erhalten und Industriegebieten große Nachbarschaftsboni zu gewähren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wissenschaftliche Forschungsstation Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn es sich in gefrorenem Boden befindet, verfügt die angrenzende Zelle über +1 [ICON_SCIENCE] Technologie und +1 [ICON_PRODUCTION] Produktivität. Jedes Gebäude im angrenzenden College- oder Industriegebiet bietet der Forschungsstation zusätzliche Technologie- oder Produktivitätsboni.
[NEWLINE] Bietet einen standardmäßigen Nachbarschaftsbonus für angrenzende Hochschulen und Industriegebiete.
[NEWLINE]Jedes Gebäude in einem angrenzenden Reservat bietet der Forschungsstation erhebliche Nahrungs- und Kulturboni.
[NEWLINE] Umliegende Zellen haben Charisma +1. Die Zelle kann nicht bevölkert werden und darf nicht an eine andere wissenschaftliche Forschungsstation von Kjerag angrenzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Wissenschaftliche Forschungsstation Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn es sich in gefrorenem Boden befindet, verfügt die angrenzende Zelle über +1 [ICON_SCIENCE] Technologie und +1 [ICON_PRODUCTION] Produktivität. Jedes Gebäude im angrenzenden College- oder Industriegebiet bietet der Forschungsstation zusätzliche Technologie- oder Produktivitätsboni.
[NEWLINE] Bietet einen standardmäßigen Nachbarschaftsbonus für angrenzende Hochschulen und Industriegebiete.
[NEWLINE]Jedes Gebäude in einem angrenzenden Reservat bietet der Forschungsstation erhebliche Nahrungs- und Kulturboni.
[NEWLINE] Umliegende Zellen haben Charisma +1. Die Zelle kann nicht bevölkert werden und darf nicht an eine andere wissenschaftliche Forschungsstation von Kjerag angrenzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produktivität von der angrenzenden Kjerag-Forschungsstation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Technologie stammt von der angrenzenden Kjerag-Forschungsstation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produktivität kommt vom angrenzenden Kjerag-Forschungsinstitut</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Technologie stammt aus angrenzendem Industriegebiet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_TUNDRA_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Technologie kommt aus den angrenzenden Tundra-Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_SNOW_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Technologie kommt von angrenzenden schneebedeckten Bergen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Straßenbauexperte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wo Militäringenieure vorbeikommen, werden automatisch Straßen gebaut. Wenn Kohle- und Eisenressourcen vorhanden sind, werden automatisch Eisenbahnen gebaut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Einführung kältebeständiger Nutzpflanzensamen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Einführung kältebeständiger Nutzpflanzensamen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Aufgrund des kalten Klimas ist es für die Landwirtschaft in Kjerag seit Jahrtausenden schwierig, zu überleben. Wenn kälteresistentes Saatgut aus Victoria eingeführt werden kann, wird unsere Landwirtschaft florieren.
[NEWLINE][NEWLINE]Der Abschluss des Projekts wird den Bau von Farmen auf gefrorenem Boden, Hügeln mit gefrorenem Boden, Schnee und Schneehügeln ermöglichen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Einführung der industriellen Produktionslinie in Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Einführung der industriellen Produktionslinie in Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Derzeit basiert die Produktion von Kjerag immer noch hauptsächlich auf der Landwirtschaft, und die Industrieproduktion befindet sich in einer Notlage. Es heißt, dass die Regierung von Victoria beabsichtigt, eine veraltete Produktionslinie zu verkaufen und ihre Technologie zu erlernen, aber die Kosten sind hoch .
[NEWLINE][NEWLINE]Das Industriegebiet kann nach Abschluss des Projekts im Voraus freigeschaltet werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Alphabetisierungserziehung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Alphabetisierungserziehung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>In der Vergangenheit stand die Bibliothek unter der Herrschaft des Drei-Clans-Rates, was dazu führte, dass Kjerags Alphabetisierungsrate niedrig war. Jetzt werden wir die Bibliothek eröffnen und jeder sollte das Recht haben, den Palast des Wissens zu betreten.
[NEWLINE][NEWLINE]Durch den Abschluss des Projekts werden pro Bevölkerung in der Stadt 0,3 zusätzliche [ICON_SCIENCE]-Technologien bereitgestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zwölf Jahre Schulpflicht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Zwölf Jahre Schulpflicht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Viele Familien schicken ihre Kinder lieber frühzeitig zur Arbeit auf Feldern und in Fabriken, um ihr Familieneinkommen aufzubessern, als sie zur Schule zu schicken, aber das ist nicht gut für die Zukunft. Das Schulpflichtgesetz wird Eltern beruhigen und allen Kindern den Schulbesuch ermöglichen.
[NEWLINE][NEWLINE]Durch den Abschluss des Projekts werden pro Bevölkerung in der Stadt 0,3 zusätzliche [ICON_SCIENCE]-Technologien bereitgestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erweitern Sie die Rekrutierung von wissenschaftlichem Forschungspersonal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erweitern Sie die Rekrutierung von wissenschaftlichem Forschungspersonal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Lernen und Forschen sind von Natur aus integriert, und wir sollten Hochschulstudenten dazu ermutigen, sich stärker an der wissenschaftlichen Forschung zu beteiligen.
[NEWLINE][NEWLINE]Durch den Abschluss des Projekts werden pro Bevölkerung in der Stadt 0,4 zusätzliche [ICON_SCIENCE]-Technologien bereitgestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Neuaufbau der Verwaltung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Neuaufbau der Verwaltung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Obwohl wir die Herrschaft des Dreigemeinschaftsrates gestürzt haben, bleibt die Bürokratie bestehen. Wir können weiterhin die Institutionen der Vergangenheit nutzen oder eine wissenschaftliche und fortschrittliche Verwaltungsinstitution wiederherstellen.
[NEWLINE][NEWLINE]+50 % [ICON_PRODUCTION] Produktivität bei der Arbeit an Projekten in allen Städten nach Projektabschluss.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ausländische Studierende entsandt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ausländische Studierende entsendet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das Arbeiten hinter verschlossenen Türen ist für die wissenschaftliche Forschung nicht förderlich. Wenn wir Studierende ins Ausland schicken, werden wir Fortschritte und mehr Möglichkeiten auf der Welt sehen.
[NEWLINE][NEWLINE]Alle Städte erhalten nach Abschluss des Projekts +20 % [ICON_SCIENCE] Wissenschaftswert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Förderung der regionalen Integration</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Förderung der regionalen Integration</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wissenschaftliche Forschungsinstitute und Industriegebiete haben schon immer eng zusammengearbeitet, ohne sich voneinander zu unterscheiden. Vielleicht war es ein Fehler, sie künstlich zu trennen. Jetzt werden wir einen neuen integrierten Bereich schaffen, der Industrie, Wissenschaft und Forschung vereint.
[NEWLINE][NEWLINE]Nach Abschluss des Projekts wird der angrenzende Bonus für die Hochschule ebenfalls für Produktivität sorgen, und der angrenzende Bonus für das Industriegebiet wird auch für Technologiewert sorgen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Eisenbahnbauplan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Eisenbahnbauplan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Während die Berge einst die Menschen von Kjerag vor dem Krieg schützten, schützen sie heute auch unsere Güter. Komm schon, baue die Eisenbahn über die Berge hinaus und bringe uns anderen Zivilisationen näher.
[NEWLINE][NEWLINE] Nach Abschluss des Projekts wird eine Eisenbahn im 2. Ring der Stadt errichtet und 3 Militäringenieure erhalten die Fähigkeit „Straßenbauexperte“.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich kann einige Gespräche mit Ihnen führen, bevor das nächste Experiment beginnt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie verbringen zu viel Zeit mit nicht forschungsbezogenen Aufgaben, was Ihren Fortschritt nur behindert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du kannst mich Gnosis nennen. Ich wollte dich treffen, seit du eine Beziehung mit Kalan aufgebaut hast.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Keine schlechte Wahl.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es scheint, dass Ihnen die Kontrolle über Ihren Körper fehlt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Treffen wir eine schnelle Entscheidung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kämpfen ist nur ein Mittel, aber da es einen effizienteren Weg gibt, macht es mir nichts aus, zu lernen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Manifestationen einer Infektion mit dem Ursprungsstein einfach als Krankheit zu definieren und darüber nachzudenken, wie man sie „unterdrücken“ und „behandeln“ kann, ist das, was unwissende Menschen tun. Sagen Sie mir nicht, dass Sie das auch denken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe eine Idee.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>wie ich erwartet habe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Der beste Weg, mein Vertrauen zu gewinnen, besteht darin, Ihnen die echten Dinge zu zeigen, und ich hoffe, Sie verstehen das.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du hast Glück, ich habe gerade das Experiment abgeschlossen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Äh.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie sind zu laut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe einige neue Ideen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Sie Silver Ash gut genug kennen, wissen Sie, dass er nicht kalt ist, aus meiner Sicht ist er sogar ein wenig unentschlossen ... und das ist auch Ihre Schwäche.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie sollten Ihre Zeit besser nutzen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Sie zu viel Zeit mit nicht forschungsbezogenen Aufgaben verbringen, sollten Sie wissen, dass dies Ihren Fortschritt nur behindert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Sie bereit sind, einige Endergebnisse aufzugeben, werden Sie auf jeden Fall Ergebnisse erzielen, die weit über das hinausgehen, was Sie jetzt erreichen ... Da Silver Ash jedoch vor mir liegt, verstehe ich die Bedeutung von Beharrlichkeit nicht. Oh, lass mich dir auch helfen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ihr seid zu laut.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
