<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 14:43:47 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>La Kalan Trading Company è un'impresa statale impegnata nel commercio estero, con sede a Kjerag, un piccolo paese religioso conosciuto come &quot;La Terra delle Nevi&quot;.
[NEWLINE] A causa del terreno, Kjerag è raramente colpita da disastri naturali, ciò consente ai suoi abitanti di vivere e lavorare in pace e contentezza senza fare affidamento su città-stato mobili. Di conseguenza, anche il terreno ripido rallenta lo sviluppo di Kjerag.
[NEWLINE]Il nome della Kalan Trading Company deriva probabilmente dal nome dei credenti di Kjerag per la loro montagna sacra.
[NEWLINE] La Kalan Trading Company, gestita da Yin Hui, è ora diventata l'unica finestra sul mondo esterno di Kjerag, chiusa e conservatrice. Allo stesso tempo, questa società commerciale ha inevitabilmente cambiato Kjerag.
[NEWLINE]Con un tale livello di visione e capacità di esecuzione, il tipo di esperienza di Yinhui merita un ulteriore esame.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Ama la letteratura e l'arte, è appassionato di caccia e collezionismo ed è anche molto bravo nelle tradizionali abilità con la spada Kjerag. Ci sono molte ombre degli aristocratici tradizionali nello stile di Silver Grey.
[NEWLINE] Tuttavia, il modo di pensare e di agire di Yinhui va contro la tradizione ed è pieno del complesso e dell'intensità progressivi conferiti dall'istruzione moderna.
[NEWLINE] Yin Hui, il presidente della Kalan Trading Company, è una figura piuttosto controversa.
[NEWLINE]In ogni caso, i politici sono tutti concordi: Silver Grey non è una persona che può essere facilmente spedita e controllata.
[NEWLINE]Silver Grey lavora a stretto contatto con i suoi dipendenti e alleati, ma non esiste alcuna relazione gerarchica tra loro.
[NEWLINE] Che si tratti di pianificazione strategica o comando tattico, la maggior parte degli operatori rimarrà colpita dalla forza di Yin Hui. Tuttavia, altri operatori che sono più attenti della maggior parte degli operatori e hanno più familiarità con la cospirazione e i metodi politici sono tutti convinti dello scopo di Yin Hui. Sentirsi dubbioso.
[NEWLINE] Sebbene Yin Hui si preoccupi della sorella infetta, Ya Xin, che è in cura, questo non è un motivo per lui di fidarsi dei suoi alleati, o per i suoi alleati di fidarsi di lui.
[NEWLINE]Forse, come dicono le voci, ciò che interessa davvero a Grigio Argento è solo il valore degli alleati stessi e ciò che considera avversari alla pari...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>Secondo alcune indiscrezioni, i genitori di Yin Hui sono morti accidentalmente quando Yin Hui era un adolescente, e le prove sulla scena indicavano nemici politici della famiglia Silver Hui-Shiva Ash.
[NEWLINE]Tuttavia, forse a causa del rapido declino della famiglia Shivaash, la questione rimase indisturbata.
[NEWLINE] L'incidente deve aver avuto un impatto enorme sul giovane Yin Hui, e Yin Hui non era un ragazzo ricco e debole. Invece di cadere in uno stato di autocommiserazione, continuò a crescere le sue due sorelle finché non furono in grado di farlo Prenditi cura di loro.
[NEWLINE] Successivamente, Silver Ash lasciò Kjerag e andò a Victoria per ricevere un'istruzione moderna, permettendo ai suoi avversari politici di dividere l'eredità politica della famiglia Shivaash. Il Consiglio della tribù Kjerag esiste solo di nome.
[NEWLINE]Questa situazione continuerà finché Silver Ash non tornerà a casa. Dopo il ritorno in Cina, Yin Hui si assunse nuovamente l'importante compito di rivitalizzare la famiglia.
[NEWLINE] Naturalmente, secondo la testimonianza di Ya Xin, lo Yin Hui che è tornato non è più il gentile e precoce giovane maestro Yin Hui che stringeva i denti e sopportava tutto.
[NEWLINE] Successivamente, la Kalan Trading Company crebbe rapidamente, monopolizzando molte industrie moderne a cui Kjerag aveva originariamente vietato lo sviluppo, esportando grandi quantità di beni e materie prime in altri paesi, importando prodotti industriali moderni e accumulando enormi quantità di capitale in un breve periodo di tempo, e anche la famiglia Shivaash riacquistò la sua posizione nel Consiglio delle Tre Tribù grazie al successo dell'impresa.
[NEWLINE] Forse a causa di un'altra cospirazione politica, le due sorelle di Yinhui si imbatterono in eventi che avrebbero avuto un enorme impatto sulla famiglia Shivaash: la sorella maggiore Chuxue fu scelta come santa di Kalan in una cerimonia religiosa e Yao Meiyaxin fu infettato dal minerale malattia.
[NEWLINE] Alcuni storici tendono a pensare che si tratti di una mossa di confronto politico, ma Ya Xin ritiene che tutto ciò abbia catalizzato ancora una volta la volontà di Yin Hui.
[NEWLINE]Ora, nessuno sa quali mezzi impiegherà Silver Grey, così come nessuno sa quale sia lo scopo della sua cooperazione con i suoi alleati.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Regole di sopravvivenza sulla neve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Preferiscono le civiltà disposte a formare alleanze. Odia le civiltà che condannano o attaccano i loro amici o alleati.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Sei amico di Kalan)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DECLARED_FRIEND" Language="it_IT">
			<Text>A Silver Ash piace dichiarare amicizia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Hai denunciato uno degli amici di Karan.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DENOUNCED_FRIEND" Language="it_IT">
			<Text>Silver Ash odia quando condanni i suoi amici</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Troppo stanco, mi dispiace. Lasciami fare una piccola pausa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Troppo stanco, mi dispiace. Lasciami fare una piccola pausa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ovviamente capisco che questo contratto sia una presa in giro per me, ma allora, Yin Hui è disposto a firmare questo contratto ineguale, perché meriti che Yin Hui lo faccia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Qualche idea?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Una bella lotta, anche io riesco a sentire il mio cuore battere forte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il mio nemico, il mio giocattolo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ritirati immediatamente. Non è ancora troppo tardi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Naturalmente tutti sono i benvenuti a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi dispiace, adesso è la cerimonia della Montagna Sacra e agli stranieri non è permesso entrare a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Kalan Trading spera di collaborare ulteriormente con te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Che Yeragond ti benedica. [NEWLINE]————Prima neve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>prima neve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Chuxue, nato a Kjerag, è un santo di Kalan e il leader religioso di Kjerag. Usa la sacra campana donata da Dio per invocare il potere del vento e della neve.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>La campana di Chuxue è una campana sacra donata da Dio. Secondo la leggenda, il suono della campana può evocare ghiaccio e neve per spegnere le fiamme e rinfrescare il mondo intero. Anche se in realtà non è così esagerato, è comunque un'arma molto più forte di un normale bastone. Va notato che quando si scuote la campana sacra, è necessario accompagnare la preghiera corrispondente. Se la campana non emette alcun suono, il portatore della campana verrà congelato nel ghiaccio. Se il portatore della campana è distratto, l'incantesimo agirà effettivamente sul stesso titolare della campana Si può dire che, ad eccezione di Chuxue, gli altri non possono usarlo affatto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>I risultati del test di imaging hanno mostrato che gli organi interni dell'operatore erano chiaramente delineati e non sono state osservate ombre anomale. Il rilevamento di particelle di Originium nel sistema circolatorio non ha mostrato anomalie. Non c'erano segni di infezione da malattia del minerale. si può confermare che non è infetto dalla malattia del minerale.
[NEWLINE][NEWLINE][Tasso di fusione delle cellule somatiche e della pietra originaria] 0%
[NEWLINE]L'operatore Chuxue non mostra segni di infezione da Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densità dei cristalli della pietra di origine del sangue】0,11u/L
[NEWLINE]L'Operatore Chuxue viaggia raramente in aree in cui l'Originio è abbondante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>La Santa Signora di Kalan, la Divina Illuminazione, Colei che dovrebbe essere lodata... questi e altri titoli appartengono solo a Chuxue. In quanto leader supremo dell'intera religione locale Kjerag, possiede una serie di privilegi. Anche suo fratello, Yin Hui, il leader supremo nominale di Kjerag, deve unire le mani e salutare quando la vede in pubblico. È così nobile, così perfetta, così sacra e l'intero Kjerag è onorato dalla sua esistenza. Tuttavia, chi conosce il dolore nel suo cuore?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>La cerimonia di scelta di un santo è senza dubbio sacra e crudele. Dopo la morte dell'attuale santa, tutte le ragazze di quell'età dovranno entrare nel sacro santuario. Solo coloro che verranno colpite dalla prima goccia di neve sciolta nel santuario in quel giorno potranno diventare sante. Dopodiché, il prescelto deve prendere la campana della prova e partire dal Santuario della Scelta e percorrere la strada celeste fino alla residenza divina sulla montagna. Non finirà finché la campana della prova non sarà appesa al supporto della campana , i tre passi devono essere seguiti Il principio di annuire, fare cinque passi e suonare la campana una volta, e chi lo viola perderà la qualifica per diventare santo, e la prossima volta nascerà un nuovo candidato dalla neve che si scioglie. giorno. Poiché la strada verso il paradiso è lunga, l'intera selezione è in realtà estremamente severa. Alcune persone si arrendono direttamente, mentre altre cadono su entrambi i lati della strada. Solo quelli con un buon fisico, energici, convinzioni devote e favoriti dagli dei hanno la possibilità diventare santi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>Oltre agli anziani di Manzhuyuan, Chuxue deve occuparsi anche degli affari quotidiani della setta, dei politici che vengono a incontrarsi, di varie conferenze e festival e di infinite interpretazioni delle scritture. C'erano così tante cose che non riusciva a respirare. Per questo motivo, cercherà di rilassarsi. In quel momento si libererà del suo fardello e rivelerà la sua vera natura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>Se non fosse diventata santa, forse sarebbe rimasta nella vecchia casa della famiglia Shivaash, giocando con i suoi tessuti preferiti, sorseggiando tè profumato e leggendo un libro tutto il pomeriggio. Tuttavia, suo fratello prese quella decisione, lei scese a compromessi e i due si separarono. Anche i parenti di sangue non riuscirono a compensare la sua delusione nei confronti di Yin Hui. Da allora, a parte i saluti in pubblico, i due non si sono mai scambiati una parola.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Eco della trasmissione del suono</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Come civiltà con le stesse credenze. Non ama le civiltà che cercano di diffondere altre religioni a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Tu e Kalan condividete la stessa fede in Yelagund)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SAME_RELIGION_YELAGAND" Language="it_IT">
			<Text>Chuxue è molto felice di condividere la tua fede in Jeragond.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Stai diffondendo la tua religione nelle città di Kjerag.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ENCROACHING_RELIGION_YELAGAND" Language="it_IT">
			<Text>Kjerag appartiene a Yeragond e non può essere contaminato da altre religioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se la vittoria può essere ottenuta senza spargimento di sangue... No, dimentica quello che ho detto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se la vittoria può essere ottenuta senza spargimento di sangue... No, dimentica quello che ho detto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>salute.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Eh?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La luce di Kalam risplende su di noi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se c’è l’aiuto divino, sarà esattamente così.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È arrivata la campana e il vento e la neve mi legano i piedi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Naturalmente tutti sono i benvenuti a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi dispiace, adesso è la cerimonia della Montagna Sacra e agli stranieri non è permesso entrare a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Chiudi gli occhi e lascia che ti porti in un posto nuovo... Assicurati di chiudere gli occhi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Ho preso appuntamento con lui per incontrarci di nuovo in futuro?...Com'è possibile? Ma, anche se non viene, tornerò.&quot; [NEWLINE]——Gnosis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Gnosi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Ha guidato lo sviluppo di molte tecnologie fondamentali di Kalan Trade e la progettazione di strutture industriali. Allo stesso tempo, ha condotto ricerche approfondite sulla Pietra Origine durante il periodo di Kalan Trade. Ora, come membro del principale laboratorio di ricerca, è attivo in prima linea nella ricerca scientifica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Gnosis, ex Chief Technology Executive di Kalan Trade e attuale Presidente del Consiglio di Kjerag, si preoccupa poco di altro che della tecnologia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>I risultati del test di imaging hanno mostrato che gli organi interni dell'operatore erano chiaramente delineati e non sono state osservate ombre anomale. Il rilevamento di particelle di Originium nel sistema circolatorio non ha mostrato anomalie. Non c'erano segni di infezione da malattia del minerale. si può confermare che non è infetto dalla malattia del minerale.
[NEWLINE][NEWLINE][Tasso di fusione delle cellule somatiche e della pietra originaria] 0%
[NEWLINE]L'Operatore Gnosis non mostra segni di infezione da Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densità dei cristalli della pietra di origine del sangue】0,14u/L
[NEWLINE] La densità dei cristalli della pietra sorgente del sangue dell'Operatore Gnosis è superiore a quella delle persone non infette a Kjerag, il che potrebbe essere correlato alla sua ricerca sulla pietra sorgente quando si trovava a Kjerag. Tuttavia, ovviamente sa come proteggersi durante la ricerca, quindi per il momento non c'è motivo di preoccuparsi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Si dice che il nome in codice Gnosis derivi dal suo vero nome, Nohis, che significa conoscenza e intuizione. Come suggerisce il nome, è estremamente perspicace e ha una sete infinita di conoscenza.
[NEWLINE] In un certo senso, la Gnosi rientra nello stereotipo dei ricercatori scientifici, che sono scortesi e duri nel parlare.
[NEWLINE] E la sua indifferenza non è cambiata affatto anche di fronte a Yin Hui. Era difficile immaginare che fosse in realtà un altro fondatore di Kalan Trading e partner di Yin Hui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Dall'inizio della storia documentata di Kjerag, la famiglia Edwyth, una famiglia gnosi, ha conservato preziosi file e registri degli antenati per l'intera regione, pertanto la missione dell'intera famiglia di generazione in generazione è quella di mantenere, scrivere e gestire questi materiali. .
[NEWLINE]La passione di Gnosis per la ricerca nasce da questo contesto familiare.
[NEWLINE]Come ricercatore, si può dire che la gnosi sia un tipo molto ideale.
[NEWLINE] Non ha quasi alcun desiderio materiale e non ha quasi alcun interesse per cose diverse dalla ricerca. Ha la mobilità e la capacità di trasformare le sue idee in realtà. Quando gli mancano materiali o strumenti non disponibili, sceglierà di guidare la sua squadra per ottenerli da solo. E una volta che si concentrerà sulla ricerca, si trasformerà in uno strumento preciso: nei tanti esperimenti a cui ha partecipato, non ha mai commesso un solo errore.
[NEWLINE]Allo stesso tempo è anche piuttosto indifferente alla vita e alla moralità. È difficile dire che questo sia un vantaggio, ma è innegabile che alcuni scienziati hanno una visione morale diversa da quella della gente comune, e i migliori tra questi scienziati spesso fanno scoperte sorprendenti nei loro campi che non sono riconosciute dal generale. moralità. . Il Rhode Island non ammette che pensare oltre un certo limite possa promuovere la scienza, ma non si può negare che quanto più gli scienziati sono puri, potrebbero avere deviazioni su questioni morali, soprattutto su questioni legate alle persone infette.
[NEWLINE] Questo problema di Gnosis è stato al centro dell'ispezione da parte dei dirigenti quando è entrato per la prima volta, perché Gnosis è senza dubbio un ricercatore di cui il Rhode Island ha bisogno, ma se non è d'accordo con il trattamento delle persone infette da parte del Rhode Island, se non è disposto a farlo seguire le linee guida per la ricerca del Rhode Island, allora dovremo dirgli addio.
[NEWLINE] Gnosis non ci ha deluso e ha anche mostrato alcune tendenze sorprendenti in questo senso: era disposto a condurre ricerche sulle persone infette secondo il metodo del Rhode Island.
[NEWLINE]In effetti, non è rimasto sorpreso quando glielo abbiamo chiesto. Probabilmente non perché abbia ulteriori opinioni sulle persone infette, ma perché è già abituato a condurre ricerche con determinati vincoli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>La famiglia Shivaash e la famiglia Edwyth sono sempre state buone amiche. I discendenti delle due famiglie solitamente crescono insieme e ricevono un'istruzione insieme, e Silver Ash e Gnosis non fanno eccezione.
[NEWLINE] A differenza di molte delle politiche più radicali implementate da Silver Ash dopo aver stabilito il commercio di Kalan, suo padre, Olafur Shivaash, adottò un approccio piuttosto moderato quando cercò di gettare le basi industriali iniziali per Kjerag, quindi le varie industrializzazioni implementate Kjerag a quel tempo non era effettivamente osteggiato dal conservatorismo generale di Kjerag. A causa del suo carattere deciso e delle sue capacità, Olafur era piuttosto popolare, il che era completamente diverso dalla successiva situazione di Silver Grey a Kjerag. Naturalmente, ora sappiamo che Silver Ash aveva una ragione per cui doveva fare quello che faceva.
[NEWLINE] Insomma, i coniugi Olafur, anche se agli occhi di alcuni Kjerag testardi sono i diavoli che hanno infangato Kjerag, agli occhi della maggior parte dei Kjerag sono sempre stati una coppia modello che considera la gente del territorio. .
[NEWLINE] Sebbene inizialmente si pensasse che la morte della coppia fosse stata pianificata dal padre gnosi, alla fine fu attribuita a incidenti, che impedirono alla famiglia Edwise di essere processata direttamente. Tuttavia, il fatto che la morte sia avvenuta nel loro territorio ha suscitato ancora molte voci su di loro. In un ambiente chiuso come Kjerag, un piccolo errore sarà ricordato per molto tempo, per non parlare del crimine di aver incastrato il patriarca di una famiglia numerosa. La famiglia Dwyese era insopportabile e alla fine scelse di andarsene.
[NEWLINE] &quot;Vuoi sapere quanto più possibile sulla tua gente, e io non sono contrario, quindi sono disposto a raccontarti la storia della mia famiglia. Ma questo non significa che devo dirti cosa è successo quando ho lasciato l'idea di Kjerag.&quot;
[NEWLINE] &quot;Ho preso appuntamento con lui per incontrarci di nuovo in futuro?&quot;
[NEWLINE] &quot;...com'è possibile?&quot;
[NEWLINE] &quot;Ma anche se non dovesse venire, tornerò indietro.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>ipotermia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Cerca di ottenere [ICON_SCIENCE] punti tecnologia, preferisci le civiltà che si concentrano anche sulla tecnologia. Non mi piacciono le civiltà con bassi valori tecnologici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Tu, come Kalan, persegui la tecnologia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_HIGH_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>Alla Gnosis piacciono le persone intelligenti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Il valore della tua tecnologia è molto basso)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_LOW_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>La Gnosi odia le persone senza cervello</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ci sono troppe variabili incontrollabili...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ci sono troppe variabili incontrollabili...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Spero che questa missione non sia una perdita di tempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>perdere tempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>A volte gli incidenti possono essere gratificanti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non interrompere il mio pensiero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non interrompere il mio pensiero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Naturalmente tutti sono i benvenuti a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi dispiace, adesso è la cerimonia della Montagna Sacra e agli stranieri non è permesso entrare a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Kalan spera di collaborare ulteriormente con te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Il potere di Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Permette la costruzione di accampamenti su terreno ghiacciato. Una volta sbloccato l'Illuminazione, puoi costruire un accampamento sulla neve. +2 [ICON_PRODUCTION] Produzione per gli accampamenti situati nella tundra o nella neve e +1 [ICON_FAITH] Fede aggiuntivi se situati sulle colline. L'accampamento fornisce +1 [ICON_FOOD] cibo alle aree adiacenti.
[NEWLINE] Quando costruisci una città per la prima volta, otterrai immediatamente il grande uomo &quot;Yeragond&quot; e la reliquia eroica &quot;Pietra di Jeragond&quot; si ritirerà automaticamente dopo 25 [ICON_TURN] turni (a velocità standard). Dopo aver studiato &quot;Misticismo&quot;, ho ottenuto l'operatore &quot;Prima Neve&quot;.
[NEWLINE]Le unità non subiscono danni dalle bufere di neve.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_DISTRICT_CAMP_FOOD" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] Cibo dai miglioramenti del campo adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_YELAGANDSTONE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Pietra di Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELAGAND_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Dio di Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dio di Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Pietra di Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dove è conservata la Pietra di Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Statua di Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La meraviglia speciale di Kjerag, che sostituisce la statua del Cristo Redentore. [NEWLINE][ICON_GREATWORK_RELIC] Le prestazioni turistiche delle reliquie e delle città sante [ICON_TOURISM] non sono più diminuite da altre civiltà che hanno ricercato i comuni dell'Illuminismo. Le aree situate nel terreno ghiacciato ricevono [ICON_TOURISM] performance turistica pari alla produzione adiacente (le monete d'oro vengono dimezzate Se l'area è collegata a una ferrovia, la produzione dell'area adiacente è +100%). Le città situate nella tundra e collegate tramite ferrovia [ICON_TOURISM] hanno una performance del turismo religioso del +100%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Statua di Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>[ICON_GREATWORK_RELIC] Le prestazioni turistiche delle reliquie e delle città sante [ICON_TOURISM] non saranno diminuite da altre civiltà che hanno ricercato i comuni dell'Illuminismo. Le aree situate nel terreno ghiacciato ricevono [ICON_TOURISM] performance turistica pari alla produzione adiacente (le monete d'oro vengono dimezzate Se l'area è collegata a una ferrovia, la produzione dell'area adiacente è +100%). Le città situate nella tundra e collegate tramite ferrovia [ICON_TOURISM] hanno una performance del turismo religioso del +100%. [NEWLINE][NEWLINE]Deve essere costruito su un lago situato all'interno di una città ghiacciata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_NAME" Language="it_IT">
			<Text>messaggero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_NAME" Language="it_IT">
			<Text>messaggero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'unità speciale di Kjerag, che sostituisce l'esploratore, ha maggiore efficacia in combattimento, mobilità e visione e può facilmente acquisire più esperienza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'unità speciale di Kjerag, che sostituisce l'esploratore, ha maggiore efficacia in combattimento, mobilità e visione e può facilmente acquisire più esperienza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_COURIER_XP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'esperienza acquisita dall'unità è aumentata del 200%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG" Language="it_IT">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_1" Language="it_IT">
			<Text>picco Kalam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_2" Language="it_IT">
			<Text>Jiao Feng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_3" Language="it_IT">
			<Text>picco della ragazza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_4" Language="it_IT">
			<Text>Turikam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_5" Language="it_IT">
			<Text>Cervino</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_6" Language="it_IT">
			<Text>Perrochi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_7" Language="it_IT">
			<Text>Branteau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_8" Language="it_IT">
			<Text>Shiva Ash</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_9" Language="it_IT">
			<Text>Edwise</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_10" Language="it_IT">
			<Text>Berna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_11" Language="it_IT">
			<Text>lago dal nucleo d'argento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Enshia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_2" Language="it_IT">
			<Text>messaggero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Jiao Feng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Weiss</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Moshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Aktos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Guro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_8" Language="it_IT">
			<Text>No</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_9" Language="it_IT">
			<Text>Chester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_10" Language="it_IT">
			<Text>Zor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>centro della scogliera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>aurora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Ugo Ruth</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Rata Lancio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Yucatán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Enya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Già</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_8" Language="it_IT">
			<Text>Mazza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_9" Language="it_IT">
			<Text>Vallese</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_10" Language="it_IT">
			<Text>Sì</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Enshia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_2" Language="it_IT">
			<Text>messaggero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Jiao Feng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Weiss</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Moshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Aktos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Guro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_8" Language="it_IT">
			<Text>No, no</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_9" Language="it_IT">
			<Text>Chester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_10" Language="it_IT">
			<Text>Zor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>centro della scogliera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>aurora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Ugo Ruth</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Rata Lancio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Yucatán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Enya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Già</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_8" Language="it_IT">
			<Text>Mazza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_9" Language="it_IT">
			<Text>Vallese</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_10" Language="it_IT">
			<Text>Sì</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_NAME" Language="it_IT">
			<Text>grigio argento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SILVERASH" Language="it_IT">
			<Text>Signore di Kalan Grigio argento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Signore di Karan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Silver Grey, signore della guerra di Kjerag, presidente della Kalan Trading Company, attuale patriarca della famiglia Shivaash. La tua esperienza d'infanzia ti fa capire che Yeragond potrebbe essere in grado di condurre la civiltà fuori dall'ignoranza, ma i restanti conservatori non possono portare la luce a Kjerag. Dopo aver studiato a Victoria, sei tornato nella tua città natale e hai fondato Kalan Trade. Ora, l'influenza di Kalan Trade è penetrata in tutti gli aspetti di Kjerag. Il futuro di Kjerag è in rovina, conservatore o innovativo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ogni regione nella città di partenza di una rotta commerciale internazionale fornisce un bonus regionale sulla rotta commerciale, con punti alleanza tripli guadagnati dalle rotte commerciali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KARLAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>commercio di kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>commercio di kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Possiedi tutte le abilità leader di Kalan Trade (è necessario aprire la mod corrispondente)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>capo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Movimento +1 su terreno ghiacciato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>stazione commerciale di Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le stazioni commerciali stabilite da Kalan Trade in vari luoghi di Kjerag hanno costi di produttività inferiori. Ottieni uno sconto del 20% sull'acquisto dell'unità. Ottieni bonus standard dalla tundra adiacente, ottieni +2 oro dalle caserme adiacenti e fornisci +2 produttività alla caserma.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>stazione commerciale di Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>I costi di produttività sono inferiori, ottieni uno sconto del 20% sugli acquisti unitari e ottieni il doppio del bonus sulla rotta commerciale regionale. Ottieni bonus standard dalla tundra adiacente, ottieni +2 oro dalle caserme adiacenti e fornisci +2 produttività alla caserma.
[NEWLINE]Sblocca il progetto &quot;Incidente della Montagna Sacra&quot; dopo il Movimento Illuminista.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_GOLD_DSCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Oro dalle tessere adiacenti di terreno ghiacciato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_HILLS_GOLD_DSCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Oro dalla tessera adiacente di Tundra Hills</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_GOLD_DSCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Monete d'oro dai campi militari adiacenti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_PRODUCTION_DSCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produzione dall'adiacente stazione commerciale di Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Incidente della Montagna Sacra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Incidente della Montagna Sacra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Con il commercio con il mondo esterno, a Kjerag furono introdotte idee avanzate e le voci a favore del rafforzamento degli scambi e dell'opposizione al consiglio delle tre comunità divennero sempre più forti. Stavi aspettando da un momento il ritorno di Victoria, e ora sembrava che fosse giunto il momento.
[NEWLINE][NEWLINE]Il completamento del progetto scatenerà un'ondata di opposizione al Consiglio della Tri-Comunità, mettendo tutte le città sotto forte pressione sulla lealtà fino alla fine del governo del Consiglio della Tri-Comunità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>La fine del Consiglio Tricomunitario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>La fine del Consiglio Tricomunitario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il Consiglio delle Tre Tribù ha chiuso fuori Kjerag abbastanza a lungo. D'ora in poi, Kjerag entrerà sulla scena mondiale.
[NEWLINE][NEWLINE]La città in cui si svolge il progetto è sottoposta a forti pressioni sulla lealtà fino al completamento del progetto. Una volta completato il progetto, ogni stazione di commercio estero attraversata dalla rotta commerciale fornirà +3 [ICON_GOLD] monete d'oro e ogni area della città di destinazione fornirà +1 [ICON_SCIENCE] tecnologia +1 [ICON_CULTURE] cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>fantasma di neve di montagna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="it_IT">
			<Text>fantasma di neve di montagna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità speciali grigio-argento, che sostituiscono i guerrieri corazzati, hanno maggiore efficacia in combattimento e mobilità e possono effettuare attacchi a lungo raggio. +5 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento quando si attaccano unità ferite, +10 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento quando si attaccano unità sul terreno ghiacciato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità speciali grigio-argento, che sostituiscono i guerrieri corazzati, hanno maggiore efficacia in combattimento e mobilità e possono effettuare attacchi a lungo raggio. +5 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento quando si attaccano unità ferite, +10 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento quando si attaccano unità sul terreno ghiacciato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Fragile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+5 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento quando si attaccano unità ferite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_STR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] La forza di combattimento deriva dall'attacco delle unità ferite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_NAME" Language="it_IT">
			<Text>nevicata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+10 [ICON_STRENGTH] Forza di combattimento quando attacchi i nemici sul terreno ghiacciato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_STR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] La forza di combattimento deriva dalla posizione nella tundra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="it_IT">
			<Text>prima neve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Operatore Chuxue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Operatore Chuxue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'operatore Chuxue è stato sbloccato dopo aver studiato &quot;Misticismo&quot; nell'amministrazione municipale, ed è stato promosso dopo aver studiato &quot;Teologia&quot; e &quot;Chiesa riformata&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'operatore Chuxue è stato sbloccato dopo aver studiato &quot;Misticismo&quot; nell'amministrazione municipale, ed è stato promosso dopo aver studiato &quot;Teologia&quot; e &quot;Chiesa Riformata&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>suonerie curative</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutte le unità possedute dalla civiltà recuperano 5 [ICON_DAMAGED] punti salute aggiuntivi ogni turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>suonerie curative</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutte le unità ferite possedute dalla civiltà recuperano 5 [ICON_DAMAGED] punti salute aggiuntivi ogni round.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_NAME" Language="it_IT">
			<Text>suoneria missionaria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le reliquie [ICON_GREATWORK_RELIC] e le reliquie degli eroi possedute forniscono [ICON_PRODUCTION] produttività +2, [ICON_FAITH] fede +2 e [ICON_CULTURE] cultura +2.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>shock naturale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità nemiche nei due spazi circostanti hanno -5 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento e -1 [ICON_MOVEMENT] forza di movimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_STR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>{1_num} proviene da uno shock naturale (prima neve)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_NAME" Language="it_IT">
			<Text>shock naturale 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità nemiche a due blocchi attorno a Chuxue hanno -5 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>shock naturale 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità nemiche a due blocchi attorno a Chuxue hanno -1 [ICON_MOVEMENT] al movimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_REINCARNATION" Language="it_IT">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_LOCATION" Language="it_IT">
			<Text>sconosciuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_SIZE" Language="it_IT">
			<Text>sconosciuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>sconosciuto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_CAPITAL" Language="it_IT">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KJERAG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Kjerag, o Snowland, è un paese religioso situato nel nord del continente Terra. Quasi non influenzato dai disastri naturali, il terreno è ripido, chiuso e conservatore. Confina a nord con Casimir, a ovest con la Colombia e a est con Victoria. Poiché nevica tutto l'anno, i Kjerag chiamano il loro paese Snowland, che spesso è più conosciuto del nome del paese.
[NEWLINE] Il Consiglio delle Tre Tribù di Kjerag controlla gli affari politici di Kjerag In precedenza, tutto era pacifico a Kjerag. Yeragond divenne il primo re di Kjelag, e fu lui a chiamare questa terra innevata &quot;Kjerag&quot; e portò le persone a sopravvivere nella terra innevata. Poi Yeragond scomparve misteriosamente centinaia di anni fa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>La valanga seppellirà l'intero Kjerag, compresa la cospirazione che nasconde e tutto quello che è successo. [NEWLINE]————Grigio argento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>grigio argento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Ci sono molte persone disposte a prendere l'iniziativa per il Signore del Regno della Neve, ma questo non significa che il Signore del Regno della Neve non combatterà. Al contrario, quando prende le armi, i suoi nemici dovrebbero tremare.
[NEWLINE]Gli spregevoli attacchi furtivi non hanno senso di fronte a lui, e di fronte al Matto che cerca di vincere con i numeri, la cosa da fare è molto semplice: fargli guadagnare tempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>Silver Grey, signore della guerra di Kjerag, presidente della Kalan Trading Company, attuale patriarca della famiglia Shivaash. Ha una visione unica di economia e commercio, politica internazionale, diplomazia e pianificazione tattica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>I risultati del test di imaging hanno mostrato che gli organi interni dell'operatore erano chiaramente delineati e non sono state osservate ombre anomale. Il rilevamento di particelle di Originium nel sistema circolatorio non ha mostrato anomalie. Non c'erano segni di infezione da malattia del minerale. si può confermare che non è infetto dalla malattia del minerale.
[NEWLINE][NEWLINE][Tasso di fusione delle cellule somatiche e della pietra originaria] 0%
[NEWLINE]Il soggetto non mostrava segni di infezione da Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densità dei cristalli della pietra di origine del sangue】0,12u/L
[NEWLINE]I valori del soggetto si stanno avvicinando alla normalità e non è necessario alcun esame.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La forza dell'alleanza tra la Kalan Trading Company e il tuo Paese dipende interamente da ciò che pensiamo io e te. Sembra che dobbiamo ancora andare d'accordo, alleato mio?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se le cose continuano così, prima o poi arriverà il giorno in cui tu ed io gareggeremo tra noi.
[NEWLINE]Ma sembro felice?
[NEWLINE]Forse, dopotutto, non vedo l'ora di giocare contro di te e adorerò il momento prima che arrivi quel giorno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Silver Ash, il tuo alleato, viene in aiuto. Non mi deluderai, vero?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Gli ospiti e gli host fanno quello che vogliono, organizzalo secondo le tue idee.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>&quot;——Il cielo sembra oscurarsi e nevicherà——&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei davvero molto coraggioso ad invitarmi a partecipare alla battaglia - in cambio ti mostrerò i metodi di Yin Hui -!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Usa tutta la tua forza, almeno questo mi farà divertire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Yin Hui, presidente della Kalan Trading Company. Non mi deluderai, vero?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Perché sei venuto qui-&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Come posto dove stare, è abbastanza buono.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La strada è pericolosa e l'esperienza è essenziale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Una bella lotta, anche io riesco a sentire il mio cuore battere forte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non esiste troppa falsa cortesia, ma come sai, apprezzo di più una certa dose di fiducia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non è cambiato nulla, mio ​​alleato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non esiste troppa falsa cortesia, ma come sai, apprezzo di più una certa dose di fiducia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Quando fanno sfoggio del loro potere, nessuno lo sa...&quot;
&quot;...Quando gridavano pietà, nessuno rispondeva.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>&quot;——Il cielo sembra oscurarsi e nevicherà——&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Dovresti puntare più in alto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ovviamente capisco che questo contratto sia una presa in giro per me, ma allora, Yin Hui è disposto a firmare questo contratto ineguale, perché meriti che Yin Hui lo faccia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Tieni a bada i tuoi eserciti, la sovranità di Kjerag è inviolabile.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_1" Language="it_IT">
			<Text>Monte Everest</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_NAME" Language="it_IT">
			<Text>prima neve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PRAMANIX" Language="it_IT">
			<Text>La prima neve di Kalan Saint</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Santo Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Suonano le campane del monte santo e si avvicina la tempesta. Quando Chuxue, che di solito era un po' pigra, scendeva sul campo di battaglia, la pressione delle montagne che si ergevano maestose nel ghiaccio e nella neve per migliaia di anni veniva evocata dalla sua dolce preghiera. Il freddo protegge il suo tenace popolo, ma i fragili invasori prima o poi cadranno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Quando si utilizza un'unità religiosa per convertire una città per la prima volta, fornirà 25 punti di cultura [ICON_CULTURE] e 50 punti di fede [ICON_FAITH] (a velocità standard) per ogni punto di [ICON_CITIZEN] popolazione della città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_NAME" Language="it_IT">
			<Text>indebolire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità nemiche vicine al Guru hanno -5 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_STR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>{1_num} dal guru adiacente (debilitato).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Campana missionaria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Una reliquia viene generata dopo che è stato consumato il numero delle missioni apostoliche.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_YELAGAND" Language="it_IT">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>manzhuyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'organizzazione religiosa di Kjerag, che adora Yeragond.
[NEWLINE]La produttività regionale costa meno. Le unità religiose prodotte dalle città con Manzhuyuan hanno +2 [ICON_RELIGION] numero di missioni e +5 [ICON_STRENGTH] efficacia di combattimento religioso. I maestri fanno sì che le unità nemiche vicine abbiano -5 [ICON_STRENGTH] di efficacia di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="it_IT">
			<Text>manzhuyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>I costi di produttività regionale sono inferiori. Le unità religiose prodotte dalle città con Manzhuyuan hanno +2 [ICON_RELIGION] numero di missioni e +5 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento religioso. I Guru danno alle unità nemiche vicine -5 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento.
[NEWLINE]L'oggetto &quot;Cerimonia della Montagna Sacra&quot; verrà sbloccato dopo l'incontro riformato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Guida santa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Unità religiose +2 missioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Benedizione del Santo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Unità religiose +5 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_STR_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} deriva dalla benedizione del santo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sala della Sacra Campana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il luogo in cui è conservata la Sacra Campana a Manzhuyuan. Ha due slot per reliquie [ICON_GREATWORK_RELIC], che diventano automaticamente a tema quando gli slot sono riempiti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sala della Sacra Campana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il luogo in cui è conservata la Sacra Campana a Manzhuyuan. Si dice che la campana contenga il potere di Yeragond.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cerimonia della Montagna Sacra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cerimonia della Montagna Sacra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sebbene sia stata controversa, le sue azioni da quando è diventata santa hanno convinto tutti. Sotto la proposta di Enxiodis, la Santa Signora assumerà il potere del Consiglio delle Tre Tribù e diventerà il vero sovrano di Kjerag. D'ora in poi, la voce del santo si diffonderà attraverso Kjerag.
[NEWLINE][NEWLINE]Una volta completato il progetto, Faith potrà acquistare tutti gli edifici della zona (compreso il centro città). Gli apostoli fuori dal paese genereranno una reliquia [ICON_GREATWORK_RELIC] dopo aver consumato il numero di missioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Quando vieni a giocare, dovresti divertirti. Non impormi queste regole.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ti congelerò le dita dei piedi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Una pausa rara.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Santa Fanciulla di Kalan, Chuxue, ti offro le mie più pure benedizioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Segui la suoneria e sarai sicuro di trovare la giusta direzione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Le cose impure dovrebbero essere purificate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La campana sacra suona, ma l'armatura non è più resistente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Eh? Vuoi pregare? Mi spiace, sono momentaneamente non disponibile.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Una pausa rara.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Possa la sacra montagna di Kalan essere con noi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo potere è un dono della Montagna Sacra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>salute.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Permettimi di inviare le mie preghiere alle montagne per te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>salute.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Quando avrai bisogno di benedizioni... Puoi aspettare un momento, mi preparerò.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Le cose impure dovrebbero essere purificate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Le cose impure dovrebbero essere purificate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Torniamo indietro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Alla fine vincerai&quot; - questa è la promessa di Kalan, ed è ciò per cui prego.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Torniamo indietro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_2" Language="it_IT">
			<Text>Consiglio di Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Gnosi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_GNOSIS" Language="it_IT">
			<Text>Gnosi del Cancelliere Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Altoparlante di Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Man mano che la reputazione di Kjerag si diffuse gradualmente, le montagne innevate di Kjerag divennero gradualmente note. Tra questi, i cristalli di ghiaccio Originium, che non si scioglieranno mai, sono diventati un oggetto ricercato da alcune persone come simbolo di sincerità. Dopo l'incidente della Montagna innevata, in un giorno senza significato speciale, entrò nella Montagna innevata da solo per una cosa sola: voleva trasformare questo cristallo di ghiaccio in una spada per se stesso. Il cristallo di ghiaccio simboleggia la lealtà immutabile. Non ha mai mostrato lealtà a Ensiodis in passato e non lo farà in futuro. Sarà fedele solo alla sua scelta. E la sua scelta——</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>[ICON_TECHBOOSTED] Eureka è potenziata di un ulteriore 20%. Con il miglioramento della tecnologia, il Kjerag Research Institute sbloccherà una serie di progetti di ricerca scientifica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Istituto di ricerca Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La produttività costa meno. Al termine, verrà assegnata un'eureka casuale dall'antico al medievale [ICON_TECHBOOSTED].
[NEWLINE]Possibilità di ottenere bonus di adiacenza standard aggiuntivi da Tundra e Montagne innevate.
[NEWLINE]Possibilità di ottenere grandi bonus di adiacenza dalle aree industriali adiacenti e di fornire grandi bonus di adiacenza alle aree industriali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Istituto di ricerca Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La produttività costa meno. Al termine, verrà assegnata un'eureka casuale dall'antico al medievale [ICON_TECHBOOSTED].
[NEWLINE]Possibilità di ottenere bonus di adiacenza standard aggiuntivi dalla tundra e dalle montagne innevate.
[NEWLINE]Possibilità di ottenere grandi bonus di adiacenza dalle aree industriali adiacenti e di fornire grandi bonus di adiacenza alle aree industriali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Stazione di ricerca scientifica di Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Se si trova su terreno ghiacciato, la cella adiacente avrà +1 tecnologia [ICON_SCIENCE] e +1 [ICON_PRODUCTION] produttività. Ogni edificio nell'adiacente area universitaria o industriale fornisce tecnologia aggiuntiva o bonus di produttività alla stazione di ricerca scientifica.
[NEWLINE] Fornisce bonus di adiacenza standard ai college e alle aree industriali adiacenti.
[NEWLINE]Ogni edificio in una riserva adiacente fornisce sostanziali bonus alimentari e culturali alla stazione di ricerca.
[NEWLINE] Le cellule circostanti hanno Carisma +1. La cella non può essere popolata e non può essere adiacente ad un'altra stazione di ricerca scientifica Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Stazione di ricerca scientifica di Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Se si trova su terreno ghiacciato, la cella adiacente avrà +1 tecnologia [ICON_SCIENCE] e +1 [ICON_PRODUCTION] produttività. Ogni edificio nell'adiacente area universitaria o industriale fornisce tecnologia aggiuntiva o bonus di produttività alla stazione di ricerca.
[NEWLINE] Fornisce bonus di adiacenza standard ai college e alle aree industriali adiacenti.
[NEWLINE]Ogni edificio in una riserva adiacente fornisce sostanziali bonus alimentari e culturali alla stazione di ricerca.
[NEWLINE] Le cellule circostanti hanno Carisma +1. La cella non può essere popolata e non può essere adiacente ad un'altra stazione di ricerca scientifica Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_PRODUCTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Produttività dall'adiacente stazione di ricerca Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La tecnologia proviene dall'adiacente stazione di ricerca Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_PRODUCTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] La produttività proviene dall'adiacente Kjerag Research Institute</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La tecnologia proviene dall'area industriale adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_TUNDRA_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La tecnologia proviene dalle adiacenti montagne della tundra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_SNOW_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La tecnologia proviene dalle montagne innevate adiacenti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_NAME" Language="it_IT">
			<Text>esperto di costruzioni stradali</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dove passano gli ingegneri militari, verranno costruite automaticamente le strade. Se ci sono risorse di carbone e ferro, verranno costruite automaticamente le ferrovie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Presentazione di semi di colture resistenti al freddo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Presentazione di semi di colture resistenti al freddo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>A causa del clima freddo, è difficile per le colture sopravvivere. L'agricoltura a Kjerag è in una fase primitiva da migliaia di anni. Se si riuscissero a introdurre sementi resistenti al freddo provenienti dal Victoria, la nostra agricoltura prospererebbe.
[NEWLINE][NEWLINE] Il completamento del progetto consentirà di costruire fattorie sulla tundra, sulle colline della tundra, sulla neve e sulle colline innevate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Introdotta la linea di produzione industriale Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Introdotta la linea di produzione industriale Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Al momento, la produzione di Kjerag è ancora basata principalmente sull'agricoltura e la produzione industriale è in gravi difficoltà. Si dice che il governo del Victoria intenda vendere una linea di produzione obsoleta. Forse potremmo acquistarla e apprendere la loro tecnologia, ma il costo è alto .
[NEWLINE][NEWLINE]La zona industriale può essere sbloccata in anticipo una volta completato il progetto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>educazione all’alfabetizzazione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>educazione all’alfabetizzazione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>In passato, la biblioteca era controllata dal Consiglio dei Tre Clan, di conseguenza il tasso di alfabetizzazione di Kjerag era basso. Ora apriremo la biblioteca e tutti dovrebbero avere il diritto di entrare nel palazzo della conoscenza.
[NEWLINE][NEWLINE]Il completamento del progetto fornirà 0,3 [ICON_SCIENCE] tecnologia aggiuntiva per popolazione della città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Dodici anni di scuola dell'obbligo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Dodici anni di scuola dell'obbligo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Molte famiglie preferiscono mandare presto i propri figli a lavorare nei campi e nelle fabbriche per integrare il proprio reddito familiare piuttosto che mandarli a scuola, ma questo non è positivo per il futuro. La legge sull’istruzione obbligatoria rassicurerà i genitori e consentirà a tutti i bambini di frequentare la scuola.
[NEWLINE][NEWLINE]Il completamento del progetto fornirà 0,3 [ICON_SCIENCE] tecnologia aggiuntiva per popolazione della città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ampliare il reclutamento di personale di ricerca scientifica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ampliare il reclutamento di personale di ricerca scientifica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L’apprendimento e la ricerca sono intrinsecamente integrati e dovremmo incoraggiare gli studenti universitari a partecipare maggiormente alla ricerca scientifica.
[NEWLINE][NEWLINE]Il completamento del progetto fornirà 0,4 [ICON_SCIENCE] tecnologia aggiuntiva per popolazione della città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ricostruire l'amministrazione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ricostruire l'amministrazione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Anche se abbiamo rovesciato il governo del Consiglio Tri-comunitario, la burocrazia ad esso sottostante rimane. Possiamo continuare a utilizzare le istituzioni del passato, oppure possiamo ristabilire un’istituzione amministrativa scientifica e progressista.
[NEWLINE][NEWLINE]Aumenta del 50% la produttività [ICON_PRODUCTION] mentre lavori su progetti in tutte le città dopo il completamento del progetto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Studenti stranieri spediti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Studenti stranieri spediti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Lavorare a porte chiuse non favorisce la ricerca scientifica Inviando studenti all’estero, vedremo progressi e maggiori possibilità nel mondo.
[NEWLINE][NEWLINE]Tutte le città ottengono +20% di [ICON_SCIENCE] valore scientifico dopo il completamento del progetto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Promuovere l’integrazione regionale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Promuovere l’integrazione regionale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gli istituti di ricerca scientifica e le zone industriali hanno sempre lavorato a stretto contatto senza distinguersi tra loro. Forse è stato un errore dividerli artificialmente. Ora creeremo una nuova area di integrazione che unisca industria, mondo accademico e ricerca.
[NEWLINE][NEWLINE]Una volta completato il progetto, il bonus adiacente al college fornirà anche produttività, mentre il bonus adiacente alla zona industriale fornirà anche valore tecnologico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_NAME" Language="it_IT">
			<Text>piano di costruzione ferroviaria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>piano di costruzione ferroviaria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Mentre un tempo le montagne proteggevano la gente di Kjerag dalla guerra, ora proteggono anche i nostri beni. Forza, costruisci la ferrovia oltre le montagne e avvicinaci ad altre civiltà.
[NEWLINE][NEWLINE] Una volta completato il progetto, verrà creata una ferrovia all'interno del 2° anello della città e verranno ottenuti 3 ingegneri militari. Gli ingegneri militari otterranno l'abilità &quot;Esperto di costruzioni stradali&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Posso discutere con te prima che inizi il prossimo esperimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Trascorri troppo tempo in faccende non legate alla ricerca, il che ostacolerà solo i tuoi progressi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Puoi chiamarmi Gnosis. Desidero incontrarti da quando hai stabilito una relazione con Kalan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non è stata una cattiva scelta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sembra che ti manchi la gestione del tuo corpo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Prendiamo una decisione rapida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Combattere è solo un mezzo, ma poiché esiste un modo più efficace, non mi dispiace imparare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Definire semplicemente le manifestazioni dell'infezione dalla Pietra dell'Origine come una malattia e pensare solo a come &quot;sopprimerla&quot; e &quot;trattarla&quot; è ciò che fanno le persone ignoranti. Non dirmi che la pensi così anche tu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ho un'idea.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>come mi aspettavo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il modo migliore per guadagnare la mia fiducia è mostrarti le cose vere e spero che tu lo capisca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sei fortunato, ho appena finito l'esperimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ehm.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sono troppo rumorosi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ho alcune nuove idee.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se conosci abbastanza bene Silver Ash, saprai che non è freddo, dal mio punto di vista è anche un po' indeciso...e questa è anche la tua debolezza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Dovresti sfruttare meglio il tuo tempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se dedichi troppo tempo a faccende non legate alla ricerca, dovresti sapere che ciò ostacolerà solo i tuoi progressi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se sei disposto ad abbandonare alcuni obiettivi, otterrai sicuramente risultati ben oltre ciò che sei adesso... Tuttavia, con Silver Ash in primo piano, non capisco il significato di perseveranza. Oh, lascia che aiuti anche te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ragazzi, siete troppo rumorosi.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
