<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 14:43:47 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Kalan Trading Company es una empresa estatal dedicada al comercio exterior, ubicada en Kjerag, un pequeño país religioso conocido como la &quot;Tierra de las Nieves&quot;.
[NEWLINE] Debido al terreno, Kjerag rara vez se ve afectado por desastres naturales. Esto permite a los residentes de Kjerag vivir y trabajar en paz y contentos sin depender de ciudades-estado móviles. En consecuencia, el terreno empinado también hace que el desarrollo de Kjerag sea muy lento.
[NEWLINE]El nombre de Kalan Trading Company probablemente proviene del nombre que los creyentes religiosos de Kjerag daban a su montaña sagrada.
[NEWLINE] Kalan Trading Company, dirigida por Yin Hui, se ha convertido ahora en la única ventana del cerrado y conservador Kjerag al mundo exterior. Al mismo tiempo, esta empresa comercial inevitablemente ha cambiado a Kjerag.
[NEWLINE]Con tal grado de visión y capacidad de ejecución, el tipo de experiencia que tiene Yinhui merece un examen más detenido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Le encanta la literatura y el arte, le gusta cazar y coleccionar, e incluso es muy bueno en las habilidades con la espada tradicional Kjerag. Hay muchas sombras de aristócratas tradicionales en el estilo de Silver Gray.
[NEWLINE] Sin embargo, la forma de pensar y actuar de Yinhui va en contra de la tradición y está llena del complejo progresivo y la intensidad que otorga la educación moderna.
[NEWLINE] Yin Hui, presidente de Kalan Trading Company, es una figura bastante controvertida.
[NEWLINE]En cualquier caso, todos los políticos tienen un consenso: Silver Grey no es alguien a quien se pueda despachar y controlar fácilmente.
[NEWLINE]Silver Gray trabaja estrechamente con sus empleados y aliados, pero no existe una relación jerárquica entre ellos.
[NEWLINE] Ya sea planificación estratégica o comando táctico, la mayoría de los operadores quedarán impresionados por la fuerza de Yin Hui. Sin embargo, otros operadores que son más reflexivos que la mayoría de los operadores y están más familiarizados con la conspiración y los métodos políticos están convencidos del propósito de Yin Hui. Sentirse dudoso.
[NEWLINE] Aunque Yin Hui se preocupa por su hermana infectada, Ya Xin, que está siendo tratada, esta no es una razón para que él confíe en sus aliados, ni para que sus aliados confíen en él.
[NEWLINE]Quizás, como dicen los rumores, lo que realmente le interesa a Silver Gray es solo el valor de los propios aliados y lo que él considera oponentes iguales...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>Según los rumores, los padres de Yin Hui murieron accidentalmente cuando Yin Hui era un adolescente, y la evidencia en la escena apuntaba a oponentes políticos de la familia Silver Hui-Shiva Ash.
[NEWLINE]Sin embargo, tal vez porque la familia Shivaash decayó tan rápidamente, este asunto no se vio afectado.
[NEWLINE] El accidente debe haber tenido un gran impacto en el joven Yin Hui, y Yin Hui no era un niño rico y débil. En lugar de caer en la autocompasión, continuó criando a sus dos hermanas hasta que pudieron cuidar de ellas. ellos mismos.
[NEWLINE]Después, Silver Ash dejó Kjerag y se fue a Victoria para recibir una educación moderna, lo que permitió a sus oponentes políticos dividir el legado político de la familia Shivaash. El Consejo de la Tribu Kjerag existe sólo de nombre.
[NEWLINE]Esta situación continuará hasta que Silver Ash regrese a casa. Después de regresar a China, Yin Hui asumió una vez más la importante tarea de revitalizar la familia.
[NEWLINE] Por supuesto, según el testimonio de Ya Xin, el Yin Hui que regresó ya no es el joven maestro amable y precoz Yin Hui que apretó los dientes y soportó todo.
[NEWLINE] Después de eso, Kalan Trading Company creció rápidamente, monopolizando muchas industrias modernas cuyo desarrollo originalmente estaba prohibido por Kjerag, exportando grandes cantidades de bienes y materias primas a otros países, e importando productos industriales modernos, y acumuló enormes cantidades de capital en En un corto período de tiempo, la familia Shivaash también recuperó su posición en el Consejo de las Tres Tribus debido al éxito de la empresa.
[NEWLINE] Quizás debido a otra conspiración política, las dos hermanas de Yinhui se toparon con eventos que tendrían un gran impacto en la familia Shivaash: la hermana mayor, Chuxue, fue seleccionada como Santa de Kalan en una ceremonia religiosa, y Yao Meiyaxin fue infectado con mineral. enfermedad.
[NEWLINE] Algunos historiadores tienden a creer que esto fue un movimiento de confrontación política, pero Ya Xin cree que todo esto catalizó una vez más la voluntad de Yin Hui.
[NEWLINE]Ahora, nadie sabe qué medios tomará Silver Grey, así como nadie sabe cuál es el propósito de su cooperación con sus aliados.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Reglas de supervivencia en la nieve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Prefiere civilizaciones que estén dispuestas a formar alianzas. Odia las civilizaciones que condenan o atacan a sus amigos o aliados.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Eres amigo de Kalan)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DECLARED_FRIEND" Language="es_ES">
			<Text>A Silver Ash le gusta declarar amistad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Denunciaste a uno de los amigos de Karan).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DENOUNCED_FRIEND" Language="es_ES">
			<Text>Silver Ash odia cuando condenas a sus amigos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Demasiado cansado, lo siento. Déjame tomar un pequeño descanso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Demasiado cansado, lo siento. Déjame tomar un pequeño descanso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por supuesto, entiendo que este contrato es una burla para mí, pero ¿y qué? Yin Hui está dispuesto a firmar este contrato desigual, porque tú mereces que Yin Hui haga esto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Algunas ideas?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Una buena pelea, incluso yo puedo sentir mi corazón acelerarse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Mi enemigo, mi juguete?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Retírese inmediatamente. Aún no es demasiado tarde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por supuesto, todo el mundo es bienvenido a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo sentimos, ahora es la Ceremonia de la Montaña Sagrada y los extranjeros no pueden ingresar a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Kalan Trading espera seguir cooperando con usted.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Que Yeragond os bendiga. [NEWLINE]————Primera nevada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>primera nevada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Chuxue, nacido en Kjerag, es un santo de Kalan y líder religioso de Kjerag. Utilice la campana sagrada dada por Dios para invocar el poder del viento y la nieve.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La campana de Chuxue es una campana sagrada dada por Dios. Según la leyenda, el sonido de la campana puede convocar hielo y nieve para extinguir las llamas y enfriar el mundo entero. Aunque en realidad no es tan exagerado, sigue siendo mucho más fuerte que un bastón ordinario como arma. Cabe señalar que al agitar la campana sagrada se debe acompañar la oración correspondiente. Si la campana no emite ningún sonido, el poseedor de la campana se congelará. Si el poseedor de la campana se distrae, el hechizo actuará sobre el. El propio campanero se puede decir que, a excepción de Chuxue, otros no pueden usarlo en absoluto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los resultados de la prueba de imágenes mostraron que los órganos internos del operador estaban claramente delineados y no se observaron sombras anormales. La detección de partículas de Originium en el sistema circulatorio no mostró ninguna anomalía. Se puede confirmar que no está infectado con la enfermedad del mineral.
[NEWLINE][NEWLINE][Tasa de fusión de células somáticas y piedra de origen] 0 %
[NEWLINE]El operador Chuxue no muestra signos de haber sido infectado por Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densidad del cristal de la piedra de origen de la sangre】0,11u/L
[NEWLINE]El operador Chuxue rara vez viaja a áreas donde abunda Originium.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>El Santo de Kalan, la Iluminación Divina, Aquel que debe ser alabado... estos y otros títulos pertenecen únicamente a Chuxue. Como líder suprema de toda la religión local de Kjerag, tiene una serie de privilegios. Incluso su hermano, Yin Hui, el líder supremo nominal de Kjerag, debe juntar las manos y saludarla cuando la ve en público. Ella es tan noble, tan perfecta, tan sagrada, y todo el Kjerag se siente honrado por su existencia. Sin embargo, ¿quién conoce el dolor en su corazón?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>La ceremonia de elección de un santo es sin duda sagrada y cruel. Después de la muerte del santo actual, todas las niñas de esa edad tendrán que ingresar al santuario sagrado. Sólo aquellas que sean golpeadas por la primera gota de nieve derretida en el santuario ese día estarán calificadas para convertirse en santas. Después de eso, el elegido debe tomar la campana de prueba y partir del Santuario de la Elección y seguir el camino celestial hacia la residencia divina en la montaña. No terminará hasta que se cuelgue la campana de prueba en el campanario. , se deben seguir los tres pasos, el principio de asentir, dar cinco pasos y tocar la campana una vez, y quien lo viole perderá la calificación para convertirse en santo, y un nuevo candidato nacerá de la nieve que se derrite en el siguiente. día. Debido a que el camino al cielo es largo, toda la selección es en realidad extremadamente estricta. Algunas personas se dan por vencidas directamente, mientras que otras caen en ambos lados del camino. Solo aquellos con buen físico, enérgicos, creencias devotas y favorecidos por los dioses tienen la oportunidad. llegar a ser santos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>Además de los ancianos de Manzhuyuan, Chuxue también tiene que ocuparse de los asuntos diarios de la secta, los políticos que vienen a reunirse, diversas conferencias y festivales y un sinfín de interpretaciones de las escrituras. Había tantas cosas que no podía respirar. Debido a esto, intentará relajarse. En ese momento, se despojará de su carga y revelará su verdadera naturaleza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>Si no se hubiera convertido en santa, podría haberse quedado en la antigua casa de la familia Shivaash, jugando con sus telas favoritas, bebiendo té aromático y leyendo un libro toda la tarde. Sin embargo, su hermano tomó esa decisión, ella se comprometió y los dos se separaron. Incluso los parientes consanguíneos no pudieron compensar su decepción con Yin Hui. Desde entonces, aparte de saludos en público, los dos nunca han intercambiado una palabra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Eco de transmisión de sonido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Como civilizaciones con las mismas creencias. No le gustan las civilizaciones que intentan difundir otras religiones en Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Tú y Kalan comparten la misma fe en Yelagund)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SAME_RELIGION_YELAGAND" Language="es_ES">
			<Text>Chuxue está muy feliz de compartir su fe en Jeragond.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Estás difundiendo tu religión a las ciudades de Kjerag).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ENCROACHING_RELIGION_YELAGAND" Language="es_ES">
			<Text>Kjerag pertenece a Yeragond y no puede ser contaminado por otras religiones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si la victoria se puede lograr sin derramamiento de sangre... No, olvida lo que dije.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si la victoria se puede lograr sin derramamiento de sangre... No, olvida lo que dije.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Salud.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Eh?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La luz de Kalam brilla sobre nosotros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si hay ayuda divina, así será exactamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ha llegado la campana y el viento y la nieve me atan los pies.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por supuesto, todo el mundo es bienvenido a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo sentimos, ahora es la Ceremonia de la Montaña Sagrada y los extranjeros no pueden ingresar a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Cierra los ojos y déjame llevarte a un lugar nuevo... Asegúrate de cerrar los ojos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>&quot;¿Hice una cita con él para volver a encontrarnos en el futuro?... ¿Cómo es posible? Pero, incluso si él no viene, volveré&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>gnosis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Lideró el desarrollo de muchas tecnologías centrales de Kalan Trade y el diseño de instalaciones industriales. Al mismo tiempo, llevó a cabo una investigación en profundidad considerable sobre Origin Stone durante el Período de Kalan Trade. Ahora, como miembro del principal laboratorio de investigación, participa activamente en la primera línea de la investigación científica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>A Gnosis, ex director ejecutivo de tecnología de Kalan Trade y actual presidente del Consejo Kjerag, le importa poco más que la tecnología.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los resultados de la prueba de imágenes mostraron que los órganos internos del operador estaban claramente delineados y no se observaron sombras anormales. La detección de partículas de Originium en el sistema circulatorio no mostró ninguna anomalía. Se puede confirmar que no está infectado con la enfermedad del mineral.
[NEWLINE][NEWLINE][Tasa de fusión de células somáticas y piedra de origen] 0 %
[NEWLINE]El operador Gnosis no muestra signos de estar infectado por Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densidad del cristal de la piedra de origen de la sangre】0,14u/L
[NEWLINE] La densidad de cristales de piedra fuente de sangre del operador Gnosis es mayor que la de las personas no infectadas en Kjerag, lo que puede estar relacionado con su investigación sobre la piedra fuente cuando estaba en Kjerag. Sin embargo, obviamente sabe cómo protegerse durante la investigación, por lo que no hay necesidad de preocuparse en este momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Se dice que el nombre en clave Gnosis proviene de su nombre real, Nohis, que significa conocimiento e intuición. Como su nombre lo indica, es extremadamente perspicaz y tiene una sed infinita de conocimiento.
[NEWLINE] En cierto sentido, Gnosis se ajusta al estereotipo de los investigadores científicos, siendo crueles y duros en el habla.
[NEWLINE] Y su indiferencia no cambió en absoluto incluso cuando se enfrentó a Yin Hui. Era difícil imaginar que en realidad fuera otro fundador de Kalan Trading y socio de Yin Hui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Desde el comienzo de la historia registrada de Kjerag, la familia Edwyth, una familia de gnosis, ha mantenido valiosos archivos y registros de los antepasados ​​de toda la región. Por lo tanto, la misión de toda la familia, de generación en generación, es mantener, escribir y gestionar estos materiales. .
[NEWLINE]La pasión de Gnosis por la investigación proviene de este entorno familiar.
[NEWLINE]Como investigador, se puede decir que la gnosis es un tipo ideal.
[NEWLINE] Casi no tiene deseos materiales y casi no tiene ningún interés en otras cosas que no sean la investigación. Tiene la movilidad y la capacidad de convertir sus ideas en realidad. Cuando le faltan algunos materiales o herramientas que no están disponibles, optará por liderar a su equipo para obtenerlos él mismo. Y una vez que se concentre en la investigación, se transformará en un instrumento preciso: en los numerosos experimentos en los que ha participado, nunca ha cometido un solo error.
[NEWLINE]Al mismo tiempo, también es bastante indiferente a la vida y la moralidad. Es difícil decir que esto es una ventaja, pero es innegable que algunos científicos tienen una perspectiva moral diferente a la de la gente común, y los mejores de estos científicos a menudo logran avances sorprendentes en sus propios campos que no son reconocidos por el público general. moralidad. Rhode Island no admite que pensar más allá de una determinada línea de fondo pueda promover la ciencia, pero no se puede negar que cuanto más puros sean los científicos, pueden tener desviaciones en cuestiones morales, especialmente en cuestiones relacionadas con las personas infectadas.
[NEWLINE] Esta edición de Gnosis fue el foco de inspección de la alta dirección cuando se unió por primera vez, porque Gnosis es sin duda un investigador que Rhode Island necesita, pero si no puede estar de acuerdo con el tratamiento que Rhode Island da a las personas infectadas, si no está dispuesto a Siga las pautas de investigación de Rhode Island, entonces debemos decirle adiós.
[NEWLINE] Gnosis no nos decepcionó e incluso mostró algunas tendencias sorprendentes en este sentido: estaba dispuesto a realizar investigaciones en personas infectadas según el método de Rhode Island.
[NEWLINE]De hecho, no se sorprendió cuando le preguntamos. Probablemente esto no se deba a que tenga otras opiniones sobre las personas infectadas, sino a que ya está acostumbrado a realizar investigaciones con ciertas limitaciones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>La familia Shivaash y la familia Edwyth siempre han sido buenos amigos. Los descendientes de las dos familias suelen crecer juntos y recibir educación juntos, y Silver Ash y Gnosis no son una excepción.
[NEWLINE] A diferencia de muchas de las políticas más radicales implementadas por Silver Ash después de establecer el comercio Kalan, su padre, Olafur Shivaash, adoptó un enfoque bastante moderado al intentar sentar las bases industriales iniciales para Kjerag, por lo que las diversas industrializaciones implementadas en. A Kjerag en ese momento no se le oponía el conservadurismo general de Kjerag. Debido a su carácter decisivo y sus habilidades capaces, Olafur era bastante popular, lo cual era completamente diferente de la situación posterior de Silver Gray en Kjerag. Por supuesto, ahora sabemos que Silver Ash tenía una razón por la que tenía que hacer lo que hizo.
[NEWLINE] En resumen, la pareja Olafur, aunque a los ojos de algunos testarudos kjerag son los demonios que han manchado a Kjerag, a los ojos de la mayoría de los kjerag, siempre han sido una pareja modelo que considera a la gente del territorio. .
[NEWLINE] Aunque inicialmente se pensó que las muertes de la pareja habían sido planeadas por el padre de gnosis, finalmente se atribuyeron a accidentes, lo que impidió que la familia Edwise fuera juzgada directamente. Sin embargo, el hecho de que la muerte ocurriera en su territorio todavía les provocó muchos rumores. En un ambiente cerrado como Kjerag, un pequeño error será recordado durante mucho tiempo, y mucho menos el crimen de incriminar al patriarca de una familia numerosa. La familia Dwyese se mostró insoportable y finalmente decidió irse.
[NEWLINE] &quot;Quieres saber todo lo posible sobre tu gente, y no me opongo a eso, así que estoy dispuesto a contarte sobre la historia de mi familia. Pero eso no significa que deba decirte qué Sucedió cuando dejé la idea de Kjerag.&quot;
[NEWLINE] &quot;¿Hice una cita con él para volver a reunirnos en el futuro?&quot;
[NEWLINE] &quot;...¿cómo es posible?&quot;
[NEWLINE] &quot;Pero incluso si él no viene, yo volveré&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>hipotermia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Intenta conseguir [ICON_SCIENCE] puntos de tecnología, prefiere civilizaciones que también se centren en la tecnología. No me gustan las civilizaciones con bajos valores tecnológicos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Tú, como Kalan, buscas tecnología)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_HIGH_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>A Gnosis le gustan las personas inteligentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Su valor tecnológico es muy bajo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_LOW_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>La gnosis odia a los estúpidos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Hay demasiadas variables incontrolables...?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Hay demasiadas variables incontrolables...?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Espero que esta misión no sea una pérdida de tiempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>perder el tiempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>A veces, los accidentes pueden resultar gratificantes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No interrumpas mi pensamiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No interrumpas mi pensamiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por supuesto, todo el mundo es bienvenido a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo sentimos, ahora es la Ceremonia de la Montaña Sagrada y los extranjeros no pueden ingresar a Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Kalan espera seguir cooperando con usted.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El poder de Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Permite la construcción de campamentos en suelo helado. Una vez que desbloquees la Iluminación, podrás construir un campamento en la nieve. +2 [ICON_PRODUCTION] Producción para campamentos ubicados en tundra o nieve, y +1 [ICON_FAITH] Fe adicional si están ubicados en colinas. El campamento proporciona +1 [ICON_FOOD] de comida a las áreas adyacentes.
[NEWLINE] Cuando construyas una ciudad por primera vez, obtendrás inmediatamente al gran hombre &quot;Yeragond&quot; y la reliquia heroica &quot;La Piedra de Jeragond&quot; se retirará automáticamente después de 25 [ICON_TURN] turnos (a velocidad estándar). Después de estudiar &quot;Misticismo&quot;, obtuve el operador &quot;Primera Nieve&quot;.
[NEWLINE]Las unidades no sufren daños por tormentas de nieve.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_DISTRICT_CAMP_FOOD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] Comida de mejoras del campamento adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_YELAGANDSTONE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Piedra de Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELAGAND_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Dios de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Dios de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Piedra de Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Donde se almacena la Piedra de Yeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Estatua de Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La maravilla especial de Kjerag, que reemplaza la estatua del Cristo Redentor. [NEWLINE][ICON_GREATWORK_RELIC] El rendimiento turístico de Reliquias y Ciudades Sagradas [ICON_TOURISM] ya no se ve disminuido por otras civilizaciones que han investigado los municipios de la Ilustración. Las áreas ubicadas en el suelo congelado reciben [ICON_TOURISM] rendimiento turístico igual a la producción adyacente (las monedas de oro se reducen a la mitad. Si el área está conectada a un ferrocarril, la producción del área adyacente es +100%). Las ciudades ubicadas en la tundra y conectadas por ferrocarril [ICON_TOURISM] tienen un rendimiento de turismo religioso de +100 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Estatua de Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>[ICON_GREATWORK_RELIC] El rendimiento turístico de [ICON_TOURISM] de Reliquias y Ciudades Santas no se verá disminuido por otras civilizaciones que hayan investigado los municipios de la Ilustración. Las áreas ubicadas en el suelo congelado reciben [ICON_TOURISM] rendimiento turístico igual a la producción adyacente (las monedas de oro se reducen a la mitad. Si el área está conectada a un ferrocarril, la producción del área adyacente es +100%). Las ciudades ubicadas en la tundra y conectadas por ferrocarril [ICON_TOURISM] tienen un rendimiento de turismo religioso de +100 %. [NEWLINE][NEWLINE]Debe construirse en un lago ubicado dentro de una ciudad helada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Mensajero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Mensajero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad especial de Kjerag, que reemplaza al explorador, tiene mayor efectividad en el combate, movilidad y visión, y puede ganar más experiencia fácilmente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad especial de Kjerag, que reemplaza al explorador, tiene mayor efectividad en el combate, movilidad y visión, y puede ganar más experiencia fácilmente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_COURIER_XP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La experiencia obtenida por la unidad aumentó en un 200 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG" Language="es_ES">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_1" Language="es_ES">
			<Text>pico kalam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_2" Language="es_ES">
			<Text>Jiaofeng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_3" Language="es_ES">
			<Text>pico de niña</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_4" Language="es_ES">
			<Text>Turikam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_5" Language="es_ES">
			<Text>Matterhorn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_6" Language="es_ES">
			<Text>Perrochi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_7" Language="es_ES">
			<Text>branteau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_8" Language="es_ES">
			<Text>Ceniza de Shiva</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_9" Language="es_ES">
			<Text>Edsabio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_10" Language="es_ES">
			<Text>berna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_11" Language="es_ES">
			<Text>lago de núcleo plateado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Sherag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Enshia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Mensajero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Jiaofeng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Weiss</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_5" Language="es_ES">
			<Text>moshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_6" Language="es_ES">
			<Text>actos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Guro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_8" Language="es_ES">
			<Text>Nohis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_9" Language="es_ES">
			<Text>chester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_10" Language="es_ES">
			<Text>zor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>centro del acantilado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Aurora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Hugo Rut</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Lanzamiento de rata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Yucatán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Enia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Ya'er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_8" Language="es_ES">
			<Text>Mazo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Valais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_10" Language="es_ES">
			<Text>yela</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Enshia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Mensajero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Jiaofeng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Weiss</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_5" Language="es_ES">
			<Text>moshi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_6" Language="es_ES">
			<Text>actos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Guro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_8" Language="es_ES">
			<Text>Nohis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_9" Language="es_ES">
			<Text>chester</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_10" Language="es_ES">
			<Text>zor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>centro del acantilado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Aurora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Hugo Rut</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Lanzamiento de rata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Yucatán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Enia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Ya'er</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_8" Language="es_ES">
			<Text>Mazo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Valais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_10" Language="es_ES">
			<Text>yela</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>gris-plata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SILVERASH" Language="es_ES">
			<Text>Señor de Kalan Gris Plata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Señor de Karan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Silver Gray, señor de la guerra de Kjerag, presidente de Kalan Trading Company, actual patriarca de la familia Shivaash. Tu experiencia de infancia te hace comprender que Yeragond puede sacar la civilización de la ignorancia, pero los conservadores restantes no pueden traer luz a Kjerag. Después de estudiar en Victoria, regresaste a tu ciudad natal y fundaste Kalan Trade. Ahora, la influencia de Kalan Trade ha penetrado en todos los aspectos de Kjerag. El consejo de las tres tribus se está desmoronando, el futuro de Kjerag está en tus manos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cada región en la ciudad inicial de una ruta comercial internacional proporciona una bonificación de ruta comercial regional, con puntos de alianza triples obtenidos de las rutas comerciales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KARLAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>comercio de kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>comercio de kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Poseer todas las habilidades de líder de Kalan Trade (es necesario abrir el mod correspondiente)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_NAME" Language="es_ES">
			<Text>líder</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Movimiento +1 en suelo helado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Puesto comercial de Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los puestos comerciales establecidos por Kalan Trade en varios lugares de Kjerag tienen costos de productividad más bajos. Obtén un 20% de descuento en la compra de unidades. Obtenga bonificaciones estándar de la tundra adyacente, obtenga +2 de oro de los cuarteles adyacentes y proporcione +2 de productividad a los cuarteles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Puesto comercial de Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los costos de productividad son más bajos, obtienes un descuento del 20% en compras unitarias y obtienes el doble de bonificación por ruta comercial regional. Obtenga bonificaciones estándar de la tundra adyacente, obtenga +2 de oro de los cuarteles adyacentes y proporcione +2 de productividad a los cuarteles.
[NEWLINE]Desbloquea el proyecto &quot;Incidente de la Montaña Sagrada&quot; después del Movimiento de la Ilustración.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_GOLD_DSCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Oro de losas de suelo congeladas adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_HILLS_GOLD_DSCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Oro del mosaico adyacente de Tundra Hills</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_GOLD_DSCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Monedas de oro de campamentos militares adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_PRODUCTION_DSCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Producción del puesto comercial adyacente de Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Incidente de la Montaña Sagrada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Incidente de la Montaña Sagrada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Con el comercio con el mundo exterior, se introdujeron ideas avanzadas en Kjerag, y las voces a favor de fortalecer los intercambios y oponerse al consejo de las tres comunidades se hicieron cada vez más fuertes. Habías estado esperando un momento desde el regreso de Victoria y ahora parecía que había llegado el momento.
[NEWLINE][NEWLINE]La finalización del proyecto desencadenará una ola de oposición al Consejo Tricomunitario, lo que pondrá a todas las ciudades bajo una fuerte presión de lealtad hasta que termine el gobierno del Consejo Tricomunitario.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El fin del Consejo Tricomunitario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El fin del Consejo Tricomunitario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El Consejo de las Tres Tribus ha cerrado a Kjerag durante bastante tiempo. A partir de ahora, Kjerag entrará en la escena mundial.
[NEWLINE][NEWLINE]La ciudad donde se lleva a cabo el proyecto está bajo mucha presión de lealtad hasta que se completa el proyecto. Una vez completado el proyecto, cada estación de comercio exterior que pase por la ruta comercial proporcionará +3 [ICON_GOLD] monedas de oro, y cada área de la ciudad de destino proporcionará +1 [ICON_SCIENCE] tecnología +1 [ICON_CULTURE] cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>fantasma de la nieve de la montaña</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>fantasma de la nieve de la montaña</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades especiales de color gris plateado, que reemplazan a los guerreros blindados, tienen mayor efectividad en el combate y movilidad, y pueden llevar a cabo ataques de largo alcance. +5 [ICON_STRENGTH] de poder de combate al atacar a unidades heridas, +10 [ICON_STRENGTH] de poder de combate al atacar a unidades en el suelo helado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades especiales de color gris plateado, que reemplazan a los guerreros blindados, tienen mayor efectividad en el combate y movilidad, y pueden llevar a cabo ataques de largo alcance. +5 [ICON_STRENGTH] de poder de combate al atacar a unidades heridas, +10 [ICON_STRENGTH] de poder de combate al atacar a unidades en el suelo helado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Frágil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+5 [ICON_STRENGTH] fuerza de combate al atacar a unidades heridas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] La fuerza de combate proviene de atacar a unidades heridas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_NAME" Language="es_ES">
			<Text>nevada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+10 [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate al atacar enemigos en el suelo helado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] La fuerza de combate proviene de estar ubicado en la tundra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="es_ES">
			<Text>primera nevada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Operador Chuxue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Operador Chuxue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El operador Chuxue se desbloqueó después de estudiar &quot;Misticismo&quot; en la administración municipal y fue ascendido después de estudiar &quot;Teología&quot; e &quot;Iglesia Reformada&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El operador Chuxue se desbloqueó después de estudiar &quot;Misticismo&quot; en la administración municipal y fue ascendido después de estudiar &quot;Teología&quot; e &quot;Iglesia Reformada&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>tono de llamada curativo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades propiedad de la civilización recuperan 5 [ICON_DAMAGED] puntos de vida adicionales cada turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>tono de llamada curativo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades heridas propiedad de la civilización recuperan 5 [ICON_DAMAGED] puntos de vida adicionales en cada ronda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>tono de llamada misionero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las reliquias de [ICON_GREATWORK_RELIC] y las reliquias de héroe que posees proporcionan [ICON_PRODUCTION] productividad +2, [ICON_FAITH] fe +2 y [ICON_CULTURE] cultura +2.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>shock natural</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades enemigas en los dos espacios circundantes tienen -5 [ICON_STRENGTH] fuerza de combate y -1 [ICON_MOVEMENT] fuerza de movimiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>{1_num} proviene de un shock natural (primera nevada)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>shock natural 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades enemigas dos cuadras alrededor de Chuxue tienen -5 [ICON_STRENGTH] fuerza de combate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>shock natural 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades enemigas dos cuadras alrededor de Chuxue tienen -1 [ICON_MOVEMENT] de movimiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_REINCARNATION" Language="es_ES">
			<Text>sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_LOCATION" Language="es_ES">
			<Text>desconocido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_SIZE" Language="es_ES">
			<Text>desconocido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>desconocido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_CAPITAL" Language="es_ES">
			<Text>sherrag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KJERAG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Kjerag, o Snowland, es un país religioso ubicado en el norte del continente Terra. Casi no se ve afectado por desastres naturales, el terreno es empinado, cerrado y conservador. Limita al norte con Casimiro, al oeste con Colombia y al este con Victoria. Como nieva todo el año, los kjerag llaman a su país Snowland, nombre que suele ser más conocido que el nombre del país.
[NEWLINE] El Consejo de las Tres Tribus de Kjerag controla los asuntos políticos de Kjerag. Anteriormente, todo era pacífico en Kjerag. Yeragond se convirtió en el primer rey de Kjelag, y fue él quien llamó a esta tierra nevada &quot;Kjerag&quot; y llevó a la gente a sobrevivir en la tierra nevada. Luego Yeragond desapareció misteriosamente hace cientos de años.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>La avalancha enterrará a todo el Kjerag, incluida la conspiración que oculta y todo lo ocurrido. [NEWLINE]————Gris plateado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>gris-plata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Hay muchas personas que están dispuestas a tomar la iniciativa del Señor del Reino de la Nieve, pero esto no significa que el Señor del Reino de la Nieve no luchará. Al contrario, cuando toma las armas, sus enemigos deben temblar.
[NEWLINE]Los despreciables ataques furtivos no tienen sentido frente a él, y frente al Loco que intenta ganar con números, lo que hay que hacer es muy simple: ganarle tiempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Silver Gray, señor de la guerra de Kjerag, presidente de Kalan Trading Company, actual patriarca de la familia Shivaash. Tiene conocimientos únicos sobre economía y comercio, política internacional, diplomacia y planificación táctica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los resultados de la prueba de imágenes mostraron que los órganos internos del operador estaban claramente delineados y no se observaron sombras anormales. La detección de partículas de Originium en el sistema circulatorio no mostró ninguna anomalía. Se puede confirmar que no está infectado con la enfermedad del mineral.
[NEWLINE][NEWLINE][Tasa de fusión de células somáticas y piedra de origen] 0 %
[NEWLINE]El sujeto no mostró signos de estar infectado por Originium.
[NEWLINE][NEWLINE]【Densidad del cristal de la piedra de origen de la sangre】0,12u/L
[NEWLINE]Los valores del sujeto se están acercando a lo normal y no es necesario realizar ningún examen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La fuerza de la alianza entre Kalan Trading Company y su país depende enteramente de lo que usted y yo pensemos. Parece que todavía tenemos que llevarnos bien, ¿mi aliado?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si las cosas continúan así, tarde o temprano llegará el día en que tú y yo compitamos entre nosotros.
[NEWLINE]¿Pero me veo feliz?
[NEWLINE]Tal vez, después de todo, tengo muchas ganas de jugar contra ti y apreciaré el momento antes de que llegue ese día.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Silver Ash, tu aliado, viene en tu ayuda. No me decepcionarás, ¿verdad?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Los invitados y anfitriones son bienvenidos, simplemente organícelos según sus ideas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>&quot;——El cielo parece oscurecerse y va a nevar——&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡De hecho eres muy valiente al invitarme a participar en la batalla; a cambio, te mostraré los métodos de Yin Hui!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Usa todas tus fuerzas; al menos esto me mantendrá entretenido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Yin Hui, presidente de Kalan Trading Company. No me decepcionarás, ¿verdad?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Por qué viniste aquí-&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Como lugar para quedarse, es bastante bueno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El camino es peligroso y la experiencia es fundamental.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Una buena pelea, incluso yo puedo sentir mi corazón acelerarse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No existe demasiada falsa cortesía, pero como sabes, valoro más cierta confianza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Nada ha cambiado, mi aliado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No existe demasiada falsa cortesía, pero como sabes, valoro más cierta confianza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Cuando muestran su poder, nadie lo sabe...&quot;
&quot;...Cuando clamaron pidiendo misericordia, nadie respondió&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>&quot;——El cielo parece oscurecerse y va a nevar——&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Deberías apuntar más alto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por supuesto, entiendo que este contrato es una burla para mí, pero ¿y qué? Yin Hui está dispuesto a firmar este contrato desigual, porque tú mereces que Yin Hui haga esto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Mantén a tus ejércitos a raya, la soberanía de Kjerag es inviolable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_1" Language="es_ES">
			<Text>el Monte Everest</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_NAME" Language="es_ES">
			<Text>primera nevada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PRAMANIX" Language="es_ES">
			<Text>Primera nevada de Kalan Saint</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>santo kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Suenan las campanas del monte santo y se acerca la tormenta. Cuando Chuxue, que normalmente era un poco vaga, entró en el campo de batalla, su suave oración convocó la presión de las montañas que se habían levantado majestuosamente en el hielo y la nieve durante miles de años. El frío protege a su tenaz pueblo, pero los frágiles invasores acabarán cayendo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cuando se utiliza una unidad religiosa para convertir una ciudad por primera vez, proporcionará 25 puntos de cultura [ICON_CULTURE] y 50 puntos de fe [ICON_FAITH] (a velocidad estándar) por cada punto de población [ICON_CITIZEN] que tenga la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_NAME" Language="es_ES">
			<Text>debilitar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades enemigas cercanas al Guru tienen -5 [ICON_STRENGTH] fuerza de combate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>{1_num} del gurú adyacente (debilitado).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_NAME" Language="es_ES">
			<Text>campana misionera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una vez consumida la cantidad de misiones apostólicas, se genera una reliquia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_YELAGAND" Language="es_ES">
			<Text>Jeragond</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>manzhuyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La organización religiosa de Kjerag, que adora a Yeragond.
[NEWLINE]La productividad regional cuesta menos. Las unidades religiosas producidas por ciudades con Manzhuyuan tienen +2 [ICON_RELIGION] en número de misiones y +5 [ICON_STRENGTH] en efectividad de combate religioso. Los maestros hacen que las unidades enemigas cercanas tengan -5 [ICON_STRENGTH] en efectividad en combate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>manzhuyuan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los costos de productividad regional son más bajos. Las unidades religiosas producidas por ciudades con Manzhuyuan tienen +2 [ICON_RELIGION] en número de misiones y +5 [ICON_STRENGTH] en poder de combate religioso. Los gurús dan a las unidades enemigas cercanas -5 [ICON_STRENGTH] en poder de combate.
[NEWLINE]El elemento &quot;Ceremonia de la Montaña Sagrada&quot; se desbloqueará después de la Reunión Reformada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_NAME" Language="es_ES">
			<Text>guía santa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidades religiosas +2 misiones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Bendición del Santo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidades religiosas +5 [ICON_STRENGTH] fuerza de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} proviene de la bendición del santo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Sala de la Santa Campana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El lugar donde se guarda la Santa Campana en Manzhuyuan. Tiene dos espacios para reliquias [ICON_GREATWORK_RELIC], que automáticamente adquieren un tema cuando se llenan los espacios.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Sala de la Santa Campana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El lugar donde se guarda la Santa Campana en Manzhuyuan. Se dice que la Campana Sagrada contiene el poder de Yeragond.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Ceremonia de la Montaña Sagrada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Ceremonia de la Montaña Sagrada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Aunque ha sido controvertida, sus acciones desde que se convirtió en santa han convencido a todos. Según la propuesta de Enxiodis, la Santa Señora asumirá el poder del Consejo de las Tres Tribus y se convertirá en la verdadera gobernante de Kjerag. A partir de ahora, la voz del santo se transmitirá por Kjerag.
[NEWLINE][NEWLINE]Una vez completado el proyecto, Faith podrá comprar todos los edificios de la zona (incluido el centro de la ciudad). Los apóstoles fuera del país generarán una reliquia [ICON_GREATWORK_RELIC] después de consumir la cantidad de misiones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Cuando salgas a jugar, deberías divertirte. No me impongas esas reglas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Voy a congelarte los dedos de los pies</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Un raro descanso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Santa Doncella de Kalan, Chuxue, te ofrezco mis más puras bendiciones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Sigue el tono de llamada y estarás seguro de encontrar la dirección correcta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Las cosas impuras deben purificarse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Suena la campana sagrada, pero la armadura ya no es fuerte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Eh? ¿Quieres orar? Lo siento, no estoy disponible temporalmente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Un raro descanso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Que la montaña sagrada de Kalan esté con nosotros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este poder es un regalo de la Montaña Sagrada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Salud.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Déjame enviar mis oraciones a las montañas por ti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Salud.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Cuándo necesitarás bendiciones? ¿Puedes esperar un momento? Me prepararé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Las cosas impuras deben purificarse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Las cosas impuras deben purificarse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Volvamos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Eventualmente ganarás&quot;: esta es la promesa de Kalan, y esto es por lo que oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Volvamos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_2" Language="es_ES">
			<Text>Consejo de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>gnosis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_GNOSIS" Language="es_ES">
			<Text>Gnosis del canciller Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Orador Kalan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>A medida que la reputación de Kjerag se fue extendiendo gradualmente, las montañas nevadas de Kjerag se hicieron conocidas. Entre ellos, los cristales de hielo Originium, que nunca se derretirán, se han convertido en un objeto buscado por algunas personas como símbolo de sinceridad. Después del incidente de la Montaña Nevada, en un día sin significado especial, entró en la Montaña Nevada solo por una sola cosa: quería convertir este cristal de hielo en una espada para él. El cristal de hielo simboliza una lealtad inmutable. Nunca ha mostrado lealtad a Ensiodis en el pasado y no lo hará en el futuro. Sólo será leal a su propia elección. Y su elección——</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>[ICON_TECHBOOSTED] Eureka aumenta un 20% adicional. A medida que la tecnología mejore, el Instituto de Investigación Kjerag desbloqueará una serie de proyectos de investigación científica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Instituto de Investigación Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La productividad cuesta menos. Al finalizar, se otorgará un eureka aleatorio antiguo a medieval [ICON_TECHBOOSTED].
[NEWLINE]Posibilidad de obtener bonificaciones de adyacencia estándar adicionales de la Tundra y las Montañas Nevadas.
[NEWLINE]Posibilidad de obtener grandes bonificaciones de adyacencia de áreas industriales adyacentes y proporcionar grandes bonificaciones de adyacencia a áreas industriales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Instituto de Investigación Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La productividad cuesta menos. Al finalizar, se otorgará un eureka aleatorio antiguo a medieval [ICON_TECHBOOSTED].
[NEWLINE]Posibilidad de obtener bonificaciones de adyacencia estándar adicionales de Tundra y Snow Mountains.
[NEWLINE]Posibilidad de obtener grandes bonificaciones de adyacencia de áreas industriales adyacentes y proporcionar grandes bonificaciones de adyacencia a áreas industriales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Estación de investigación científica de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Si está ubicada en suelo congelado, la celda adyacente tendrá +1 [ICON_SCIENCE] de tecnología y +1 [ICON_PRODUCTION] de productividad. Cada edificio en la universidad o área industrial adyacente proporciona tecnología adicional o bonificaciones de productividad a la estación de investigación científica.
[NEWLINE] Proporciona bonificación de adyacencia estándar a universidades y áreas industriales adyacentes.
[NEWLINE]Cada edificio en una reserva adyacente proporciona importantes bonificaciones gastronómicas y culturales a la estación de investigación.
[NEWLINE] Las células circundantes tienen Carisma +1. La celda no puede estar poblada y no puede estar adyacente a otra estación de investigación científica de Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Estación de investigación científica de Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Si está ubicada en suelo congelado, la celda adyacente tendrá +1 [ICON_SCIENCE] de tecnología y +1 [ICON_PRODUCTION] de productividad. Cada edificio en la universidad o área industrial adyacente proporciona tecnología adicional o bonificaciones de productividad a la estación de investigación científica.
[NEWLINE] Proporciona bonificación de adyacencia estándar a universidades y áreas industriales adyacentes.
[NEWLINE]Cada edificio en una reserva adyacente proporciona importantes bonificaciones gastronómicas y culturales a la estación de investigación.
[NEWLINE] Las células circundantes tienen Carisma +1. La celda no puede estar poblada y no puede estar adyacente a otra estación de investigación científica de Kjerag.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Productividad de la estación de investigación Kjerag adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La tecnología proviene de la estación de investigación Kjerag adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] La productividad proviene del adyacente Instituto de Investigación Kjerag</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La tecnología proviene del área industrial adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_TUNDRA_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La tecnología proviene de las montañas de tundra adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_SNOW_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] La tecnología proviene de montañas nevadas adyacentes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>experto en construcción de carreteras</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Por donde pasen los ingenieros militares, se construirán automáticamente carreteras. Si hay recursos de carbón y hierro, se construirán automáticamente ferrocarriles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Introducción de semillas de cultivos resistentes al frío</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Introducción de semillas de cultivos resistentes al frío</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Debido al clima frío, es difícil que los cultivos sobrevivan. La agricultura en Kjerag ha estado en una etapa primitiva durante miles de años. Si se pueden introducir semillas de cultivos resistentes al frío de Victoria, nuestra agricultura florecerá.
[NEWLINE][NEWLINE] La finalización del proyecto permitirá construir granjas en la tundra, colinas de tundra, nieve y colinas nevadas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Se presentó la línea de producción industrial Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Se presentó la línea de producción industrial Victoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En la actualidad, la producción de Kjerag todavía se basa principalmente en la agricultura y la producción industrial está en una situación desesperada. Se dice que el gobierno de Victoria tiene la intención de vender una línea de producción obsoleta. Quizás podamos comprarla y aprender su tecnología, pero el costo es alto. .
[NEWLINE][NEWLINE]La zona industrial se puede desbloquear por adelantado una vez que se complete el proyecto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>alfabetización</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>alfabetización</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En el pasado, la biblioteca estaba controlada bajo el gobierno del Consejo de los Tres Clanes, lo que resultó en que la tasa de alfabetización de Kjerag fuera baja. Ahora abriremos la biblioteca y todos deberían tener derecho a ingresar al palacio del conocimiento.
[NEWLINE][NEWLINE]La finalización del proyecto proporcionará 0,3 [ICON_SCIENCE] tecnología adicional por población de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Doce años de educación obligatoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Doce años de educación obligatoria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Muchas familias preferirían enviar a sus hijos a trabajar temprano en los campos y fábricas para complementar sus ingresos familiares que enviarlos a la escuela, pero esto no es bueno para el futuro. La ley de educación obligatoria tranquilizará a los padres y permitirá que todos los niños asistan a la escuela.
[NEWLINE][NEWLINE]La finalización del proyecto proporcionará 0,3 [ICON_SCIENCE] tecnología adicional por población de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Ampliar la contratación de personal investigador científico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Ampliar la contratación de personal investigador científico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El aprendizaje y la investigación están inherentemente integrados y deberíamos alentar a los estudiantes universitarios a participar más en la investigación científica.
[NEWLINE][NEWLINE]La finalización del proyecto proporcionará 0,4 [ICON_SCIENCE] tecnología adicional por población de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Reconstruyendo la administración</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Reconstruyendo la administración</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Aunque hemos derrocado el gobierno del Consejo Tricomunitario, la burocracia que lo rige aún permanece. Podemos seguir utilizando las instituciones del pasado, o podemos restablecer una institución administrativa científica y progresista.
[NEWLINE][NEWLINE]+50 % de [ICON_PRODUCTION] productividad mientras trabajas en proyectos en todas las ciudades una vez finalizado el proyecto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Estudiantes extranjeros enviados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Estudiantes extranjeros enviados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Trabajar a puerta cerrada no favorece la investigación científica. Al enviar estudiantes al extranjero, veremos progreso y más posibilidades en el mundo.
[NEWLINE][NEWLINE]Todas las ciudades obtienen +20 % de valor científico [ICON_SCIENCE] después de completar el proyecto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Promover la integración regional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Promover la integración regional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los institutos de investigación científica y las zonas industriales siempre han trabajado estrechamente sin distinguirse. Quizás fue un error dividirlos artificialmente. Ahora crearemos una nueva área integrada que combine industria, academia e investigación.
[NEWLINE][NEWLINE]Una vez completado el proyecto, el bono adyacente a la universidad también proporcionará productividad, y el bono adyacente a la zona industrial también proporcionará valor tecnológico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>plan de construcción del ferrocarril</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>plan de construcción del ferrocarril</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Si bien las montañas alguna vez protegieron a la gente de Kjerag de la guerra, ahora también protegen nuestros bienes. Vamos, construye el ferrocarril más allá de las montañas y acércate a otras civilizaciones.
[NEWLINE][NEWLINE] Una vez completado el proyecto, se obtendrá un ferrocarril dentro del segundo anillo de la ciudad y se obtendrán 3 ingenieros militares. Los ingenieros militares obtendrán la habilidad &quot;Experto en construcción de carreteras&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Puedo tener algunas conversaciones con usted antes de que comience el próximo experimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Dedicas demasiado tiempo a tareas no relacionadas con la investigación, lo que sólo obstaculizará tu progreso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Puedes llamarme Gnosis. He querido conocerte desde que estableciste una relación con Kalan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No es una mala elección.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Parece que te falta control de tu cuerpo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tomemos una decisión rápida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Pelear es sólo un medio, pero como existe una forma más eficiente, no me importa aprender.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Simplemente definir las manifestaciones de estar infectado por la Piedra del Origen como una enfermedad y simplemente pensar en cómo &quot;suprimirla&quot; y &quot;tratarla&quot; es lo que hacen las personas ignorantes. No me digas que tú también lo crees.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tengo una idea.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>como yo esperaba.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La mejor manera de ganarse mi confianza es mostrarte las cosas reales y espero que lo entiendas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Estás de suerte, acabo de terminar el experimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Mmm.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Son demasiado ruidosos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tengo algunas ideas nuevas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si conoces lo suficiente a Silver Ash, sabrás que no es frío, desde mi punto de vista, es incluso un poco indeciso… y, esta también es tu debilidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Deberías aprovechar mejor tu tiempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si dedicas demasiado tiempo a tareas no relacionadas con la investigación, debes saber que esto sólo obstaculizará tu progreso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si estás dispuesto a abandonar algunos resultados, definitivamente lograrás resultados mucho más allá de lo que eres ahora... Sin embargo, con Silver Ash delante de mí, no entiendo el significado de la perseverancia. Oh, déjame ayudarte también.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ustedes son demasiado ruidosos.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
