<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 14:43:47 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Kalan Trading Company — государственное предприятие, занимающееся внешней торговлей, расположенное в Кьераге, небольшой религиозной стране, известной как «Снежная земля».
[NEWLINE] Из-за рельефа местности Кьераг редко подвергается стихийным бедствиям, что позволяет жителям Кьерага жить и работать в мире и довольстве, не полагаясь на мобильные города-государства. Соответственно, крутой рельеф также делает развитие Кьерага очень медленным.
[NEWLINE]Название торговой компании «Калан», вероятно, происходит от названия верующих Кьерага, названного в честь их святой горы.
[NEWLINE] Торговая компания «Калан», которой управляет Инь Хуэй, стала теперь единственным закрытым и консервативным окном Кьерага во внешний мир. В то же время эта торговая компания неизбежно изменила Кьераг.
[NEWLINE]При таком видении и способностях к реализации опыт Иньхуэй заслуживает дальнейшего изучения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Он любит литературу и искусство, увлекается охотой и коллекционированием и даже очень хорошо владеет традиционными навыками владения мечом Кьерага. В стиле Сильвер Грей есть много теней традиционных аристократов.
[NEWLINE] Однако образ мышления и действий Иньхуэй противоречит традициям и полон прогрессивного комплекса и интенсивности, присущих современному образованию.
[NEWLINE] Инь Хуэй, президент Kalan Trading Company, — довольно противоречивая фигура.
[NEWLINE]В любом случае, все политики сходятся во мнении: Сильвер Грей не тот человек, которым можно легко управлять и контролировать.
[NEWLINE]Сильвер Грей тесно сотрудничает со своими сотрудниками и союзниками, но между ними нет иерархических отношений.
[NEWLINE] Будь то стратегическое планирование или тактическое командование, большинство операторов будут впечатлены силой Инь Хуэй. Однако другие операторы, которые более вдумчивы, чем большинство операторов, и лучше знакомы с заговорами и политическими методами, все убеждены в цели Инь Хуэй. Чувство сомнения.
[NEWLINE] Хотя Инь Хуэй действительно заботится о своей зараженной сестре Я Синь, которая находится на лечении, это не повод для него доверять своим союзникам, а для его союзников - доверять ему.
[NEWLINE]Возможно, как гласят слухи, Сильвер Грей на самом деле интересуется только ценностью самих союзников и тем, кого он считает равными противниками...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>По слухам, родители Инь Хуэй случайно умерли, когда Инь Хуэй был подростком, а улики на месте происшествия указывали на политических оппонентов семьи Сильвер Хуэй-Шива Эш.
[NEWLINE]Однако, возможно, из-за того, что семья Шиваашей так быстро пришла в упадок, этот вопрос остался нетронутым.
[NEWLINE] Несчастный случай, должно быть, оказал огромное влияние на юного Инь Хуэя, а Инь Хуэй не был слабым и богатым ребенком. Вместо того, чтобы впасть в жалость к себе, он продолжал воспитывать своих двух сестер, пока они не смогли позаботиться о них. сами себя.
[NEWLINE]После этого Сильвер Эш покинул Кьераг и отправился в Викторию, чтобы получить современное образование, что позволило его политическим оппонентам разделить политическое наследие семьи Шивааш. Совет племени Кьераг существует только номинально.
[NEWLINE]Такая ситуация будет продолжаться до тех пор, пока Сильвер Эш не вернется домой. Вернувшись в Китай, Инь Хуэй вновь взялся за важную задачу по возрождению семьи.
[NEWLINE] Конечно, по свидетельству Я Синя, вернувшийся Инь Хуэй уже не тот добрый и не по годам развитый молодой мастер Инь Хуэй, который стиснул зубы и все терпел.
[NEWLINE] После этого торговая компания «Калан» быстро выросла, монополизировав многие современные отрасли промышленности, развитие которых изначально было запрещено Кьерагом, экспортируя большие объемы товаров и сырья в другие страны, а также импортируя современную промышленную продукцию и накопив огромные объемы капитала в короткий период времени, и семья Шивааш также восстановила свое положение в Совете Трех Племен благодаря успеху предприятия.
[NEWLINE] Возможно, из-за очередного политического заговора каждая из двух сестер Иньхуэй столкнулась с событиями, которые оказали огромное влияние на семью Шивааш: старшая сестра Чусюэ была выбрана святой Калана на религиозной церемонии, а Яо Мейясинь была заражена рудой болезнь.
[NEWLINE] Некоторые историки склонны полагать, что это был шаг политической конфронтации, но Я Синь считает, что все это еще раз послужило катализатором воли Инь Хуэя.
[NEWLINE]Теперь никто не знает, какие меры предпримет Сильвер Грей, так же как никто не знает, какова цель его сотрудничества с союзниками.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Правила выживания в снегу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Предпочитайте цивилизации, которые готовы создавать альянсы. Ненавидит цивилизации, которые осуждают или нападают на своих друзей или союзников.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы друзья с Каланом)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DECLARED_FRIEND" Language="ru_RU">
			<Text>Сильвер Эш любит заявлять о дружбе</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SILVERASH_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы осудили одного из друзей Карана.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_SILVERASH_DENOUNCED_FRIEND" Language="ru_RU">
			<Text>Сильвер Эш ненавидит, когда ты осуждаешь его друзей.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Слишком устал, извини. Позвольте мне сделать небольшой перерыв.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Слишком устал, извини. Позвольте мне сделать небольшой перерыв.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Конечно, я понимаю, что этот контракт меня дразнит, но что с того, Инь Хуэй готов подписать этот неравный контракт — потому что ты заслуживаешь того, чтобы Инь Хуэй сделал это.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Есть идеи?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хороший бой, даже я чувствую, как колотится мое сердце.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мой враг, моя игрушка?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Немедленно отступите. Еще не поздно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Конечно, в Кьераге рады всем.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Извините, сейчас церемония Святой Горы, и иностранцам вход в Кьераг запрещен.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Kalan Trading надеется на дальнейшее сотрудничество с вами.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Пусть Йерагонд благословит вас. [NEWLINE]————Первый снег</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>первый снег</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Чусюэ, родившийся в Кьераге, является святым Калана и религиозным лидером Кьерага. Используйте святой колокол, данный Богом, чтобы призвать силу ветра и снега.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Колокол Чусюэ — священный колокол, данный Богом. Согласно легенде, звук колокола может вызвать лед и снег, чтобы потушить пламя и охладить весь мир. Хотя на самом деле это не такое уж преувеличение, в качестве оружия он все же гораздо сильнее обычного посоха. Следует отметить, что при встряхивании святого колокола необходимо сопровождать соответствующую молитву. Если колокол не издает звука, то держатель колокола вмерзнет в лед. Если же колокольчик отвлечется, то заклинание действительно подействует на него. Сам держатель колокола. Можно сказать, что, кроме Чусюэ, другие вообще не могут его использовать.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Результаты визуализационного теста показали, что внутренние органы оператора были четко очерчены и не было обнаружено никаких аномальных теней. Обнаружение частиц Оригниума в системе кровообращения не выявило никаких отклонений. На этом этапе не было никаких признаков заражения рудной болезнью. можно подтвердить, что он не заражен рудной болезнью.
[NEWLINE][NEWLINE][Скорость слияния соматических клеток и камня происхождения] 0%
[NEWLINE]У оператора Чусюэ нет признаков заражения Ориджиниумом.
[NEWLINE][NEWLINE]【Плотность кристаллов камня происхождения крови】0,11 ед./л
[NEWLINE]Оператор Чусюэ редко путешествует по местам, где много Оригниума.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Святой Калана, Божественное Просветление, Тот, кого следует восхвалять... эти и другие титулы принадлежат только Чусюэ. Как верховный лидер всей местной религии Кьерага, она имеет ряд привилегий. Даже ее брат, Инь Хуэй, номинальный верховный лидер Кьерага, должен сложить руки и отдать честь, когда видит ее на публике. Она так благородна, она так совершенна, она так священна, и весь Кьераг чтит ее существование. Однако кто знает боль в ее сердце?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Церемония избрания святого, несомненно, священна и жестока. После смерти нынешнего святого все девочки этого возраста должны будут войти в святую святыню. Только те, на кого в этот день попадет первая капля талого снега в святыне, смогут стать святыми. После этого избранник должен взять пробный колокол и отправиться из Святилища Выбора и идти по небесной дороге к божественному жилищу на горе. Оно не закончится, пока в пути на колокольне не повесят пробный колокол. , необходимо соблюдать три шага, принцип кивнуть, сделать пять шагов и один раз позвонить в колокол, и тот, кто нарушит его, потеряет право стать святым, а на следующий день из тающего снега родится новый кандидат. день. Поскольку дорога в рай длинная, весь отбор на самом деле чрезвычайно строгий. Некоторые люди сразу сдаются, а другие попадают по обе стороны дороги. Шанс есть только у тех, у кого хорошее телосложение, энергичные, набожные убеждения и кто пользуется благосклонностью богов. стать святыми.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>Помимо старейшин Маньчжуаня, Чусюэ также приходится заниматься повседневными делами секты, политиками, которые приходят на встречи, различными конференциями и фестивалями, а также бесконечными интерпретациями Священных Писаний. Было так много всего, что она не могла дышать. Благодаря этому она попытается расслабиться. В это время она сбросит свое бремя и раскроет свою истинную природу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_PRAMANIX_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ru_RU">
			<Text>Если бы она не стала святой, она, возможно, осталась бы в старом доме семьи Шивааш, играя со своими любимыми тканями, попивая ароматный чай и читая книгу весь день. Однако ее брат принял это решение, она пошла на компромисс, и они расстались. Даже кровные родственники не смогли компенсировать ее разочарование в Инь Хуэй. С тех пор, кроме публичных приветствий, они ни разу не обменялись ни словом.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Эхо передачи звука</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Как цивилизации с одинаковыми верованиями. Не любит цивилизации, которые пытаются распространить другие религии в Кьераге.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы и Калан разделяете одну и ту же веру в Йелагунде)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SAME_RELIGION_YELAGAND" Language="ru_RU">
			<Text>Чусюэ очень рада поделиться вашей верой в Джерагонда.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_PRAMANIX_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы распространяете свою религию в городах Кьерага.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_ENCROACHING_RELIGION_YELAGAND" Language="ru_RU">
			<Text>Кьераг принадлежит Йерагонду и не может быть испорчен другими религиями.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если победа может быть достигнута без кровопролития... Нет, забудьте, что я сказал.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если победа может быть достигнута без кровопролития... Нет, забудьте, что я сказал.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Будьте здоровы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хм?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Свет Калама сияет на нас.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если будет божественная помощь, то именно так и будет.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Прозвенел звонок, и ветер и снег сковывают мне ноги.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Конечно, в Кьераге рады всем.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Извините, сейчас церемония Святой Горы, и иностранцам вход в Кьераг запрещен.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Закрой глаза и позволь мне отвезти тебя в новое место... Обязательно закрой глаза.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>«Я договорился с ним о встрече в будущем?... Как это возможно? Но даже если он не придет, я вернусь [NEWLINE]——Гнозис».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Гнозис</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Он руководил разработкой многих основных технологий торговли калан и проектированием промышленных объектов. В то же время он провел значительные углубленные исследования Камня Происхождения в период торговли калан. Сейчас, будучи сотрудником главной исследовательской лаборатории, он активно работает на переднем крае научных исследований.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Гнозис, бывший главный технологический директор Kallan Trade и нынешний спикер Совета Кьерага, мало заботится о чем-либо, кроме технологий.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Результаты визуализирующего теста показали, что внутренние органы оператора были четко очерчены и не было обнаружено никаких аномальных теней. Обнаружение частиц Originium в системе кровообращения не выявило никаких отклонений. На этом этапе не было никаких признаков заражения рудной болезнью. можно подтвердить, что он не заражен рудной болезнью.
[NEWLINE][NEWLINE][Скорость слияния соматических клеток и камня происхождения] 0%
[NEWLINE]Оператор Гносис не проявляет никаких признаков заражения Ориджиниумом.
[NEWLINE][NEWLINE]【Плотность кристаллов камня происхождения крови】0,14 ед./л
[NEWLINE] Плотность кристаллов камня-источника крови Оператора Гнозиса выше, чем у незараженных людей в Кьераге, что может быть связано с его исследованиями камня-источника, когда он был в Кьераге. Однако он явно знает, как защитить себя во время исследования, так что в данный момент беспокоиться не стоит.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Говорят, что кодовое имя Гносис происходит от его настоящего имени Нохис, что означает знание и проницательность. Как следует из названия, он чрезвычайно проницателен и обладает бесконечной жаждой знаний.
[NEWLINE] В каком-то смысле Гносис соответствует стереотипу ученых-исследователей: он недобрый и резкий в речи.
[NEWLINE] И его безразличие совсем не изменилось, даже когда он столкнулся с Инь Хуэй. Трудно было представить, что он на самом деле был еще одним основателем Kalan Trading и партнером Инь Хуэй.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>С самого начала письменной истории Кьерага семья Эдвит, семья гнозисов, хранила драгоценные файлы и записи о предках всего региона. Поэтому миссия всей семьи из поколения в поколение состоит в том, чтобы сохранять, записывать и управлять этими материалами. .
[NEWLINE]Страсть Gnosis к исследованиям проистекает из семейного прошлого.
[NEWLINE]Как исследователя, гнозис можно назвать идеальным типом.
[NEWLINE] У него почти нет материальных желаний и почти нет интереса к чему-либо, кроме исследований. У него есть мобильность и способность воплощать свои идеи в реальность. Когда ему не хватает каких-то недоступных материалов или инструментов, он решает возглавить свою команду, чтобы получить их самостоятельно. А как только он сосредоточится на исследовании, он превратится в точный инструмент — во многих экспериментах, в которых он участвовал, он ни разу не допустил ни одной ошибки.
[NEWLINE]В то же время он совершенно равнодушен к жизни и морали. Трудно сказать, что это преимущество, но нельзя отрицать, что некоторые учёные имеют моральное мировоззрение, отличное от обычных людей, и лучшие из этих учёных часто совершают удивительные прорывы в своих областях, не признаваемые общими взглядами. мораль. Род-Айленд не признает, что мышление, выходящее за рамки определенной прибыли, может способствовать развитию науки, но нельзя отрицать, что чем более чисты ученые, тем они могут иметь отклонения в моральных вопросах, особенно в вопросах, связанных с инфицированными людьми.
[NEWLINE] Этот вопрос о Гнозисе был в центре внимания высшего руководства, когда он впервые присоединился к нему, потому что Гносис, несомненно, является исследователем, который нужен Род-Айленду, но если он не может согласиться с тем, как Род-Айленд обращается с инфицированными людьми, Если он не желает следуйте рекомендациям Род-Айленда по исследованиям, тогда мы должны попрощаться с ним.
[NEWLINE] Гнозис нас не разочаровал и даже проявил в этом отношении некоторые удивительные тенденции — он был готов проводить исследования на инфицированных людях по методу Род-Айленда.
[NEWLINE]На самом деле он не удивился, когда мы спросили его. Вероятно, это связано не с тем, что у него есть какие-то дополнительные взгляды на зараженных людей, а с тем, что он уже привык проводить исследования в определенных условиях.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GNOSIS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>Семья Шивааш и семья Эдвит всегда были хорошими друзьями. Потомки двух семей обычно растут вместе и вместе получают образование, и Серебряный Эш и Гнозис не являются исключением.
[NEWLINE] В отличие от многих более радикальных политик, проводимых Серебряным Эшем после основания торговли Калан, его отец, Олафур Шивааш, придерживался довольно умеренного подхода, пытаясь заложить первоначальный промышленный фундамент Кьерага. Поэтому различные индустриализации, реализованные в Кьераге, были довольно умеренными. Кьерагу в то время фактически не противостоял общий консерватизм Кьерага. Благодаря своему решительному характеру и способным навыкам Олафур был довольно популярен, что полностью отличалось от более поздней ситуации Сильвер Грея в Кьераге. Конечно, теперь мы знаем, что у Сильвера Эша была причина, по которой он должен был сделать то, что сделал.
[NEWLINE] Короче говоря, чета Олафур, хотя в глазах некоторых упрямых кьерагцев и является дьяволами, запятнавшими Кьераг, в глазах большинства кьерагцев они всегда были образцовой парой, считающей людей этой территории. .
[NEWLINE] Хотя изначально считалось, что смерть пары была спланирована отцом-гнозисом, в конечном итоге ее отнесли на счет несчастного случая, что помешало семье Эдвайсов предстать перед судом напрямую. Однако тот факт, что смерть произошла на их территории, все равно вызвал для них массу слухов. В такой закрытой среде, как Кьераг, маленькая ошибка запомнится надолго, не говоря уже о преступлении по подставе патриарха большого семейства. Семья Дуайз была невыносима и в конце концов решила уйти.
[NEWLINE] «Вы хотите знать как можно больше о своем народе, и я не против этого, поэтому я готов рассказать вам об истории моей семьи. Но это не значит, что мне нужно рассказать вам то, что произошло, когда я оставил идею Кьерага».
[NEWLINE] «Я договорился с ним о встрече, чтобы встретиться снова в будущем?»
[NEWLINE] &quot;...как это возможно?&quot;
[NEWLINE] «Но даже если он не приедет, я вернусь».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>переохлаждение</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_KJERAG_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Постарайтесь получить [ICON_SCIENCE] технологических очков, отдавайте предпочтение цивилизациям, которые также ориентированы на технологии. Мне не нравятся цивилизации с низкими технологическими ценностями.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Вы, как и Калан, занимаетесь технологиями)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_HIGH_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>Гносис любит умных людей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GNOSIS_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(Ценность вашей технологии очень низкая)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_KJERAG_GNOSIS_LOW_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>Гносис ненавидит безмозглых людей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Неужели слишком много неконтролируемых переменных?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Неужели слишком много неконтролируемых переменных?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Надеюсь, эта миссия не будет пустой тратой моего времени.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>тратить время.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Иногда несчастные случаи могут быть полезными.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Не прерывайте мои размышления.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Не прерывайте мои размышления.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Конечно, в Кьераге рады всем.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Извините, сейчас Церемония Святой Горы, и иностранцам вход в Кьераг запрещен.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Калан надеется на дальнейшее сотрудничество с вами.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сила Ерагона</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_POWER_OF_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Позволяет строить лагеря на мерзлой почве. Как только вы разблокируете Просветление, вы сможете построить лагерь на снегу. +2 [ICON_PRODUCTION] Производство для лагерей, расположенных в тундре или снегу, и дополнительно +1 [ICON_FAITH] Веры, если они расположены на холмах. Лагерь обеспечивает +1 [ICON_FOOD] едой для прилегающих территорий.
[NEWLINE] Когда вы впервые построите город, вы сразу же получите великого человека «Йерагонда», а героическую реликвию «Камень Джерагонда» Йерагонд автоматически уйдет в отставку после 25 [ICON_TURN] ходов (на стандартной скорости). После изучения «Мистики» я получил оператора «Первый снег».
[NEWLINE]Юниты не получают урона от метели.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_DISTRICT_CAMP_FOOD" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_FOOD] Еда из улучшений соседнего лагеря</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORK_YELAGANDSTONE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Камень Йерагонда</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Джерагонд</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELAGAND_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Бог Кьерага</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GREAT_YELAGAND_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Бог Кьерага</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_YELA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Джерагонд</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Камень Йерагонда</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STONE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Где хранится Камень Ераганда</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Статуя Джерагонда</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Особое чудо Кьерага, заменившее статую Христа-Искупителя. [NEWLINE][ICON_GREATWORK_RELIC] Эффективность туризма в реликвиях и священных городах [ICON_TOURISM] больше не снижается из-за других цивилизаций, исследовавших муниципалитеты эпохи Просвещения. Области, расположенные в мерзлой почве, получают [ICON_TOURISM] туристическую эффективность, равную доходу соседней территории (золотые монеты уменьшаются вдвое. Если область соединена с железной дорогой, производительность соседней области составляет +100%). Города, расположенные в тундре и соединенные железными дорогами [ICON_TOURISM], имеют +100% эффективность религиозного туризма.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Статуя Джерагонда</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_YELAGAND_STATUE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>[ICON_GREATWORK_RELIC] Эффективность туризма в реликвиях и священных городах [ICON_TOURISM] не будет уменьшена другими цивилизациями, которые исследовали муниципалитеты эпохи Просвещения. Области, расположенные в мерзлой почве, получают [ICON_TOURISM] туристическую эффективность, равную доходу соседней территории (золотые монеты уменьшаются вдвое. Если область соединена с железной дорогой, производительность соседней области составляет +100%). Города, расположенные в тундре и соединенные железными дорогами [ICON_TOURISM], имеют +100% эффективность религиозного туризма. [NEWLINE][NEWLINE]Должен быть построен на озере, расположенном в замерзшем городе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>посланник</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>посланник</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Спецподразделение Кьерага, заменяющее разведчика, обладает более высокой боевой эффективностью, мобильностью и обзором, а также может легко получить больше опыта.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_COURIER_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Спецподразделение Кьерага, заменяющее разведчика, обладает более высокой боевой эффективностью, мобильностью и обзором, а также может легко получить больше опыта.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_COURIER_XP_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Получение опыта юнитами увеличено на 200%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG" Language="ru_RU">
			<Text>Шераг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_1" Language="ru_RU">
			<Text>Пик Калам</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_2" Language="ru_RU">
			<Text>Цзяо Фэн</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_3" Language="ru_RU">
			<Text>пик девушки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_4" Language="ru_RU">
			<Text>Турикам</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_5" Language="ru_RU">
			<Text>Маттерхорн</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_6" Language="ru_RU">
			<Text>Перрочи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_7" Language="ru_RU">
			<Text>Бранто</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_8" Language="ru_RU">
			<Text>Шива Эш</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_9" Language="ru_RU">
			<Text>Эдвайс</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_10" Language="ru_RU">
			<Text>Берн</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_KJERAG_NAME_11" Language="ru_RU">
			<Text>озеро серебряного ядра</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Шераг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Шераг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KJERAG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Шераг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Эншиа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>посланник</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Цзяо Фэн</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Вайс</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Моши</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Актос</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Гуро</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>Нохис</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Честер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MALE_10" Language="ru_RU">
			<Text>Зор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>центр скалы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>полярное сияние</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Хью Рут</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Рата Тосс</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Юкатан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Эния</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Йаэр</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>булава</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Вале</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_FEMALE_10" Language="ru_RU">
			<Text>Йела</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>Эншиа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>посланник</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Цзяо Фэн</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Вайс</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Моши</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Актос</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Гуро</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>Нохис</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Честер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_MALE_10" Language="ru_RU">
			<Text>Зор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_1" Language="ru_RU">
			<Text>центр скалы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_2" Language="ru_RU">
			<Text>полярное сияние</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_3" Language="ru_RU">
			<Text>Хью Рут</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_4" Language="ru_RU">
			<Text>Рата Тосс</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_5" Language="ru_RU">
			<Text>Юкатан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_6" Language="ru_RU">
			<Text>Эния</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_7" Language="ru_RU">
			<Text>Йаэр</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_8" Language="ru_RU">
			<Text>булава</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_9" Language="ru_RU">
			<Text>Вале</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KJERAG_MODERN_FEMALE_10" Language="ru_RU">
			<Text>Йела</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>серебристо-серый</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SILVERASH" Language="ru_RU">
			<Text>Лорд Калана Серебристо-Серый</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Лорд Карана</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SILVERASH_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Сильвер Грей, военачальник Кьерага, председатель торговой компании Калан, нынешний патриарх семьи Шивааш. Ваш детский опыт дает вам понять, что Ерагонд, возможно, и способен возглавить цивилизацию по незнанию, но оставшиеся консерваторы не могут принести свет Кьерагу. После учебы в Виктории вы вернулись в свой родной город и основали «Калан Трейд». Теперь влияние «Калан Трейд» проникло во все аспекты Кьерага. Будущее Кьерага рушится, консервативное или новаторское.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LORD_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Каждый регион в начальном городе международного торгового пути предоставляет бонус регионального торгового пути с тройными очками альянса, получаемыми от торговых путей.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_KARLAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>калан трейд</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>калан трейд</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_KARLAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Обладать всеми способностями лидера Kalan Trade (необходимо открыть соответствующий мод)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>лидер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_FEATURES_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Движение +1 на мерзлой земле.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>торговый пост Калан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Торговые посты, открытые «Калан Трейд» в различных местах Кьерага, имеют более низкие издержки производства. Получите скидку 20% на покупку единицы. Получите стандартные бонусы от соседней тундры, получите +2 золота от соседних казарм и обеспечьте +2 производительности казарм.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Калан, торговый пост</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KARLAN_TRADE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Затраты на производительность ниже, вы получаете 20% скидку на покупку единиц и получаете вдвое больший бонус регионального торгового пути. Получите стандартные бонусы от соседней тундры, получите +2 золота от соседних казарм и обеспечьте +2 производительности казарм.
[NEWLINE]Откройте проект «Инцидент на Святой горе» после Движения Просвещения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_GOLD_DSCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Золото от соседних плиток мерзлой почвы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_TUNDRA_HILLS_GOLD_DSCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Золото от соседнего участка «Тундровые холмы»</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_GOLD_DSCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Золотые монеты из соседних военных лагерей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KARLAN_ENCAMPMENT_PRODUCTION_DSCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Производство на соседнем торговом посту Калан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Инцидент на Святой Горе</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Инцидент на Святой Горе</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_INCIDENT_ON_HOLY_MOUNTAIN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Благодаря торговле с внешним миром в Кьераге были представлены передовые идеи, и голоса в пользу укрепления обменов и противодействия совету трех общин становились все громче и громче. Ты ждал момента с момента возвращения Виктории, и теперь казалось, что пришло время.
[NEWLINE][NEWLINE]Завершение проекта вызовет волну оппозиции Совету трех сообществ, в результате чего все города будут находиться под сильным давлением лояльности до тех пор, пока правление Совета трех сообществ не прекратится.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Конец Совета трех сообществ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Конец Совета трех сообществ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_SILVERASH_END_OF_PARLIAMENT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Совет Трех Племен достаточно долго изолировал Кьераг. С этого момента Кьераг выйдет на мировую арену.
[NEWLINE][NEWLINE]Город, в котором реализуется проект, находится под сильным давлением лояльности, пока проект не будет завершен. После завершения проекта каждая станция внешней торговли, проходящая по торговому маршруту, будет давать +3 [ICON_GOLD] золотых монет, а каждая область города назначения будет давать +1 [ICON_SCIENCE] технологию +1 [ICON_CULTURE] культуру.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>горный снежный призрак</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>горный снежный призрак</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Серебристо-серые спецподразделения, заменяющие воинов в доспехах, обладают более высокой боевой эффективностью и мобильностью, а также могут осуществлять дальние атаки. +5 [ICON_STRENGTH] боевая мощь при атаке раненых юнитов, +10 [ICON_STRENGTH] боевая мощь при атаке юнитов в мерзлой земле.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_SHANXUEGUI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Серебристо-серые спецподразделения, заменяющие воинов в доспехах, обладают более высокой боевой эффективностью и мобильностью, а также могут осуществлять дальние атаки. +5 [ICON_STRENGTH] боевая мощь при атаке раненых юнитов, +10 [ICON_STRENGTH] боевая мощь при атаке юнитов в мерзлой земле.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Хрупкий</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+5 [ICON_STRENGTH] боевая сила при атаке раненых юнитов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_WOUNDED_UNITS_STR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] Боевая сила достигается за счет атаки раненых юнитов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>снегопад</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+10 [ICON_STRENGTH] Боевая сила при атаке врагов в мерзлой земле.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHANXUEGUI_TUNDRA_ATTACK_STR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_STRENGTH] Боевая мощь обусловлена ​​расположением в тундре.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>первый снег</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Оператор Чусюэ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_GANYUAN_PRAMANIX_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Оператор Чусюэ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Оператор Чусюэ был разблокирован после изучения «Мистицизма» в муниципальной администрации и получил повышение после изучения «Теологии» и «Реформатской церкви».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_GANYUAN_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Оператор Чусюэ был разблокирован после изучения «Мистицизма» в муниципальной администрации и получил повышение после изучения «Теологии» и «Реформатской церкви».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>целебные мелодии</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Все юниты, принадлежащие цивилизации, восстанавливают дополнительно 5 [ICON_DAMAGED] очков здоровья каждый ход.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>исцеляющий рингтон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_HEAL_PER_TURN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Все раненые отряды, принадлежащие цивилизации, восстанавливают дополнительно 5 [ICON_DAMAGED] очков здоровья каждый раунд.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>миссионерский рингтон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_RELIC_ENHANCE_YIELD_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Имеющиеся в собственности реликвии [ICON_GREATWORK_RELIC] и реликвии героев обеспечивают [ICON_PRODUCTION] производительность +2, [ICON_FAITH] веру +2 и [ICON_CULTURE] культуру +2.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>естественный шок</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вражеские юниты в двух соседних областях имеют -5 [ICON_STRENGTH] боевую силу и -1 [ICON_MOVEMENT] силу передвижения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_PRAMANIX_NATURAL_DETERRENT_STR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>{1_num} возникает в результате природного потрясения (первый снег)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>естественный шок 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вражеские отряды в двух кварталах вокруг Чусюэ имеют -5 [ICON_STRENGTH] боевой мощи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>естественный шок 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_PRAMANIX_WEAK_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вражеские отряды в двух кварталах вокруг Чусюэ имеют -1 [ICON_MOVEMENT] движения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_REINCARNATION" Language="ru_RU">
			<Text>Шераг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_LOCATION" Language="ru_RU">
			<Text>неизвестный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_SIZE" Language="ru_RU">
			<Text>неизвестный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_POPULATION" Language="ru_RU">
			<Text>неизвестный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KJERAG_CAPITAL" Language="ru_RU">
			<Text>Шераг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KJERAG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Кьераг, или Снежная Страна, — религиозная страна, расположенная на севере континента Терра. Местность почти не затронута стихийными бедствиями, крутая, закрытая и консервативная. Он граничит с Казимиром на севере, Колумбией на западе и Викторией на востоке. Поскольку снег идет круглый год, жители Кьерага называют свою страну Снежной страной, что часто более известно, чем название страны.
[NEWLINE] Совет Трех Племен Кьерага контролирует политические дела Кьерага. Раньше в Кьераге все было мирно. Ерагонд стал первым королем Кьелага, и именно он назвал эту заснеженную землю «Кьераг» и привел людей к выживанию на заснеженной земле. Затем Йерагонд загадочным образом исчез сотни лет назад.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Лавина погребет под собой весь Кьераг, включая скрываемый ею заговор и все, что произошло. [NEWLINE]————Серебристо-серый</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>серебристо-серый</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Есть много людей, которые готовы взять на себя инициативу Повелителя Снежного Царства, но это не значит, что Повелитель Снежного Царства не будет сражаться. Напротив, когда он возьмет в руки оружие, его враги должны трепетать.
[NEWLINE]Подлые атаки скрытно перед ним бессмысленны, а перед лицом дурака, который пытается победить с помощью цифр, сделать очень просто — выиграть ему время.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Сильвер Грей, военачальник Кьерага, председатель торговой компании Калан, нынешний патриарх семьи Шивааш. Он обладает уникальным пониманием экономики и торговли, международной политики, дипломатии и тактического планирования.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SILVERASH_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Результаты визуализирующего теста показали, что внутренние органы оператора были четко очерчены и не было обнаружено никаких аномальных теней. Обнаружение частиц Originium в системе кровообращения не выявило никаких отклонений. На этом этапе не было никаких признаков заражения рудной болезнью. можно подтвердить, что он не заражен рудной болезнью.
[NEWLINE][NEWLINE][Скорость слияния соматических клеток и камня происхождения] 0%
[NEWLINE]У субъекта не было обнаружено никаких признаков заражения Ориджиниумом.
[NEWLINE][NEWLINE]【Плотность кристаллов камня происхождения крови】0,12 ед./л
[NEWLINE]Показатели субъекта приближаются к норме, обследование не требуется.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Прочность союза между торговой компанией «Калан» и вашей страной полностью зависит от того, что мы с вами думаем. Кажется, нам все еще нужно хорошо ладить, мой союзник?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если так будет продолжаться, рано или поздно наступит день, когда мы с тобой будем соревноваться друг с другом.
[NEWLINE]Но я выгляжу счастливым?
[NEWLINE]Возможно, я все-таки с нетерпением жду возможности сыграть против вас и буду дорожить временем до того, как этот день наступит.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Сильвер Эш, ваш союзник, приходит на помощь. Ты меня не подведешь, правда?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Гости и хозяева делают, что хотят, просто оформите это по своим задумкам.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>«——Кажется, небо темнеет и собирается пойти снег——»</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы действительно очень смелы, пригласив меня принять участие в битве — взамен я покажу вам методы Инь Хуэя —!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Приложите все свои силы — по крайней мере, это развлечет меня.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Инь Хуэй, председатель торговой компании Kalan. Ты меня не подведешь, правда?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>&quot;Почему ты пришел сюда-&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Как место для отдыха, это очень хорошо.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Дорога опасна, и опыт необходим.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хороший бой, даже я чувствую, как колотится мое сердце.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ложной вежливости не бывает слишком много, но, как вы знаете, я больше ценю определенное доверие.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ничего не изменилось, мой союзник.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ложной вежливости не бывает слишком много, но, как вы знаете, я больше ценю определенное доверие.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>«Когда они покажут свою силу, никто не знает…»
«...Когда они взывали о пощаде, никто не ответил».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>«——Кажется, небо темнеет и собирается пойти снег——»</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вам следует стремиться выше.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Конечно, я понимаю, что этот контракт меня дразнит, но что с того, Инь Хуэй готов подписать этот неравный контракт — потому что ты заслуживаешь того, чтобы Инь Хуэй сделал это.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SILVERASH_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Держите свои армии на расстоянии, суверенитет Кьерага нерушим.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_1" Language="ru_RU">
			<Text>гора Эверест</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>первый снег</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_PRAMANIX" Language="ru_RU">
			<Text>Первый снег Калана Сэйнта</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Калан Сэйнт</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_PRAMANIX_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Звонят колокола святой горы, и приближается буря. Когда Чусюэ, которая обычно была немного ленивой, вышла на поле битвы, ее мягкая молитва вызвала давление гор, которые величественно стояли во льду и снегу в течение тысяч лет. Холод защищает своих стойких людей, но хрупкие захватчики в конце концов падут.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SAINT_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>При первом использовании религиозного отряда для преобразования города он даст 25 очков [ICON_CULTURE] культуры и 50 очков [ICON_FAITH] веры (на стандартной скорости) за каждый 1 очко [ICON_CITIZEN] населения города.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>ослабить</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Вражеские отряды рядом с Гуру имеют -5 [ICON_STRENGTH] боевой мощи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_HOLY_WEAK_STR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>{1_num} от соседнего гуру (ослаблен).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Миссионерский колокол</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_APOSTLE_SPREAD_RELIC_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Реликвия генерируется после расходования количества апостольских миссий.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RELIGION_YELAGAND" Language="ru_RU">
			<Text>Джерагонд</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Маньчжуюань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Религиозная организация Кьерага, поклоняющаяся Йерагонду.
[NEWLINE]Региональная производительность обходится дешевле. Религиозные юниты, созданные городами с Маньчжуанем, имеют +2 [ICON_RELIGION] к количеству миссий и +5 [ICON_STRENGTH] религиозной боевой эффективности. Мастера повышают боевую эффективность ближайших вражеских юнитов -5 [ICON_STRENGTH].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Маньчжуюань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MANZHU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Затраты на региональную производительность ниже. Религиозные юниты, производимые городами с Маньчжуанем, имеют +2 [ICON_RELIGION] количества миссий и +5 [ICON_STRENGTH] религиозной боевой мощи, которые дают ближайшим вражеским юнитам -5 [ICON_STRENGTH] боевой мощи.
[NEWLINE]Предмет «Церемония Святой Горы» будет разблокирован после Собрания Реформаторов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Святое руководство</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_SPREAD_CHARGES_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Религиозные отряды +2 миссии</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Благословение от Святого</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Религиозные отряды +5 [ICON_STRENGTH] боевая мощь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_MANZHU_INCREASED_COMBAT_STR_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} происходит от благословения святого.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Зал «Святой колокол»</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Место, где хранится Святой колокол в Маньчжуане. Имеет два слота для реликвий [ICON_GREATWORK_RELIC], которые автоматически становятся тематическими, когда слоты заполняются.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Зал «Святой колокол»</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_KJERAG_BELL_ROOM_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Место, где хранится Святой колокол в Маньчжуане. Говорят, что колокол содержит силу Ерагона.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Церемония Святой Горы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Церемония Святой Горы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_PRAMANIX_CORONATION_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Хотя она и вызывала споры, ее действия с тех пор, как она стала святой, убедили всех. По предложению Энсиодиса Святая Леди возьмет на себя власть Совета Трех Племен и станет истинной правительницей Кьерага. Отныне голос святого будет разноситься по Кьерагу.
[NEWLINE][NEWLINE]После завершения проекта верующим будет разрешено приобретать все здания в этом районе (включая центр города). Апостолы за пределами страны создадут реликвию [ICON_GREATWORK_RELIC] после завершения заданного количества миссий.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Когда ты выходишь играть, тебе должно быть весело. Не навязывай мне эти правила.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я собираюсь заморозить тебе пальцы на ногах</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Редкий перерыв.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Святая дева Калана, Чусюэ, я предлагаю тебе свои самые чистые благословения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Следуйте мелодии звонка, и вы обязательно найдете правильное направление.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Нечистые вещи должны быть очищены.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Священный колокол звонит, но доспехи уже не крепки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хм? Хотите помолиться? Извините, я временно недоступен.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Редкий перерыв.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Да пребудет с нами священная гора Калан.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Эта сила – дар Святой Горы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Будьте здоровы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Позвольте мне помолиться за вас в горы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Будьте здоровы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Когда тебе понадобятся благословения... Подожди минутку, я подготовлю.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Нечистые вещи должны быть очищены.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Нечистые вещи должны быть очищены.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Давай вернемся.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>«В конце концов вы победите» — это обещание Калана, и именно об этом я молюсь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_PRAMANIX_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Давай вернемся.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KJERAG_2" Language="ru_RU">
			<Text>Совет Кьерага</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Гнозис</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_GNOSIS" Language="ru_RU">
			<Text>Гносис канцлера Калана</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Калан Спикер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GNOSIS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>По мере того как репутация Кьерага постепенно распространялась, постепенно становились известными и заснеженные горы Кьерага. Среди них кристаллы льда Originium, которые никогда не растают, стали для некоторых желанным предметом как символ искренности. После инцидента со Снежной горой, в день, не имеющий особого значения, он вошел в Снежную гору в одиночестве только с одной единственной целью — он хотел превратить этот ледяной кристалл в меч для себя. Ледяной кристалл символизирует неизменную преданность. Он никогда не проявлял верности Энсиодису в прошлом и не будет проявлять в будущем. Он будет верен только своему собственному выбору. И его выбор...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_SPEAKER_OF_KARLAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>[ICON_TECHBOOSTED] Эврика усиливается еще на 20%. По мере совершенствования технологий Исследовательский институт Кьерага откроет ряд научно-исследовательских проектов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кьерагский научно-исследовательский институт</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Производительность стоит меньше. По завершении будет выдана случайная древняя или средневековая [ICON_TECHBOOSTED] эврика.
[NEWLINE]Возможность получить дополнительные стандартные бонусы за соседство в тундре и снежных горах.
[NEWLINE]Возможность получать большие бонусы за соседство с прилегающими промышленными зонами и предоставлять большие бонусы за соседство с промышленными зонами.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кьерагский научно-исследовательский институт</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_REASEARCH_INSTITUTE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Производительность стоит меньше. По завершении будет выдана случайная древняя или средневековая [ICON_TECHBOOSTED] эврика.
[NEWLINE]Возможность получить дополнительные стандартные бонусы за соседство в тундре и снежных горах.
[NEWLINE]Возможность получать большие бонусы за соседство с прилегающими промышленными зонами и предоставлять большие бонусы за соседство с промышленными зонами.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кьерагская научно-исследовательская станция</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Если он расположен в мерзлой почве, соседняя ячейка будет иметь +1 [ICON_SCIENCE] к технологии и +1 к производительности [ICON_PRODUCTION]. Каждое здание в соседнем колледже или промышленной зоне обеспечивает научно-исследовательской станции дополнительные технологии или бонусы к производительности.
[NEWLINE] Предоставляет стандартный бонус за соседство с соседними колледжами и промышленными районами.
[NEWLINE]Каждое здание в соседнем заповеднике дает исследовательской станции значительные продовольственные и культурные бонусы.
[NEWLINE] Окружающие клетки имеют Харизму +1. Ячейка не может быть заселена и не может соседствовать с другой научно-исследовательской станцией Кьераг.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кьерагская научно-исследовательская станция</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_KJERAG_RESEARCH_STATIONS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Если он расположен в мерзлой почве, соседняя ячейка будет иметь +1 [ICON_SCIENCE] к технологии и +1 к производительности [ICON_PRODUCTION]. Каждое здание в соседнем колледже или промышленной зоне обеспечивает научно-исследовательской станции дополнительные технологии или бонусы к производительности.
[NEWLINE] Предоставляет стандартный бонус за соседство с соседними колледжами и промышленными районами.
[NEWLINE]Каждое здание в соседнем заповеднике дает исследовательской станции значительные продовольственные и культурные бонусы.
[NEWLINE] Окружающие клетки имеют Харизму +1. Ячейка не может быть заселена и не может соседствовать с другой научно-исследовательской станцией Кьераг.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_PRODUCTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Производительность от соседней исследовательской станции Кьераг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_KJERAG_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Технология поступает с соседней исследовательской станции Кьераг.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_PRODUCTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Производительность обеспечивается соседним исследовательским институтом Кьераг.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_INDUSTRIAL_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Технология пришла из соседней промышленной зоны.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_TUNDRA_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Технологии родом из близлежащих тундровых гор.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_KJERAG_SNOW_MOUNTAINS_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_SCIENCE] Технологии родом из соседних заснеженных гор.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>эксперт по дорожному строительству</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KJERAG_BUILD_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Там, где пройдут военные инженеры, автоматически будут построены дороги. Если есть ресурсы угля и железа, автоматически будут построены железные дороги.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Представляем семена холодостойких культур</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Представляем семена холодостойких культур</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_TUNDRA_FARMS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Из-за холодного климата сельскохозяйственным культурам трудно выжить. Сельское хозяйство в Кьераге уже тысячи лет находится на примитивной стадии. Если удастся завезти семена холодостойких культур из Виктории, наше сельское хозяйство будет процветать.
[NEWLINE][NEWLINE] Завершение проекта позволит строить фермы в тундре, тундровых холмах, снегах и снежных холмах.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Представлена ​​линия промышленного производства «Виктория».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Представлена ​​линия промышленного производства «Виктория».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>В настоящее время производство Кьерага по-прежнему в основном основано на сельском хозяйстве, а промышленное производство находится в тяжелом положении. Говорят, что правительство Виктории намерено продать устаревшую производственную линию. Возможно, мы сможем купить ее и изучить их технологию, но цена будет высокой. .
[NEWLINE][NEWLINE]Промышленную зону можно будет разблокировать заранее после завершения проекта.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>грамотность образование</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>грамотность образование</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE1_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>В прошлом библиотека контролировалась Советом Трех Кланов, в результате чего уровень грамотности в Кьераге был низким. Теперь мы откроем библиотеку, и каждый должен иметь право войти во дворец знаний.
[NEWLINE][NEWLINE]Завершение проекта обеспечит дополнительно 0,3 [ICON_SCIENCE] технологии на население города.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Двенадцать лет обязательного образования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Двенадцать лет обязательного образования</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE2_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Многие семьи скорее отправят своих детей работать на поля и на фабрики раньше, чтобы пополнить свой семейный доход, чем отправят своих детей в школу, но это нехорошо для будущего. Закон об обязательном образовании успокоит родителей и позволит всем детям посещать школу.
[NEWLINE][NEWLINE]Завершение проекта обеспечит дополнительно 0,3 [ICON_SCIENCE] технологии на население города.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Расширить набор научно-исследовательских кадров</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Расширить набор научно-исследовательских кадров</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_POPULATION_SCIENCE3_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Обучение и исследования по своей сути интегрированы, и мы должны поощрять студентов более активно участвовать в научных исследованиях.
[NEWLINE][NEWLINE]Завершение проекта обеспечит дополнительно 0,4 [ICON_SCIENCE] технологии на население города.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Восстановление администрации</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Восстановление администрации</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_PROJECT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Хотя мы свергли власть Совета трех сообществ, бюрократия под его руководством все еще остается. Мы можем продолжать использовать институты прошлого или восстановить научный и прогрессивный административный институт.
[NEWLINE][NEWLINE]+50 % [ICON_PRODUCTION] продуктивности при работе над проектами во всех городах после завершения проекта.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Отправлено иностранных студентов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Отправлено иностранных студентов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_SCIENCE_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Работа за закрытыми дверями не способствует научным исследованиям. Отправляя студентов за границу, мы увидим прогресс и больше возможностей в мире.
[NEWLINE][NEWLINE]После завершения проекта ценность науки [ICON_SCIENCE] во всех городах увеличивается на 20%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Содействие региональной интеграции</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Содействие региональной интеграции</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_DISTRICT_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Научно-исследовательские институты и промышленные зоны всегда тесно сотрудничали, не различая друг друга. Возможно, было ошибкой искусственно разделять их. Теперь мы создадим новое интеграционное пространство, объединяющее промышленность, науку и исследования.
[NEWLINE][NEWLINE]После завершения проекта соседний бонус колледжа также обеспечит производительность, а соседний бонус промышленной зоны также обеспечит технологическую ценность.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>план строительства железной дороги</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_SHORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>план строительства железной дороги</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_KJERAG_GNOSIS_RAILROAD_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Когда-то горы защищали жителей Кьерага от войны, теперь они защищают и наши товары. Давай, построй железную дорогу за горами и приблизь нас к другим цивилизациям.
[NEWLINE][NEWLINE] После завершения проекта будет построена железная дорога в пределах 2-го кольца города и получены 3 военных инженера. Военные инженеры получат способность «Эксперт дорожного строительства».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Я могу поговорить с вами перед началом следующего эксперимента.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вы тратите слишком много времени на дела, не связанные с исследованиями, что только мешает вашему прогрессу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Можешь звать меня Гнозис. Я хотел встретиться с тобой с тех пор, как ты установил отношения с Каланом.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Неплохой выбор.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Похоже, вам не хватает управления своим телом.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Давайте примем быстрое решение.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Борьба — это всего лишь средство, но поскольку есть более эффективный способ, я не против учиться.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Просто определять проявления заражения Камнем Происхождения как болезнь и просто думать о том, как «подавить» и «вылечить» ее, — это то, что делают невежественные люди. Не говорите мне, что вы тоже так думаете.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>У меня есть идея.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>как я и предполагал.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Лучший способ завоевать мое доверие — показать вам реальные вещи, и я надеюсь, вы это понимаете.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вам повезло, я только что закончил эксперимент.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Хм.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Они слишком шумные.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>У меня есть несколько новых идей.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если вы достаточно хорошо знаете Сильвера Эша, вы будете знать, что он не холоден, с моей точки зрения, он даже немного нерешителен... и это тоже ваша слабость.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Вам следует лучше использовать свое время.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если вы тратите слишком много времени на дела, не связанные с исследованиями, знайте, что это только помешает вашему прогрессу.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Если вы готовы отказаться от некоторых результатов, вы обязательно добьетесь результатов, намного превосходящих те, которые вы имеете сейчас... Однако, поскольку впереди меня ждет Серебряный Эш, я не понимаю значения настойчивости. О, позволь мне помочь тебе тоже.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GNOSIS_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ребята, вы слишком шумные.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREATWORKOBJECT_HERO" Language="ru_RU">
			<Text>[ICON_GreatWork_Relic] Героическая реликвия</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
