<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon May 15 17:53:48 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_ESCORT_MOBILITY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>escorte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_ESCORT_MOBILITY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Peut escorter d'autres unités pour se déplacer ensemble.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_IGNORE_ICE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>briser la glace</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_IGNORE_ICE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Peut déplacer des blocs dans les zones de glace.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MINOR_YOSHINON_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Yoshina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MINOR_YOSHINON_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Yoshino tient une drôle de marionnette lapin. Une autre personnalité créée par elle n'émergera qu'en portant la marionnette.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_MINOR_YOSHINON_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>de Yoshino</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MINOR_YOSHINON_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>golem congelé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MINOR_YOSHINON_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités ne subiront pas de dégâts de Blizzard. Les belligérants subissent le double de dégâts de blizzard en territoire impérial. Obtenez un golem gelé dans la capitale. [NEWLINE] Si le pays suzerain n'est pas Yoshino, débloque la construction des brise-glaces, mais le mouvement de toutes les unités [ICON_Movement] -1.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_MINOR_YOSHINON_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Yoshino tient une drôle de marionnette lapin. Une autre personnalité créée par elle n'émergera qu'en portant la marionnette. C'était le moi idéal de Yoshino et son amie. Mais si je n'ai pas remarqué la perte de la marionnette à main, cela n'a pas semblé affecter l'apparence de la personnalité de Yoshino.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ZADKIEL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>golem congelé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ZADKIEL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>＜Ermites＞Hikagawa Yoshino</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_ZADKIEL_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>golem congelé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ZADKIEL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>champ arctique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ZADKIEL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les raids et les guerres officielles ne peuvent pas être déclarés ; les autres civilisations ne peuvent déclarer que {LOC_LIBERATION_WAR_NAME}, {LOC_RECONQUEST_WAR_NAME}, {LOC_PROTECTORATE_WAR_NAME}, {LOC_EMERGENCY_WAR_NAME} et {LOC_HOLY_WAR_NAME} contre vous. Lorsque vous disperserez les avant-postes barbares, vous recevrez des récompenses de village tribal et des points d'expérience. Toutes les villes sont créées avec un coût de production supplémentaire du bâtiment le plus bas du centre-ville. Chaque ville peut construire un quartier de plus que d'habitude. Lorsque la zone professionnelle à l'extérieur de la place communale est construite, elle a une certaine chance d'inclure le bâtiment actuellement constructible et dont le coût de production est le plus bas de la zone. [NEWLINE]Les unités ne peuvent pas être endommagées par les blizzards. Les belligérants subissent le double de dégâts de blizzard en territoire impérial. Les zones et les merveilles peuvent être construites sur la glace. Neige, sol gelé, collines enneigées, collines gelées +1 [ICON_Food] nourriture. Permet de construire des fermes sur les reliefs de la toundra et déverrouille le &quot;Génie civil&quot; pour construire des fermes sur les collines de la toundra. Les citoyens peuvent améliorer les montagnes de neige et de toundra. Les unités de montagnes de neige et de toundra fournissent +1 [ICON_Production] production et +1 [ICON_Faith] valeur de foi. Chaque unité de montagnes de neige et de toundra dans la ville d'origine sera la route commerciale domestique [ICON_TradeRoute] +1 [ICON_Faith] valeur de foi, doublée après l'ère industrielle. Le coût d'achat de tuiles sur la neige, la toundra, les collines enneigées, les collines de la toundra, les montagnes enneigées et les montagnes de la toundra est divisé par deux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Yoshino</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_PRINCESS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ice Megawa Yoshino (Princesse des glaces)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_SIRYON_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ice River Yoshino (fer de glace)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_LION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Yoshino Himégawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_SWIM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Yoshino Hikagawa (maillot de bain)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_WITCH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Hikagawa Yoshino (sorcière)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_INVERSE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Hikagawa Yoshino (Revers)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Shenwei Lingzhuang·Quatrième éventail</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les civilisations en guerre acquièrent un double sentiment d'épuisement de la guerre. Chaque fois que vous n'êtes pas en guerre avec une civilisation, votre ville obtient + 10% de production [ICON_Production], et la neige, la toundra, les collines enneigées et les collines de la toundra de la capitale obtiennent une production supplémentaire de [ICON_Production]. La région actuelle gagne un bonus de contiguïté standard supplémentaire lorsqu'elle est adjacente à une autre région. [NEWLINE]Gagnez une Eureka [ICON_TechBoosted] et une Apocalypse [ICON_CivicBoosted] aléatoires lorsque vous entrez dans une nouvelle ère. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_PRINCESS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>L'hiver arrive</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_PRINCESS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>À l'exception de &quot;Shenwei Lingzhuang Four Fans&quot;, chaque fois que vous n'êtes pas en guerre avec une civilisation, votre ville +10 % de valeur technologique [ICON_Science] et de valeur culturelle [ICON_Culture]. [ICON_Movement] Mouvement de toutes les unités de la civilisation en guerre -1.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_SIRYON_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le gel s'est installé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_SIRYON_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>À l'exception de &quot;Shenwei Spiritual Equipment - Four Fans&quot;, le [ICON_STAT_GRIEVANCE] ressentiment et belligérance pour avoir déclaré une guerre de raid sont les mêmes que la guerre officielle. Les villes ne génèrent pas la lassitude de la guerre. Les villes conquises ne perdent pas [ICON_Citizen] de population. [NEWLINE]Toutes les unités ont une puissance de combat supplémentaire de +4 [ICON_Strength] contre les barbares, et chaque politique militaire a une puissance de combat supplémentaire de +1 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_LION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Bonne chance</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_LION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>À l'exception de &quot;Shenwei Lingzhuang·Fan&quot;, chacune entre dans une ère +1 [ICON_TradeRoute] route commerciale, toutes les villes ont des postes commerciaux au début, et les villes situées à la distance de la route commerciale de la capitale [ICON_Capital] ouvrent automatiquement des routes commerciales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_SWIM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>la bulle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_SWIM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>En plus de &quot;Shenwei Lingzhuang Four Fans&quot;, le jeu est situé dans la cellule océanique au début, les unités terrestres peuvent monter à bord des navires et avoir la capacité d'entrer dans la cellule océanique, et les pionniers peuvent construire des villes dans la zone maritime. Valeur technologique +2 [ICON_Science] et valeur culturelle +2 [ICON_Culture] à chaque tour avant d'ouvrir la première ville. [NEWLINE]Aucun dommage causé par les inondations.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_WITCH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>bonbons? La charité s'il-vous-plaît!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_WITCH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>En plus de &quot;Shenwei Lingzhuang Four Fans&quot;, le coefficient de fidélité [ICON_Loyalty] des citoyens de la ville d'origine augmente, et les alliés obtiennent une partie des avantages, et le coefficient de fidélité [ICON_Loyalty] des citoyens des villes étrangères diminue, et l'effet de la ville ennemie est doublé. [NEWLINE]Si les villes d'autres civilisations quittent la civilisation en raison de la diminution de la loyauté [ICON_Loyalty], et que chaque tour a la loyauté [ICON_Loyalty] la plus élevée envers vous, la ville sautera directement l'étape de la ville libre et rejoindra directement votre civilisation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_INVERSE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Shenwei Lingzhuang·Quatre ventilateurs·Inversion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HIMEKAWA_YOSHINO_INVERSE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>À l'exception de &quot;Shenwei Spiritual Clothes: Four Fans&quot;, il a toutes les caractéristiques du changement de Yoshino.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_HIMEKAWA_YOSHINO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>amoureux de la paix</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_HIMEKAWA_YOSHINO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>S'il était qualifié de belligérant à cause de cette guerre, il ne déclarerait jamais la guerre et n'essaierait pas d'aider ceux qui maintiennent la paix. Déteste les militants. [NEWLINE]Concentrez-vous sur la défense des guerres des cités-États. Admirez les civilisations qui font la guerre pour défendre les cités-États. N'aime pas les civilisations qui attaquent les cités-états.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_HIMEKAWA_YOSHINO_INVERSE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>fou de guerre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_HIMEKAWA_YOSHINO_INVERSE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Aime les civilisations avec une grande puissance militaire et essaie de s'allier avec elles pour éviter la guerre. N'aime pas les civilisations aux bras faibles. [NEWLINE]Aime les civilisations qui n'interagissent pas avec les cités-États. Déteste les suzerains des cités-états ou les civilisations qui conquièrent les cités-états.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>golem congelé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Bingyachuan Yoshito est une unité de soutien caractéristique. [NEWLINE]Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] ont un mouvement réduit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_ANCIENT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'Ice Megawa Yoshito est une unité de soutien unique de l'Antiquité qui remplace le Bélier. [NEWLINE]Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] ont un mouvement réduit. [NEWLINE]À l'approche d'une ville ennemie, les unités de mêlée et anti-cavalerie qui attaquent peuvent infliger des dégâts complets aux murs de la ville. [NEWLINE]N'affecte pas les villes avec des murs médiévaux ou renaissance. Inefficace contre les défenses de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_MEDIEVAL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Ice Nagegawa Yoshito est une unité de soutien médiévale unique qui remplace la tour de siège. [NEWLINE]Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] ont un mouvement réduit. [NEWLINE]Lorsqu'elles approchent d'une ville ennemie, les unités de mêlée et anti-cavalerie qui attaquent ignorent les murs et attaquent directement la ville. [NEWLINE]N'affecte pas les villes avec des murs de la Renaissance. Inefficace contre les défenses de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_RENAISSANCE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Bingyachuan Yoshito est une unité de soutien caractéristique de la Renaissance. [NEWLINE]Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] ont un mouvement réduit. [NEWLINE]Les attaques des unités de mêlée et anti-cavalerie adjacentes infligent tous les dégâts aux murs de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_MODERN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'Ice Megawa Yoshito est une unité de soutien moderne unique qui remplace le ballon d'observation. [NEWLINE]Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] ont un mouvement réduit. [NEWLINE]Les attaques des unités de mêlée et anti-cavalerie adjacentes infligent tous les dégâts aux murs de la ville. [NEWLINE]Donne +1 [ICON_Range] de portée aux unités de siège à moins d'une cellule.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_ATOMIC_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Hikagawa Yoshito est une unité de soutien AA atomique unique qui remplace le canon AA. [NEWLINE]Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] ont un mouvement réduit. [NEWLINE]Les attaques des unités de mêlée et anti-cavalerie adjacentes infligent tous les dégâts aux murs de la ville. [NEWLINE]Portée de +1[ICON_Range] et attaque de bombardement de +5[ICON_Bombard] pour les unités de siège à moins d'une cellule. [NEWLINE]Fournit une couverture aux unités situées dans une case contre les frappes aériennes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_INFORMATION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Hikagawa Yoshito est une unité de soutien de défense aérienne caractéristique à l'ère de l'information, remplaçant le véhicule de missile anti-aérien. [NEWLINE]Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] ont un mouvement réduit. [NEWLINE]Les attaques des unités de mêlée et anti-cavalerie adjacentes infligent tous les dégâts aux murs de la ville. [NEWLINE]Portée de +1[ICON_Range] et attaque de bombardement de +5[ICON_Bombard] pour les unités de siège à moins d'une cellule. [NEWLINE]Si d'autres unités commencent à se déplacer depuis les environs, elles gagnent 1 [ICON_Movement] bonus de mouvement. [NEWLINE]Fournit une couverture aux unités situées à moins d'une case contre les frappes aériennes et les attaques nucléaires.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_ZADKIEL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Rétablit automatiquement la vie à chaque tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_ZADKIEL_SIEGE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les attaques des unités de mêlée adjacentes et des unités anti-cavalerie infligent des dégâts complets aux murs de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_R_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>golem d'acier cassé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_R_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Reversed Yoshito est une unité de support en vedette. [NEWLINE]Possibilité d'appliquer une zone d'influence de contrôle. Le mouvement [ICON_Movement] et la force de combat [ICON_Strength] de toutes les unités ennemies adjacentes ont été réduits.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_R_ANCIENT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Reverse Yoshitaka est une unité de soutien unique de l'Antiquité qui remplace le Bélier. [NEWLINE]Possibilité d'appliquer une zone d'influence de contrôle. Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] se déplacent vers le bas, -5 [ICON_Strength] puissance de combat. [NEWLINE]À l'approche d'une ville ennemie, les unités de mêlée et anti-cavalerie qui attaquent peuvent infliger des dégâts complets aux murs de la ville. [NEWLINE]N'affecte pas les villes avec des murs médiévaux ou renaissance. Inefficace contre les défenses de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_R_MEDIEVAL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Reverse Yoshito est une unité de soutien médiévale unique qui remplace la tour de siège. [NEWLINE]Possibilité d'appliquer une zone d'influence de contrôle. Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] se déplacent vers le bas, -5 [ICON_Strength] puissance de combat. [NEWLINE]Lorsqu'elles approchent d'une ville ennemie, les unités de mêlée et anti-cavalerie qui attaquent ignorent les murs et attaquent directement la ville. [NEWLINE]N'affecte pas les villes avec des murs de la Renaissance. Inefficace contre les défenses de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_R_RENAISSANCE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Reverse Yoshito est une unité de soutien Renaissance unique. [NEWLINE]Possibilité d'appliquer une zone d'influence de contrôle. Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] se déplacent vers le bas, -5 [ICON_Strength] puissance de combat. [NEWLINE]Les attaques des unités de mêlée et anti-cavalerie adjacentes infligent tous les dégâts aux murs de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_R_MODERN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Reverse Yoshito est une unité de support moderne unique qui remplace le ballon d'observation. [NEWLINE]Possibilité d'appliquer une zone d'influence de contrôle. Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] se déplacent vers le bas, -5 [ICON_Strength] puissance de combat. [NEWLINE]Les attaques des unités de mêlée et anti-cavalerie adjacentes infligent tous les dégâts aux murs de la ville. [NEWLINE]Donne +1 [ICON_Range] de portée aux unités de siège à moins d'une cellule.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_R_ATOMIC_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Reverse Yoshito est une unité de soutien AA Atomic Age unique qui remplace le canon AA. [NEWLINE]Possibilité d'appliquer une zone d'influence de contrôle. Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] ont une mobilité réduite et une puissance de combat de -10 [ICON_Strength]. [NEWLINE]Les attaques des unités de mêlée et anti-cavalerie adjacentes infligent tous les dégâts aux murs de la ville. [NEWLINE]Portée de +1[ICON_Range] et attaque de bombardement de +5[ICON_Bombard] pour les unités de siège à moins d'une cellule. [NEWLINE]Fournit une couverture aux unités situées dans une case contre les frappes aériennes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ZADKIEL_R_INFORMATION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Reverse Yoshito est une unité de soutien de défense aérienne unique à l'ère de l'information qui remplace le véhicule de missile anti-aérien. [NEWLINE]Possibilité d'appliquer une zone d'influence de contrôle. Toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] ont une mobilité réduite et une puissance de combat de -10 [ICON_Strength]. [NEWLINE]Les attaques des unités de mêlée et anti-cavalerie adjacentes infligent tous les dégâts aux murs de la ville. [NEWLINE]Portée de +1[ICON_Range] et attaque de bombardement de +5[ICON_Bombard] pour les unités de siège à moins d'une cellule. [NEWLINE]Si d'autres unités commencent à se déplacer depuis les environs, elles gagnent 1 [ICON_Movement] bonus de mouvement. [NEWLINE]Fournit une couverture aux unités situées à moins d'une case contre les frappes aériennes et les attaques nucléaires.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_ZADKIEL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>aura gelée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_ZADKIEL_ICEYAURA_1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aura gelée I</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_ZADKIEL_ICEYAURA_2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aura gelée II</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_ZADKIEL_ICEYAURA_3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aura gelée III</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_ZADKIEL_ICEYAURA_4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aura gelée IV</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_ZADKIEL_ICEYAURA_5_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aura gelée V</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_ZADKIEL_ICEYAURA_6_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aura gelée VI</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_ZADKIEL_ICEYAURA_7_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aura gelée VII</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_ZADKIEL_ICEYAURA_8_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aura gelée VIII</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_ZADKIEL_ICEYAURA_9_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aura gelée IX</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_ZADKIEL_ICEYAURA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+1 [ICON_Movement] de mouvement ; le mouvement de toutes les unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] a diminué.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ICEBREAKER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>brise-glace gelé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ICEBREAKER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Bingyachuan Yoshito est une unité de soutien caractéristique. Il peut se déplacer en blocs dans la zone de glace et peut escorter d'autres unités pour se déplacer ensemble.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_URAN_ICEBREAKER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>brise-glace à nodules de glace</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_URAN_ICEBREAKER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Maillot de bain Yoshito est une unité de soutien en vedette. Il peut se déplacer en blocs dans la zone de glace et peut escorter d'autres unités pour se déplacer ensemble.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ICEBREAKER_R_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>brise-glace en acier cassé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ICEBREAKER_R_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Reversed Yoshito est une unité de support en vedette. Il peut se déplacer en blocs dans la zone de glace et peut escorter d'autres unités pour se déplacer ensemble.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_URAN_ICEBREAKER_R_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Brise-glace nucléaire en acier brisé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_URAN_ICEBREAKER_R_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Reversed Yoshito est une unité de support en vedette. Il peut se déplacer en blocs dans la zone de glace et peut escorter d'autres unités pour se déplacer ensemble.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ARMY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Armure lourde gelée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ARMY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'Ice Armor Shishi est une unité anti-blindée médiévale unique qui remplace le Spearman. [NEWLINE]+10 [ICON_Strength] Force de combat si adjacent à au moins 1 unité blindée lourde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ARMY_R_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Armure lourde en acier brisé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_ARMY_R_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Reverse Yoshito est une unité anti-blindée médiévale unique qui remplace les Spearmen. [NEWLINE]+10 [ICON_Strength] Force de combat si adjacent à au moins 1 unité blindée lourde. [NEWLINE]Chaque unité recrutée adjacente lui confère une force de combat de +3 [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_ARMY_NEIGHBOR_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>phalange</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_ARMY_NEIGHBOR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+10 [ICON_Strength] Force de combat s'il y a au moins une armure lourde à proximité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_ARMY_NEIGHBOR_PREVIEW" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_Amount}[ICON_Strength] force de combat lorsqu'il est adjacent à un autre soldat en armure</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_CAROLEAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>armée gelée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_CAROLEAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Shishi Shishi est une unité anti-blindée caractéristique de la Renaissance, remplaçant la lance et la phalange de tir. [NEWLINE]Allez plus vite. Possède un bonus d'attaque de flanc élevé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_CAROLEAN_R_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Armée d'acier brisée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_CAROLEAN_R_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Yoshino inversé est une unité anti-blindage unique de la Renaissance qui remplace le Jab et le Shooting Phalanx. [NEWLINE]Allez plus vite. Possède un bonus d'attaque de flanc élevé. Chaque point de puissance de mouvement [ICON_Movement] inutilisé fournira +3 [ICON_Strength] force de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_FLANKING_BONUS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>attaque de flanc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_FLANKING_BONUS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+100 % de bonus d'attaque de flanc.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_REDCOAT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Prétorien glacial</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_REDCOAT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Swimsuit Yoshito est une unité de mêlée unique de l'ère industrielle qui remplace l'infanterie de combat. [NEWLINE]Le débarquement ne coûte pas de déplacement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_REDCOAT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>armée mondiale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_YOSHINO_REDCOAT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>[ICON_Bullet] Aucun mouvement [ICON_Movement] n'est consommé lors du débarquement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_REDCOAT_R_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Prétorien d'acier brisé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_REDCOAT_R_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Reverse Yoshito est une unité de mêlée unique de l'ère industrielle qui remplace l'infanterie de combat. [NEWLINE]+10 [ICON_Strength] Force de combat lorsque vous combattez sur un continent autre que votre propre capitale. Le débarquement ne consomme pas de puissance de mouvement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_COSSACK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Soldats gelés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_COSSACK_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La sorcière Yoshino est une unité unique de cavalerie légère de l'ère industrielle qui remplace la cavalerie. [NEWLINE]+5 [ICON_Strength] Force de combat lors de combats à l'intérieur ou à proximité du territoire. S'il reste [ICON_Movement] puissance de déplacement, vous pouvez vous déplacer après avoir attaqué.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_COSSACK_R_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cavalerie d'acier brisée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_YOSHINO_COSSACK_R_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Yoshino inversé est une unité unique de cavalerie légère de l'ère industrielle qui remplace la cavalerie. [NEWLINE]+5 [ICON_Strength] Force de combat lors de combats à l'intérieur ou à proximité du territoire. S'il reste [ICON_Movement] de puissance de mouvement, il peut se déplacer après avoir attaqué et fournir +3 [ICON_Strength] de puissance de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ZADKIEL_SKI_RESORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Station de congélation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ZADKIEL_SKI_RESORT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La zone caractéristique de Frozen Golem, qui remplace la communauté, ne peut être construite que dans la neige, la toundra, les collines enneigées, les collines de la toundra et fournit le gain de production de terrain mentionné ci-dessus [ICON_Production]. Fournit une valeur de divertissement supplémentaire avec l'évolution civique, mais ne peut pas être construit dans les villes avec des &quot;centres de loisirs&quot; ou des &quot;parcs aquatiques&quot;. [NEWLINE]{LOC_DISTRICT_NEIGHBORHOOD_DESCRIPTION}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_YOSHINO_ICE_HOCKEY_RINK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Stade gelé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_YOSHINO_ICE_HOCKEY_RINK_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Bingyachuan Sishi est un bâtiment caractéristique. [NEWLINE][NEWLINE]+1 [ICON_Amenities] satisfaction. +1 valeur de culture [ICON_Culture] pour chaque cellule adjacente de toundra, de collines de toundra, de neige et de collines de neige. Après avoir déverrouillé la technologie &quot;volante&quot;, vous pouvez obtenir des performances touristiques [ICON_Tourism] à partir de la valeur culturelle. +2 [ICON_Food] nourriture et [ICON_Production] productivité après avoir déverrouillé la citoyenneté &quot;Sports professionnels&quot;. +4 valeur de culture [ICON_Culture] si elle est adjacente à un bâtiment de stade ou de centre aquatique. Peut être construit sur la toundra, les collines de la toundra, la neige et les collines de neige. +2 [ICON_Appeal] Charisme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_YOSHINO_ICE_HOCKEY_RINK_R_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>court en acier cassé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_YOSHINO_ICE_HOCKEY_RINK_R_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Reversed Four Lines est un bâtiment caractéristique. [NEWLINE][NEWLINE]+1 [ICON_Amenities] satisfaction. +1 valeur de culture [ICON_Culture] pour chaque cellule adjacente de toundra, de collines de toundra, de neige et de collines de neige. Après avoir déverrouillé la technologie &quot;volante&quot;, vous pouvez obtenir des performances touristiques [ICON_Tourism] à partir de la valeur culturelle. +2 [ICON_Food] nourriture et [ICON_Production] productivité après avoir déverrouillé la citoyenneté &quot;Sports professionnels&quot;. +4 valeur de culture [ICON_Culture] si elle est adjacente à un bâtiment de stade ou de centre aquatique. Peut être construit sur la toundra, les collines de la toundra, la neige et les collines de neige. +3 [ICON_Appeal] Charisme. Le mouvement des unités ennemies adjacentes [ICON_Movement] diminue.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_ZADKIEL_SKI_RESORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>station de ski de poupée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_ZADKIEL_SKI_RESORT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Amélioration de la fonctionnalité de golem gelé. [NEWLINE][NEWLINE] Fournissez 1 point de satisfaction [ICON_Amenities]. [NEWLINE]Donne [ICON_Tourism] crédits touristiques égaux à [ICON_Gold] production d'or. [NEWLINE]Ne peut être construit que sur des montagnes (plaines, prairies, neige, toundra). Ne peut pas être construit à côté d'autres stations de ski, ni pillé, amélioré ou supprimé.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
