<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 00:47:35 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_YAN_NIAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Rok</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_YAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>zapalenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_YAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>zapalenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_YAN_NIAN_HONG_LU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Jest piekarnik</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_YAN_NIAN_HONG_LU_NAME_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+50% podczas realizacji projektów miejskich [ICON_Production] Produktywność[NEWLINE] Zapewnia specjalny obszar – Piekarnik, który odblokuje serię specjalnych przedmiotów [NEWLINE] (Szczegółowe informacje znajdziesz w Encyklopedia-Zasoby-Strategia-Mother Pepper )</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_YAN_WU_JING_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Sprzęt firmy Disheng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_YAN_WU_JING_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zasoby mineralne zapewniają dodatkową +1 produktywność [ICON_Production], +1 [ICON_Culture] kulturę [NEWLINE], a strategiczne zasoby należące do zasobów mineralnych odblokowują odpowiednią technologię i otrzymują kilka kopii za darmo w każdej rundzie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>piekarnik</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Początkowo odblokowana, koszt budowy jest niski i może zapewnić miastu dużą [ICON_Production] produktywność[NEWLINE] Po ukończeniu zapewni +3 [ICON_RESOURCE_PEPPER_MOM] Pepper Mom co rundę do wykonywania specjalnych projektów [NEWLINE] Na w tym samym czasie miasto może zignorować [ICON_Citizen] po ukończeniu obszaru Populacja buduje dodatkową dzielnicę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_NIAN_FILM_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Studio Filmowe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_NIAN_FILM_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wymień teatr, koszt to połowa normalnego obszaru i zapewnij +1 Amulet sąsiednim celom do [NEWLINE] (ograniczenie do jednej egzekucji na przedmiot)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FU_SHENG_TING_FENG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>pływające życie słuchające wiatru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FU_SHENG_TING_FENG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Podczas projekcji udostępniona zostanie niewielka ilość [ICON_Culture] dorobku kulturalnego. Po projekcji studia filmowe [ICON_DISTRICT_NIAN_FILM] we wszystkich miastach będą miały +3 kultury [ICON_Culture], a miasto, które ukończyło projekt, +6 [ICON_Culture] ] kultura i [ICON_Culture] produkcja kulturalna +10% i zdobądź pamiątkę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MENG_YUAN_ZHI_DI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kraina Marzeń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MENG_YUAN_ZHI_DI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Podczas pokazu udostępniona zostanie niewielka ilość dorobku kulturalnego [ICON_Culture]. Po pokazie uzyskany zostanie wielki pisarz [ICON_GreatWriter], wielki artysta [ICON_GreatArtist] i wielki muzyk [ICON_GreatMusician]; wszystkie miasta otrzymają [ ICON_GreatPerson] punkty wielkiej osoby +50%, jednocześnie sponsorzy twojej cywilizacji [ICON_GreatPerson] wspaniali ludzie muszą wydać 20% mniej [ICON_Gold] i otrzymać pamiątkę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LING_HAO_TE_GONG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Agent Zero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LING_HAO_TE_GONG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Podczas pokazu zostanie wyprodukowana duża ilość [ICON_Gold] złotych monet, a po pokazie jednostki walczące w zwarciu otrzymają efekt ignorowania osłabień rzeki [ICON_Movement] i pagórkowatego [ICON_Movement] oraz +5 [ICON_Siła] siła ataku; czapka szpiega +5, a szpieg może awansować do [ICON_Promotion] na początku jako agent i jednocześnie zdobyć pamiątki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_XIANG_XIAN_JIE_GOU_ZHE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>dekonstruktor kwadrantu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_XIANG_XIAN_JIE_GOU_ZHE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Podczas projekcji zostanie udostępniona niewielka ilość produkcji technologicznej [ICON_Science]. Po projekcji studia filmowe [ICON_DISTRICT_NIAN_FILM] we wszystkich miastach będą miały +6 produktywności [ICON_Production] i technologii [ICON_Science]. Technika otrzymuje [ICON_TechBoosted] Eureka Boost , +20% [ICON_Science] Technika dla miast z populacją 10 [ICON_Citizen] i 4 [ICON_District] dzielnic specjalizacji oraz otrzymuje pamiątkę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Według legendy w odległej przeszłości na rozległym terytorium Wielkiego Yan żyli bogowie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Pewien cesarz Yan patrzył na swoją dobrze prosperującą i prosperującą ziemię, ale cierpiał z powodu klęsk żywiołowych i katastrof spowodowanych przez człowieka, czuł głębokie współczucie i długo myślał. Prawdziwy smok, który budził kontrowersje w historii, był wówczas młodym mężczyzną, pełnym entuzjazmu. Jako Imperator Dayan powiedział coś takiego swoim powiernikom...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Ponieważ cały świat jest krajem króla, a brzegiem kraju są ministrowie króla. Dlaczego więc te wysokie i dzikie stworzenia nie chcą być posłuszne życzeniom ludu Dajan i chronić ziemię ludu Dajan? Powinieneś wiedzieć, że „nieśmiertelni” w folklorze lub historii niektórych krajów to nie tylko koncepcje filozoficzne. Ale tak naprawdę nie są one tak „wysoko w górze”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Prawdziwy smok znalazł jednego z nich wśród gór i głębokich sadzawek, aroganckiego i pogardliwego boga, i poświęcił wszystkie swoje siły, by samemu podbić. Zgodnie z rozkazem prawdziwego smoka, jak wielu przerażających nieznajomych również przyłączyło się do tego przerażającego polowania. Nieoczekiwanie wznosząca się rzecz, którą prawdziwy smok zobaczył jako pierwszy, absurdalnie zdradziła swój własny gatunek i krewnych, podzieliła swoją moc i wzięła udział w tym rzadkim polowaniu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>Po wielkim polowaniu Dayan zabił kilku „bogów”, którzy odważyli się obrazić prawdziwego smoka, i wypędził wszystkie istoty, które nie chciały pokłonić się prawdziwemu smokowi. Krew płynęła do rzek, a zwłoki zakopywano przez tysiące mil. Dayan zapłacił bolesną cenę. Rozpoczęły się również kontrowersje wokół prawdziwego smoka. Ale on sam w ogóle się tym nie przejmował, a ta kariera trwała całe życie prawdziwego smoka.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy był bardzo stary, znalazł ostatnią, która pozostała jeszcze na ziemiach Królestwa Yan, najstarszą i najwyższą rzecz, która pomogła prawdziwemu smokowi i zdradziła jego krewnych. Ten zdrajca już poniósł należną karę.Przed opuszczeniem Wielkiego Płomienia jego arogancja została udaremniona przez innych członków klanu, obnażając ją przed nauczycielami cesarza — krótko mówiąc, zasługi i przewinienia są równe, a prawdziwy smok oszczędza go od śmierci , ale musi poddać się Dajanowi. Ustanowić serce dla świata, ustanowić życie dla żyjących i ludzi, odziedziczyć wiedzę dawnych świętych i stworzyć pokój dla wszystkich pokoleń.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="pl_PL">
			<Text>Odtąd Dayan Guozuo był tylko w rękach prawdziwego smoka i tylko w rękach ludzi Dayan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="pl_PL">
			<Text>Postać lidera tego modułu pochodzi z gry „Tomorrow's Ark” wyprodukowanej przez Yingjiao Network i wykorzystuje niektóre materiały graficzne z gry.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_YAN_LOCATION" Language="pl_PL">
			<Text>zapalenie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_YAN_SIZE" Language="pl_PL">
			<Text>to miejsce zostało wyczyszczone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_YAN_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>nieznany</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_YAN_CAPITAL" Language="pl_PL">
			<Text>Najbardziej wysunięty na wschód kraj na kontynencie Terra</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_YAN_NIAN" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_SUBTITLE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dobra, chodźmy, napijmy się razem gorącego garnka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Co? Porozmawiajmy po tym, jak pokonasz mnie w zakładach, kościach, zapasach itp.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Widząc, jak się nudzisz... proszę, oto ta zabawka dla ciebie. w pracy? Czy praca nie jest po prostu nudna? Musisz uważnie obserwować, ta mała kukiełka zniknie, jeśli nie będziesz uważać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ach, bezczynnie, chcę iść na zakupy... Nieważne, chcę wyjść! ......Um? Dlaczego nie zmienisz butów? Oczywiście musisz iść za mną, inaczej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dlaczego znowu zasnąłeś? Wstawaj, chodź ze mną na zakupy, pospiesz się.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wyjście na wojnę to coś, czego nie da się uniknąć w żadnej epoce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jak można przekazać życie i śmierć?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Atakowanie Tarczy Syna Włócznią Syna spowoduje wielką eksplozję!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>nie jest zły! Widzę w Tobie promyk nadziei.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To małe naczynie nie wystarczy do wypełnienia zębów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ech, już nie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>ktokolwiek tam? Pracownicy Państwa firmy powiedzieli mi, że warunki życia są tu bardzo dobre, z darmowym wyżywieniem i noclegiem oraz różnymi formami rozrywki... Ludziom bezczynnym nie wolno wchodzić? Hej, nie bądź taki, po prostu zachowaj twarz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dlaczego miałbym marnować czas z wami tandetnymi tworami?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Rzemieślnicy, którzy wykuwają broń, muszą ponieść krew, którą przynoszą. [NEWLINE] (potępia cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>ktokolwiek tam? Pracownicy Państwa firmy powiedzieli mi, że warunki życia są tu bardzo dobre, z darmowym wyżywieniem i noclegiem oraz różnymi formami rozrywki... Ludziom bezczynnym nie wolno wchodzić? Hej, nie bądź taki, po prostu zachowaj twarz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>tak tak, pasujesz jako rezerwowy w moim filmie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>jesteś ciekawy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cześć, jesteś zainteresowany zagraniem w moim filmie?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ludzie, podobnie jak naczynia, mają swój charakter.Wydaje się, że jesteś godzien, abym wykuł broń.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_YAN_NIAN_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(przychylność Nian dla ciebie wzrosła)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Oh? Czy mam to zrobić sam?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_YAN_NIAN_REASON_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Przysługa Nian dla ciebie zmalała)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mój miecz może przeciąć wartość egzystencji wroga, jak również ciało.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Hej, co za kłopot</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Moje sny stały się niewyraźne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cóż, te rzeczy nic dla mnie nie znaczą</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>hahah, oczywiście</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>hahah, oczywiście</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie ruszaj się! Robię ozdoby, uważaj!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Chodźmy, chodźmy na zakupy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ming Wang Shengdi, kto może iść do wojska?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Haha, fajnie się z tobą dogadać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wydaje się, że dawanie ci tych rzeczy jest marnotrawstwem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mam tylko jedenaścioro rodzeństwa. Nie jestem tutaj, aby prosić o pomoc, kto może nam pomóc w tej sytuacji? [NEWLINE] (Zmień lokalizację stolicy)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Rok</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Są bestie jak kredowy brzuch, jak wielki kocioł, jego dziewięć rogów wygląda jak czerwona miedź, trwa długo, a jego kolor zmienia się przez kilka dni. [NEWLINE]...[NEWLINE] Skorodowane wyroby z zniszczony kraj fałszywej pleśni, wieczna era, rdza jak sen, jak elektryczność, bez śladu[NEWLINE]Wiele fragmentów zostało zamazanych i nie można ich odczytać</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Sztylet o prostej konstrukcji. Mówi się, że ostrze sztyletu zniknie, jeśli zostanie użyte do celów takich jak morderstwo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Wieloletni, bezrobotny, obeznany z różnymi rzemiosłami metalowymi, posiadający głęboką wiedzę z zakresu metalurgii, która nie odpowiada jego tożsamości. Obecnie przebywa na Rhode Island jako gość i od czasu do czasu doradza w projektach obróbki metali na Rhode Island. Twierdzi, że jest dobry w rozrywce audiowizualnej i często dostarcza produkty audiowizualne, których operatorzy z Rhode Island generalnie nie lubią.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Nalegał na wjazd na Rhode Island jako gość w 2009 roku i odmówił poddania się badaniom lekarskim. Po serii zawodów, takich jak zakłady na alkohol, rzucanie kośćmi i zapasy, sprawa gromadzenia danych fizjologicznych została ostatecznie rozstrzygnięta. [NEWLINE][NEWLINE] „Szkoda, że ​​Gawial ostatecznie przegrał we wspinaczce skałkowej! Prawie zmuszono ją do pójścia na badania lekarskie. Nie spodziewałem się, że Gawial naprawdę wniesie coś do działu medycznego. Daj spokój, Gawialu! Możesz to zrobić w przyszłym roku!” [NEWLINE] ——Operator medyczny Fu Rong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy w 2010 roku przybyli na Rodos, większość operatorów nie pamięta dokładnie. Co zaskakujące, dr Kelsey nie odpędził gości jak zwykle. Dr Kelsey pospieszył na salę operacyjną po rzuceniu zdania „Niech robi, co chce”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Amiya i Nian mają przyjazne stosunki, ale przez większość czasu rzadko się spotykają. Może to być spowodowane tym, że Amiya pracowała, ale Nian odpoczywała, była na wakacjach, a nawet… nic nie robiła przez cały dzień. Ponieważ Nian nie jest pracownikiem Rhodes Island, operatorzy Rhodes Island nie są dobrzy w ocenie jej zachowania. [NEWLINE] Na szczęście Nian nie ma zwyczaju ingerowania w pracę innych ludzi i przez większość czasu po prostu dobrze się bawi, przez co wielu operatorów przymyka na nią oko. [NEWLINE][NEWLINE] „Nie masz zwyczaju przeszkadzać innym w pracy”? Namawia innych do pracy i grania w mahjong. Czy ktoś ją powstrzyma? [NEWLINE] —— Operator wyspy Rodos Yato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>Chociaż jej nastawienie jest trochę złe, Nian nadal jest życzliwą osobą i można ją nawet opisać jako entuzjastyczną wobec operatorów inżynieryjnych. [NEWLINE] Doroczne spotkanie jest bardzo poświęcone omawianiu podobieństw i różnic różnych materiałów z kadrą inżynierską oraz uczestnictwu w projektowaniu i eksperymentowaniu z nowymi stopami. Gdy w grę wchodziły problemy strukturalne, spędzała nawet kilka dni z operatorami inżynieryjnymi. Przynajmniej wśród operatorów inżynieryjnych Nian jest odizolowany od słowa „bezczynny”. [NEWLINE][NEWLINE]Patrząc, jak Nian i projektanci broni kłócą się o plany, autor spekuluje, że być może Nian jest po prostu bardziej przyzwyczajony do spędzania czasu na hobby niż na zwykłej codziennej pracy. Kiedy jednak zaproponowano jej stanowisko operatora inżynieryjnego na wyspie Rhodes, nadal odmawiała. [NEWLINE] Należy zauważyć, że Nian traktuje praktyków z branży obróbki metali znacznie łagodniej niż innych ludzi. Generalnie tylko rezerwowi aktorzy w tak zwanych „filmach niezależnych”, które planuje nakręcić, mogą cieszyć się takim traktowaniem. Dlaczego?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Umiejętności kucia Nian są bardzo znakomite, niezrównane w realizacji projektów, a umiejętności kucia Nian są wykorzystywane rozsądnie; Odpowiednio, Nian jest także reżyserem (złych filmów), a obecnie są wyświetlane cztery nowe prace. Wykorzystaj te zalety wygrać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Zdolność roku może przynieść miastu wiele premii do wydajności [ICON_Production]. Rozsądne zaplanowanie obszaru [ICON_District] może pozwolić na uzyskanie dużej wydajności [ICON_Production] na początku roku. Użyj tych [ ICON_Production] produktywność w celu realizacji charakterystycznych projektów roku i kontynuowania Aby rozszerzyć zalety, z błogosławieństwem wysokiej wydajności, bez względu na to, czy jest to zwycięstwo w podboju, czy zwycięstwo w technologii, nie stanowi to problemu. Jednocześnie, jako znany (nie)dyrektor, Nian nie powinien być niedoceniany (winny) pod względem kultury [ICON_Culture], może jeśli dobrze ją rozwinie, Nian reżyser ma również możliwość kulturowego zwycięstwa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_YAN_NIAN_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_QUOTE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_YAN_NIAN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>kto może iść do wojska</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_YAN_NIAN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Lubi cywilizacje, które dążą do pokoju i nie lubi cywilizacji, które prowadzą wojny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_YAN_NAME_RHODESISLAND" Language="pl_PL">
			<Text>Rhode Island</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_1" Language="pl_PL">
			<Text>Hui Qishan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_2" Language="pl_PL">
			<Text>Shang Shu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_3" Language="pl_PL">
			<Text>Gou Wu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_4" Language="pl_PL">
			<Text>wieczorny zamek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_5" Language="pl_PL">
			<Text>Jiang Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_6" Language="pl_PL">
			<Text>Yumen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_7" Language="pl_PL">
			<Text>Mi Chu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_8" Language="pl_PL">
			<Text>Zhu Hua</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_9" Language="pl_PL">
			<Text>Longmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_1" Language="pl_PL">
			<Text>wieczór</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_2" Language="pl_PL">
			<Text>robić</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_3" Language="pl_PL">
			<Text>Shigetake</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_4" Language="pl_PL">
			<Text>Clos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_5" Language="pl_PL">
			<Text>topliwy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_6" Language="pl_PL">
			<Text>Nic</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_7" Language="pl_PL">
			<Text>Saga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_8" Language="pl_PL">
			<Text>Lin Yuxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_9" Language="pl_PL">
			<Text>Lista</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_10" Language="pl_PL">
			<Text>Huaihu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_11" Language="pl_PL">
			<Text>niedźwiedź gwiazda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_12" Language="pl_PL">
			<Text>Shi Huaiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_13" Language="pl_PL">
			<Text>mułowiec</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_14" Language="pl_PL">
			<Text>Tequila</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_15" Language="pl_PL">
			<Text>marionetka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_16" Language="pl_PL">
			<Text>Amiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_17" Language="pl_PL">
			<Text>Aiyafala</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_18" Language="pl_PL">
			<Text>pierwszy śnieg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_19" Language="pl_PL">
			<Text>wierzba fortepianowa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_20" Language="pl_PL">
			<Text>Leonhardt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_21" Language="pl_PL">
			<Text>Teksas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_22" Language="pl_PL">
			<Text>sowa białolica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_23" Language="pl_PL">
			<Text>Jankes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_24" Language="pl_PL">
			<Text>księżyc wodny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_25" Language="pl_PL">
			<Text>THRM-EX</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_Production_Extra1" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] Nauka z każdych dwóch sąsiednich regionów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_Production_Extra2" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja z każdych dwóch sąsiednich regionów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_CLOSE_HONG_LU" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja z każdego sąsiedniego pieca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_CLOSE_INDUSTRIAL_ZONE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja z każdego sąsiedniego Okręgu Przemysłowego.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_CLOSE_GOVERNMENT" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja z każdego sąsiedniego placu miejskiego.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_CLOSE_AQUEDUCT" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja z każdego sąsiedniego akweduktu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_IMPROVEMENT_MINE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja z każdej sąsiedniej kopalni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_IMPROVEMENT_QUARRY" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num}[ICON_Production] Produkcja z każdego sąsiedniego kamieniołomu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_FEATURE_GEOTHERMAL_FISSURE_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] Nauka pochodzi z każdej sąsiedniej szczeliny geotermalnej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_FEATURE_GEOTHERMAL_FISSURE_PRODUCTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja z każdej sąsiedniej szczeliny geotermalnej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_FEATURE_VOLCANIC_SOIL_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] Nauka z każdej sąsiedniej gleby wulkanicznej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_FEATURE_VOLCANIC_SOIL_PRODUCTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja z każdego sąsiadującego wulkanicznego brudu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Na niebie jest piec, sprzęt rodzi się na ziemi, a chmura zostaje oczyszczona przez chłód Hui Ye.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_NIAN_FILM_CLOSE_NIAN_FILM" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Culture] kultura z każdego studia filmowego z sąsiedniego roku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_NIAN_FILM_CLOSE_GOVERNMENT" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Culture] kultury z każdego sąsiedniego placu miejskiego.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_NIAN_FEATURE_PAMUKKALE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} kultura [ICON_Culture] z każdej sąsiedniej komórki Pamukkale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_NIAN_FILM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Drodzy widzowie i przyjaciele, dziękujemy za uwagę i wsparcie dla Studia Filmowego Nian. [NEWLINE]Jesteśmy zaszczyceni mogąc ogłosić, że zostały wyświetlone cztery nowe dzieła reżysera roku. [NEWLINE]Wejdźmy razem do baśniowej „Krainy snów”, „Pływającego życia słuchającego wiatru” obok lasu sosnowo-bambusowego; podczas gdy „Kwadrantowy Dekonstruktor” przemierza noc, postać „Agenta Zero” pojawi się także wtapiają się w miasto Pośród wszystkich naszych wysiłków naszym celem jest jedynie dostarczenie Twoim oczom doskonałych wrażeń artystycznych. [NEWLINE]No dalej, nie przegap. Wszystko, wszystko w studiu filmowym!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RESOURCE_PEPPER_MOM_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Mamo Pieprz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_PEPPER_MOM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Smak matki, prawdziwe składniki, pikantne do apodyktycznych, jeszcze bardziej po spróbowaniu, specjalność Southwest, dziedzictwo pomysłowości - Chili Mom! [NEWLINE]Specjalny napój z pewnego południowo-zachodniego mobilnego miasta-państwa w Królestwie Yan. Smakuje ostro i podobno jest rodzajem przyprawy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_RARE_METALS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Identyfikacja metali rzadkich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_RARE_METALS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Gdy projekt jest w toku, w każdej rundzie będzie dostarczana niewielka ilość [ICON_Gold] złotych monet. Po ukończeniu projektu wszystkie surowce mineralne będą miały dodatkową +1 technologię [ICON_Science], +1 [ICON_Gold] złoto, +1 [ICON_Production] produktywność</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_PLASTIC_WORKING_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>obróbka tworzyw sztucznych metali</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_PLASTIC_WORKING_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Gdy projekt jest w toku, w każdej rundzie będzie dostarczana niewielka ilość [ICON_Gold] złotych monet. Po ukończeniu projektu miasta z piecami [ICON_DISTRICT_NIAN_HONG_LU] otrzymują +15% produkcji [ICON_Production], a jeśli miasto posiada również strefy przemysłowe [ICON_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE], dodatkowe +10% produkcji [ICON_Production]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_FORGING_TEMPERATURE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zwiększ temperaturę kucia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_FORGING_TEMPERATURE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Gdy projekt jest w toku, w każdej rundzie będzie dostarczana niewielka ilość [ICON_Gold] złotych monet. Po ukończeniu projektu premia za sąsiedztwo pieca [ICON_DISTRICT_NIAN_HONG_LU] +100%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_METAL_CASTING_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>odlewanie metali</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_METAL_CASTING_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Gdy projekt jest w toku, w każdej rundzie będzie dostarczana niewielka ilość [ICON_Gold] złotych monet. Premia za sąsiedztwo Pieca [ICON_DISTRICT_NIAN_HONG_LU] daje również [ICON_Gold] złota po ukończeniu projektu oraz dodatkowe +33% [ICON_Production] Produkcja podczas realizacji projektów miejskich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>odlewana tarcza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Po ukończeniu projektu miasto otrzymuje silniejszą obronę zewnętrzną [ICON_Fortified], wszystkie miasta +4 kultury [ICON_Culture] i odblokowuje kolejne projekty</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_A_NOTIFICATION" Language="pl_PL">
			<Text>+10 [ICON_Fortified] Obrona zewnętrzna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_A_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wykuta Tarcza (jednostka [ICON_Fortified] Obrona)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_A_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Za każdym razem, gdy ten przedmiot zostanie ukończony, +3 [ICON_Fortified] obrony dla wszystkich jednostek bojowych</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_FY_A_NOTIFICATION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Fortified] obrona</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_B_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wykute tarcze (budowa produkcji [ICON_Production])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_B_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Za każdym razem, gdy ten projekt jest ukończony, buduj budynki dla wszystkich miast +30% [ICON_Production] produkcji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>odlew</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Po ukończeniu projektu zapewnij 2 [ICON_VIEW_TRADE] szlaki handlowe i 3000 [ICON_Gold] złotych monet i odblokuj kolejne projekty</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_A_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Castingi (zbuduj [ICON_Charges] razy)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_A_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Gdy projekt jest w toku, w każdej rundzie będzie dostarczana niewielka ilość [ICON_Gold] złotych monet. Za każdym razem, gdy przedmiot jest ukończony, dodaje on opłatę [ICON_Charges] do budowniczego</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_B_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Mennica (miasto [ICON_Gold] produkcja złota)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_B_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Gdy projekt jest w toku, w każdej rundzie będzie dostarczanych dużo [ICON_Gold] złotych monet. Za każdym razem, gdy projekt jest zakończony, produkcja złotych monet [ICON_Gold] miasta +15%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_C_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Zaklęcia (szybkość rozwoju miasta [ICON_Citizen])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_C_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Za każdym razem, gdy ten projekt jest ukończony, tempo wzrostu populacji miasta [ICON_Citizen] i żywność [ICON_Food] +20% i zapewniają 4 mieszkania [ICON_Housing]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_D_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kuźnia (Udogodnienia w mieście [ICON_Amenities])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_D_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Za każdym razem, gdy ten projekt zostanie ukończony, miasto +2 udogodnienia [ICON_Amenities].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>rzucić żołnierzy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zapewnia +1 [ICON_Movement] ruchu i wizji wszystkim jednostkom po ukończeniu projektu i odblokowuje kolejne projekty</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_A_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kuźnia (promocja jednostki [ICON_Promotion])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_A_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Po ukończeniu projektu wszystkie jednostki otrzymają 1 promocję [ICON_Promotion], ograniczoną do 1 ukończenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_B_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kuźnia (siła ataku jednostki [ICON_Strength])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_B_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Za każdym razem, gdy ten przedmiot zostanie ukończony, +3 [ICON_Siła] siły ataku dla wszystkich jednostek bojowych</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_GJ_B_A_NOTIFICATION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num}[ICON_Strength] Siła ataku (z Kuźni)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_C_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kuźnia (jednostka [ICON_Production] Produkcja)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_C_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Produkcja jednostek bojowych dla wszystkich miast +20% [ICON_Production] Produktywność na ukończenie projektu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_FU_SHENG_TING_FENG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>[COLOR_LIGHTBLUE]Pływające życie słuchające wiatru[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_FU_SHENG_TING_FENG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Podczas projekcji udostępniona zostanie niewielka ilość [ICON_Culture] dorobku kulturalnego. Po projekcji studia filmowe [ICON_DISTRICT_NIAN_FILM] we wszystkich miastach będą miały +3 kultury [ICON_Culture], a miasto, które ukończyło projekt, +6 [ICON_Culture] ] kultura i [ICON_Culture] produkcja kulturalna +10% i zdobądź pamiątkę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_MENG_YUAN_ZHI_DI_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>[COLOR:ResScienceLabelCS]Kraina snów[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_MENG_YUAN_ZHI_DI_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Podczas pokazu udostępniona zostanie niewielka ilość dorobku kulturalnego [ICON_Culture]. Po pokazie uzyskany zostanie wielki pisarz [ICON_GreatWriter], wielki artysta [ICON_GreatArtist] i wielki muzyk [ICON_GreatMusician]; wszystkie miasta otrzymają [ ICON_GreatPerson] punkty wielkiej osoby +50%, jednocześnie sponsorzy twojej cywilizacji [ICON_GreatPerson] wspaniali ludzie muszą wydać 20% mniej [ICON_Gold] i otrzymać pamiątkę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_LING_HAO_TE_GONG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>[COLOR:czerwony]Agent Zero[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_LING_HAO_TE_GONG_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Podczas pokazu zostanie wyprodukowana duża ilość [ICON_Gold] złotych monet, a po pokazie jednostki walczące w zwarciu otrzymają efekt ignorowania osłabień rzeki [ICON_Movement] i pagórkowatego [ICON_Movement] oraz +5 [ICON_Siła] siła ataku; czapka szpiega +5, a szpieg może awansować do [ICON_Promotion] na początku jako agent i jednocześnie zdobyć pamiątki</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_XIANG_XIAN_JIE_GOU_ZHE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>[COLOR:ScienceDark]Dekonstruktor kwadrantów[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_XIANG_XIAN_JIE_GOU_ZHE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Podczas projekcji zostanie udostępniona niewielka ilość produkcji technologicznej [ICON_Science]. Po projekcji studia filmowe [ICON_DISTRICT_NIAN_FILM] we wszystkich miastach będą miały +6 produktywności [ICON_Production] i technologii [ICON_Science]. Technika otrzymuje [ICON_TechBoosted] Eureka Boost , +20% [ICON_Science] Technika dla miast z populacją 10 [ICON_Citizen] i 4 [ICON_District] dzielnic specjalizacji oraz otrzymuje pamiątkę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NIAN_LING_HAO_TE_GONG_C_STRENGTH_NOTIFICATION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num}[ICON_Strength] siła ataku (od Agenta Zero)</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
