<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun May  7 00:47:35 2023-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_YAN_NIAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Год</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_YAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>воспаление</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_YAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>воспаление</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_YAN_NIAN_HONG_LU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>есть духовка</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_YAN_NIAN_HONG_LU_NAME_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+50% при выполнении городских проектов [ICON_Production] Производительность[NEWLINE] Предоставляет особую область — печь, которая открывает доступ к ряду специальных предметов [NEWLINE] (подробности см. в разделе Энциклопедия-Ресурсы-Стратегия-Mother Pepper )</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_YAN_WU_JING_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Оборудование Дишэн</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_YAN_WU_JING_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Минеральные ресурсы дают дополнительные +1 [ICON_Production] производительности, +1 [ICON_Culture] культуры [NEWLINE] и стратегические ресурсы, принадлежащие минеральным ресурсам, открывают соответствующие технологии и получают несколько копий бесплатно каждый раунд.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>печь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Первоначально разблокирована, стоимость строительства низкая, и она может обеспечить большую [ICON_Production] производительность для города[NEWLINE] После завершения она будет давать +3 [ICON_RESOURCE_PEPPER_MOM] Pepper Mom каждый раунд для выполнения специальных проектов [NEWLINE] В В то же время город может игнорировать [ICON_Citizen] после того, как область будет завершена. Население строит дополнительный район.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_NIAN_FILM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>киностудия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_NIAN_FILM_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Замените театр, стоимость которого составляет половину от обычной площади, и дайте +1 очарование соседним ячейкам с помощью [NEWLINE] (ограничено одним исполнением за предмет).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FU_SHENG_TING_FENG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>плавающая жизнь, слушающая ветер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_FU_SHENG_TING_FENG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Во время показа будет предоставлено небольшое количество культурной продукции [ICON_Culture].После показа киностудии [ICON_DISTRICT_NIAN_FILM] во всех городах будут иметь культуру +3 [ICON_Culture], город, завершивший проект, получит +6 [ICON_Culture]. ] культура и [ICON_Culture] культурный выход +10% и получите сувенир</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MENG_YUAN_ZHI_DI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Земля мечты</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_MENG_YUAN_ZHI_DI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Во время просмотра будет предоставлено небольшое количество культурной продукции [ICON_Culture].После показа будут получены [ICON_GreatWriter] великий писатель, [ICON_GreatArtist] великий художник и [ICON_GreatMusician] великий музыкант; все города получат [ ICON_GreatPerson] баллы великих людей +50 %, в то же время ваша цивилизация спонсирует [ICON_GreatPerson] великие люди должны тратить на 20% меньше [ICON_Gold] и получать сувениры</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LING_HAO_TE_GONG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Агент Зеро</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LING_HAO_TE_GONG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Во время проверки будет произведено большое количество [ICON_Gold] золотых монет, а после проверки юниты ближнего боя будут обеспечены эффектом игнорирования дебаффов речных [ICON_Movement] и холмистых [ICON_Movement] и +5 [ICON_Strength] сила атаки; предел шпионажа +5, И шпион может быть повышен до [ICON_Promotion] в качестве агента в начале, и при этом получать сувениры</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_XIANG_XIAN_JIE_GOU_ZHE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>квадрантный деконструктор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_XIANG_XIAN_JIE_GOU_ZHE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Во время показа будет предоставлено небольшое количество продукции [ICON_Science].После показа киностудии [ICON_DISTRICT_NIAN_FILM] во всех городах получат +6 к производительности [ICON_Production] и технологиям [ICON_Science].Технологии получат [ICON_TechBoosted] Eureka Boost , +20% [ICON_Science] Технологии для городов с населением 10 [ICON_Citizen] и 4 [ICON_District] районов специализации и получает сувенир</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Согласно легенде, в далеком прошлом на огромной территории Великого Яна существовали боги.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Некий император Янь смотрел на свою благодатную и благополучную землю, но страдал от стихийных бедствий и техногенных катастроф, Он глубоко сочувствовал и долго думал. Истинный дракон, о котором спорят в истории, в то время был молодым человеком, полным энтузиазма. Как император Даян, он сказал что-то подобное своим доверенным лицам——</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Так как весь мир, это земля царя, и берег земли, это царские министры. Тогда почему эти высокие и дикие существа не желают повиноваться желаниям людей Даяна и защищать землю людей Даяна? Следует знать, что «бессмертные» в фольклоре или истории некоторых стран — это не просто философские понятия. Но на самом деле они не такие уж и «высоко наверху».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>Настоящий дракон нашел среди гор и глубоких заводей одного из них, высокомерного и пренебрежительного бога, и тот отдал все свои силы, чтобы победить в одиночку. Следуя приказу настоящего дракона, сколько ужасающих незнакомцев также присоединились к этой ужасающей охоте. Неожиданно восставшее существо, которое первым увидел настоящий дракон, нелепо предало себе подобных и сородичей, поделило свою силу, и поучаствовало в этой редкой охоте.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ru_RU">
			<Text>После большой охоты Даян убил нескольких «богов», посмевших оскорбить настоящего дракона, и изгнал всех существ, не желавших поклониться настоящему дракону. Кровь лилась реками, а трупы были погребены за тысячи миль Даян заплатил мучительную цену. Также начались споры о настоящем драконе. Но ему самому было все равно, и эта карьера продлилась настоящую драконью жизнь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="ru_RU">
			<Text>Когда он был очень стар, он нашел последнее, что еще осталось на земле Королевства Ян, самое старое и самое высокое существо, которое помогло настоящему дракону и предало его родственников. Этот предатель уже понес должное возмездие: перед тем, как покинуть Великое Пламя, его заносчивости воспрепятствовали его соплеменники, разоблачив его заносчивость перед учителями императора — словом, достоинства и недостатки равны, и настоящий дракон спасает его от смерти. , но он должен сдаться Даяну. Укрепи сердце для мира, устрои жизнь для живых и людей, унаследуй знания святых прошлого и сотвори мир для всех поколений.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="ru_RU">
			<Text>С тех пор Даян Гоцзуо был только в руках настоящего дракона и только в руках людей Даяна.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_YAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="ru_RU">
			<Text>Главный персонаж этого модуля происходит из игры «Tomorrow's Ark», созданной Yingjiao Network, и использует некоторые художественные материалы игры.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_YAN_LOCATION" Language="ru_RU">
			<Text>воспаление</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_YAN_SIZE" Language="ru_RU">
			<Text>это место было стерто</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_YAN_POPULATION" Language="ru_RU">
			<Text>неизвестный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_YAN_CAPITAL" Language="ru_RU">
			<Text>Самая восточная страна на континенте Терра</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_YAN_NIAN" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_SUBTITLE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ладно, пошли, поедим горячую кастрюлю вместе</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Что? Давай поговорим после того, как ты победишь меня в пари, крэпсе, борьбе и т. д.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Видя, как ты скучаешь... вот, вот тебе эта игрушка. на работе? Разве работа не скучна? Вы должны внимательно следить, эта маленькая марионетка исчезнет, ​​если вы не обратите на нее внимания.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ах, праздный, я хочу пройтись по магазинам... Ничего, я хочу выйти! ......Эм? Почему бы тебе не сменить обувь? Конечно, вы должны следовать за мной, в противном случае.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Почему ты снова заснул? Вставай, иди со мной по магазинам, поторопись.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Война — это то, чего нельзя избежать ни в одну эпоху.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Как можно передать жизнь и смерть?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Атака Щита Сына Копьем Сына вызовет большой взрыв!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>неплохо! В тебе я вижу проблеск надежды на тебя.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Этой маленькой тарелки недостаточно, чтобы заполнить зубы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Эх, не более.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Есть здесь кто-нибудь? Работники вашей компании рассказали мне, что условия проживания здесь очень хорошие, с бесплатным питанием и проживанием, различными видами развлечений... Бездельников не пускают? Эй, не будь таким, просто сохрани лицо.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Почему я должен тратить свое время на вас, дрянные творения?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ремесленники, которые куют оружие, должны нести кровь, которую они приносят. [NEWLINE] (осуждает вас)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Есть здесь кто-нибудь? Работники вашей компании рассказали мне, что условия проживания здесь очень хорошие, с бесплатным питанием и проживанием, различными видами развлечений... Бездельников не пускают? Эй, не будь таким, просто сохрани лицо.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>да да ты годишься в качестве резерва в моем фильме</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>ты какой-то интересный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Здравствуйте, вы заинтересованы в главной роли в моем фильме?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Люди, как посуда, имеют свой характер, Ты, кажется, достоин того, чтобы я выковал оружие.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_YAN_NIAN_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(благосклонность Ниан к вам увеличилась)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>ой? Должен ли я сделать это сам?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_YAN_NIAN_REASON_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>(благосклонность Ниана к вам уменьшилась)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мой меч может разрубить не только плоть, но и ценность существования врага.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Эй, какая проблема</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мои мечты стали размытыми</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ну, эти вещи ничего не значат для меня.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>ахаха, конечно</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>ахаха, конечно</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Не двигайся! Я делаю украшения, будьте осторожны!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Пойдем, пойдем по магазинам</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Мин Ван Шэнди, кто может идти в армию?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Ха-ха, с тобой приятно общаться</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>Такое ощущение, что дарить тебе эти вещи - пустая трата времени.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_YAN_NIAN_ANY" Language="ru_RU">
			<Text>У меня только одиннадцать братьев и сестер. Я здесь не для того, чтобы просить о помощи, кто может помочь нам в этой ситуации? [NEWLINE] (Поменять столицу местами)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Год</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Есть звери, похожие на меловое брюхо, на большой котел, его девять рогов похожи на красную медь, он держится долго, а цвет его меняется на несколько дней.[NEWLINE]...[NEWLINE] Проржавевшая посуда Разрушенная Страна Ложной Плесени, Вечная Эра, Ржавчина, Как Сон, Как Электричество, Без Следа[NEWLINE]Многие детали размыты и не читаются</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Кинжал простой конструкции. Говорят, что лезвие кинжала исчезнет, ​​если его использовать для такого дела, как убийство.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Лет, безработный, знакомый с различными ремеслами по металлу, обладающий глубокими познаниями в металлургии, которые не соответствуют его личности. В настоящее время находится в Род-Айленде в качестве гостя и время от времени консультирует по проектам металлообработки в Род-Айленде. Утверждает, что хорошо разбирается в аудиовизуальных развлечениях, и часто предоставляет некоторые аудиовизуальные продукты, которые обычно не нравятся операторам Род-Айленда.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Настоял на въезде в Род-Айленд в качестве гостя в 2009 году и отказался пройти медицинское обследование. После ряда соревнований, таких как ставки на алкоголь, бросание костей и борьба, вопрос сбора физиологических данных был окончательно решен. [NEWLINE][NEWLINE] &quot;Жаль, что Гавиаль в конце концов проиграла в скалолазании! Ее чуть не заставили пройти медицинское обследование. Я не ожидала, что Гавиал действительно поможет медицинскому отделу. Давай, Гавиал! Вы сможете сделать это в следующем году!» [NEWLINE] ——Медицинский работник Фу Ронг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Когда они появились на острове Родос в 2010 году, большинство операторов точно не помнит. Удивительно, но доктор Келси не прогнала посетителей, как обычно. Доктор Келси поспешила в операционную после того, как бросила фразу «Пусть делает, что хочет».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>У Амии и Ниана дружеские отношения, но большую часть времени они редко встречаются. Это может быть потому, что Амия работала, а Ниан отдыхала, или в отпуске, или даже... ничего не делая весь день. Поскольку Ниан не является сотрудником острова Родос, операторы острова Родос не умеют оценивать ее поведение. [NEWLINE] К счастью, у Ниан нет привычки вмешиваться в чужую работу, и большую часть времени она просто развлекается, из-за чего многие операторы закрывают на нее глаза. [NEWLINE][NEWLINE] &quot;Нет привычки вмешиваться в чужую работу&quot;? Она уговаривает других пойти на работу и поиграть в маджонг Кто-нибудь ей мешает? [NEWLINE] —— Оператор острова Родос Ято</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ru_RU">
			<Text>Хотя ее отношение немного плохое, Ниан по-прежнему остается добрым человеком, и ее можно даже назвать энтузиазмом перед инженерами. [NEWLINE] Ежегодное собрание посвящено обсуждению сходств и различий различных материалов с инженерным персоналом, а также участию в разработке и экспериментах с новыми сплавами. Когда возникали структурные проблемы, она даже несколько дней не спала с инженерами-операторами. По крайней мере, среди инженерных операторов Нянь обособлен от слова «простой». [NEWLINE][NEWLINE]Наблюдая, как Ниан и разработчики оружия спорят о чертежах, автор предполагает, что, возможно, Ниан просто больше привык проводить время на хобби, чем на обычной повседневной работе. Однако, когда ей порекомендовали должность инженера-оператора Родос-Айленда, она все равно отказалась. [NEWLINE] Следует отметить, что Ниан гораздо мягче относится к практикам в металлообрабатывающей промышленности, чем к другим людям.Как правило, такое обращение может быть доступно только резервным актерам в так называемых «независимых фильмах», которые она планирует снимать. Почему?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Навыки ковки Ниан очень превосходны, не имеют себе равных в выполнении проектов, и навыки ковки Ниана используются разумно; Соответственно, Ниан также является режиссером (плохих фильмов), и в настоящее время на экране находятся четыре новые работы. Используйте эти преимущества. побеждать.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="ru_RU">
			<Text>Способность года может принести городу множество бонусов производительности [ICON_Production]. Разумное планирование территории [ICON_District] позволит вам получить большую производительность [ICON_Production] в начале года. Используйте эти [ ICON_Production] производительность для реализации характерных проектов года и продолжения. Чтобы расширить преимущества, благодаря высокой производительности, будь то победа в завоевании или победа в технологии, это не проблема. В то же время, как известного (не)режиссёра, Ниан не должен быть недооценён (виноват) в плане культуры [ICON_Culture], возможно, если он её хорошо разовьёт, у Ниан-режиссёра тоже есть возможность культурной победы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_YAN_NIAN_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>{LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_YAN_NIAN_QUOTE}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_YAN_NIAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>кто может пойти в армию</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_YAN_NIAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Любит цивилизации, которые стремятся к миру, и не любит цивилизации, которые ведут войну.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_YAN_NAME_RHODESISLAND" Language="ru_RU">
			<Text>Род-Айленд</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_1" Language="ru_RU">
			<Text>Хуэй Цишань</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_2" Language="ru_RU">
			<Text>Шан Шу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_3" Language="ru_RU">
			<Text>Гоу Ву</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_4" Language="ru_RU">
			<Text>вечерний замок</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_5" Language="ru_RU">
			<Text>Цзян Ци</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_6" Language="ru_RU">
			<Text>Юмен</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_7" Language="ru_RU">
			<Text>Ми Чу</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_8" Language="ru_RU">
			<Text>Чжу Хуа</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_YAN_NAME_9" Language="ru_RU">
			<Text>Лунмэнь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_1" Language="ru_RU">
			<Text>вечер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_2" Language="ru_RU">
			<Text>делать</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_3" Language="ru_RU">
			<Text>Шигетакэ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_4" Language="ru_RU">
			<Text>закрыть</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_5" Language="ru_RU">
			<Text>горячего расплава</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_6" Language="ru_RU">
			<Text>ничего</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_7" Language="ru_RU">
			<Text>Сага</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_8" Language="ru_RU">
			<Text>Линь Юся</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_9" Language="ru_RU">
			<Text>Список</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_10" Language="ru_RU">
			<Text>Хуайху</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_11" Language="ru_RU">
			<Text>звездный медведь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_12" Language="ru_RU">
			<Text>Ши Хуайя</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_13" Language="ru_RU">
			<Text>аргиллит</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_14" Language="ru_RU">
			<Text>Текила</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_15" Language="ru_RU">
			<Text>кукольный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_16" Language="ru_RU">
			<Text>Амия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_17" Language="ru_RU">
			<Text>Айяфала</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_18" Language="ru_RU">
			<Text>первый снег</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_19" Language="ru_RU">
			<Text>фортепианная ива</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_20" Language="ru_RU">
			<Text>Леонхардт</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_21" Language="ru_RU">
			<Text>Техас</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_22" Language="ru_RU">
			<Text>белолицая сова</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_23" Language="ru_RU">
			<Text>янки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_24" Language="ru_RU">
			<Text>вода луна</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_YAN_NAME_25" Language="ru_RU">
			<Text>ТРРМ-ЭКС</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_Production_Extra1" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] наука из каждых двух соседних регионов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_Production_Extra2" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Продукция из каждых двух соседних регионов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_CLOSE_HONG_LU" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство каждой соседней печи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_CLOSE_INDUSTRIAL_ZONE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство в каждом соседнем промышленном районе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_CLOSE_GOVERNMENT" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство с каждой соседней городской площади.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_CLOSE_AQUEDUCT" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство каждого соседнего акведука.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_IMPROVEMENT_MINE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство каждой соседней шахты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_IMPROVEMENT_QUARRY" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num}[ICON_Production] Производство каждого соседнего карьера.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_FEATURE_GEOTHERMAL_FISSURE_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] Наука исходит из каждой соседней геотермальной трещины.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_FEATURE_GEOTHERMAL_FISSURE_PRODUCTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство каждой соседней геотермальной трещины.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_FEATURE_VOLCANIC_SOIL_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] наука из каждой соседней вулканической почвы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_FEATURE_VOLCANIC_SOIL_PRODUCTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Производство каждой соседней вулканической грязи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_NIAN_HONG_LU_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>В небе есть печь, в земле рождается железо, а облако очищается от холода Хуэй Е.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_NIAN_FILM_CLOSE_NIAN_FILM" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Culture] культуры от киностудии каждого ближайшего года.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_NIAN_FILM_CLOSE_GOVERNMENT" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Culture] культуры с каждой соседней городской площади.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_NIAN_NIAN_FEATURE_PAMUKKALE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Culture] культуры из каждой соседней ячейки Памуккале.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_NIAN_FILM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Уважаемые зрители и друзья, спасибо за внимание и поддержку киностудии Nian Film Studio. [NEWLINE]Для нас большая честь сообщить, что четыре новые работы режиссера года были показаны. [NEWLINE]Давайте вместе отправимся в сказочную «Страну грез», «Плывем жизнь, слушая ветер» среди соснового и бамбукового леса; пока «Квадрант деконструктора» проходит сквозь ночь, фигура «Агента Зеро» будет также сливаются с городом. Несмотря на все наши усилия, мы стремимся только к тому, чтобы донести до ваших глаз совершенный художественный опыт. [NEWLINE]Давай, не пропусти. Все, все в киностудию!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RESOURCE_PEPPER_MOM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Мама перец</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_RESOURCES_PAGE_RESOURCE_PEPPER_MOM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Вкус матери, настоящие ингредиенты, острые до властности, даже больше после того, как вы попробовали, юго-западная специальность, наследство изобретательности - мама чили! [NEWLINE]Особый напиток из мобильного города-государства на юго-западе королевства Ян. Он имеет пряный вкус и считается своего рода приправой.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_RARE_METALS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Идентификация редкого металла</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_RARE_METALS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Когда проект будет запущен, каждый раунд будет предоставляться небольшое количество золотых монет [ICON_Gold]. После завершения проекта все полезные ископаемые будут иметь дополнительно +1 [ICON_Science] Технология, +1 [ICON_Gold] Золото, +1 [ICON_Production] Производительность</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_PLASTIC_WORKING_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>обработка металла пластиком</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_PLASTIC_WORKING_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Когда проект будет запущен, каждый раунд будет предоставляться небольшое количество золотых монет [ICON_Gold]. После завершения проекта города с [ICON_DISTRICT_NIAN_HONG_LU] печами получают +15% [ICON_Production] к производству, а если в городе также есть [ICON_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE] промышленные зоны, дополнительные +10% к [ICON_Production] производству</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_FORGING_TEMPERATURE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Увеличить температуру ковки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_FORGING_TEMPERATURE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Когда проект будет запущен, каждый раунд будет предоставляться небольшое количество золотых монет [ICON_Gold]. После завершения проекта бонус соседства печи [ICON_DISTRICT_NIAN_HONG_LU] +100%</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_METAL_CASTING_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>литье металла</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_METAL_CASTING_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Когда проект будет запущен, каждый раунд будет предоставляться небольшое количество золотых монет [ICON_Gold]. Бонус соседства печи [ICON_DISTRICT_NIAN_HONG_LU] также дает [ICON_Gold] золота по завершении проекта и дополнительно +33% [ICON_Production] к производству при выполнении городских проектов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>литой щит</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>После завершения проекта город получает более сильную [ICON_Fortified] внешнюю защиту, все города +4 [ICON_Culture] культуры и разблокирует последующие проекты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_A_NOTIFICATION" Language="ru_RU">
			<Text>+10 [ICON_Fortified] Внешняя защита</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_A_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кованый щит (подразделение [ICON_Fortified] Defense)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_A_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Каждый раз, когда этот предмет выполнен, +3 [ICON_Fortified] защиты для всех боевых единиц.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_FY_A_NOTIFICATION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_Fortified] Защита</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_B_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кованые щиты (строительство [ICON_Production] Производство)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_DUN_B_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Каждый раз, когда этот проект завершается, стройте здания для всех городов +30% [ICON_Production] Производство</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кастинг</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>После завершения проекта предоставьте 2 торговых пути [ICON_VIEW_TRADE] и 3000 золотых монет [ICON_Gold] и разблокируйте последующие проекты.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_A_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Отливки (построить [ICON_Charges] раз)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_A_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Когда проект будет запущен, каждый раунд будет предоставляться небольшое количество золотых монет [ICON_Gold]. Каждый раз, когда объект завершен, он добавляет сборщику заряд [ICON_Charges].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_B_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Монетный двор (производство золота в городе [ICON_Gold])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_B_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Когда проект будет запущен, каждый раунд будет предоставляться много золотых монет [ICON_Gold]. Каждый раз, когда проект завершается, производство золотых монет [ICON_Gold] в городе увеличивается на 15%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_C_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Касты (скорость развития города [ICON_Citizen])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_C_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Каждый раз, когда этот проект завершается, скорость роста населения города [ICON_Citizen] и еда [ICON_Food] увеличиваются на 20%, а также предоставляется 4 [ICON_Housing] жилья.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_D_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кузница (городские [ICON_Amenities] удобства)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_WU_D_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Каждый раз, когда этот проект завершается, город получает +2 [ICON_Amenities] к удобствам.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>литые солдаты</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Дает +1 [ICON_Movement] к движению и обзору всем юнитам после завершения проекта и открывает доступ к последующим проектам.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_A_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кузница (продвижение [ICON_Promotion])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_A_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>После завершения проекта все юниты получат 1 повышение [ICON_Promotion], ограниченное 1 завершением.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_B_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кузница (сила атаки единицы [ICON_Strength])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_B_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Каждый раз, когда этот предмет выполнен, +3 [ICON_Strength] к силе атаки для всех боевых единиц.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_GJ_B_A_NOTIFICATION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num}[ICON_Strength] Сила атаки (от Forge)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_C_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Кузница (единица производства [ICON_Production])</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_ZHU_BING_C_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Производство боевых единиц для всех городов +20% [ICON_Production] Производительность за завершение проекта</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_FU_SHENG_TING_FENG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>[COLOR_LIGHTBLUE]Плывущая жизнь, слушающая ветер[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_FU_SHENG_TING_FENG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Во время показа будет предоставлено небольшое количество культурной продукции [ICON_Culture].После показа киностудии [ICON_DISTRICT_NIAN_FILM] во всех городах будут иметь культуру +3 [ICON_Culture], город, завершивший проект, получит +6 [ICON_Culture]. ] культура и [ICON_Culture] культурный выход +10% и получите сувенир</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_MENG_YUAN_ZHI_DI_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>[COLOR:ResScienceLabelCS]Страна грез[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_MENG_YUAN_ZHI_DI_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Во время просмотра будет предоставлено небольшое количество культурной продукции [ICON_Culture].После показа будут получены [ICON_GreatWriter] великий писатель, [ICON_GreatArtist] великий художник и [ICON_GreatMusician] великий музыкант; все города получат [ ICON_GreatPerson] баллы великих людей +50 %, в то же время ваша цивилизация спонсирует [ICON_GreatPerson] великие люди должны тратить на 20% меньше [ICON_Gold] и получать сувениры</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_LING_HAO_TE_GONG_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>[COLOR:Red]Агент Зеро[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_LING_HAO_TE_GONG_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Во время проверки будет произведено большое количество [ICON_Gold] золотых монет, а после проверки юниты ближнего боя будут обеспечены эффектом игнорирования дебаффов речных [ICON_Movement] и холмистых [ICON_Movement] и +5 [ICON_Strength] сила атаки; предел шпионажа +5, И шпион может быть повышен до [ICON_Promotion] в качестве агента в начале, и при этом получать сувениры</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_XIANG_XIAN_JIE_GOU_ZHE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>[COLOR:ScienceDark]Деконструктор квадрантов[ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_NIAN_XIANG_XIAN_JIE_GOU_ZHE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Во время показа будет предоставлено небольшое количество продукции [ICON_Science].После показа киностудии [ICON_DISTRICT_NIAN_FILM] во всех городах получат +6 к производительности [ICON_Production] и технологиям [ICON_Science].Технологии получат [ICON_TechBoosted] Eureka Boost , +20% [ICON_Science] Технологии для городов с населением 10 [ICON_Citizen] и 4 [ICON_District] районов специализации и получает сувенир</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_NIAN_LING_HAO_TE_GONG_C_STRENGTH_NOTIFICATION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num}[ICON_Strength] Сила атаки (от Agent Zero)</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
