<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 16:07:36 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>guerrilleros de la selva infrahumana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una unidad única de los rebeldes de Lovinian durante el Renacimiento. Puede entrenarse después de desbloquear la tecnología &quot;Pólvora&quot;. Tiene un árbol de mejoras independiente, ignora la penalización de movimiento de los bosques y selvas tropicales y tiene +1 de movimiento [ICON_MOVEMENT]. +10 de poder de combate de [ICON_Strength] cuando se lucha en bosques y selvas tropicales, con bonificación de doble flanco, pero el poder de combate de [ICON_Strength] es 7 menos que el de las unidades cuerpo a cuerpo contemporáneas. [ICON_Production] El costo de productividad se reduce en un 25% y se mejorará después de estudiar la tecnología de unidad cuerpo a cuerpo posterior.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KNADA" Language="es_ES">
			<Text>Knada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NISOGUEON" Language="es_ES">
			<Text>nisoggaon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WARIBAN" Language="es_ES">
			<Text>Varibán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_RAYLILLE" Language="es_ES">
			<Text>Riel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_MARCOLA" Language="es_ES">
			<Text>makola</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_VADUS" Language="es_ES">
			<Text>vadus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ACONIL" Language="es_ES">
			<Text>Ekonir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_GENITO" Language="es_ES">
			<Text>genio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ARIBOLA" Language="es_ES">
			<Text>Arébola</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PISHCHA" Language="es_ES">
			<Text>pisha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WHITE_CITY" Language="es_ES">
			<Text>Baicheng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CELTIS" Language="es_ES">
			<Text>Seltis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HISLAN" Language="es_ES">
			<Text>Hislán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DEVAK" Language="es_ES">
			<Text>devak</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CARSON" Language="es_ES">
			<Text>carson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DONAG" Language="es_ES">
			<Text>tangara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_BONNASSE" Language="es_ES">
			<Text>bonas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PAGON" Language="es_ES">
			<Text>Pakong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KNAAS" Language="es_ES">
			<Text>Knas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ROSSEL" Language="es_ES">
			<Text>Russell</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NEW_LOVINIA_CITY" Language="es_ES">
			<Text>nueva ciudad de lovenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Deyaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Casper</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Cazador</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Cuervo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>marisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>gwenlett</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Sublime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Lisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOSSIP_SOURCE_LNR_STIYO" Language="es_ES">
			<Text>El grupo clandestino oculto te informa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LNR_STIYO_BASE_BULIDING_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Desarrollo del área base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LNR_STIYO_BASE_BULIDING_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El proyecto especial del Ejército Rebelde de Lovinian se puede activar después de construir el &quot;Campamento Rebelde&quot;. Después de completar el proyecto, proporcionará los mismos puntos generales [ICON_GreatGeneral] que el proyecto de campamento militar estándar, pero proporcionará un 15% adicional del costo de producción. de [ICON_Food] alimentos y [ICON_Science] valor científico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LOVINIA_REBELS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Chispa de desafío</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LOVINIA_REBELS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tasa de crecimiento demográfico +15%, cada ciudadano [ICON_Citizen] proporciona 1 [ICON_Production] de productividad y 1 [ICON_Science] de valor tecnológico, y la unidad tiene +5 [ICON_Strength] de fuerza de combate cuando ataca a enemigos en territorio amigo. [NEWLINE]Las ciudades producen un 5 % más de dinero [ICON_Gold], productividad [ICON_Production], cultura [ICON_Culture] y tecnología [ICON_Science] cuando están felices, y un 10 % más de dinero [ICON_Gold] y dinero [ICON_Gold] cuando están eufóricas , [ICON_Production] productividad, [ICON_Culture] valor cultural y [ICON_Science] valor tecnológico. La desventaja de producción de baja felicidad se redujo en un 25%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LNR_STIYO_REVOLUTION_FLAG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>bandera revolucionaria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LNR_STIYO_REVOLUTION_FLAG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Como uno de los primeros líderes del ejército rebelde, el camarada Steyou tenía un gran atractivo. +3 puntos de influencia ganados, +7 recuperación adicional para unidades militares en cualquier territorio, +100% de productividad [ICON_Production] si se declaró la guerra o se liberó una ciudad en los últimos 10 turnos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REVOLUTION_FLAG_HEAL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>bandera revolucionaria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REVOLUTION_FLAG_HEAL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+7 de recuperación en cualquier terreno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ejército rebelde</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>de los rebeldes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ejército rebelde de Lovinia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LNR_STIYO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>esteyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>¡Que la chispa de la resistencia arda en toda Lovinia!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Desde la fundación de Lovinia, la lucha política entre la familia real y la nobleza nunca ha cesado. Aunque la ex reina de Lovinia, Bran XXVI, intentó reconciliar los conflictos entre la familia real y la nobleza, fue impotente y no obtuvo resultados. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Los cada vez más ambiciosos nobles de Lovinia no dudaron en lanzar un golpe militar para controlar completamente el país. Liderados por la familia Wallen, los nobles asesinaron a la entonces reina de Lovinia, Bran XXVI, en la Conferencia de Caballeros. La familia real y las fuerzas realistas se vieron obligadas a retirarse a la Ciudad Blanca y sus alrededores. Esto se convirtió en la causa de la posterior toma de Lovinia. caos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Y desde que los nobles de Lovinia aprobaron un proyecto de ley que obligaba a esclavizar a los semihumanos, los semihumanos de Lovinia nunca han dejado de resistir. Con el asesinato de Bran XXVI, la situación interna en Lovinia se volvió cada vez más turbulenta y los semihumanos que habían sido oprimidos sin restricciones por los nobles de Lovinia finalmente se rebelaron. Este levantamiento fue la revolución antiaristocrática más grande e influyente de la historia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>El ejército rebelde estaba compuesto por esclavos semihumanos que estaban oprimidos por la ley de esclavos semihumanos de Lovinia, e incluso muchos civiles humanos oprimidos de bajo nivel se unieron a ellos. Encendieron el primer fuego de la revolución loviniana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>El impacto negativo del golpe armado lanzado por los nobles creó el caos en Lovinia. Los nobles estaban en guerra con la familia real y las fuerzas rebeldes. Era inminente la creación de una Lovinia completamente unificada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="es_ES">
			<Text>La ambientación de este MOD proviene del MOD &quot;Desolate Hope&quot; de &quot;World Conqueror 4&quot;, el cual cuenta una serie de historias de guerra que tuvieron lugar en el planeta llamado &quot;Desong Rat&quot;. El MOD original &quot;Desolate Hope&quot; aún está en desarrollo. El propio autor también creó este MOD por interés. Dado que es la primera vez que crea un MOD, muchas configuraciones están incompletas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_LNR_STIYO" Language="es_ES">
			<Text>Querido camarada Steyo, durante su inspección, fue testigo de las vidas miserables de los civiles de clase baja y de los esclavos infrahumanos en Lovinia. El sufrimiento de la gente le dolió el corazón. Traicionó a su propia clase y estaba decidido a cambiar este país. Ahora, se ha reunido una nueva fuerza revolucionaria bajo su mando. ¡Por la democrática e igualitaria Nueva Lovinia, quememos la furia de la revolución!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Steyo, comandante del Ejército Real de Lovinia, comandante del Ejército Rebelde de Lovinia y uno de los fundadores de People's Voice. Steyo nació en una conocida familia aristocrática del país. Era mimada y pensaba que todo en el mundo era tan hermoso, hasta que llegó la décima Guerra Moebius-Lovinia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Mientras dirigía la marcha por las zonas residenciales de la ciudad, descubrió que todo aquí era completamente opuesto a lo que imaginaba: la gente vivía en apartamentos hacinados, los mendigos pedían a los caballeros un poco de comida lamentable y se podían ver cadáveres demihumanos destripados por todas partes. y no hay nada dentro de los cadáveres...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Después de la guerra, Steyo comenzó a viajar por Lovinia, inspeccionando las condiciones de vida de los civiles comunes, usando sus propios fondos para acoger a los pobres que eran perseguidos maliciosamente por los nobles, y dirigió a los caballeros de la Guardia para destruir cada mercado de venta de esclavos semihumanos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>En una tarde lluviosa, después de que Steyo y sus caballeros de escolta abandonaran el gran mercado de esclavos dirigido por su familia, comprendió que necesitaba una fuerza, una fuerza que pudiera cambiar el mundo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>guerrilleros de la selva infrahumana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_ABOUT_COMBAT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>emboscada en la jungla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_ABOUT_COMBAT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+10 [ICON_Strength] fuerza de combate cuando se lucha en bosques y selvas tropicales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_IGNORE_TERRAIN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>guardabosques</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_IGNORE_TERRAIN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>No hay penalización de movilidad de [ICON_Movement] al moverse en bosques y selvas tropicales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_FLANK_BONUS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>inesperado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_FLANK_BONUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Bonificación por doble flanco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_MILITARY_SCIENCE_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La ciencia militar proporciona +20 de fuerza de combate [ICON_Strength].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_REPLACEABLE_PARTS_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La normalización parcial proporciona +20 [ICON_Strength] de fuerza de combate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_GUIDANCE_SYSTEMS_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El sistema de navegación proporciona +20 [ICON_Strength] de fuerza de combate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_NAME" Language="es_ES">
			<Text>campamento rebelde</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Área característica del Ejército Rebelde de Lovinian, reemplaza cuarteles militares, -50% de costo de construcción, +1 mejora para unidades militares producidas por ciudades con esta área, proporciona 2 puntos de ciencia [ICON_Science] a universidades adyacentes, proporciona áreas industriales adyacentes 2 productividad [ICON_Production], +1 vivienda [ICON_HOUSING]. [NEWLINE]Esta área se construyó desafiando las restricciones de población, no se puede construir junto al centro de la ciudad y no es un área destacada. Una vez finalizado, se proporcionarán proyectos especiales de &quot;construcción básica&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El ejército rebelde está compuesto por esclavos semihumanos y civiles humanos de bajo nivel que han sido oprimidos durante mucho tiempo. Utilizan tácticas de guerrilla flexibles para reunir tropas en el campo y rodear ciudades. Por lo tanto, sus campamentos también son bastante simples. Es fácil avanzar junto con la guerra de guerrillas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_NAME" Language="es_ES">
			<Text>programa revolucionario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un edificio característico del ejército rebelde de Lovinia que sustituye al monumento. Proporciona 0,5 adicionales de lealtad (total 1,5), 3 [ICON_Production] de productividad, 3 de [ICON_Culture] cultura y 1 [ICON_AMENITIES] de amenidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El pueblo de Lovinia sabía que fueron estos nobles distantes pero codiciosos quienes causaron el caos interno en Lovinia y su trágico destino, lo que también significó que esta revolución fue una firme revolución antiaristocrática.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_RESIST_OPPRESSION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>resistir la opresión</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_RESIST_OPPRESSION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una civilización a la que le gusta mantener la paz con las civilizaciones circundantes no iniciará más guerras que las de liberación, las de defensa de ciudades-estado y las de venganza, a menos que los países vecinos traicionen su fe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Como individuo agradezco su amistad, en este momento realmente necesitamos unidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Perdóname por rechazar tu amistad. Todavía tengo dudas sobre tus motivos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Espero establecer una buena relación con usted, tanto en público como en privado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Genial, espero que podamos convertirnos en buenos amigos y compañeros de armas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿No? ¿Estás insatisfecho con nuestra fuerza o menosprecias nuestros orígenes?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Oh, una vez más, ¿cuántas veces más los rebeldes serán traicionados así?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Tus fuerzas se han convertido en enemigos de todo el pueblo de Lovinia y el ejército rebelde lanzará un decidido contraataque!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>He aceptado su misión comercial con la esperanza de que se adapten al duro y austero entorno del Ejército Rebelde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo sentimos, no podemos aceptar su misión comercial.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Para promover la confianza mutua, estamos dispuestos a enviar representantes allí, con la esperanza de que puedan aceptar la sinceridad del ejército rebelde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Ni siquiera puedes establecer una confianza básica? Que cara tan noble...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tu comportamiento no es diferente al de esos nobles codiciosos y te has opuesto completamente al pueblo. [NEWLINE](te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Hola! La primera vez que te conozco, soy Steyo, dedicado a liberar al pueblo de Lovinia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Te gustaría visitar las bases rebeldes cercanas? Las costumbres populares aquí son simples y te gustarán.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Parece que usted es un líder que se preocupa por el sustento de la gente, lo cual es bueno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El Ejército Rebelde se compromete a buscar más personas con ideas afines, ¿qué tal si intercambiamos información sobre la capital? Esto facilitará nuestra mayor cooperación en el futuro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Muy bien!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ha hecho un gran trabajo. El impacto de la guerra ha sido muy grave y la gente ahora tiene la oportunidad de recuperarse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LNR_STIYO_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Permaneces en paz con la civilización que te rodea)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_RESIST_OPPRESSION_PEACEFUL" Language="es_ES">
			<Text>Steyo está encantado de que hayas mantenido la paz con la civilización que te rodea.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La guerra sólo traerá sufrimiento y el agresor no será perdonado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LNR_STIYO_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Estás en guerra con las civilizaciones circundantes)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_RESIST_OPPRESSION_WARLIKE" Language="es_ES">
			<Text>Estás en guerra con las civilizaciones circundantes y Steyo está muy insatisfecho.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Los rebeldes esperan aliarse contigo para ayudar a liberar al pueblo de Lovinia y oponerse a las fuerzas nobles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Sabia elección, espero que comprendan cuán poderoso es el poder del pueblo en el futuro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Entonces, te acompañaremos mientras quieras luchar, ¡hasta el día de la victoria!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por favor, deténganse, la gente ya ha sufrido suficiente...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bienvenido, el Ejército Rebelde está dispuesto a facilitar amigos confiables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No, no permitiremos que gente tan aristocrática pase por nuestras fronteras.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hola, el ejército rebelde quiere usar la carretera. ¿Puedes dejarnos pasar tu frontera?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La milicia de la base me informó que sus tropas están completamente armadas y operando fuera de nuestras fronteras. ¿Es esto una amenaza para los rebeldes?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Al final, el pueblo de Lovinia sólo pudo luchar bajo la opresión y la guerra...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Nos menosprecias a los rebeldes &quot;despreciables&quot; como esos nobles?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gracias, gracias por su apoyo al ejército y al pueblo rebelde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Provienen del campo y los bosques. Son soldados de élite que son buenos en la guerra móvil. Pueden utilizar hábilmente ofensivas terrestres para luchar después de descubrir al enemigo. Para destruirlos se requiere más fuerza militar que la convencional.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Desarrollo del área base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Desarrollo del área base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El proyecto especial del Ejército Rebelde de Lovinian se puede activar después de construir el &quot;Campamento Rebelde&quot;. Después de completar el proyecto, además de proporcionar los mismos puntos generales [ICON_GreatGeneral] que el proyecto de campamento militar estándar, también proporciona un 15% adicional de lo gastado. productividad [ICON_Food] Valor de alimentos y [ICON_Science] tecnología.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_WONDERS_PAGE_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La construcción y el desarrollo de la base es un asunto de gran importancia para el ejército rebelde. Tanto el crecimiento de la población como el desarrollo tecnológico requieren una gran inversión y no se puede apresurar la construcción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="es_ES">
			<Text>tácticas de guerrilla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_NAME" Language="es_ES">
			<Text>No hay armas ni cañones, el enemigo los ha creado para nosotros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Contra cerco y represión</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Intercalados con tortuosos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_NAME" Language="es_ES">
			<Text>entusiasmo revolucionario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>guerra de gorriones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de matar a una unidad enemiga, obtén [ICON_Gold] monedas de oro que representan el 100 % de la fuerza de combate básica [ICON_Strength] de la unidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+5 [ICON_Strength] fuerza de combate cuando estás flanqueado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tiene mayor movilidad cuando se mueve por terrenos montañosos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las lesiones no reducen la efectividad del combate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+5 [ICON_Strength] fuerza de combate y +10 [ICON_Strength] fuerza de combate al defenderse contra ataques a distancia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El ejército rebelde está compuesto por esclavos infrahumanos y civiles humanos de bajo nivel. No tiene una fuerza industrial fuerte ni recursos financieros. Entonces, ¿de dónde vendrán el equipo y las municiones para una resistencia sostenida? Por supuesto, atacando a las tropas enemigas y arrebatando sus armas y equipos para nuestro propio uso, si no tenemos armas y cañones, el enemigo los fabricará por nosotros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Las bases rebeldes eran una espina clavada para los aristócratas. Constantemente lanzaban ataques contra las bases rebeldes, pero los rebeldes siempre pudieron utilizar tácticas flexibles para romper sus cercos y represiones una y otra vez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>No sólo los bosques, sino también las montañas y las llanuras son lugares donde las tropas rebeldes están activas. Al estar familiarizadas con el terreno y poseer una gran fuerza de voluntad, siempre pueden maniobrar rápidamente a través de caminos escarpados y atacar al enemigo desde ángulos que el enemigo no puede imaginar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los semihumanos y humanos que habían estado oprimidos durante mucho tiempo tenían un aliento de ira y fuego en sus corazones. Después de que estalló el levantamiento antiaristocrático, este aliento de ira y fuego se convirtió en el entusiasmo revolucionario que nunca se desvanecerá en los corazones. De los soldados rebeldes apoyando a las tropas rebeldes con equipo atrasado, no abandonarán la lucha incluso si están rodeados.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La unidad de infantería del ejército rebelde tiene tácticas flexibles. La guerra de gorriones es un arma para que los guerrilleros se enfrenten a enemigos poderosos. Los guerrilleros y los milicianos forman pequeños equipos, que se reúnen y dispersan. Pueden confundir y contener al enemigo y al mismo tiempo causar un golpe poderoso. al enemigo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LNR_DISTRICT_CAMPUS_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{2_num} [ICON_Science] El valor científico proviene del campamento rebelde adyacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LNR_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{2_num} [ICON_Production] Producción de campos rebeldes adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_LOCATION" Language="es_ES">
			<Text>Comenzó a desarrollarse desde la zona occidental de Lovinia (Continente occidental) donde se encuentra la ciudad de Lovinia. Hay bases rebeldes en el este y oeste de Lovinia (Continente occidental y Zhongzhou).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_SIZE" Language="es_ES">
			<Text>Antes del inicio de la Undécima Guerra Romo, los rebeldes controlaban al menos alrededor del 30% de Lovinia (aunque la mayoría de ellos eran pueblos y ciudades subdesarrollados).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>No hay forma de contarlo (el autor original no tuvo tiempo de configurarlo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_CAPITAL" Language="es_ES">
			<Text>Knada (la primera gran ciudad capturada por los rebeldes)</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
