<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 16:07:36 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>guérilleros sous-humains de la jungle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Une unité unique des rebelles loviniens pendant la Renaissance. Elle peut être entraînée après avoir déverrouillé la technologie &quot;Gunpowder&quot;. Elle possède un arbre d'amélioration indépendant, ignore la pénalité de mouvement des forêts et des forêts tropicales et a +1 [ICON_MOVEMENT] de mouvement. +10 [ICON_Strength] à la puissance de combat lors des combats dans les forêts et les forêts tropicales, avec un double bonus de flanc, mais la puissance de combat [ICON_Strength] est inférieure de 7 à celle des unités de mêlée contemporaines. [ICON_Production] Le coût de productivité est réduit de 25 % et sera amélioré après l'étude de la technologie des unités de mêlée ultérieure.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KNADA" Language="fr_FR">
			<Text>Knada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NISOGUEON" Language="fr_FR">
			<Text>Nisoggaon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WARIBAN" Language="fr_FR">
			<Text>Variban</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_RAYLILLE" Language="fr_FR">
			<Text>Riel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_MARCOLA" Language="fr_FR">
			<Text>Makola</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_VADUS" Language="fr_FR">
			<Text>Vadus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ACONIL" Language="fr_FR">
			<Text>Ékonir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_GENITO" Language="fr_FR">
			<Text>Génito</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ARIBOLA" Language="fr_FR">
			<Text>Arébola</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PISHCHA" Language="fr_FR">
			<Text>Picha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WHITE_CITY" Language="fr_FR">
			<Text>Baicheng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CELTIS" Language="fr_FR">
			<Text>Seltis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HISLAN" Language="fr_FR">
			<Text>Hislan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DEVAK" Language="fr_FR">
			<Text>Dévak</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CARSON" Language="fr_FR">
			<Text>Carson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DONAG" Language="fr_FR">
			<Text>tangara</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_BONNASSE" Language="fr_FR">
			<Text>Bonas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PAGON" Language="fr_FR">
			<Text>Pakong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KNAAS" Language="fr_FR">
			<Text>Knas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ROSSEL" Language="fr_FR">
			<Text>Russel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NEW_LOVINIA_CITY" Language="fr_FR">
			<Text>nouvelle ville de Lovenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Deyaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Casper</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Chasseur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Corbeau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Marissa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Gwenlett</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Sublime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Lisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOSSIP_SOURCE_LNR_STIYO" Language="fr_FR">
			<Text>Le parti clandestin caché vous rend compte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LNR_STIYO_BASE_BULIDING_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Développement de la zone de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LNR_STIYO_BASE_BULIDING_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le projet spécial de l'Armée rebelle lovinienne peut être activé après la construction du &quot;Camp rebelle&quot;. Après avoir terminé le projet, il fournira les mêmes points généraux [ICON_GreatGeneral] que le projet de camp militaire standard, mais fournira 15 % supplémentaires du coût de production. de [ICON_Food] nourriture et de [ICON_Science] valeur scientifique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LOVINIA_REBELS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Étincelle de défi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LOVINIA_REBELS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Taux de croissance démographique +15 %, chaque citoyen [ICON_Citizen] fournit 1 productivité [ICON_Production] et 1 valeur technologique [ICON_Science], et l'unité a +5 [ICON_Strength] force de combat lorsqu'elle attaque des ennemis en territoire ami. [NEWLINE]Les villes produisent 5 % d'argent [ICON_Gold] en plus, de productivité [ICON_Production], de culture [ICON_Culture] et de technologie [ICON_Science] lorsqu'elles sont heureuses, et 10 % d'argent [ICON_Gold] en plus et d'argent [ICON_Gold] lorsqu'elles sont extatiques. , la productivité [ICON_Production], la valeur culturelle [ICON_Culture] et la valeur technologique [ICON_Science]. Le débuff de production de faible bonheur a été réduit de 25 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LNR_STIYO_REVOLUTION_FLAG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>drapeau révolutionnaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LNR_STIYO_REVOLUTION_FLAG_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>En tant que l'un des premiers dirigeants de l'armée rebelle, le camarade Steyou jouissait d'un fort attrait. +3 points d'influence gagnés, +7 récupération supplémentaire pour les unités militaires dans n'importe quel territoire, +100% de productivité [ICON_Production] si la guerre était déclarée ou si une ville était libérée au cours des 10 derniers tours.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REVOLUTION_FLAG_HEAL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>drapeau révolutionnaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REVOLUTION_FLAG_HEAL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+7 récupération sur n'importe quel terrain</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>armée rebelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>des rebelles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Armée rebelle lovinienne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LNR_STIYO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Stéyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Que l'étincelle de la résistance brûle dans toute la Lovinia !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Depuis la fondation de Lovinia, la lutte politique entre la famille royale et la noblesse n'a jamais cessé. Bien que l'ancienne reine de Lovinia, Bran XXVI, ait tenté de réconcilier les conflits entre la famille royale et la noblesse, elle était impuissante et n'a obtenu aucun résultat. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Les nobles loviniens, de plus en plus ambitieux, n'ont pas hésité à lancer un coup d'État militaire afin de contrôler totalement le pays. Menés par la famille Wallen, les nobles assassinèrent Bran XXVI, alors reine de Lovinia, lors de la Conférence des Chevaliers. La famille royale et les forces royalistes furent forcées de se retirer dans la Ville Blanche et ses environs. le chaos fusionne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Et depuis que les nobles loviniens ont adopté un projet de loi imposant l'esclavage des demi-humains, les demi-humains de Lovinia n'ont jamais cessé de résister. Avec l'assassinat de Bran XXVI, la situation intérieure en Lovinia devint de plus en plus turbulente et les demi-humains qui avaient été opprimés sans restriction par les nobles loviniens se révoltèrent finalement. Ce soulèvement fut la révolution anti-aristocratique la plus importante et la plus influente de l’histoire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>L'armée rebelle était composée d'esclaves demi-humains qui étaient opprimés par la loi sur les esclaves demi-humains de Lovinia, et même de nombreux civils humains opprimés de bas niveau les rejoignirent. Ils allumèrent le premier feu de la révolution lovinienne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>L'impact négatif du coup d'État armé lancé par les nobles a créé le chaos en Lovinia. Les nobles étaient en guerre contre la famille royale et les forces rebelles. La création d'une Lovinia complètement unifiée était imminente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="fr_FR">
			<Text>Le décor de ce MOD vient du MOD &quot;Desolate Hope&quot; de &quot;World Conqueror 4&quot;, qui raconte une série d'histoires de guerre qui ont eu lieu sur la planète appelée &quot;Desong Rat&quot;. Le MOD original &quot;Desolate Hope&quot; est toujours en cours de développement. L'auteur lui-même a également créé ce MOD par intérêt. Puisque c'est la première fois que vous créez un MOD, de nombreux paramètres sont incomplets.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_LNR_STIYO" Language="fr_FR">
			<Text>Cher camarade Steyo, lors de votre inspection, vous avez été témoin de la vie misérable des civils de basse classe et des esclaves sous-humains à Lovinia. Les souffrances du peuple vous ont blessé au cœur. Vous avez trahi votre propre classe et vous étiez déterminé à changer ce pays. Maintenant, une nouvelle force révolutionnaire a été rassemblée sous votre commandement. Pour la Nouvelle Lovinia démocratique et égale, brûlons la fureur de la révolution !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Steyo, commandant de l'armée royale lovinienne, commandant de l'armée rebelle lovinienne et l'un des fondateurs de People's Voice. Steyo est née dans une famille aristocratique bien connue du pays. Elle était choyée et pensait que tout dans le monde était si beau, jusqu'à ce que survienne la dixième guerre Moebius-Lovinia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Alors qu'elle dirigeait la marche à travers les quartiers résidentiels de la ville, elle a constaté que tout ici était complètement à l'opposé de ce qu'elle imaginait : les gens vivaient dans des appartements surpeuplés, les mendiants imploraient les chevaliers pour un peu de nourriture pitoyable et les cadavres de demi-humains étaient éventrés partout. et il n'y a rien à l'intérieur des cadavres...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Après la guerre, Steyo commença à voyager à travers la Lovinie, inspectant les conditions de vie des civils ordinaires, utilisant ses propres fonds pour accueillir les misérables persécutés par les nobles, et conduisit les chevaliers de la Garde à détruire chaque marché vendant des esclaves demi-humains.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Par un après-midi pluvieux, après que Steyo et ses chevaliers d'escorte aient quitté le grand marché aux esclaves géré par sa famille, elle a compris qu'elle avait besoin d'une force, une force qui pourrait changer le monde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>guérilleros sous-humains de la jungle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_ABOUT_COMBAT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>embuscade dans la jungle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_ABOUT_COMBAT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+10 [ICON_Strength] force de combat lors des combats dans les forêts et les forêts tropicales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_IGNORE_TERRAIN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>garde forestier</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_IGNORE_TERRAIN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Il n'y a pas de pénalité de mobilité [ICON_Movement] lors des déplacements dans les forêts et les forêts tropicales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_FLANK_BONUS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>inattendu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_FLANK_BONUS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Bonus de double flanc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_MILITARY_SCIENCE_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La science militaire fournit +20 [ICON_Strength] de force de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_REPLACEABLE_PARTS_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La normalisation partielle fournit +20 [ICON_Strength] de force de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_GUIDANCE_SYSTEMS_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le système de navigation fournit +20 [ICON_Strength] de force de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>camp rebelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Zone caractéristique de l'armée rebelle de Lovinian, remplace les casernes militaires, -50 % de coût de construction, +1 amélioration pour les unités militaires produites par les villes avec cette zone, fournit 2 points scientifiques [ICON_Science] aux collèges adjacents, fournit aux zones industrielles adjacentes 2 productivité [ICON_Production], +1 logement [ICON_HOUSING]. [NEWLINE]Cette zone a été construite au mépris des restrictions de population, ne peut pas être construite à côté du centre-ville et n'est pas une zone sélectionnée. Une fois terminés, des projets spéciaux de « construction de base » seront proposés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'armée rebelle est composée d'esclaves demi-humains et de civils humains de bas niveau qui ont été opprimés pendant longtemps. Ils utilisent des tactiques de guérilla flexibles pour lever des troupes depuis les campagnes et encercler les villes. il était facile de suivre la guérilla.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>programme révolutionnaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Un bâtiment caractéristique de l'armée rebelle lovinienne, remplaçant le monument. Fournit 0,5 de fidélité supplémentaire (total 1,5), 3 [ICON_Production] de productivité, 3 [ICON_Culture] de culture et 1 [ICON_AMENITIES] d'agrément</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les habitants de Lovinia savaient que ce sont ces nobles distants mais avides qui avaient provoqué le chaos domestique en Lovinia et leur destin tragique, ce qui signifiait également que cette révolution était une révolution résolument anti-aristocratique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_RESIST_OPPRESSION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>résister à l'oppression</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_RESIST_OPPRESSION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Une civilisation qui aime maintenir la paix avec les civilisations environnantes ne déclenchera pas de guerres autres que des guerres de libération, des guerres de défense des cités-États et des guerres de vengeance à moins que les pays voisins ne trahissent leur foi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>En tant qu'individu, j'apprécie votre amitié, en ce moment nous avons vraiment besoin d'unité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pardonnez-moi d'avoir rejeté votre amitié. J'ai encore des doutes sur vos motivations.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'espère établir de bonnes relations avec vous, tant en public qu'en privé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Super, j'espère que nous pourrons devenir de bons amis et compagnons d'armes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Non? Êtes-vous insatisfait de notre force ou méprisez-vous nos origines ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oh, encore une fois, combien de fois encore les rebelles seront-ils trahis ainsi ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vos forces sont devenues les ennemies de tout le peuple lovinien, et l’armée rebelle va lancer une contre-attaque résolue !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai accepté votre mission commerciale dans l'espoir qu'ils s'adapteront à l'environnement dur et austère de l'armée rebelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Désolé, nous ne pouvons pas accepter votre mission commerciale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Afin de promouvoir la confiance mutuelle, nous sommes disposés à y envoyer des représentants, en espérant que vous accepterez la sincérité des rebelles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous ne parvenez même pas à établir une confiance de base ? Quel noble visage...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Votre comportement n'est pas différent de celui de ces nobles avides et vous vous êtes complètement opposés au peuple. [NEWLINE](vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour! C'est la première fois que je vous rencontre, je suis Steyo, dédié à la libération du peuple de Lovinia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Souhaitez-vous visiter des bases rebelles à proximité ? Les coutumes folkloriques ici sont simples et vous l'aimerez ici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il semble que vous soyez un leader soucieux des moyens de subsistance des gens, ce qui est une bonne chose.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>L'Armée Rebelle s'engage à rechercher davantage de personnes partageant les mêmes idées, que diriez-vous d'échanger des informations sur la capitale ? Cela facilitera notre coopération future.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Très bien!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez fait un excellent travail. L'impact de la guerre a été trop grave et les gens ont maintenant une chance de récupérer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LNR_STIYO_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous restez en paix avec la civilisation qui vous entoure)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_RESIST_OPPRESSION_PEACEFUL" Language="fr_FR">
			<Text>Steyo est ravi que vous ayez maintenu la paix avec la civilisation qui vous entoure.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La guerre n’apportera que des souffrances et l’agresseur ne sera pas pardonné.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LNR_STIYO_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous êtes en guerre avec les civilisations environnantes)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_RESIST_OPPRESSION_WARLIKE" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes en guerre contre les civilisations environnantes et Steyo est très mécontent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les rebelles espèrent s'allier à vous pour aider à libérer le peuple de Lovinia et s'opposer aux forces nobles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Choix judicieux, j’espère que vous comprendrez à quel point le pouvoir du peuple sera puissant à l’avenir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ensuite, nous vous accompagnerons aussi longtemps que vous aurez envie de combattre, jusqu'au jour de la victoire !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>S'il vous plaît, arrêtez, les gens ont assez souffert...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bienvenue, l'Armée Rebelle est prête à faciliter des amis fiables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Non, nous ne permettrons pas à des personnes aussi aristocratiques de franchir nos frontières.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour, l'armée rebelle veut emprunter la route. Pouvez-vous nous laisser passer votre frontière ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La milice de la base m'a signalé que vos troupes sont entièrement armées et opèrent en dehors de nos frontières. Est-ce une menace pour les rebelles ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>En fin de compte, le peuple de Lovinia n’a pu lutter que sous l’oppression et la guerre…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous méprisez-vous, nous, rebelles « méprisables » comme ces nobles ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci, merci pour votre soutien à l'armée et au peuple rebelles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Ils viennent de la campagne et des forêts. Ce sont des soldats d'élite doués pour la guerre de mouvement. Ils peuvent utiliser intelligemment les offensives de terrain pour combattre après avoir découvert l'ennemi. Leur destruction nécessite plus de force militaire que celle conventionnelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Développement de la zone de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Développement de la zone de base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le projet spécial de l'Armée rebelle lovinienne peut être activé après la construction du &quot;Camp rebelle&quot;. Après avoir terminé le projet, en plus de fournir les mêmes points généraux [ICON_GreatGeneral] que le projet de camp militaire standard, il fournit également 15 % supplémentaires des dépenses dépensées. productivité [ICON_Food] Valeur alimentaire et [ICON_Science] technologie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_WONDERS_PAGE_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>La construction et le développement de la zone de base sont une question très importante pour l'armée rebelle. La croissance démographique et le développement technologique nécessitent des investissements importants et une construction à long terme ne peut être précipitée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>tactiques de guérilla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Il n'y a pas d'armes ni de canons, l'ennemi les a créés pour nous</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Contre-encerclement et répression</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Entrecoupé de détours</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>enthousiasme révolutionnaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>guerre des moineaux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Après avoir tué une unité ennemie, obtenez des pièces d'or [ICON_Gold] qui représentent 100 % de la force de combat de base de [ICON_Strength] de l'unité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+5 [ICON_Strength] à la force de combat lorsqu'il est flanqué.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>A une mobilité plus élevée lorsqu’il se déplace sur un terrain vallonné.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les blessures ne réduisent pas l’efficacité du combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+5 [ICON_Strength] force de combat et +10 [ICON_Strength] force de combat lors de la défense contre des attaques à distance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L’armée rebelle est composée d’esclaves sous-humains et de civils humains de bas niveau. Elle ne dispose pas d’une forte puissance industrielle ni de ressources financières. Alors, d’où proviendront l’équipement et les munitions nécessaires à une résistance durable ? Bien sûr, en attaquant les troupes ennemies et en s’emparant de leurs armes et équipements pour notre propre usage, si nous n’avons pas d’armes et de canons, l’ennemi les fabriquera pour nous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les bases rebelles étaient une épine dans le pied des aristocrates. Ils lançaient constamment des attaques contre les bases rebelles, mais les rebelles étaient toujours capables d'utiliser des tactiques flexibles pour briser leurs encerclements et leurs répressions, encore et encore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Non seulement les forêts, mais aussi les montagnes et les plaines sont également des lieux où les troupes rebelles sont actives. Connaissant le terrain et possédant une forte volonté, elles peuvent toujours manœuvrer rapidement sur des sentiers accidentés et attaquer l'ennemi sous des angles que celui-ci ne peut pas imaginer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les demi-humains et les humains opprimés depuis longtemps avaient un souffle de colère et un feu dans leur cœur. Après le déclenchement du soulèvement anti-aristocratique, ce souffle de colère et de feu est devenu l'enthousiasme révolutionnaire qui ne s'effacera jamais dans les cœurs. des soldats rebelles soutenant les troupes rebelles avec un équipement arriéré, ils n'abandonneront pas le combat même s'ils sont encerclés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité d'infanterie de l'armée rebelle a des tactiques flexibles. La guerre des moineaux est une arme permettant aux guérilleros de faire face à des ennemis puissants. Les guérilleros et les miliciens forment de petites équipes, se rassemblant et se dispersant, peuvent confondre et contenir l'ennemi tout en provoquant un coup puissant. au coup de l'ennemi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LNR_DISTRICT_CAMPUS_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>+{2_num} [ICON_Science] La valeur scientifique provient du camp rebelle adjacent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LNR_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_PRODUCTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{2_num} [ICON_Production] Production des camps rebelles adjacents.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_LOCATION" Language="fr_FR">
			<Text>Il a commencé à se développer à partir de la zone ouest de Lovinia (continent occidental) où se trouve la ville de Lovinia. Il existe des bases rebelles dans les zones orientales et occidentales de Lovinia (continent occidental et Zhongzhou).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_SIZE" Language="fr_FR">
			<Text>Avant le début de la onzième guerre Romo, les rebelles contrôlaient au moins environ 30 % de la Lovinie (même si la plupart d'entre eux étaient des villages et des villes sous-développés).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>Il n’y a aucun moyen de le compter (l’auteur original n’a pas eu le temps de le configurer)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>Knada (la première grande ville capturée par les rebelles)</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
