<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 16:07:36 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>guerriglieri subumani della giungla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Un'unità unica dei ribelli loviniani durante il Rinascimento. Può essere addestrata dopo aver sbloccato la tecnologia &quot;Polvere da sparo&quot;. Ha un albero di potenziamento indipendente, ignora la penalità di movimento delle foreste e delle foreste pluviali e ha +1 [ICON_MOVEMENT] movimento. +10 [ICON_Strength] potenza di combattimento quando si combatte nelle foreste e nelle foreste pluviali, con doppio bonus di fiancheggiamento, ma la potenza di combattimento [ICON_Strength] è 7 inferiore a quella delle unità da mischia contemporanee. [ICON_Production] Il costo di produttività è ridotto del 25% e verrà migliorato dopo aver studiato la successiva tecnologia delle unità corpo a corpo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KNADA" Language="it_IT">
			<Text>Knada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NISOGUEON" Language="it_IT">
			<Text>Nisoggaon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WARIBAN" Language="it_IT">
			<Text>Variban</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_RAYLILLE" Language="it_IT">
			<Text>Riel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_MARCOLA" Language="it_IT">
			<Text>Makola</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_VADUS" Language="it_IT">
			<Text>Vadus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ACONIL" Language="it_IT">
			<Text>Ekonir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_GENITO" Language="it_IT">
			<Text>Genito</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ARIBOLA" Language="it_IT">
			<Text>Arebola</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PISHCHA" Language="it_IT">
			<Text>Pisha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WHITE_CITY" Language="it_IT">
			<Text>Baicheng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CELTIS" Language="it_IT">
			<Text>Seltis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HISLAN" Language="it_IT">
			<Text>Hislan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DEVAK" Language="it_IT">
			<Text>Devaka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CARSON" Language="it_IT">
			<Text>Carson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DONAG" Language="it_IT">
			<Text>tanager</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_BONNASSE" Language="it_IT">
			<Text>Bonas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PAGON" Language="it_IT">
			<Text>Pakong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KNAAS" Language="it_IT">
			<Text>Knas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ROSSEL" Language="it_IT">
			<Text>Russell</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NEW_LOVINIA_CITY" Language="it_IT">
			<Text>nuova città lovenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Deyaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Casper</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Cacciatore</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Corvo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Marissa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Gwenlett</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Sublime</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Lisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOSSIP_SOURCE_LNR_STIYO" Language="it_IT">
			<Text>Il gruppo sotterraneo nascosto fa capo a te</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LNR_STIYO_BASE_BULIDING_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sviluppo delle aree di base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LNR_STIYO_BASE_BULIDING_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il progetto speciale dell'Esercito Ribelle Loviniano può essere attivato dopo aver costruito il &quot;Campo Ribelle&quot;. Dopo aver completato il progetto, fornirà gli stessi punti generali [ICON_GreatGeneral] del progetto campo militare standard, ma fornirà un ulteriore 15% del costo di produzione. di [ICON_Food] cibo e [ICON_Science] valore scientifico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LOVINIA_REBELS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Scintilla di sfida</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LOVINIA_REBELS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tasso di crescita della popolazione +15%, ogni cittadino [ICON_Citizen] fornisce 1 [ICON_Production] produttività e 1 valore tecnologico [ICON_Science], e l'unità ha +5 [ICON_Strength] forza di combattimento quando attacca i nemici in territorio amico. [NEWLINE]Le città producono il 5% in più di denaro [ICON_Gold], produttività [ICON_Production], cultura [ICON_Culture] e tecnologia [ICON_Science] quando sono felici e il 10% in più di denaro [ICON_Gold] e denaro [ICON_Gold] quando sono estatiche , [ICON_Production] produttività, [ICON_Culture] valore culturale e [ICON_Science] valore tecnologico. Il debuff relativo alla felicità bassa è stato ridotto del 25%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LNR_STIYO_REVOLUTION_FLAG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>bandiera rivoluzionaria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LNR_STIYO_REVOLUTION_FLAG_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Essendo uno dei primi leader dell'esercito ribelle, il compagno Steyou aveva un forte fascino. +3 punti influenza guadagnati, +7 recupero aggiuntivo per le unità militari in qualsiasi territorio, +100% [ICON_Production] produttività se è stata dichiarata guerra o una città è stata liberata negli ultimi 10 turni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REVOLUTION_FLAG_HEAL_NAME" Language="it_IT">
			<Text>bandiera rivoluzionaria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REVOLUTION_FLAG_HEAL_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+7 recupero su qualsiasi terreno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>esercito ribelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>dei ribelli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Esercito ribelle loviniano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LNR_STIYO_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Steyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Lascia che la scintilla della resistenza bruci in tutta Lovinia!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Dalla fondazione di Lovinia, la lotta politica tra la famiglia reale e la nobiltà non si è mai fermata. Sebbene l'ex regina di Lovinia, Bran XXVI, abbia cercato di conciliare i conflitti tra la famiglia reale e la nobiltà, è stata impotente e non ha ottenuto risultati. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>I nobili loviniani, sempre più ambiziosi, non esitarono a lanciare un colpo di stato militare per controllare completamente il paese. Guidati dalla famiglia Wallen, i nobili assassinarono l'allora regina di Lovinia, Bran XXVI, alla Conferenza dei Cavalieri. La famiglia reale e le forze realiste furono costrette a ritirarsi nella Città Bianca e nei suoi dintorni. Ciò divenne la causa della successiva sconfitta di Lovinia caos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>E da quando i nobili loviniani hanno approvato un disegno di legge che imponeva la riduzione in schiavitù dei semiumani, i semiumani di Lovinia non hanno mai smesso di resistere. Con l'assassinio di Bran XXVI, la situazione interna a Lovinia divenne sempre più turbolenta, e i semi-umani che erano stati oppressi senza restrizioni dai nobili loviniani alla fine si ribellarono. Questa rivolta fu la più grande e influente rivoluzione antiaristocratica della storia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>L'esercito ribelle era composto da schiavi semiumani che erano oppressi dalla legge sugli schiavi semiumani di Lovinia, e anche molti civili umani oppressi di basso livello si unirono a loro. Accesero il primo fuoco della rivoluzione loviniana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>L'impatto negativo del colpo di stato armato lanciato dai nobili creò il caos a Lovinia. I nobili erano in guerra con la famiglia reale e le forze ribelli. Era imminente creare una Lovinia completamente unificata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="it_IT">
			<Text>L'ambientazione di questa MOD deriva dal MOD &quot;Desolate Hope&quot; di &quot;World Conqueror 4&quot;, che racconta una serie di storie di guerra avvenute sul pianeta chiamato &quot;Desong Rat&quot;. La MOD originale &quot;Desolate Hope&quot; è ancora in fase di sviluppo. Anche l'autore stesso ha realizzato questa MOD per interesse. Poiché è la prima volta che creo una MOD, molte impostazioni sono incomplete.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_LNR_STIYO" Language="it_IT">
			<Text>Caro compagno Steyo, durante la tua ispezione, sei stato testimone delle vite miserabili dei civili di bassa classe e degli schiavi subumani a Lovinia. La sofferenza delle persone ti ha ferito il cuore. Hai tradito la tua stessa classe ed eri determinato a cambiare questo paese. Ora, una nuova forza rivoluzionaria è stata riunita sotto il tuo comando. Per la Nuova Lovinia democratica ed equa, bruciamo la furia della rivoluzione!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Steyo, comandante dell'Esercito Reale Loviniano, comandante dell'Esercito Ribelle Loviniano e uno dei fondatori di People's Voice. Steyo è nata in una nota famiglia aristocratica del paese. È stata coccolata e pensava che tutto nel mondo fosse così bello, fino allo scoppio della decima guerra Moebius-Lovinia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Mentre guidava la marcia attraverso le zone residenziali della città, scoprì che qui tutto era completamente opposto a quello che aveva immaginato: la gente viveva in appartamenti affollati, i mendicanti chiedevano ai cavalieri un po' di cibo pietoso e ovunque si vedevano cadaveri semiumani , e non c'è niente dentro i cadaveri...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Dopo la guerra, Steyo iniziò a viaggiare per Lovinia, ispezionando le condizioni di vita dei civili comuni, usando i propri fondi per dare rifugio agli squallidi perseguitati maliziosamente dai nobili, e guidò i cavalieri delle Guardie a distruggere ogni mercato. vendere schiavi semiumani.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>In un pomeriggio piovigginoso, dopo che Steyo e i suoi cavalieri di scorta lasciarono il grande mercato di schiavi gestito dalla sua famiglia, capì che aveva bisogno di una forza, una forza che potesse cambiare il mondo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>guerriglieri subumani della giungla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_ABOUT_COMBAT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>agguato nella giungla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_ABOUT_COMBAT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+10 [ICON_Strength] forza di combattimento quando combatti nelle foreste e nelle foreste pluviali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_IGNORE_TERRAIN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>ranger dei boschi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_IGNORE_TERRAIN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Non è prevista alcuna penalità di mobilità [ICON_Movement] quando ci si sposta nelle foreste e nelle foreste pluviali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_FLANK_BONUS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>inaspettato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_FLANK_BONUS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Doppio bonus di fiancheggiamento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_MILITARY_SCIENCE_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La scienza militare fornisce +20 [ICON_Strength] alla forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_REPLACEABLE_PARTS_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La normalizzazione parziale fornisce +20 [ICON_Strength] alla forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_GUIDANCE_SYSTEMS_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il sistema di navigazione fornisce +20 [ICON_Strength] alla forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_NAME" Language="it_IT">
			<Text>campo ribelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Area caratteristica dell'Esercito Ribelle Loviniano, sostituisce le caserme militari, -50% sui costi di costruzione, +1 potenziamento per le unità militari prodotte dalle città con quest'area, fornisce 2 punti scienza [ICON_Science] ai college adiacenti, fornisce aree industriali adiacenti 2 [ICON_Production] produttività, +1 [ICON_HOUSING] alloggiamento. [NEWLINE]Quest'area è stata costruita nonostante le restrizioni demografiche, non può essere costruita vicino al centro città e non è un'area in primo piano. Dopo il completamento verranno forniti progetti speciali di &quot;costruzione della base&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'esercito ribelle è composto da schiavi semiumani e civili umani di basso livello che sono stati oppressi per molto tempo. Usano tattiche di guerriglia flessibili per reclutare truppe dalle campagne e circondare le città. Pertanto, anche i loro accampamenti sono piuttosto semplici è facile seguire la guerriglia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>programma rivoluzionario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Un edificio caratteristico dell'Esercito Ribelle Loviniano, che sostituisce il monumento. Fornisce 0,5 fedeltà aggiuntivi (totale 1,5), 3 [ICON_Production] Produttività, 3 [ICON_Culture] Cultura e 1 [ICON_AMENITIES] Amenità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Gli abitanti di Lovinia sapevano che erano stati questi nobili distaccati ma avidi a causare il caos domestico a Lovinia e il loro tragico destino, il che significava anche che questa rivoluzione era una ferma rivoluzione antiaristocratica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_RESIST_OPPRESSION_NAME" Language="it_IT">
			<Text>resistere all'oppressione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_RESIST_OPPRESSION_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Una civiltà a cui piace mantenere la pace con le civiltà circostanti non inizierà guerre diverse da quelle di liberazione, guerre di difesa delle città-stato e guerre di vendetta a meno che i paesi vicini non tradiscano la loro fede.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Come individuo apprezzo la vostra amicizia, in questo momento abbiamo davvero bisogno di unità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Perdonami per aver rifiutato la tua amicizia. Ho ancora dei dubbi sulle tue motivazioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Spero di instaurare un buon rapporto con voi, sia pubblicamente che privatamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Fantastico, spero che potremo diventare buoni amici e compagni d'armi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>NO? Sei insoddisfatto della nostra forza o disprezzi le nostre origini?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Oh, ancora una volta, quante altre volte i ribelli verranno traditi in questo modo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Le tue forze sono diventate nemiche dell'intero popolo loviniano e l'esercito ribelle lancerà un risoluto contrattacco!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ho accettato la tua missione commerciale nella speranza che si adattino all'ambiente duro e austero dell'Esercito Ribelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Siamo spiacenti, non possiamo accettare la tua missione commerciale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per promuovere la fiducia reciproca, siamo disposti a inviare rappresentanti lì, sperando che possiate accettare la sincerità dell'esercito ribelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non riesci nemmeno a stabilire una fiducia di base? Che volto nobile...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il tuo comportamento non è diverso da quello di quegli avidi nobili e ti sei completamente opposto al popolo. [NEWLINE](ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciao! La prima volta che ti incontro, sono Steyo, dedito alla liberazione del popolo di Lovinia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ti piacerebbe visitare le basi ribelli vicine? Le usanze popolari qui sono semplici e ti piacerà qui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sembra che tu sia un leader che ha a cuore il sostentamento delle persone, il che è positivo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>L'Esercito Ribelle è impegnato a cercare persone che la pensano allo stesso modo, che ne dici di scambiarci informazioni sulla capitale? Ciò faciliterà la nostra ulteriore cooperazione in futuro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Molto bene!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Avete fatto un ottimo lavoro. L'impatto della guerra è stato terribile e le persone ora hanno la possibilità di riprendersi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LNR_STIYO_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Rimani in pace con la civiltà intorno a te)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_RESIST_OPPRESSION_PEACEFUL" Language="it_IT">
			<Text>Steyo è felice che tu abbia mantenuto la pace con la civiltà che ti circonda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La guerra porterà solo sofferenza e l’aggressore non sarà perdonato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LNR_STIYO_REASON_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(Sei in guerra con le civiltà circostanti)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_RESIST_OPPRESSION_WARLIKE" Language="it_IT">
			<Text>Sei in guerra con le civiltà circostanti e Steyo è molto insoddisfatto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>I ribelli sperano di allearsi con te per aiutare a liberare il popolo di Lovinia e opporsi alle forze nobili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Scelta saggia, spero che capirai quanto sarà potente il potere delle persone in futuro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Allora ti accompagneremo finché vorrai combattere, fino al giorno della vittoria!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per favore, basta, la gente ha sofferto abbastanza...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Benvenuto, l'Esercito Ribelle è disposto a facilitare amici affidabili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>No, non permetteremo a persone così aristocratiche di attraversare i nostri confini.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ciao, l'esercito ribelle vuole usare la strada. Puoi lasciarci passare il confine?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La milizia della zona base mi ha riferito che le vostre truppe sono completamente armate e operano fuori dai nostri confini. È questa una minaccia per i ribelli?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Alla fine, il popolo di Lovinia poteva solo lottare contro l'oppressione e la guerra...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Disprezzi noi ribelli &quot;spregevoli&quot; come quei nobili?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie, grazie per il vostro sostegno all'esercito e al popolo ribelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Provengono dalle campagne e dalle foreste. Sono soldati d'élite abili nella guerra mobile. Possono usare abilmente le offensive terrestri per combattere dopo aver scoperto il nemico. Per distruggerli è necessaria una forza militare maggiore di quella convenzionale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sviluppo dell'area di base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sviluppo dell'area di base</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il progetto speciale dell'Esercito Ribelle Loviniano può essere attivato dopo aver costruito il &quot;Campo Ribelle&quot;. Dopo aver completato il progetto, oltre a fornire gli stessi punti generali [ICON_GreatGeneral] del progetto campo militare standard, fornisce anche un ulteriore 15% della spesa. produttività [ICON_Food] Valore della tecnologia alimentare e [ICON_Science].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_WONDERS_PAGE_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>La costruzione e lo sviluppo dell'area di base sono una questione di grande importanza per l'esercito ribelle. Sia la crescita della popolazione che lo sviluppo tecnologico richiedono grandi investimenti a lungo termine.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>tattiche di guerriglia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Non ci sono armi o cannoni, il nemico li ha creati per noi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Controaccerchiamento e soppressione</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Intervallato da tortuoso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_NAME" Language="it_IT">
			<Text>entusiasmo rivoluzionario</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>guerra dei passeri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dopo aver ucciso un'unità nemica, ottieni monete d'oro [ICON_Gold] pari al 100% della forza di combattimento base [ICON_Strength] dell'unità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+5 [ICON_Strength] alla forza di combattimento quando sei fiancheggiato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ha una maggiore mobilità quando si muove su terreni collinari.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le lesioni non riducono l'efficacia del combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+5 [ICON_Strength] forza di combattimento e +10 [ICON_Strength] forza di combattimento quando si difende dagli attacchi a distanza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L’esercito ribelle è composto da schiavi subumani e civili umani di basso livello. Non ha una forte forza industriale e risorse finanziarie. Allora da dove verranno le attrezzature e le munizioni per una resistenza sostenuta? Naturalmente, attaccando le truppe nemiche e impossessandoci delle loro armi ed equipaggiamenti per uso personale, se non abbiamo armi e cannoni, il nemico li costruirà per noi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Le basi ribelli erano una spina nel fianco degli aristocratici. Lanciavano costantemente attacchi contro le basi ribelli, ma i ribelli erano sempre in grado di usare tattiche flessibili per sfondare ripetutamente i loro accerchiamenti e repressioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Non solo le foreste, ma anche le montagne e le pianure sono luoghi in cui sono attive le truppe ribelli. Avendo familiarità con il terreno e possedendo una forte forza di volontà, possono sempre manovrare rapidamente attraverso sentieri accidentati e attaccare il nemico da angolazioni che il nemico non può immaginare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>I semiumani e gli umani che erano stati oppressi per molto tempo avevano un soffio di rabbia e un fuoco nei loro cuori Dopo lo scoppio della rivolta antiaristocratica, questo soffio di rabbia e di fuoco divenne l'entusiasmo rivoluzionario che non si spegnerà mai nei cuori. dei soldati ribelli, sostenendo le truppe ribelli con equipaggiamento arretrato, non rinunceranno alla lotta anche se sono circondati.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>L'unità di fanteria dell'esercito ribelle ha tattiche flessibili. La guerra dei passeri è un'arma per i guerriglieri per affrontare nemici potenti. I guerriglieri e i miliziani formano piccole squadre, radunandosi e disperdendosi. Possono confondere e contenere il nemico provocando anche un colpo potente al nemico.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LNR_DISTRICT_CAMPUS_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>+{2_num} [ICON_Science] Il valore scientifico proviene dal campo ribelle adiacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LNR_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_PRODUCTION" Language="it_IT">
			<Text>+{2_num} [ICON_Production] Produzione dai campi ribelli adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_LOCATION" Language="it_IT">
			<Text>Ha cominciato a svilupparsi dalla zona occidentale di Lovinia (Continente Occidentale) dove si trova la città di Lovinia. Ci sono basi ribelli nelle zone orientale e occidentale di Lovinia (Continente Occidentale e Zhongzhou).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_SIZE" Language="it_IT">
			<Text>Prima dell'inizio dell'undicesima guerra rom, i ribelli controllavano almeno il 30% circa di Lovinia (anche se la maggior parte di essi erano villaggi e città sottosviluppati).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>Non c'è modo di contarlo (l'autore originale non ha avuto il tempo di impostarlo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_CAPITAL" Language="it_IT">
			<Text>Knada (la prima grande città catturata dai ribelli)</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
