<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 16:07:36 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>untermenschliche Dschungelguerillas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Eine einzigartige Einheit der Lovinian Rebels während der Renaissance. Sie kann nach dem Freischalten der „Gunpowder“-Technologie trainiert werden. Sie verfügt über einen unabhängigen Upgrade-Baum, ignoriert die Bewegungseinbußen von Wäldern und Regenwäldern und verfügt über +1 [ICON_MOVEMENT] Bewegung. +10 [ICON_Strength] Kampfkraft beim Kampf in Wäldern und Regenwäldern, mit doppeltem Flankenbonus, aber [ICON_Strength] Kampfkraft ist 7 weniger als die moderner Nahkampfeinheiten. [ICON_Production] Die Produktivitätskosten werden um 25 % reduziert und nach dem Studium der nachfolgenden Nahkampfeinheiten-Technologie erhöht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KNADA" Language="de_DE">
			<Text>Knada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NISOGUEON" Language="de_DE">
			<Text>Nisoggaon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WARIBAN" Language="de_DE">
			<Text>Variban</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_RAYLILLE" Language="de_DE">
			<Text>Riel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_MARCOLA" Language="de_DE">
			<Text>Makola</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_VADUS" Language="de_DE">
			<Text>Vadus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ACONIL" Language="de_DE">
			<Text>Ekonir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_GENITO" Language="de_DE">
			<Text>Genito</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ARIBOLA" Language="de_DE">
			<Text>Warzenhof</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PISHCHA" Language="de_DE">
			<Text>Pisha</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_WHITE_CITY" Language="de_DE">
			<Text>Baicheng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CELTIS" Language="de_DE">
			<Text>Seltis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HISLAN" Language="de_DE">
			<Text>Hislan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DEVAK" Language="de_DE">
			<Text>Devak</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CARSON" Language="de_DE">
			<Text>Carson</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_DONAG" Language="de_DE">
			<Text>tanager</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_BONNASSE" Language="de_DE">
			<Text>Bonas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_PAGON" Language="de_DE">
			<Text>Pakong</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_KNAAS" Language="de_DE">
			<Text>Knas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_ROSSEL" Language="de_DE">
			<Text>Russell</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_NEW_LOVINIA_CITY" Language="de_DE">
			<Text>neue Stadt Lovenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Deyaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Kasper</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Jäger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_MALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Krähe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Marissa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Gwenlett</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Sublimieren</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_LNR_STIYO_FEMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Lisa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOSSIP_SOURCE_LNR_STIYO" Language="de_DE">
			<Text>Die versteckte Untergrundpartei meldet sich bei Ihnen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LNR_STIYO_BASE_BULIDING_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Grundflächenentwicklung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LNR_STIYO_BASE_BULIDING_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das Sonderprojekt der Lovinian Rebel Army kann nach dem Bau des „Rebellenlagers“ aktiviert werden. Nach Abschluss des Projekts werden die gleichen [ICON_GreatGeneral] allgemeinen Punkte wie das Standard-Militärlagerprojekt bereitgestellt, es fallen jedoch zusätzliche 15 % der Produktionskosten an von [ICON_Food] Lebensmitteln und [ICON_Science] wissenschaftlichem Wert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LOVINIA_REBELS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Trotzfunke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_LOVINIA_REBELS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bevölkerungswachstumsrate +15 %, jeder [ICON_Citizen]-Bürger bietet 1 [ICON_Production] Produktivität und 1 [ICON_Science] Technologiewert, und die Einheit verfügt über +5 [ICON_Strength] Kampfstärke, wenn sie Feinde in befreundetem Gebiet angreift. [NEWLINE]Städte produzieren 5 % mehr [ICON_Gold] Geld, [ICON_Production] Produktivität, [ICON_Culture] Kultur und [ICON_Science] Technologie, wenn sie glücklich sind, und 10 % mehr [ICON_Gold] Geld, [ICON_Gold] Geld, wenn sie begeistert sind , [ ICON_Production] Produktivität, [ICON_Culture] Kulturwert und [ICON_Science] Technologiewert. Der Schwächungseffekt bei geringer Zufriedenheit wurde um 25 % verringert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LNR_STIYO_REVOLUTION_FLAG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Revolutionsflagge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LNR_STIYO_REVOLUTION_FLAG_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Als einer der ersten Anführer der Rebellenarmee hatte Genosse Steyou eine große Anziehungskraft. +3 gewonnene Einflusspunkte, +7 zusätzliche Erholung für Militäreinheiten in einem beliebigen Territorium, +100 % [ICON_Production] Produktivität, wenn in den letzten 10 Runden ein Krieg erklärt oder eine Stadt befreit wurde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REVOLUTION_FLAG_HEAL_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Revolutionsflagge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_REVOLUTION_FLAG_HEAL_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+7 Erholung in jedem Gelände</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rebellenarmee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>der Rebellen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_LNR_STIYO_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Lovinische Rebellenarmee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LNR_STIYO_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Steyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Lass den Funken des Widerstands in ganz Lovinia brennen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Seit der Gründung von Lovinia hat der politische Kampf zwischen der königlichen Familie und dem Adel nie aufgehört. Obwohl die ehemalige Königin von Lovinia, Bran XXVI., versuchte, die Konflikte zwischen der königlichen Familie und dem Adel zu schlichten, war sie machtlos und hatte keine Ergebnisse .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Die zunehmend ehrgeizigen lovinischen Adligen zögerten nicht, einen Militärputsch zu starten, um das Land vollständig zu kontrollieren. Angeführt von der Familie Wallen ermordeten die Adligen auf der Ritterkonferenz die damalige Königin von Lovinia, Bran XXVI. Die königliche Familie und die royalistischen Streitkräfte mussten sich in die Weiße Stadt und ihre Umgebung zurückziehen Chaos. Sicherung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Und seit die Adligen von Lovinia ein Gesetz verabschiedet haben, das die Versklavung von Halbmenschen erzwang, haben die Halbmenschen in Lovinia nie aufgehört, Widerstand zu leisten. Mit der Ermordung von Bran XXVI. wurde die innenpolitische Situation in Lovinia immer turbulenter und die Halbmenschen, die von den lovinischen Adligen uneingeschränkt unterdrückt worden waren, empörten sich schließlich. Dieser Aufstand war die größte und einflussreichste antiaristokratische Revolution in der Geschichte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Die Rebellenarmee bestand aus halbmenschlichen Sklaven, die durch Lovinias halbmenschliches Sklavengesetz unterdrückt wurden, und sogar viele unterdrückte menschliche Zivilisten auf niedriger Ebene schlossen sich ihnen an. Sie entzündeten das erste Feuer der lovinischen Revolution.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>Die negativen Auswirkungen des bewaffneten Putschs der Adligen führten zu Chaos in Lovinia. Die Adligen befanden sich im Krieg mit der königlichen Familie und den Rebellenkräften. Es stand unmittelbar bevor, ein völlig einheitliches Lovinia zu schaffen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="de_DE">
			<Text>Das Setting dieser MOD stammt aus der MOD „Desolate Hope“ von „World Conqueror 4“, die eine Reihe von Kriegsgeschichten erzählt, die auf dem Planeten namens „Desong Rat“ stattfanden. Der ursprüngliche MOD „Desolate Hope“ befindet sich noch in der Entwicklung. Da dies das erste Mal ist, dass er einen MOD erstellt, sind viele Einstellungen unvollständig.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_LNR_STIYO" Language="de_DE">
			<Text>Lieber Genosse Steyo, während Ihrer Inspektion wurden Sie Zeuge des elenden Lebens der Zivilbevölkerung und der untermenschlichen Sklaven in Lovinia. Sie haben Ihre eigene Klasse verraten und waren entschlossen, dieses Land zu verändern. Jetzt wurde unter Ihrem Kommando eine neue revolutionäre Kraft zusammengestellt. Lassen Sie uns für das demokratische und gleichberechtigte New Lovinia die Wut der Revolution verbrennen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Steyo, Kommandeur der Lovinian Royal Army, Kommandeur der Lovinian Rebel Army und einer der Gründer der People's Voice. Steyo wurde in eine bekannte Adelsfamilie des Landes hineingeboren. Sie wurde verwöhnt und fand alles auf der Welt so schön, bis der zehnte Moebius-Lovinia-Krieg kam.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Als sie den Marsch durch die Wohnviertel der Stadt leitete, stellte sie fest, dass hier alles völlig anders war, als sie es sich vorgestellt hatte: Menschen lebten in überfüllten Wohnungen, Bettler bettelten um ein wenig erbärmliches Essen und wurden überall ausgeweidet. und in den Leichen ist nichts...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Nach dem Krieg begann Steyo, durch Lovinia zu reisen, um die Lebensbedingungen der einfachen Zivilbevölkerung zu inspizieren, nutzte seine eigenen Mittel, um die Niedergeschlagenen aufzunehmen, die von den Adligen böswillig verfolgt wurden, und führte die Ritter der Garde dazu, alles zu zerstören Markt, auf dem halbmenschliche Sklaven verkauft werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LNR_STIYO_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>An einem nieseligen Nachmittag, nachdem Steyo und ihre eskortierenden Ritter den großen Sklavenmarkt ihrer Familie verlassen hatten, wurde ihr klar, dass sie eine Macht brauchte, eine Macht, die die Welt verändern konnte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>untermenschliche Dschungelguerillas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_ABOUT_COMBAT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Dschungel-Hinterhalt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_ABOUT_COMBAT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+10 [ICON_Strength] Kampfstärke bei Kämpfen in Wäldern und Regenwäldern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_IGNORE_TERRAIN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Waldläufer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_IGNORE_TERRAIN_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Beim Bewegen in Wäldern und Regenwäldern gibt es keine [ICON_Movement] Mobilitätseinbußen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_FLANK_BONUS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>unerwartet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_FLANK_BONUS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Doppelter Flankierungsbonus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_MILITARY_SCIENCE_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Militärwissenschaft bietet +20 [ICON_Strength] Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_REPLACEABLE_PARTS_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Teilnormalisierung bietet +20 [ICON_Strength] Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_UNIT_TECH_GUIDANCE_SYSTEMS_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das Navigationssystem bietet +20 [ICON_Strength] Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rebellenlager</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Charakteristisches Gebiet der Lovinian Rebel Army, ersetzt Militärkasernen, -50 % Baukosten, +1 Upgrade für Militäreinheiten, die von Städten mit diesem Gebiet produziert werden, bietet 2 [ICON_Science] Wissenschaftspunkte für angrenzende Hochschulen, bietet angrenzenden Industriegebieten 2 [ICON_Production] Produktivität, +1 [ICON_HOUSING] Wohnraum. [NEWLINE]Dieses Gebiet wurde unter Missachtung der Bevölkerungsbeschränkungen gebaut, kann nicht neben dem Stadtzentrum gebaut werden und ist kein Sondergebiet. Nach Fertigstellung werden Sonderprojekte „Sockelbau“ bereitgestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_LNR_REBELCAMP_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Rebellenarmee besteht aus halbmenschlichen Sklaven und niedrigrangigen menschlichen Zivilisten, die seit langem unterdrückt werden. Sie nutzen flexible Guerillataktiken, um Truppen vom Land zu sammeln und Städte zu umzingeln Es ist einfach, im Guerillakrieg mitzumachen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_NAME" Language="de_DE">
			<Text>revolutionäres Programm</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ein charakteristisches Gebäude der lovinischen Rebellenarmee, das das Denkmal ersetzt. Bietet zusätzlich 0,5 Loyalität (insgesamt 1,5), 3 [ICON_Production] Produktivität, 3 [ICON_Culture] Kultur und 1 [ICON_AMENITIES] Annehmlichkeit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_LNR_REVOLUTION_PROGRAM_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Menschen in Lovinia wussten, dass es diese distanzierten, aber gierigen Adligen waren, die das häusliche Chaos in Lovinia und ihr tragisches Schicksal verursachten, was auch bedeutete, dass diese Revolution eine entschieden antiaristokratische Revolution war.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_RESIST_OPPRESSION_NAME" Language="de_DE">
			<Text>der Unterdrückung widerstehen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_RESIST_OPPRESSION_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Eine Zivilisation, die den Frieden mit den umliegenden Zivilisationen aufrechterhalten möchte, wird keine anderen Kriege als Befreiungskriege, Stadtstaat-Verteidigungskriege und Rachekriege beginnen, es sei denn, Nachbarländer verraten ihren Glauben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Als Einzelperson schätze ich Ihre Freundschaft. In dieser Zeit brauchen wir wirklich Einigkeit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Verzeihen Sie mir, dass ich Ihre Freundschaft abgelehnt habe. Ich habe immer noch Zweifel an Ihren Motiven.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich hoffe, eine gute Beziehung zu Ihnen aufzubauen, sowohl öffentlich als auch privat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Großartig, ich hoffe, wir können gute Freunde und Mitstreiter werden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>NEIN? Sind Sie mit unserer Stärke unzufrieden oder verachten Sie unsere Herkunft?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Oh, noch einmal, wie oft werden die Rebellen noch so verraten?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Streitkräfte sind zu Feinden des gesamten lovinischen Volkes geworden, und die Rebellenarmee wird einen entschlossenen Gegenangriff starten!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe Ihre Handelsmission in der Hoffnung angenommen, dass sie sich an die raue und strenge Umgebung der Rebellenarmee anpassen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Leider können wir Ihre Handelsmission nicht annehmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Um das gegenseitige Vertrauen zu fördern, sind wir bereit, Vertreter dorthin zu entsenden, in der Hoffnung, dass Sie die Aufrichtigkeit der Rebellen akzeptieren können.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie können nicht einmal Urvertrauen aufbauen? Was für ein edles Gesicht...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ihr Verhalten unterscheidet sich nicht von dem dieser gierigen Adligen, und Sie haben sich völlig gegen das Volk gestellt. [NEWLINE](verurteile dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hallo! Als ich Sie zum ersten Mal treffe, bin ich Steyo, der sich für die Befreiung der Menschen in Lovinia einsetzt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Möchten Sie nahegelegene Rebellenstützpunkte besuchen? Die Volksbräuche hier sind einfach und es wird Ihnen hier gefallen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es scheint, dass Sie ein Anführer sind, dem der Lebensunterhalt der Menschen am Herzen liegt, und das ist gut so.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Rebellenarmee setzt sich dafür ein, mehr Gleichgesinnte zu finden. Wie wäre es, wenn wir Informationen über die Hauptstadt austauschen? Dies wird unsere weitere Zusammenarbeit in der Zukunft erleichtern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sehr gut!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Sie haben großartige Arbeit geleistet. Die Auswirkungen des Krieges waren zu schlimm und die Menschen haben jetzt eine Chance, sich zu erholen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LNR_STIYO_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie bleiben im Frieden mit der Zivilisation um Sie herum)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_RESIST_OPPRESSION_PEACEFUL" Language="de_DE">
			<Text>Steyo freut sich, dass Sie den Frieden mit der Zivilisation um Sie herum aufrechterhalten haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Krieg wird nur Leid bringen und dem Angreifer wird nicht vergeben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LNR_STIYO_REASON_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Sie befinden sich im Krieg mit den umliegenden Zivilisationen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_RESIST_OPPRESSION_WARLIKE" Language="de_DE">
			<Text>Sie befinden sich im Krieg mit den umliegenden Zivilisationen und Steyo ist sehr unzufrieden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Rebellen hoffen, sich mit Ihnen zu verbünden, um zur Befreiung der Menschen in Lovinia beizutragen und sich den edlen Mächten entgegenzustellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kluge Wahl, ich hoffe, Sie werden verstehen, wie mächtig die Macht des Volkes in Zukunft ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Dann begleiten wir Sie, solange Sie kämpfen möchten, bis zum Tag des Sieges!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Bitte hören Sie auf, die Menschen haben genug gelitten...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Willkommen, die Rebellenarmee ist bereit, zuverlässige Freunde zu unterstützen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nein, wir werden solchen aristokratischen Menschen nicht erlauben, unsere Grenzen zu passieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Hallo, die Rebellenarmee will die Straße benutzen. Können Sie uns Ihre Grenze passieren lassen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Basismiliz hat mir berichtet, dass Ihre Truppen voll bewaffnet sind und außerhalb unserer Grenzen operieren. Ist das eine Bedrohung für die Rebellen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Am Ende konnten die Menschen in Lovinia nur unter Unterdrückung und Krieg kämpfen ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Schauen Sie auf uns „verabscheuungswürdige“ Rebellen wie diese Adligen herab?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LNR_STIYO_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank, vielen Dank für Ihre Unterstützung der Rebellenarmee und des Volkes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Sie kommen aus dem Land und aus den Wäldern. Sie sind gut in der mobilen Kriegsführung. Sie können geschickt Geländeoffensiven einsetzen, um den Feind zu vernichten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Entwicklung von Stützpunktgebieten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Grundflächenentwicklung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das Sonderprojekt der Lovinian Rebel Army kann nach dem Bau des „Rebellenlagers“ aktiviert werden. Nach Abschluss des Projekts bietet es nicht nur die gleichen [ICON_GreatGeneral] allgemeinen Punkte wie das Standard-Militärlagerprojekt, sondern auch zusätzliche 15 % der ausgegebenen Kosten Produktivität [ICON_Food] Lebensmittel- und [ICON_Science] Technologiewert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_WONDERS_PAGE_PROJECT_LNR_BASE_BULIDING_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Bau und die Entwicklung des Stützpunktgebiets sind für die Rebellenarmee von großer Bedeutung. Sowohl das Bevölkerungswachstum als auch die technologische Entwicklung erfordern große Investitionen. Der Bau kann nicht überstürzt werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Guerilla-Taktik</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Es gibt keine Waffen oder Kanonen, der Feind hat sie für uns geschaffen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gegeneinkreisung und Unterdrückung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Durchsetzt mit Umständlichkeiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_NAME" Language="de_DE">
			<Text>revolutionärer Enthusiasmus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Spatzenkrieg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Nachdem Sie eine gegnerische Einheit getötet haben, erhalten Sie [ICON_Gold] Goldmünzen, die 100 % der Grundkampfstärke [ICON_Strength] der Einheit entsprechen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Kampfstärke bei Flankenangriff.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hat eine höhere Mobilität beim Bewegen in hügeligem Gelände.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Verletzungen verringern nicht die Kampfeffektivität.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+5 [ICON_Strength] Kampfstärke und +10 [ICON_Strength] Kampfstärke bei der Verteidigung gegen Fernkampfangriffe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_A_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Rebellenarmee besteht aus untermenschlichen Sklaven und niedrigrangigen menschlichen Zivilisten. Sie verfügt nicht über starke industrielle Stärke und finanzielle Ressourcen. Woher sollen also die Ausrüstung und die Munition für dauerhaften Widerstand kommen? Natürlich, indem wir feindliche Truppen angreifen und ihnen Waffen und Ausrüstung für unseren eigenen Gebrauch wegnehmen. Wenn wir keine Waffen und Kanonen haben, wird der Feind sie für uns herstellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_A_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Rebellenstützpunkte waren den Aristokraten ein Dorn im Auge. Sie führten ständig Angriffe auf die Rebellenstützpunkte durch, doch immer wieder gelang es den Rebellen, ihre Einkesselungen und Unterdrückungen zu durchbrechen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_1_B_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Nicht nur Wälder, sondern auch Berge und Ebenen sind Orte, an denen Rebellentruppen aktiv sind. Da sie mit dem Gelände vertraut sind und über eine starke Willenskraft verfügen, können sie sich jederzeit schnell über unwegsame Pfade manövrieren und den Feind aus Winkeln angreifen, die sich der Feind nicht vorstellen kann.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_2_B_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Halbmenschen und Menschen, die lange Zeit unterdrückt worden waren, hatten einen Hauch von Wut und ein Feuer in ihren Herzen. Nach Ausbruch des antiaristokratischen Aufstands wurde dieser Hauch von Wut und Feuer zu einer revolutionären Begeisterung, die niemals in den Herzen verblassen wird Sie unterstützen die Rebellentruppen mit rückständiger Ausrüstung und geben den Kampf auch dann nicht auf, wenn sie umzingelt sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITPROMOTIONS_PAGE_PROMOTION_UNIT_KEMOMIMI_FOREST_PARTISAN_3_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Infanterieeinheit der Rebellenarmee verfügt über flexible Taktiken für die Guerillas, um mit mächtigen Feinden fertig zu werden. Die Guerillas und Milizsoldaten bilden kleine Teams, die den Feind verwirren und eindämmen können, während sie gleichzeitig einen mächtigen Schlag verursachen zum Feind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LNR_DISTRICT_CAMPUS_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{2_num} [ICON_Science] Wissenschaftlicher Wert kommt vom angrenzenden Rebellenlager.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LNR_DISTRICT_INDUSTRIAL_ZONE_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>+{2_num} [ICON_Production] Produktion aus benachbarten Rebellenlagern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_LOCATION" Language="de_DE">
			<Text>Es begann sich aus dem westlichen Gebiet von Lovinia (westlicher Kontinent) zu entwickeln, wo sich die Stadt Lovinia befindet. Es gibt Rebellenstützpunkte in den östlichen und westlichen Gebieten von Lovinia (westlicher Kontinent und Zhongzhou).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_SIZE" Language="de_DE">
			<Text>Vor Beginn des Elften Roma-Krieges kontrollierten die Rebellen mindestens etwa 30 % von Lovinia (obwohl es sich bei den meisten davon um unterentwickelte Dörfer und Städte handelte).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Es gibt keine Möglichkeit, es zu zählen (der ursprüngliche Autor hatte keine Zeit, dies einzurichten)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_LNR_STIYO_CAPITAL" Language="de_DE">
			<Text>Knada (die erste große Stadt, die von den Rebellen erobert wurde)</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
