<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Dec 30 00:35:01 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_LUNGMEN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Porta del Drago</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_LUNGMEN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Giurisdizione di Longmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_LUNGMEN_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Portale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LINYX_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Lin Yuxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LINYX" Language="it_IT">
			<Text>Lin, il cui vero nome è Lin Yuxia, è di Longmen. Il mio lavoro è sconosciuto e le informazioni sui file che ho fornito sono molto limitate, il che è altrettanto dubbio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LINYX_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Coloro che infrangono le regole dovrebbero essere eliminati e ricevere un precetto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LEE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>vecchia carpa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LEE" Language="it_IT">
			<Text>Un uomo di mezza età apparentemente disinvolto il cui lavoro nominale è quello di investigatore privato. Le abilità di base degli investigatori come rintracciare, travestirsi, negoziare e ragionare sono tutte perfette, ma le abilità più comunemente usate viste da Lao Li sono preparare il tè e cucinare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LEE_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Quando si incontrano su una strada stretta, coloro che insistono ad essere &quot;coraggiosi&quot; potrebbero non vincere.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_DUSK_NAME" Language="it_IT">
			<Text>sera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_DUSK" Language="it_IT">
			<Text>Xi, un pittore di Yanguo, è disoccupato. A causa delle azioni proattive dei restanti membri dell'equipaggio, è stato rapito e portato a Rhode Island come visitatore. È bravo a dipingere, soprattutto nella pittura tradizionale di Yanguo. Attualmente vive all'interno del muro di un remoto corridoio nel Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_DUSK_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>I sogni sono come la vita, sognare in un lungo rotolo. Per quante migliaia di anni una persona dormirà dopo aver dormito?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_SHU_LM" Language="it_IT">
			<Text>Millet, il Maestro Celeste agricolo del Regno Yan, è stato istruito dal Maestro Celeste nella Magione del Maestro Celeste. È stato impegnato per molti anni nella ricerca agricola nella città di Dahuang, la base agricola nella parte settentrionale dello Stato Yan, e ha prodotto ricchi risultati di ricerca scientifica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CHONGYUE_LM" Language="it_IT">
			<Text>Zhongyue, il fratello maggiore di Nian, Xi e Ling, ha stretti contatti con il Ministero della Guerra di Yanguo, Si Suitai e altri dipartimenti governativi. In precedenza ha servito come istruttore di arti marziali nella città mobile di Yumen, ma si è dimesso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LING_LM" Language="it_IT">
			<Text>Ling, un poeta che viveva a Shang Shu, aveva legami con dipartimenti governativi come Si Suitai dello Stato Yan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_JIUSELU_LM" Language="it_IT">
			<Text>Il cervo dai nove colori afferma di provenire da una certa foresta di montagna a Dayan, ma la sua posizione specifica non è stata rivelata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_SWIRE_LM" Language="it_IT">
			<Text>La signorina Shihuaiya può risolvere molti problemi con la sua saggezza. La &quot;saggezza&quot; qui include: comando, tattica, abilità di combattimento e... denaro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CHEN_LM" Language="it_IT">
			<Text>Oggetti che prendono polvere da molto tempo. Non lo aveva dimenticato, ma non poteva sopportare di toccare di nuovo i suoi bordi arrugginiti; forse un giorno avrebbe riacquistato il calore ardente di un tempo;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_WEIYW_LM" Language="it_IT">
			<Text>Politico, sovrano di Longmen. È saggio ed educato, ma è anche bravo nella strategia e tenace. Ha una grande popolarità negli ambienti politici. Facendo affidamento su strategie diplomatiche e commerciali uniche, l'isolata città di Longmen è in grado di gestire facilmente le relazioni politiche con vari paesi ed è considerata uno dei leader eccezionali dell'era contemporanea.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LINYX_LM" Language="it_IT">
			<Text>Lin, il cui vero nome è Lin Yuxia, è di Longmen. Il mio lavoro è sconosciuto e le informazioni sui file che ho fornito sono molto limitate, il che è altrettanto dubbio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LEE_LM" Language="it_IT">
			<Text>Un uomo di mezza età apparentemente disinvolto il cui lavoro nominale è quello di investigatore privato. Le abilità di base degli investigatori come rintracciare, travestirsi, negoziare e ragionare sono tutte perfette, ma le abilità più comunemente usate viste da Lao Li sono preparare il tè e cucinare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_DUSK_LM" Language="it_IT">
			<Text>Xi, un pittore di Yanguo, è disoccupato. A causa delle azioni proattive dei restanti membri dell'equipaggio, è stato rapito e portato a Rhode Island come visitatore. È bravo a dipingere, soprattutto nella pittura tradizionale di Yanguo. Attualmente vive all'interno del muro di un remoto corridoio nel Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LINYX_LM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Lin Yuxia (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LEE_LM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Vecchia Carpa (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_DUSK_LM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Xi (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_SHU_LM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Miglio (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CHONGYUE_LM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Chongyue (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LING_LM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ordine (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_JIUSELU_LM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cervi dai nove colori (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_WEIYW_LM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Wei Yanwu (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_SWIRE_LM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Shi Huaiya (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CHEN_LM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Chen (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ILLUMINATING_THE_EXQUISITE_LIGHTS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>luci soffuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ILLUMINATING_THE_EXQUISITE_LIGHTS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le città creano automaticamente una strada verso le rotte commerciali [ICON_TradeRoute] della tua capitale [ICON_Capital], se si trovano al suo interno. [NEWLINE] Sbloccare le tecnologie &quot;{LOC_TECH_INDUSTRIALIZATION_NAME}&quot; e &quot;{LOC_TECH_ELECTRICITY_NAME}&quot; ti consente entrambe di scegliere e acquisire una civiltà o un'abilità di leadership aggiuntiva. [NEWLINE]Tutti gli edifici (incluse le Meraviglie) forniscono metà della loro produzione base ad altre città entro 5 caselle dalla propria città</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FOOLPROOF_PLAN_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Calcolo perfetto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FOOLPROOF_PLAN_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Alla fine del round, se la tecnologia ricercata o il progresso municipale hanno raggiunto il 50%, consumerà automaticamente il doppio delle monete d'oro [ICON_GOLD] per completare il valore tecnologico [ICON_SCIENCE] o il valore culturale [ICON_CULTURE] richiesto (se fattibile). [NEWLINE]Per ogni tecnologia o comune ricercato, sblocca un [ICON_TECHBOOSTED] Eureka o un'ispirazione [ICON_CIVICBOOSTED] in ritardo sui tempi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MOMENT_OF_RESPITE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Vita tranquilla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MOMENT_OF_RESPITE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutti gli slot di politica militare ed estera vengono convertiti in slot di politica economica. [NEWLINE]All'inizio del round, ogni città fornisce una concessione una tantum di tecnologia [ICON_SCIENCE], cultura [ICON_CULTURE], produttività [ICON_PRODUCTION] e [ICON_GOLD] oro in base alla popolazione e al conteggio dell'area</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_IMAGE_OVER_FORM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>La pennellata a mano libera vince la forma</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_IMAGE_OVER_FORM_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ogni {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} fornisce il 3% in più di spese generali per [ICON_TECHBOOSTED] Eureka e [ICON_CIVICBOOSTED] Ispirazione e +1 [ICON_GREATARTIST] Punti Grande Artista per le aree adiacenti. [NEWLINE]Aggiunti 6 [ICON_GREATWORK_LANDSCAPE] slot capolavoro al Palazzo. Ogni 6 volte che [ICON_GREATARTIST] viene attivato, consente scelte aggiuntive e ottiene un'abilità di civiltà o leader</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ufficio delle guardie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'area speciale Dragon Gate sostituisce Town Square. È più economica da costruire e ti consente di selezionare un'abilità di civiltà o leader aggiuntiva dopo il completamento. Fornisce un grande bonus di adiacenza alle regioni adiacenti. [NEWLINE]Ogni livello di edifici costruiti in quest'area conferisce +2 [ICON_AMENITIES] Servizi a tutte le città e +5 raggio bonus a {LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ILLUMINATING_THE_EXQUISITE_LIGHTS_NAME}.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sigillo dell'Oscurità</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sblocca l'abilità del costruttore di costruire il miglioramento unico di Xi, il Sigillo dell'Oscurità. [NEWLINE][NEWLINE]Limitato a uno per città. Fornisce sostanziali bonus adiacenti alle aree adiacenti. Ottieni output del suo tipo dalle aree adiacenti (aumentato con il comune). Le unità possono essere trasferite tra riquadri all'interno di una cella di {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME}. Dopo aver sbloccato il comune &quot;{LOC_CIVIC_NATURAL_HISTORY_NAME}&quot;, fornirà [ICON_TOURISM] prestazioni turistiche equivalenti al 200% della produzione di valore culturale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LINYX_NAME" Language="it_IT">
			<Text>squisito</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LINYX_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Desiderosi di sviluppare la forza nazionale a tutto tondo, amano le civiltà che fanno lo stesso e non amano le civiltà arretrate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LEE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Tanti ospiti illustri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LEE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Appassionato di costruire città densamente pianificate e densamente popolate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_DUSK_NAME" Language="it_IT">
			<Text>ambiente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_DUSK_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Concentrarsi sul proprio sviluppo e odiare le civiltà che gli sono vicine.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_LEE_BLANK_NAME" Language="it_IT">
			<Text>segnaposto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_LEE_BLANK_DESC" Language="it_IT">
			<Text>Scheda policy segnaposto solo per riempire gli slot</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Culture" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] valore cultura da {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Faith" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Fede dall'adiacente {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Science" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] Valore scientifico da {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Gold" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Oro da {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Production" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] Produttività dal vicino {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Culture" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] valore cultura da {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME} adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Faith" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Fede da {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME} adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Science" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] Scienza dall'adiacente {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Gold" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] oro da {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME} adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Production" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] Produttività da {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME} adiacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Lin Yuxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>Lin Yuxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Presidente della Longmen Young Entrepreneurs Association, docente ospite di relazioni sociali alla Longmen United University, portavoce a rotazione della Longmen Business Federation, consulente amministrativo dell'Ufficio di supervisione del mercato di Longmen... Questa serie di posizioni esistono tutte nel curriculum superiore di Lin Yuxia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Di fronte ad un dossier come questo non possiamo certo fare il finto tonto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Anche se non abbiamo mai avuto un contatto diretto con lui, sappiamo tutti in una certa misura quanto sia pericolosa la persona &quot;Gray Lin&quot;. Sebbene nei precedenti contatti indiretti il ​​signore si fosse preso cura del Rhode Island, ora sua figlia è venuta direttamente da noi e ci ha proposto di stabilire un canale per l'acquisto di droga tra i bassifondi e il Rhode Island e di prendere in considerazione l'esclusione di ulteriori cooperazioni come il dispaccio ufficiale degli operatori sanitari è una questione completamente diversa. Di fronte a questo invito alla cooperazione che ci fa venire il mal di testa, ciò che alla fine ci ha fatto decidere è stata una lettera dell'operatore Chen. A parte queste parole con emozioni personali, il significato espresso nella lettera è molto chiaro: è disposta a fidarsi della signorina Lin Yuxia dal punto di vista personale ed è anche disposta a raccomandare questa collaborazione al Rhode Island come operatore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>&quot;La fiducia verrà tradita, ma gli interessi no. Sulla questione del trattamento delle persone infette, i miei interessi sono coerenti con quelli del Rhode Island. Per quanto riguarda la cooperazione, la signora Lin Yuxia ha dato una spiegazione così schietta. Indipendentemente da ciò, la posizione del Rhode Island come azienda medica e i suoi ideali dedicati a risolvere i conflitti di coloro che vivono con l’HIV non cambieranno. Come ha detto, per il momento non abbiamo motivo di rifiutare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>vecchia carpa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>vecchia carpa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Un uomo di mezza età apparentemente disinvolto il cui lavoro nominale è quello di investigatore privato. Le abilità di base degli investigatori come rintracciare, travestirsi, negoziare e ragionare sono tutte perfette, ma le abilità più comunemente usate viste da Lao Li sono preparare il tè e cucinare. Molti operatori hanno commentato che ha un temperamento che fa perdere la motivazione agli altri semplicemente standogli vicino.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Lao Li non è di stanza permanentemente nel Rhode Island. Di tanto in tanto viene sull'isola per visitare alcuni bambini in ufficio con il pretesto di intervistare il medico per lavoro. Dopo aver confermato che la vita di tutti non è male, trasferisce loro tutto il suo lavoro Parti con calma. Per il dipartimento logistico del Rhode Island, la visita di Lao Li è un grande momento come un festival. Il motivo è molto semplice: dopo aver mangiato i piatti cucinati da Hum, ogni operatore logistico è estremamente curioso delle abilità culinarie di Lao Li, indipendentemente dal suo livello raggiunto, non vedono l'ora di imparare da questa figura leggendaria nel mondo del cibo di Longmen Alley. Ci sono state solo poche volte in cui Lao Li ha mostrato le sue capacità nella mensa del Rhode Island. Non è esagerato dire che l'intera mensa era in uno stato di eccitazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Davvero non capisco perché abbia aperto un'agenzia investigativa invece di un ristorante. Ha rancore nei confronti di Longmen Coin?&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_DUSK_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>sera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_DUSK_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>sera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_DUSK_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>&quot;C'è una bestia di colore verde e dalla forma simile a una catena montuosa. [NEWLINE] Ce ne sono decine che indossano la luna e sono coperte di fumo. [NEWLINE] Le nuvole sono deboli e il colore del crepuscolo è visibile. [ NEWLINE] La sua barba è indaco come una foresta e le sue ossa sono ripide come rocce. [NEWLINE] Si dice che le stelle nascondano la luna nella neve. Nascosta e luminosa [NEWLINE] Le persone sono chiare e torbide, i colori sono buoni e cattivi [NEWLINE] Cinque armi sono difficili da ferire, cinque incendi sono difficili da prevenire [NEWLINE] Brucia la loro carne e il loro sangue, l'inchiostro sgorga, la nebbia è esaurita, il fumo è sparito, due poesie sono sfrenate [NEWLINE] Eppure la bestia è difficile da controllo, mattina e sera Fang Yiduner eliminato [NEWLINE] Anche la sua forma è falsa, anche il suo oggetto è falso [NEWLINE] La penna è attaccata al rotolo e chiusa come un ubriaco, e si brucia in una notte&quot;</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
