<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Dec 30 00:35:01 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_LUNGMEN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Porte du Dragon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_LUNGMEN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Juridiction de Longmen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_LUNGMEN_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Portique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LINYX_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Lin Yuxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LINYX" Language="fr_FR">
			<Text>Lin, de son vrai nom Lin Yuxia, est originaire de Longmen. Mon travail est inconnu et les informations du dossier que j'ai fournies sont très limitées, ce qui est également douteux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LINYX_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Ceux qui enfreignent les règles devraient être éliminés et recevoir un précepte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LEE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>vieille carpe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LEE" Language="fr_FR">
			<Text>Un homme d'âge moyen apparemment décontracté dont le travail nominal est celui de détective privé. Les compétences de base des détectives telles que le pistage, le déguisement, la négociation et le raisonnement sont toutes parfaites, mais les compétences les plus couramment utilisées par Lao Li sont la préparation du thé et la cuisine.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LEE_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsque deux hommes se rencontrent sur une route étroite, un homme simplement courageux ne gagnera pas nécessairement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_DUSK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>soirée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_DUSK" Language="fr_FR">
			<Text>Xi, un peintre de Yanguo, est au chômage. Grâce aux actions proactives des autres membres de l'équipage, il a été kidnappé et emmené au Rhode Island en tant que visiteur. Il est bon en peinture, en particulier en peinture traditionnelle de Yanguo. Vivant actuellement à l'intérieur du mur d'un couloir isolé du Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_DUSK_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Les rêves sont comme la vie, rêver dans un long parchemin. Combien de milliers d'années une personne dormira-t-elle après avoir dormi ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_SHU_LM" Language="fr_FR">
			<Text>Shu est le Maître Céleste de l’Agriculture de l’État de Yan et le Maître Céleste qui enseigne dans le Manoir du Maître Céleste. Il s'est consacré à la recherche agricole pendant de nombreuses années dans la ville de Dahuang, la base agricole du nord de l'État de Yan, et a obtenu de riches résultats de recherche scientifique.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CHONGYUE_LM" Language="fr_FR">
			<Text>Zhongyue, le frère aîné de Nian, Xi et Ling, entretient des contacts étroits avec le ministère de la Guerre de Yanguo, Si Suitai et d'autres ministères gouvernementaux. Il était auparavant instructeur d'arts martiaux dans la ville mobile de Yumen, mais a démissionné.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LING_LM" Language="fr_FR">
			<Text>Ling, un poète qui vivait à Shang Shu, avait des liens avec des départements gouvernementaux tels que Si Suitai de l'État de Yan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_JIUSELU_LM" Language="fr_FR">
			<Text>Le cerf aux neuf couleurs prétend provenir d'une certaine forêt de montagne à Dayan, mais son emplacement précis n'a pas été divulgué.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_SWIRE_LM" Language="fr_FR">
			<Text>Miss Shihuaiya peut résoudre de nombreux problèmes grâce à sa sagesse. La « sagesse » comprend ici : le commandement, les tactiques, les compétences de combat et... l'argent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CHEN_LM" Language="fr_FR">
			<Text>Des objets qui prennent la poussière depuis longtemps. Elle ne l'oublia pas, mais ne supportait tout simplement pas de toucher à nouveau ses bords rouillés ; peut-être qu'un jour, il retrouverait sa chaleur ardente d'antan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_WEIYW_LM" Language="fr_FR">
			<Text>Homme politique, dirigeant de Longmen. Il est sage et poli, mais il est également doué en stratégie et dur d'esprit. A une grande popularité dans les cercles politiques. S'appuyant sur des stratégies diplomatiques et commerciales uniques, la ville isolée de Longmen est capable de gérer facilement les relations politiques avec divers pays et est considérée comme l'un des dirigeants les plus remarquables de l'époque contemporaine.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LINYX_LM" Language="fr_FR">
			<Text>Lin, de son vrai nom Lin Yuxia, est originaire de Longmen. Mon travail est inconnu et les informations du dossier que j'ai fournies sont très limitées, ce qui est également douteux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LEE_LM" Language="fr_FR">
			<Text>Un homme d'âge moyen apparemment décontracté dont le travail nominal est celui de détective privé. Les compétences de base des détectives telles que le pistage, le déguisement, la négociation et le raisonnement sont toutes parfaites, mais les compétences les plus couramment utilisées par Lao Li sont la préparation du thé et la cuisine.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_DUSK_LM" Language="fr_FR">
			<Text>Xi, un peintre de Yanguo, est au chômage. Grâce aux actions proactives des autres membres de l'équipage, il a été kidnappé et emmené au Rhode Island en tant que visiteur. Il est bon en peinture, en particulier en peinture traditionnelle de Yanguo. Vivant actuellement à l'intérieur du mur d'un couloir isolé du Rhode Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LINYX_LM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Lin Yuxia (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LEE_LM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Vieille Carpe (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_DUSK_LM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Xi (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_SHU_LM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Millet (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CHONGYUE_LM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Montagne Lourde (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LING_LM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ordre (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_JIUSELU_LM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cerf aux neuf couleurs (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_WEIYW_LM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Wei Yanwu (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_SWIRE_LM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Shi Huaiya (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CHEN_LM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Chen (Longmen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ILLUMINATING_THE_EXQUISITE_LIGHTS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>lumières tamisées</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ILLUMINATING_THE_EXQUISITE_LIGHTS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les villes créent automatiquement une route vers les routes commerciales [ICON_TradeRoute] de votre capitale [ICON_Capital] si elles s'y trouvent. [NEWLINE] Déverrouiller les technologies &quot;{LOC_TECH_INDUSTRIALIZATION_NAME}&quot; et &quot;{LOC_TECH_ELECTRICITY_NAME}&quot; vous permet toutes deux de choisir et d'acquérir une civilisation ou une capacité de leadership supplémentaire. [NEWLINE]Tous les bâtiments (y compris les merveilles) fournissent la moitié de leur production de base à d'autres villes situées dans un rayon de 5 cases autour de leur propre ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FOOLPROOF_PLAN_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Calcul parfait</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FOOLPROOF_PLAN_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>À la fin du tour, si la technologie recherchée ou les progrès municipaux ont atteint 50 %, ils consommeront automatiquement deux fois les pièces d'or [ICON_GOLD] pour compléter la valeur technologique [ICON_SCIENCE] ou la valeur culturelle [ICON_CULTURE] requise (si possible). [NEWLINE]Pour chaque technologie ou municipalité recherchée, débloquez gratuitement une [ICON_TECHBOOSTED] Eureka ou une [ICON_CIVICBOOSTED] Inspiration qui était en retard sur son temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MOMENT_OF_RESPITE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Vivez une vie tranquille</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MOMENT_OF_RESPITE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Tous les emplacements de politique militaire et étrangère sont convertis en emplacements de politique économique. [NEWLINE]Au début du cycle, chaque ville offre une subvention unique de technologie [ICON_SCIENCE], de culture [ICON_CULTURE], de productivité [ICON_PRODUCTION] et d'or [ICON_GOLD] en fonction de sa population et de sa superficie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_IMAGE_OVER_FORM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Le travail au pinceau à main levée gagne la forme</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_IMAGE_OVER_FORM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} fournit 3 % de surcharge supplémentaire pour [ICON_TECHBOOSTED] Eureka et [ICON_CIVICBOOSTED] Inspiration, et +1 [ICON_GREATARTIST] Great Artist Points pour les zones adjacentes. [NEWLINE]Ajout de 6 emplacements de chefs-d'œuvre [ICON_GREATWORK_LANDSCAPE] au palais. Toutes les 6 fois, [ICON_GREATARTIST] est activé, permet des choix supplémentaires et gagne une capacité de civilisation ou de leader.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Bureau des gardes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La zone caractéristique du Portique remplace la Place Municipale. Le coût de construction est inférieur, une fois terminé, il permet la sélection d'une civilisation ou d'une capacité de leadership supplémentaire. Fournit des bonus adjacents substantiels aux zones adjacentes. [NEWLINE] Chaque niveau de bâtiment dans la zone augmente l'habitabilité de toutes les villes de +2 [ICON_AMENITIES] et augmente la portée bonus de {LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ILLUMINATING_THE_EXQUISITE_LIGHTS_NAME} de +5.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Sceau des Ténèbres</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Débloque la capacité du constructeur à construire l'amélioration unique de Xi, le Sceau de l'Obscurité. [NEWLINE][NEWLINE]Limité à un par ville. Fournit des bonus adjacents substantiels aux zones adjacentes. Obtenez une production de ce type dans les zones adjacentes (augmentée avec la municipalité). Les unités peuvent être transférées entre les tuiles dans une cellule de {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME}. Après avoir déverrouillé la municipalité &quot;{LOC_CIVIC_NATURAL_HISTORY_NAME}&quot;, elle fournira des performances touristiques [ICON_TOURISM] équivalentes à 200 % de la valeur culturelle produite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LINYX_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>exquis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LINYX_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ils souhaitent développer leur force nationale de manière globale, à l’image des civilisations qui font de même, et n’aiment pas les civilisations arriérées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LEE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>De nombreux invités de marque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LEE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Passionné par la construction de villes densément planifiées et densément peuplées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_DUSK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>environnement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_DUSK_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Focalisée sur son propre développement, elle déteste les civilisations qui s’approchent d’elle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_LEE_BLANK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>espace réservé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_LEE_BLANK_DESC" Language="fr_FR">
			<Text>Carte de politique d'espace réservé pour remplir les emplacements uniquement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Culture" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_Num} valeur culturelle [ICON_CULTURE] du {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Faith" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Foi des {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} adjacents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Science" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_Num} [ICON_SCIENCE] valeur scientifique du {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Gold" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Or provenant des {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} adjacents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Production" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] Productivité des {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} adjacents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Culture" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_Num} valeur culturelle [ICON_CULTURE] du {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME} adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Faith" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Foi du {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME} adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Science" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] Science du {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME} adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Gold" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_Num} [ICON_GOLD] or provenant des {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME} adjacents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Production" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] Productivité des {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME} adjacents</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Lin Yuxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Lin Yuxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Président de la Longmen Young Entrepreneurs Association, conférencier invité en relations sociales à la Longmen United University, porte-parole tournant de la Longmen Business Federation, consultant administratif du Longmen Market Supervision Bureau... Cette série de postes existe tous dans le curriculum vitae de Lin Yuxia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Face à un dossier comme celui-ci, on ne peut certainement pas faire l’idiot.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Bien que nous n'ayons jamais eu de contact direct avec lui, nous savons tous dans une certaine mesure ce qu'est une personne dangereuse &quot;Grey Lin&quot;. Bien que lors de contacts indirects précédents, le monsieur avait prêté attention au Rhode Island, mais maintenant, sa fille est venue nous voir directement et nous a proposé d'établir un canal d'achat de drogue entre les bidonvilles et le Rhode Island, et d'envisager de contourner une coopération plus poussée telle que l'envoi officiel des opérateurs médicaux est une tout autre affaire. Face à cette invitation à coopérer qui donne mal à la tête, ce qui nous a finalement décidé, c'est une lettre de l'opérateur Chen. Outre ces mots chargés d'émotions personnelles, le sens exprimé dans la lettre est très clair : elle est prête à faire confiance à Miss Lin Yuxia d'un point de vue personnel, et est également disposée à recommander cette coopération au Rhode Island en tant qu'opérateur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>&quot; La confiance sera trahie, mais pas les intérêts. Sur la question du traitement des personnes infectées, mes intérêts sont cohérents avec ceux du Rhode Island. &quot; Concernant la coopération, Mme Lin Yuxia a donné une explication très franche. Quoi qu’il en soit, la position du Rhode Island en tant qu’entreprise médicale et ses idéaux dédiés à la résolution des conflits des personnes vivant avec le VIH ne changeront pas. Comme elle l'a dit, nous n'avons aucune raison de refuser pour le moment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>vieille carpe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>vieille carpe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Un homme d'âge moyen apparemment décontracté dont le travail nominal est celui de détective privé. Les compétences de base des détectives telles que le pistage, le déguisement, la négociation et le raisonnement sont toutes parfaites, mais les compétences les plus couramment utilisées par Lao Li sont la préparation du thé et la cuisine. De nombreux opérateurs ont fait remarquer qu'il avait un tempérament qui faisait perdre aux autres leur motivation rien qu'en étant à ses côtés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Lao Li n'est pas en poste en permanence au Rhode Island. Il vient occasionnellement sur l'île pour rendre visite à quelques enfants au bureau sous prétexte d'interroger le médecin pour le travail. Après avoir confirmé que la vie de chacun n'est pas mauvaise, il leur transfère tout son travail. .Partez tranquillement. Pour le département logistique du Rhode Island, la visite de Lao Li est un grand moment comme un festival. La raison est très simple : après avoir mangé les plats cuisinés par Hum, chaque opérateur logistique est extrêmement curieux des compétences culinaires de Lao Li, quel que soit son niveau. atteint, ils ont tous hâte d'être enseignés par cette figure légendaire du monde gastronomique de Longmen Alley. Il n'y a eu que quelques fois où Lao Li a montré ses compétences à la cafétéria du Rhode Island. Il n'est pas exagéré de dire que toute la cafétéria était dans un état d'excitation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Je ne comprends vraiment pas pourquoi il a ouvert une agence de détectives au lieu d'un restaurant. A-t-il une rancune contre Longmen Coin ?&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_DUSK_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>soirée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_DUSK_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>soirée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_DUSK_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Il y a une forme verte de couleur animale qui ressemble à de lourdes montagnes. [NEWLINE] Il y en a des dizaines qui portent le clair de lune et la fumée. [NEWLINE] Les nuages ​​sont sombres et les vagues sont sombres au crépuscule. [NEWLINE] La barbe indigo est comme des os de forêt et raide comme des rochers [NEWLINE] Les mots disent que les étoiles sont cachées dans la neige et la lune Obscures et claires [NEWLINE] Les gens ont de bonnes et de mauvaises qualités, claires et sombres [NEWLINE] Cinq soldats sont difficiles à blesser et cinq feux sont difficiles pour se prémunir contre [NEWLINE] Brûlant leur chair et leur sang, la fontaine d'encre coule Le brouillard a disparu et la fumée a disparu, deux poèmes indisciplinés [NEWLINE] Cependant, la bête est difficile à contrôler, elle est facile à l'aube et au crépuscule, et elle est éliminée en un instant [NEWLINE] Sa forme est également fausse, son l'objet est aussi faux [NEWLINE] Le travail au pinceau est fermé, comme l'ivresse ou l'engouement, il brûle en une nuit.&quot;</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
