<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Mon Dec 30 00:35:01 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_LUNGMEN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Портальный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_LUNGMEN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Юрисдикция Лунмэнь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_LUNGMEN_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Портальный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LINYX_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Линь Юся</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LINYX" Language="ru_RU">
			<Text>Линь, настоящее имя которой Линь Юйся, родом из Лунмэня. Название моей должности неясно, а предоставленная мной архивная информация весьма ограничена, что также вызывает сомнения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LINYX_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Тех, кто нарушает правила, следует вывести и дать наставление.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LEE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>старый карп</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LEE" Language="ru_RU">
			<Text>На первый взгляд обычный мужчина средних лет, номинальная работа которого — частный детектив. Базовые навыки детективов, такие как выслеживание, маскировка, ведение переговоров и рассуждение, идеальны, но наиболее часто используемые навыки, которые видел Лао Ли, — это заваривание чая и кулинария.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LEE_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Встречая друг друга на узкой дороге, те, кто настаивает на том, чтобы быть «храбрыми», могут не победить.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_DUSK_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>вечер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_DUSK" Language="ru_RU">
			<Text>Си, художник из Янго, безработный. Благодаря активным действиям остальных членов экипажа он был похищен и доставлен в Род-Айленд в качестве гостя. Он хорош в живописи, особенно в традиционной живописи Янго. В настоящее время живет внутри стены отдаленного коридора в Род-Айленде.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_DUSK_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Мечты подобны жизни: сны превращаются в длинный свиток. Сколько тысяч лет человек будет спать после сна?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_SHU_LM" Language="ru_RU">
			<Text>Милле, Небесный Мастер сельского хозяйства Королевства Ян, обучался у Небесного Мастера в Особняке Небесного Мастера. Он уже много лет занимается сельскохозяйственными исследованиями в городе Дахуан, сельскохозяйственной базе в северной части штата Ян, и добился богатых результатов научных исследований.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CHONGYUE_LM" Language="ru_RU">
			<Text>Чжунюэ, старший брат Няня, Си и Лина, имеет тесные контакты с военным министерством Янго, Си Суитаем и другими правительственными ведомствами. Ранее он работал инструктором по боевым искусствам в мобильном городе Юмэнь, но подал в отставку.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LING_LM" Language="ru_RU">
			<Text>Линг, поэт, живший в Шан Шу, имел связи с правительственными ведомствами, такими как Си Суйтай из штата Янь.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_JIUSELU_LM" Language="ru_RU">
			<Text>Девятицветный олень утверждает, что он родом из определенного горного леса в Даяне, но его конкретное местонахождение не разглашается.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_SWIRE_LM" Language="ru_RU">
			<Text>Мисс Шихуайя может решить множество проблем своей мудростью. Под «мудростью» здесь подразумеваются: командование, тактика, боевые навыки и… деньги.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_CHEN_LM" Language="ru_RU">
			<Text>Предметы, которые долгое время пылились. Она не забыла его, но просто не могла снова прикоснуться к его ржавым краям; возможно, однажды он снова обретет прежний пылающий жар.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_WEIYW_LM" Language="ru_RU">
			<Text>Политик, правитель Лунмэня. Он мудр и вежлив, но также хорош в стратегии и упрям. Имеет высокую популярность в политических кругах. Опираясь на уникальные дипломатические и деловые стратегии, изолированный город Лунмэнь способен легко поддерживать политические отношения с различными странами и считается одним из выдающихся лидеров современной эпохи.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LINYX_LM" Language="ru_RU">
			<Text>Линь, настоящее имя Линь Юся, родом из Лунмэня. Моя работа неизвестна, а предоставленная мною файловая информация весьма ограничена, что тоже сомнительно.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_LEE_LM" Language="ru_RU">
			<Text>На первый взгляд обычный мужчина средних лет, номинальная работа которого — частный детектив. Базовые навыки детективов, такие как выслеживание, маскировка, ведение переговоров и рассуждение, идеальны, но наиболее часто используемые навыки, которые видел Лао Ли, — это заваривание чая и кулинария.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_DUSK_LM" Language="ru_RU">
			<Text>Си, художник из Янго, безработный. Благодаря активным действиям остальных членов экипажа он был похищен и доставлен в Род-Айленд в качестве гостя. Он хорош в живописи, особенно в традиционной живописи Янго. В настоящее время живет внутри стены отдаленного коридора в Род-Айленде.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LINYX_LM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Линь Юся (Лунмэнь)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LEE_LM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Старый Карп (Лунмэнь)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_DUSK_LM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Закат (Врата Дракона)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_SHU_LM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Просо (Лунмэнь)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CHONGYUE_LM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Чунъюэ (Лунмэнь)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_LING_LM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Орден (Лунмэнь)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_JIUSELU_LM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Девятицветный олень (Лунмэнь)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_WEIYW_LM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Вэй Янву (Лунмэнь)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_SWIRE_LM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Ши Хуайя (Лунмэнь)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_CHEN_LM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Чен (Лунмэнь)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ILLUMINATING_THE_EXQUISITE_LIGHTS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>тусклый свет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ILLUMINATING_THE_EXQUISITE_LIGHTS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Города автоматически создают дорогу к торговым маршрутам [ICON_TradeRoute] вашей столицы [ICON_Capital], если они находятся в ее пределах. [NEWLINE] Разблокировка технологий &quot;{LOC_TECH_INDUSTRIALIZATION_NAME}&quot; и &quot;{LOC_TECH_ELECTRICITY_NAME}&quot; позволяет вам выбрать и получить дополнительную цивилизацию или лидерские способности. [NEWLINE]Все здания (включая чудеса) приносят половину своей базовой производительности другим городам в пределах 5 клеток от их собственного города.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FOOLPROOF_PLAN_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Идеальное планирование</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_FOOLPROOF_PLAN_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>В конце раунда, если исследованная технология или муниципальный прогресс достигли 50%, они автоматически будут потреблять вдвое больше золотых монет [ICON_GOLD] для достижения необходимой технологической ценности [ICON_SCIENCE] или ценности культуры [ICON_CULTURE] (если это возможно). [NEWLINE]За каждую исследованную технологию или муниципалитет разблокируйте бесплатную [ICON_TECHBOOSTED] Эврику или [ICON_CIVICBOOSTED] Вдохновение, которое отстало от своего времени.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MOMENT_OF_RESPITE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Живите неторопливой жизнью</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_MOMENT_OF_RESPITE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Все слоты военной и внешней политики конвертируются в слоты экономической политики. [NEWLINE]В начале раунда каждый город предоставляет единовременный грант в виде [ICON_SCIENCE] технологии, [ICON_CULTURE] культуры, [ICON_PRODUCTION] производительности и [ICON_GOLD] золота в зависимости от численности населения и площади.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_IMAGE_OVER_FORM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Свободная манера письма обретает форму</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_IMAGE_OVER_FORM_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Каждый {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME} обеспечивает 3% дополнительных накладных расходов на [ICON_TECHBOOSTED] Эврику и [ICON_CIVICBOOSTED] Вдохновение, а также +1 [ICON_GREATARTIST] очка великого художника для соседних областей. [NEWLINE]Во Дворец добавлено 6 слотов для шедевров [ICON_GREATWORK_LANDSCAPE]. Каждые 6 раз [ICON_GREATARTIST] активируется, дает дополнительный выбор и получает способность цивилизации или лидера.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Охранное бюро</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Специальная зона «Врата Дракона» заменяет Городскую площадь. Она дешевле в строительстве и позволяет выбрать дополнительную цивилизацию или способность лидера после завершения. Обеспечивает большой бонус за соседство с соседними регионами. [NEWLINE]Каждый уровень зданий, построенных в этой области, дает +2 [ICON_AMENITIES] блага всем городам и +5 бонусного радиуса для {LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ILLUMINATING_THE_EXQUISITE_LIGHTS_NAME}.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Печать Тьмы</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Открывает способность Строителя создавать фирменное улучшение Кси — Печать неизвестности. [NEWLINE][NEWLINE]Ограничение: один на город. Обеспечивает большой бонус за соседство с соседними регионами. Получайте продукцию такого типа из соседних районов (улучшенных с помощью гражданских структур). Юниты могут телепортироваться между плитками в пределах одной ячейки {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME}. После разблокировки муниципалитета &quot;{LOC_CIVIC_NATURAL_HISTORY_NAME}&quot; обеспечьте [ICON_TOURISM] туристическую эффективность, эквивалентную 200% от произведенной культурной ценности.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LINYX_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>изысканный</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LINYX_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Стремясь к всестороннему развитию национальной мощи, они любят цивилизации, которые делают то же самое, и не любят отсталые цивилизации.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LEE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Много почетных гостей</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_LEE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Увлечён строительством густонаселенных городов с плотной планировкой.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_DUSK_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>среда</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_DUSK_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Сосредоточьтесь на собственном развитии и ненавидьте близкие к себе цивилизации.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_LEE_BLANK_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>заполнитель</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_LEE_BLANK_DESC" Language="ru_RU">
			<Text>Карточка-заполнитель только для заполнения слотов</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Culture" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} значение культуры [ICON_CULTURE] из соседнего {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Faith" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Вера из соседнего {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Science" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] Научное значение из соседнего {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Gold" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] Золото из соседнего {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MarkOfHuiMing_Production" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] Производительность от соседнего {LOC_IMPROVEMENT_MARK_OF_HM_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Culture" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} [ICON_CULTURE] Культура из соседнего {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Faith" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} [ICON_FAITH] Вера из соседнего {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Science" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} [ICON_SCIENCE] Наука из соседнего {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Gold" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} [ICON_GOLD] золота из соседнего {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GuardDepartment_Production" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Num} [ICON_PRODUCTION] Производительность из соседнего {LOC_DISTRICT_GUARD_DEPARTMENT_NAME}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Линь Юся</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Линь Юся</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Президент Ассоциации молодых предпринимателей Лунмэнь, приглашенный лектор по социальным связям в Объединенном университете Лунмэнь, поочередный представитель Федерации бизнеса Лунмэнь, административный консультант Бюро по надзору за рынком Лунмэнь... Все эти должности присутствуют в резюме начальника Линь Юся.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Столкнувшись с таким файлом, мы, конечно, не можем прикидываться глупыми.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Хотя мы никогда не имели с ним прямого контакта, все мы в той или иной степени знаем, какой опасный человек представляет собой «Серый Лин». Хотя в предыдущих непрямых контактах джентльмен оказывал Род-Айленду некоторую заботу, но теперь его дочь пришла к нам напрямую и предложила установить канал покупки наркотиков между трущобами и Род-Айлендом и рассмотреть возможность обхода дальнейшего сотрудничества, такого как официальная рассылка. медицинских операторов – совсем другое дело. Столкнувшись с этим вызывающим головную боль приглашением к сотрудничеству, окончательное решение заставило нас принять решение письмо от оператора Чена. Помимо этих слов с личными эмоциями, смысл, выраженный в письме, очень ясен: она готова доверять мисс Линь Юся с личной точки зрения, а также готова рекомендовать это сотрудничество Род-Айленду в качестве оператора.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LINYX_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>«Доверие будет предано, а интересы — нет. В вопросе лечения инфицированных мои интересы совпадают с интересами Род-Айленда». Что касается сотрудничества, г-жа Линь Юйся дала столь откровенное объяснение. Несмотря на это, положение Род-Айленда как медицинской компании и ее идеалы, направленные на разрешение конфликтов людей, живущих с ВИЧ, не изменятся. По ее словам, пока у нас нет оснований отказывать.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>старый карп</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>старый карп</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>На первый взгляд обычный мужчина средних лет, номинальная работа которого — частный детектив. Базовые навыки детективов, такие как выслеживание, маскировка, ведение переговоров и рассуждение, идеальны, но наиболее часто используемые навыки, которые видел Лао Ли, — это заваривание чая и кулинария. Многие операторы отметили, что у него такой темперамент, что другие теряют мотивацию, просто находясь рядом с ним.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>Лао Ли не проживает в Род-Айленде постоянно. Он иногда приезжает на остров, чтобы навестить нескольких детей в офисе под видом собеседования с врачом для работы. Убедившись, что жизнь у всех неплохая, он передает им всю свою работу. . Уходите не спеша. Для отдела логистики Род-Айленда визит Лао Ли — это грандиозный момент, похожий на фестиваль. Причина очень проста: после того, как он съел блюда, приготовленные Хумом, каждый оператор логистики чрезвычайно интересуется кулинарными навыками Лао Ли, независимо от того, какой у него уровень. достигли, все они с нетерпением ждут возможности обучаться у этого легендарного деятеля кулинарного мира на аллее Лунмэнь. Было всего несколько раз, когда Лао Ли показывал свои навыки в столовой Род-Айленда. Не будет преувеличением сказать, что вся столовая была в состоянии волнения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_LEE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>«Я действительно не понимаю, почему он открыл детективное агентство вместо ресторана. У него есть обида на Лунмэнь Койн?»</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_DUSK_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>вечер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_DUSK_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>вечер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_DUSK_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>&quot;Есть зеленая фигура животного цвета, напоминающая тяжелые горы. [NEWLINE] Их десятки, окутанные лунным светом и дымом. [NEWLINE] Облака тусклые, а волны темные в сумерках. [NEWLINE] Борода цвета индиго подобна лесным костям и крутые, как скалы [NEWLINE] Слова говорят, что звезды скрыты в снегу и луне Неясны и ясны [NEWLINE] У людей есть хорошие и плохие качества, ясные и темные [NEWLINE] Пятерых солдат трудно ранить, а пять огней трудно чтобы защититься от [NEWLINE] Обжигая их плоть и кровь, льётся фонтан чернил Туман рассеялся и дым рассеялся, два неуправляемых стихотворения [NEWLINE] Однако зверя трудно контролировать, его легко и на рассвете, и в сумерках, и он устраняется в мгновение ока. [NEWLINE] Его форма тоже фальшивая, его объект тоже фальшивый [NEWLINE] Матрица замкнута, как пьянство или увлечение, она сгорает за одну ночь».</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
