<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 31 01:00:05 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_DIANPOYUNGUAN" Language="es_ES">
			<Text>Haga clic para romper la barrera de la nube</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SATALIUXINGJIAN" Language="es_ES">
			<Text>Sa pisa la espada del meteorito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text></Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text>{LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY" Language="es_ES">
			<Text>{LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_ANY}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>ye yunshang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_SUBTITLE" Language="es_ES">
			<Text>La hermana de Ye Yunzhou, siento lástima por la belleza enfermiza. Nació débil, a menudo tenía fiebre y estaba postrada en cama. Afortunadamente, era optimista por naturaleza y no se lo tomaba en serio. Le encanta actuar con coquetería y todos en Dian Cang la adoran. Se puede decir que tiene todo lo que quiere. [NewLine] Aunque practiqué Dian Cang Wu Gong bajo la supervisión de mi hermano, debido a limitaciones físicas, incluso si recuerdo bien los conceptos básicos, es difícil progresar, ni siquiera puedo caminar un poco más rápido sin quedarme sin fuerzas. respirar, y mucho menos empuñar una espada. No tengo ningún hobby especial, pero tengo mucha curiosidad por el mundo bajo la montaña. [NewLine] Odio sufrir y tomar medicamentos. Si lo fuerzo, vomitaré. Después de vomitar, me burlaré de los demás con una mirada de regodeo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>¡hermano mayor!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>No sé por qué bajé de la montaña con mi hermano, pero fueron arrestados por personas enviadas por la montaña Dian Cang. Hay muchas personas en el mundo que la codician, por eso tienen que ocultar su paradero. En lugar de vivir una vida sin preocupaciones, prefiero vagar por el mundo voluntariamente. Las dificultades del viaje la hicieron sufrir fiebre y enfermedades con más frecuencia. Cada vez que su conciencia se volvía confusa, podía dormir tranquilamente con solo aferrarse a la ropa de su hermano. &quot;Es bueno tener a mi hermano aquí. No quiero nada más. Dependemos el uno del otro como ahora, como antes...&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Ella guarda un gran secreto. El bisabuelo de los hermanos y hermanas Ye fue uno de los generales más capaces bajo el mando de Yue Yun, hijo de Wu Mu, el famoso general anti-Jin. Según la leyenda, el emperador Gaozong ganó doce medallas de oro seguidas. Yue Fei era leal y estaba dispuesto a morir, pero lamentó que la gran causa de resistir a la dinastía Jin no se completara si los traidores le quitaban el poder militar. La dinastía Song no podría recuperarse. Por lo tanto, la fuerza principal del ejército de la familia Yue se dispersó y los tesoros se escondieron en las montañas. Los símbolos militares de hierro fundido fueron entregados al hijo mayor, Yue Yun, para que los guardara, con la esperanza de que en el futuro pudiera usarlos. símbolos militares para comandar el antiguo ejército y heredar la ambición de proteger el país. Inesperadamente, Yue Yun murió antes que su padre. En la crisis, confió el talismán militar a sus subordinados y le ordenó esconderse en el mundo y esperar a que los descendientes de Wu Mu vinieran a recogerlo. “Ese subordinado simplemente mantuvo su nombre en el anonimato y vagó por las montañas y los bosques, afirmando ser un bandido. De hecho, se había aferrado al talismán militar durante tres generaciones. Este secreto se había guardado durante casi cien años, pero finalmente se supo, y los tesoros y talismanes militares condujeron a la destrucción de la familia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>El día en que su familia fue destruida, la joven Yunshang fue abofeteada por un maestro de artes marciales invitado por la corte. Le cortaron los meridianos, la mitad de su cuerpo quedó paralizada y le resultaba difícil vivir. Afortunadamente, Dian Cang envió a un experto a viajar montaña abajo para dispersar a los enemigos a tiempo, proteger su corazón con una fuerte fuerza interior y sacar todos los elixires de su bolso, por lo que apenas pudo salvar su vida. Después de eso, ella y su hermano naturalmente fueron con la familia Cang. Ella siempre supo que aquellas personas que querían complacerla solo estaban tratando de ocultar los secretos que ella había escondido. Incluso el maestro que le salvó la vida fue atraído por su hermano. tesoro antes de que él la rescatara. A excepción de mi hermano, me temo que nadie tiene buen corazón. Aunque parece inocente, en realidad es cautelosa todo el tiempo y crece en el odio. Hasta que aparezcas. Aunque no eres guapa, tu hermana menor se siente cómoda porque ni siquiera te preocupas por los tesoros por ella.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>¡imbatible!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>¡El manejo de la espada de Dian Cang es el mejor del mundo! ¡Mata, mata, mata, mata, mata!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_HXZ_DIANCANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la fundición de hierro, obtén un espadachín adicional al construir una ciudad, entrenar y comprar un espadachín [NewLine] Espadachín y discípulo de Dian Cang +5 [ICON_STRENGTH] Poder de combate +2 [ICON_MOVEMENT] Poder de movimiento +1 veces de ataque, aún puedes atacar después moviéndose Todavía puede moverse después de atacar [NewLine] El espadachín y el discípulo de Dian Cang recuperan todo el movimiento [ICON_MOVEMENT] y la cantidad de ataques después de la promoción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_HXZ_DIANCANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Kuai Jian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_HXZ_DIANCANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>secta diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los espadachines y los discípulos de Diancang recibirán 1 ascenso inicialmente, pero no pueden recuperar puntos de salud de forma natural. [NewLine] Los espadachines o los discípulos de Diancang serán objeto de burlas si su salud está llena cuando estén estacionados en la ciudad, y perderán 20 puntos de salud, pero ganarán el experiencia requerida para la promoción. 50% del valor, y la ciudad gana [ICON_PRODUCTION] progreso de producción equivalente a 2 veces la experiencia obtenida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_JIE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Si el espadachín y el discípulo de Diancang tienen salud residual cuando están estacionados en la ciudad, se recuperarán y recuperarán de acuerdo con la salud perdida. Si la salud perdida excede 50/70/90, se restaurará 20/40/100 respectivamente, y la salud perdida se recuperará. Se proporcionará la misma cantidad de salud Restaura [ICON_GOLD] monedas de oro y [ICON_FAITH] valor de fe para restaurar el valor de salud, restaura la mitad del valor de salud al valor de [ICON_SCIENCE] tecnología y [ICON_CULTURE] progreso municipal.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Mingzhu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_SPECIAL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los espadachines y los discípulos de Diancang recibirán 1 ascenso inicialmente, pero no pueden recuperar puntos de salud de forma natural. [NewLine] Los espadachines o los discípulos de Diancang serán objeto de burlas si su salud está llena cuando estén estacionados en la ciudad, y perderán 20 puntos de salud, pero ganarán el experiencia requerida para la promoción. 50% del valor, y la ciudad recibirá [ICON_PRODUCTION] progreso de producción [NewLine][NewLine] igual a 2 veces el valor de experiencia obtenido si el espadachín y los discípulos de Dian Cang están estacionados en la ciudad con residual. salud, se basarán en la salud perdida Después de la recuperación y la recuperación, si el valor de salud excede 50/70/90, el valor de salud se restaurará a 20/40/100 respectivamente, y [ICON_GOLD] monedas de oro y [ICON_FAITH. Se proporcionará ] valor de fe igual al valor de salud restaurado, y el valor de salud se restaurará a la mitad del valor de la tecnología de [ICON_SCIENCE] y del progreso municipal de [ICON_CULTURE].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_SPECIAL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Pearl y conoce tu caballerosidad a través de la tribulación</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_JIE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Conociendo la caballerosidad a través de la calamidad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ye yunshang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_HXZ_MENPAI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>residencia de la secta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_HXZ_MENPAI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Reemplaza los campamentos militares y proporciona mayor productividad, oro y vivienda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HXZ_LIANGONG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>campo de práctica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HXZ_LIANGONG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Reemplaza los cuarteles y proporciona mayor productividad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_HXZ_XIA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El gran caballero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BELIEF_HXZ_XIA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cuando los espadachines y discípulos de Dian Cang maten a bárbaros, recuperarán 50 puntos de vida y proporcionarán 1 habitabilidad a todas las ciudades. Cada vez que maten a 10 bárbaros, ganarán 1 habitabilidad adicional, hasta un máximo de 3 habitabilidades adicionales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_HXZ_DIANCANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_HXZ_DIANCANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para pasar de espadachín se requiere &quot;Dian Cang Jingyi&quot;, +1 tiempos de ataque y tiene una promoción más poderosa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_HXZ_DIANCANG_STRENGTH" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Jian Pu (Tarjeta de política): +5[ICON_STRENGTH] poder de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_LIUXING_STRENGTH" Language="es_ES">
			<Text>Manual de Meteor Sword (Tarjeta de política): +10[ICON_STRENGTH] poder de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_HXZ_DIANPO_STRENGTH" Language="es_ES">
			<Text>Pase Point Breaking Cloud: +5[ICON_STRENGTH] poder de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIANPOPLUS_GET_COMBAT_STRENGTH_FROM_PROPERTY" Language="es_ES">
			<Text>Point Breaking Cloud Nivel 2: Obtén +{Property}[ICON_STRENGTH] poder de combate de la cantidad de combos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HXZ_DIANCANG_STRENGTH" Language="es_ES">
			<Text>Fengming Chaoyang: +10[ICON_STRENGTH] poder de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIANCANG_GET_COMBAT_STRENGTH_FROM_PROPERTY" Language="es_ES">
			<Text>Arco iris en el sol blanco: obtén +{Property}[ICON_STRENGTH] poder de combate de las unidades muertas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_RESOURCE_HXZ_DIANCANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Dian Cang Jing Yi&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_HXZ_DIANCANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Técnica de espada Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HXZ_DIANCANG_1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Los pinos verdes dan la bienvenida a los huéspedes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HXZ_DIANCANG_1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+2[ICON_MOVEMENT]Movilidad, ir y venir libremente, como si caminaras sobre terreno llano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HXZ_DIANCANG_2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Bai Hongguanri</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HXZ_DIANCANG_2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Después de matar una unidad, permanentemente +1 [ICON_STRENGTH] poder de combate y reinicia [ICON_MOVEMENT] poder de movimiento para restaurar el 50% de la salud perdida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HXZ_DIANCANG_3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Fengming Chaoyang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_HXZ_DIANCANG_3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+10[ICON_STRENGTH] poder de combate, lo que permite que las unidades cuerpo a cuerpo ignoren la muralla de la ciudad y ataquen la ciudad directamente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_HXZ_KUAIJIAN_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Point Cang Kuai Jian: +5 [ICON_STRENGTH] poder de combate +2 [ICON_MOVEMENT] poder de movimiento +1 tiempos de ataque Aún puedes atacar después de moverte. Aún puedes moverte después de atacar. Todo el poder de movimiento [ICON_MOVEMENT] y los tiempos de ataque se restauran después. promoción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_HXZ_KUAIJIAN_STRENGTH" Language="es_ES">
			<Text>Espada Dian Cang Kuai: +5 [ICON_STRENGTH] poder de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_HXZ_YUNSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Pearl: recibe 1 ascenso al principio, pero no puede restaurar la salud de forma natural.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_HXZ_DIANPO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Haz clic en el nivel de la nube: +5 [ICON_STRENGTH] de poder de combate + 1 [ICON_MOVEMENT] de movilidad. La cantidad de combos se acumulará en el combate. Se causará daño adicional al enemigo según la cantidad de combos y la cantidad de ataques restantes. La cantidad de combos se borrará después de la promoción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_HXZ_DIANPOPLUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Dian Po Yun Guan lv2: El daño adicional causado por Dian Po Yun Guan y Sa Ta Meteor Sword también se contará en el recuento de combo. Puedes obtener [ICON_STRENGTH] poder de combate adicional en el recuento de combo. liquidado por promoción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_HXZ_LIUXING_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Thata Meteor Sword: +10[ICON_STRENGTH] poder de combate +2[ICON_MOVEMENT] poder de movimiento, el primer ataque después de la promoción causa el triple de daño</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_HXZ_LIUXING_STRENGTH" Language="es_ES">
			<Text>Espada Sa Ta Meteor: +10[ICON_STRENGTH] poder de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_HXZ_JINGYI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Jing Yi: +1 tiempos de ataque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_HXZ_XIA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El Gran Héroe: Al matar a un bárbaro, se restaurarán 50 puntos de salud y se otorgarán puntos de experiencia normales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_HXZ_DIANCANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Jian Pu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_HXZ_DIANCANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proporciona +5 [ICON_STRENGTH] de poder de combate + 1 [ICON_MOVEMENT] de poder de movimiento para todos los espadachines y discípulos de Dian Cang.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_HXZ_LIUXING_NAME" Language="es_ES">
			<Text>manual de espada de meteorito</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_HXZ_LIUXING_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+10[ICON_STRENGTH] poder de combate +2[ICON_MOVEMENT] poder de movimiento para todos los espadachines y discípulos de Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_HXZ_LIUXING_STRENGTH" Language="es_ES">
			<Text>Manual de Meteor Sword (Tarjeta de política): +10 [ICON_STRENGTH] poder de combate + 2 [ICON_MOVEMENT] poder de movimiento para todos los espadachines y discípulos de Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_HXZ_YUNSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Manejo de la espada de Yunshang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_POLICY_HXZ_YUNSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+25 % de experiencia de combate +1 [ICON_MOVEMENT] de movilidad para todos los espadachines y discípulos de Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_YANWU_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Actuación</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_YANWU_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Actuación</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_YANWU_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proporcione monedas de oro, puntos generales y &quot;Esencia de Dian Cang&quot; (utilizada para que los espadachines sean promovidos a discípulos de Dian Cang. Después de realizar artes marciales varias veces, se obtendrá la tarjeta de política, el Manual de la espada de Dian Cang y el proyecto, el Manual de la espada de Dian Cang). desbloqueado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_DIANCANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Jian Pu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_DIANCANG_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Jian Pu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_DIANCANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proporciona &quot;Esencia de Dian Cang&quot;, monedas de oro y puntos generales. Si se ejecuta cuando la tarjeta de política · Manual de espada de Dian Cang está equipada, proporcionará a todos los espadachines y discípulos de Dian Cang la habilidad · Pase de nube de Dian Po después de correr 5 veces. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_LIUXING_NAME" Language="es_ES">
			<Text>manual de espada de meteorito</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_LIUXING_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>manual de espada de meteorito</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_LIUXING_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proporciona &quot;Dian Cang Essence&quot;, monedas de oro y puntos generales. Si se ejecuta cuando la tarjeta de política Meteor Sword Manual está equipada, proporcionará a todos los espadachines y discípulos de Dian Cang la habilidad &quot;Sa Tiao Meteor Sword&quot; después de ejecutarla 10 veces. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_YUNSHANG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Manejo de la espada de Yunshang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_YUNSHANG_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Manejo de la espada de Yunshang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_HXZ_YUNSHANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proporciona &quot;Esencia de Dian Cang&quot;, monedas de oro y puntos generales. Si se ejecuta cuando la tarjeta de política Técnica de espada Yunshang está equipada, activará inmediatamente el efecto de la habilidad de líder · Perla Dian Cang para todos los espadachines y discípulos de Dian Cang, y. ganar productividad se proporcionará a la capital después de ejecutar una cierta cantidad de veces, brindará la habilidad a todos los espadachines y discípulos de Diancang · Dian Poyun Pass lv2;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG" Language="es_ES">
			<Text>Sede de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo A de Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo B de Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo Diancang C</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo Dian Cang D</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_MALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo E de Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_FEMALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo Diancang F</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_FEMALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo Q de Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_FEMALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo Dian Cang W</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_FEMALE_8" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Discípulo Z</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_FEMALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo G de Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_FEMALE_10" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo Dian Cang M</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_FEMALE_11" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo N de Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_HXZ_DIANCANG_FEMALE_12" Language="es_ES">
			<Text>Discípulo P de Dian Cang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_1" Language="es_ES">
			<Text>Rama Tangmen de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_2" Language="es_ES">
			<Text>Rama Kongtong de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_3" Language="es_ES">
			<Text>Sucursal de la montaña nevada de Diancang Pai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_4" Language="es_ES">
			<Text>Rama Songshan de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_5" Language="es_ES">
			<Text>Rama Luoyang de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_6" Language="es_ES">
			<Text>Rama Qingshan de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_7" Language="es_ES">
			<Text>Rama Emei de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_8" Language="es_ES">
			<Text>Rama Quanzhen de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_9" Language="es_ES">
			<Text>Rama Nangong de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_10" Language="es_ES">
			<Text>Rama Shangguan de la facción Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_11" Language="es_ES">
			<Text>Rama Jinxiang de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_12" Language="es_ES">
			<Text>Rama de la banda de mendigos de la secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_HXZ_DIANCANG_13" Language="es_ES">
			<Text>Rama del Culto del Barro de la Secta Diancang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>LÍDERES DE LOC_PEDIA_LÍDER DE LA PÁGINA_HXZ_YEYUNSHANG_QUOTE</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_HXZ_YEYUNSHANG" Language="es_ES">
			<Text>Todos en el mundo son amargos, pero yo soy el único que es dulce~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_HXZ_DIANCANG_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Dian Cang Mingzhu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_HXZ_DIANCANG_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>secta diancang</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
