<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 13:40:56 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_SIRACUSA_LOCATION" Language="fr_FR">
			<Text>Inconnu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_SIRACUSA_SIZE" Language="fr_FR">
			<Text>Inconnu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_SIRACUSA_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>Inconnu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_SIRACUSA_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_OPERATION_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Raquette de protection de charge</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_OPERATION_YIELD_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>{1_Str}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_DISABLED_BOUNDARY_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE]Il n'appartient pas à la sphère d'influence de la famille.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_DISABLED_UNCOOLED_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE]Un racket de protection a été récemment collecté. Il est stipulé qu'il reste {1_Num} tours pour charger la raquette de protection la prochaine fois.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_ACTIVE_YIELD_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Fournir{1_Num} {2_IconStr} {3_Str}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_CITY_TRANSFER_FREE_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Insurrection urbaine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_REMOVE_RESOURCE_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Épuisement des ressources</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_POPULATION_REDUCE_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Perte de population</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_AMENITIES_REDUCE_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Baisse du niveau de vie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_CITY_GROWTH_REDUCE_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Le développement urbain entravé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Avec les vagues qu'il a agitées, il est pessimiste quant à avoir le dernier mot. Mais il n’abandonne pas, jamais.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Veillée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Leontuzzo, ex-héritier de la famille Bellone, aujourd'hui simplement citoyen de Syracuse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Le dernier chef de la famille Bellone de Syracuse et l'un des candidats à la mairie de la ville administrative spéciale Nuova Volsinii de Syracuse. Par l'intermédiaire d'Operator Texas, il a noué une relation avec l'île de Rhodes au nom de la ville qu'il représente.
				[NEWLINE]Il excelle dans les combats à moyenne portée et fait preuve de capacités de stratégie et de leadership comparables dans une variété de tâches.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les tests d’imagerie révèlent des contours clairs et normaux des organes internes et aucune ombre anormale n’a été détectée. Les granules d'Originium n'ont pas été détectés dans le système circulatoire et il n'y a aucun signe d'infection. Pour le moment, cet opérateur ne semble pas infecté.
				[NEWLINE][NEWLINE][Assimilation de l'origine cellulaire] 0 %
				[NEWLINE]L'opérateur Vigil ne montre aucun signe d'infection par Originium.
				[NEWLINE][NEWLINE][Densité des cristaux d'origine sanguine] 0,13u/L
				[NEWLINE]L'opérateur Vigil entre rarement en contact avec Originium.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Un jeune Lupo taciturne.
				[NEWLINE]Bien qu'il ait refusé de divulguer son identité, le fait qu'il soit originaire de Syracuse, associé à sa tenue vestimentaire pas particulièrement subtile, permet de deviner assez facilement quels pourraient être les antécédents de Vigil. Ainsi, lors de sa première visite sur l’île de Rhodes, un silence feutré a suivi partout où il allait.
				[NEWLINE]Mais cette situation a été rapidement dissipée avant qu'elle ne se transforme en problèmes–
				[NEWLINE]À l'heure du déjeuner, Chiave, un compatriote de Siracusain, l'a accueilli joyeusement. Aoste et Broca, qui étaient avec lui à ce moment-là, semblaient réticents à se montrer. Cependant, le scénario auquel on s'attendait ne s'est pas produit et Vigil a eu une conversation calme et cordiale avec la bande de Chiave.
				[NEWLINE]Cette conversation s'est terminée avec le bras de Chiave autour de l'épaule de Vigil, et Chiave proclamant aux opérateurs environnants que son gang célébrerait l'arrivée de Vigil.
				[NEWLINE]Selon les souvenirs d'un opérateur présent à ce moment-là :
				[NEWLINE]&quot;Si les gens n'avaient pas déjà connu la personnalité de Chiave, ils l'auraient peut-être confondu avec celui qui jouissait du statut le plus élevé là-bas.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>L'établissement de liens avec Nuova Volsinii était une opportunité inattendue pour l'île de Rhodes, mais comporte également ses propres risques.
				[NEWLINE]La raison n'a rien à voir avec Vigil ; la ville est tout simplement trop unique.
				[NEWLINE]La ville est une région administrative spéciale reconnue par Signora Sicilia, où les mafias ne sont pas autorisées à entrer ou à vendre leur influence. De tous les pays de ce pays, il n’y a peut-être qu’à Syracuse qu’une ville comme celle-ci – indépendante des puissances en place – surgit de nulle part sans provoquer de panique et de réactions négatives généralisées.
				[NEWLINE]L'existence de cette ville représente indéniablement un avenir reconnu par la Signoria Sicilia, un défi à l'autorité qui pourrait bien se dérouler à Syracuse ; mais elle est aussi destinée à s’opposer aux autres mafias.
				[NEWLINE]Vigil a recherché l'île de Rhodes sur la base de besoins médicaux.
				[NEWLINE]En règle générale, l'île de Rhodes essaie d'éviter de coopérer avec de telles entités politiquement sensibles. Cependant, lorsque l'opérateur Texas l'a amené avec Penance devant le bureau du Dr Kal'tsit, la situation est devenue beaucoup plus compliquée.
				[NEWLINE]Il n'a fait aucun effort pour dissimuler les événements qui s'étaient déroulés dans le Vieux Volsinii. Sa vision de l’avenir a finalement ému l’île de Rhodes et cette relation s’est ainsi concrétisée.
				[NEWLINE]La raison pour laquelle il a choisi de devenir opérateur semble presque déterminée par le destin : ce qu'il a dit, c'est qu'il a vu comment l'île de Rhodes rassemblait des gens de partout dans le pays et de tous les horizons, et il voulait passer plus de temps à communiquer avec et apprendre d'eux.
				[NEWLINE]Il a fait preuve d'une véritable soif de connaissance des choses au-delà de Syracuse, et son humilité lui a valu la reconnaissance de la plupart des opérateurs.
				[NEWLINE]En tant que tel, il s'est déjà fait de nombreux amis, et ceux-ci parlent ouvertement de lui en bien.
				[NEWLINE]On peut même dire que l'arrivée de Vigil a changé les impressions de nombreuses personnes sur les Siracusains.
				[NEWLINE]Par conséquent, cela l'a également amené à rester sur l'île de Rhodes pendant des périodes plus longues que son identité ne le permet, ce pour lequel Penance le réprimande fréquemment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Tant que Vigil et Penance sont tous les deux sur le vaisseau en même temps, vous les verrez dîner ensemble.
				[NEWLINE]Afin d'éviter des rumeurs compliquées, après que Penance ait rejoint l'île de Rhodes, Vigil la présentait aux autres opérateurs comme une grande sœur. Même si Pénitence n’a pas vraiment admis ce point, elle n’a pas non plus fait tout son possible pour le nier.
				[NEWLINE]Cependant, ce n'est pas un mystère que Pénitence et ses idéaux lui tiennent à cœur.
				[NEWLINE]&quot;J'ai été élevé pour être l'héritier de la famille. Dès le début, j'ai toujours cherché des moyens d'étendre le pouvoir de la famille et des moyens de faire mon travail plus efficacement. Je ne suis pas une personne si noble. &quot; Lors d'une conversation avec le Docteur, lorsque le sujet de ses origines a été abordé, il a souri et a expliqué : &quot;Maintenant que j'y pense, c'était avant, lorsque Famiglia Texas a été liquidée. Comme le pouvoir et l'influence des Colombiens[sic] La famille a grandi, certains de leurs idéaux et pratiques ont également commencé à s'infiltrer à Syracuse. Pour le meilleur ou pour le pire, la famille de Syracuse a également commencé à devenir plus « civilisée », et cela m'a également affecté dans une certaine mesure.
				[NEWLINE]&quot;À l'origine, j'allais devenir quelqu'un qui ne reculerait devant rien pour assurer des avantages à la famille. Mais, Lavinia... Très bien, je vais l'appeler Pénitence ici, car elle semble aimer ce nom de code. Quoi qu'il en soit, Après que mon père l'ait amenée dans la famille, les choses ont changé.&quot;
				[NEWLINE]Après en être arrivé là, Vigil fit une pause pendant un moment, comme s'il réfléchissait attentivement à ses paroles. &quot;Tant de choses se sont produites en cours de route, y compris sa dispute avec mon père. En fin de compte, elle a décidé d'accepter le poste de juge qu'il lui avait réservé, mais ce n'est pas une histoire que vous devriez entendre de moi – demandez-lui. vous-même si cela vous intéresse. Avec le recul, en apprenant autant que possible pour devenir un leader efficace de la famille, j'ai non seulement appris les règles de Syracuse et la ruse de Columbia, mais aussi la justice à laquelle elle n'avait jamais renoncé. &quot;.
				[NEWLINE]&quot;Malheureusement, Demetri avait toujours été chargé de la collecte d'informations, il courait donc toujours partout et avait peu de temps pour parler à Penance. S'il avait eu les mêmes opportunités que moi, peut-être que nous n'aurions pas réussi. comme ça.&quot; Il poussa un soupir. &quot;Oubliez ça, n'en parlons plus.&quot;
				[NEWLINE]&quot; Quoi qu'il en soit, Docteur, je considère Pénitence comme une personne superbement honnête. Pour elle, pouvoir conserver ses idéaux dans un endroit comme Syracuse est une chose incroyablement rare et précieuse. De plus, ma mère est décédée à un mon jeune âge, et mon père... même si nous n'avions en aucun cas une mauvaise relation, il y avait certaines choses que je ne pouvais pas facilement partager avec lui, alors...&quot; Il montra soudain une certaine hésitation et fit une pause pendant un moment. quand il en est arrivé là, avant de finalement poursuivre : &quot;Quand j'étais encore relativement jeune, elle jouait à la fois un rôle de sœur aînée, ainsi que...&quot;
				[NEWLINE]&quot;Vigil, je dois vous parler de la planification de la nouvelle ville. De plus, j'ai entendu dire que la qualité de votre travail n'était pas à la hauteur ces derniers temps ; êtes-vous encore couché tard ?&quot; Non loin de là, vint une voix féminine claire et immaculée. Sans aucun doute, il appartenait à la Pénitence.
				[NEWLINE]&quot;Euh... Docteur, si vous voulez bien m'excuser.&quot; Vigil se leva et trottina vers la voix, marmonnant des justifications tout en courant : &quot;Ce n'est pas comme si j'avais retardé le projet ou quoi que ce soit.&quot;
				[NEWLINE]Dans ce moment rare, il semblait n'être qu'un autre jeune impétueux et intrépide.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_VIGIL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Dignité du chef de meute</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_VIGIL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Il aime les civilisations qui ont les mêmes ressources de luxe que lui et essaiera de collecter toutes les ressources de luxe disponibles. Il déteste les barbares. Il n'aime pas les civilisations qui ignorent les avant-postes barbares.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_VIGIL_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Votre goût du luxe est le même que lui)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_VIGIL_HAS_NO_DESIRED_LUXURY" Language="fr_FR">
			<Text>Vigil est heureux que vous ayez contrôlé le même luxe que lui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_VIGIL_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous ne pouvez pas protéger vos propres citoyens)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_VIGIL_IGNORES_BARBARIANS" Language="fr_FR">
			<Text>Comment peux-tu laisser ces barbares se déchaîner si près de chez toi ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Est-ce que tu t'amuses? Parce que je ne suis pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Est-ce que tu t'amuses? Parce que je ne suis pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Va bene. Voyons si votre plan est digne de mon travail.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Et à quoi pensez-vous que votre sacrifice servira ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Notre objectif n’est pas la violence elle-même, mais plutôt la victoire qu’elle apporte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Et à quoi pensez-vous que votre sacrifice servira ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Mettons fin à ce spectacle, pronto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Notre partenariat a été productif. Un homme fait trahirait n'importe qui pour ses ambitions, mais je peux vous promettre une chose : vous avez acheté ma loyauté avec la vôtre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tout ce qui sort du plan, je jugerai par moi-même.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Notre partenariat a été productif. Un homme fait trahirait n'importe qui pour ses ambitions, mais je peux vous promettre une chose : vous avez acheté ma loyauté avec la vôtre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>La livraison au Texas ne se passe jamais mal. S'il y a une erreur, cela doit être le problème du destinataire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Texas est un membre de l'équipe de Penguin Logistics qui est extraordinairement doué en combat singulier. Elle a été affectée comme agent de liaison sur l'île de Rhodes, où elle a participé à de nombreuses opérations différentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Le Texas est souvent l’un des premiers agents à entrer sur le champ de bataille. Grâce à ses capacités, nous pouvons construire une première ligne de défense et accélérer le guidage des autres agents vers leurs positions. Sa pluie d'épées imprégnée d'Originium Arts peut souvent gêner le mouvement des ennemis à grande échelle. Observez attentivement le champ de bataille et déployez-le à l'endroit approprié, il ne vous décevra pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le test d'imagerie réalisé pour cet opérateur a montré un contour clair des organes internes sans aucune tache sombre inhabituelle. Aucune trace inhabituelle de particules d'Originium présentes dans son organisme, aucun signe d'infection, la confirmant comme non infectée.
				[NEWLINE][NEWLINE][Assimilation de l'origine cellulaire] 0 %
				[NEWLINE]L'opérateur Texas n'a montré aucun symptôme d'oripathie.
				[NEWLINE][NEWLINE][Densité des cristaux d'origine sanguine] 0,12u/L
				[NEWLINE]L'opérateur Texas livre parfois des colis contenant du contenu Originium, mais cela n'a pas provoqué d'infection jusqu'à présent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Un messager taciturne.
				[NEWLINE]Selon ses propres dires, elle ne cache rien, mais n'a tout simplement rien à dire.
				[NEWLINE]Même si elle donne l'impression de préférer être seule, on la voit souvent avec ses collègues membres de Penguin Logistics.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Même si le Texas est calme, son style de combat l'est tout sauf. C’est mieux décrit comme tumultueux.
				[NEWLINE]Sur l'île de Rhodes, les opérateurs sans formation formelle sont en réalité majoritaires, mais lorsqu'il s'agit d'utiliser des armes, la plupart suivront les protocoles établis. Mais ce n’est pas le cas du Texas.
				[NEWLINE] Même si elle est un peu plus réservée maintenant, on peut encore voir les vestiges d'une idée dont elle-même n'est peut-être pas consciente : sa conviction que le but unique de toutes les armes est de tuer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Son origine Lupo, sa couleur de fourrure voyante, son style de combat remarquable et bien sûr son nom, tout cela indique ses liens avec la famille Texas, un clan autrefois célèbre dont le nom est désormais oublié par la plupart. 
[NEWLINE]Si tel est le cas, le passé de Texas est probablement étonnant au-delà de l'imagination, comme l'indique le nom Texas lui-même. 
[NEWLINE]D'un côté, même avec le réseau de renseignements de Rhodes Island, on sait très peu de choses sur le sort de la famille. D'un autre côté, Texas n'a jamais ressenti le besoin d'élaborer sur son passé, il n'y a donc pas de besoin urgent de s'y plonger. Après tout, son passé pourrait un jour la rattraper, comme elle le prédit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_TEXAS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Forfait de fournitures sur le terrain privé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_TEXAS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Aime les civilisations qui lui échangent des ressources de luxe. N'aime pas les civilisations qui n'ont pas fait un tel commerce. Essaie de collecter autant de copies de ressources de luxe que possible.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai peut-être sous-estimé cette opération.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai peut-être sous-estimé cette opération.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Cela fonctionnera comme paiement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ah !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Quelques-uns d’entre eux ont réussi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Coupez-les en morceaux !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai peut-être sous-estimé cette opération.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Avez-vous besoin de fournitures ? Faites-le-moi savoir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tu ne peux pas m'arrêter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Avez-vous besoin de fournitures ? Faites-le-moi savoir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Un maillet en bois massif. Plus vous ressentez la légèreté de le ramasser, plus vous ressentez le poids de le renverser.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Pénitence</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Ancien juge de Syracuse, il a fait la connaissance de Rhodes Island par l'intermédiaire d'Operational Texas. Il travaille actuellement au département logistique et est conseiller juridique de Rhodes Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La pénitence porte toujours un certain idéal, espérant protéger les personnes faibles et pratiquer la justice du code sous l'influence de la famille. Par conséquent, le leader de Syracuse par Pénitence peut recevoir des commentaires sur le bonheur des gens, améliorant considérablement la production régionale et démographique. Cependant, plus de population signifie plus de chaos, et comment choisir entre la population et le bonheur urbain afin d’atteindre un rendement maximum reste une voie qui doit être explorée pour la pénitence.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les examens d'imagerie révèlent des contours clairs et normaux des organes internes, et aucune ombre anormale n'a été détectée. Les granules d'Originium n'ont pas été détectés dans le système circulatoire et il n'y a aucun signe d'infection. À l'heure actuelle, cet opérateur est considéré comme non infecté.
[NEWLINE][NEWLINE][Assimilation cellule-Originium] 0 %
[NEWLINE]L'opérateur Penance ne montre aucun signe d'infection par Originium.
[NEWLINE][NEWLINE][Densité cristalline d'Originium dans le sang] 0,12 u/L
[NEWLINE]L'opérateur Penance entre rarement en contact avec Originium.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Ancien juge syracusain.
				[NEWLINE]Lors de son entretien d'entrée, l'opératrice Penance a déclaré qu'elle était venue réparer ses erreurs passées, nous disant qu'elle avait été amenée à trahir la justice contre sa volonté.
				[NEWLINE]Notre enquête sur les événements de Syracuse révèle que Penance a été nommée juge avec le soutien de la famille Bellone, mais contrairement à d'autres juges soutenus par la mafia, elle n'était pas entièrement soumise à la volonté des Bellone, étant prête à prononcer des peines de culpabilité pour membres de la famille, ce qui est presque inédit à Syracuse. Elle entretient également une relation fraternelle avec Vigil, ce qui nous amène à croire que la famille Bellone n'est peut-être pas votre famille mafieuse syracusaine moyenne. Cependant, nous savons peu de choses sur l'ancien don des Bellones, donc plus d'informations à cet égard doivent attendre une discussion plus approfondie avec Penance et Vigil.
				[NEWLINE]Il y avait des doutes quant à la capacité de Penance à s'adapter au service juridique de l'île de Rhodes, compte tenu de sa position claire sur l'inviolabilité du droit et de la justice, ainsi que du fait que l'île de Rhodes opère souvent dans des zones juridiques grises. Cependant, elle a montré une bonne compréhension de notre véritable mission ; plutôt que d'entrer en conflit avec des opérateurs qui ont des méthodes différentes des siennes, ils semblent avoir une compréhension implicite, allant même jusqu'à s'entraider discrètement. Peut-être que ceux qui connaissent bien le monde juridique comprennent qu’au fond, ils partagent l’objectif commun de défendre la justice, quelles que soient les circonstances qui les ont contraints à le faire et quels que soient les moyens qu’ils utilisent actuellement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Pénitence a décrit en détail le système juridique de Syracuse.
				[NEWLINE]Les villes nomades de Syracuse sont dirigées par leurs familles mafieuses respectives, et les systèmes juridiques de ces villes sont une extension du régime familial. Il n'y a pas de police, seulement des juges chargés de l'ordre public, qui expriment la volonté de Signora Sicilia.
				[NEWLINE]La grande majorité des incidents sont réglés en coulisses par les familles impliquées, la plupart d'entre elles ne se rendant jamais devant les tribunaux. Les juges eux-mêmes sont souvent informés après coup qu'une affaire a été résolue ou, dans certains cas, ils ont besoin d'eux pour la résoudre tranquillement. Même lorsqu’une affaire parvient au tribunal, l’issue du procès est souvent influencée ou directement décidée par la famille.
				[NEWLINE]Ceux qui ont connu Pénitence à l'époque où elle était juge Lavinia l'ont qualifiée de juge « juste ». À Syracuse, les juges étiquetés comme tels finissent souvent par disparaître ou perdre une partie d'un membre, en guise d'avertissement aux autres juges.
				[NEWLINE]La pénitence ne s'est jamais terminée ainsi, même si elle ne s'est jamais considérée comme particulièrement juste.
				[NEWLINE]Elle nous a dit qu'elle est devenue juge avec l'aide de la famille Bellone. Lors de sa première nomination, l'ancien don de la famille lui avait promis un avenir meilleur, où elle rendrait véritablement justice. La nature de la famille Bellone semblait lui avoir donné plus de liberté, mais aussi plus de douleur, car elle considérait la justice rendue par la famille comme fondamentalement injuste.
				[NEWLINE] Pourtant, Pénitence n'a jamais permis à ses problèmes d'affecter son entourage, ni exigé la même chose des autres qu'elle le fait d'elle-même, comme dans le cas de Vigil, par exemple. C'est principalement parce qu'ils viennent du même endroit, bien sûr, et Vigil ne mène pas exactement un mode de vie sain. À ce titre, la plupart des autres opérateurs font preuve de compréhension.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>&quot;Nous venons de terminer. Ne veux-tu pas me féliciter, Lavinia ?&quot;
				[NEWLINE]&quot;...Qu'est-ce que c'est ?&quot;
				[NEWLINE]&quot;J'ai toujours envié votre soutien de Bellone. Les choses se passeront beaucoup plus facilement maintenant que j'ai moi-même le soutien de ma famille.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Et ça fait du bien d'avoir quelqu'un à vos côtés.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Je ne me serais jamais permis de ressembler à toi maintenant, Lavinia, si j'étais toi.&quot;
				[NEWLINE]&quot;...Depuis combien d'années êtes-vous juge ?&quot;
				[NEWLINE]&quot;Environ deux heures.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Pourquoi demandez-vous ?&quot;
				[NEWLINE]&quot;J'ai vu Bortolotti aujourd'hui.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Qui est-ce ?&quot;
				[NEWLINE]&quot;Un... juge.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Maintenant, c'est un assassin. Il est mort aujourd'hui, juste sous mes yeux. Une flèche l'a transpercé.&quot;
				[NEWLINE]&quot;J'ai de la chance d'être en vie.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Disons simplement que je n'ai jamais rien entendu...&quot;
				[NEWLINE]&quot;Pensez-vous que c'était une bonne chose ? Vous sentez-vous mieux maintenant que vous avez une famille derrière vous ? Avoir le soutien d'une famille est ce dont vous êtes le plus fier, en tant que juge ?&quot;
				[NEWLINE]&quot;Non, ce n'est pas à moi de vous faire des reproches. Bortolotti est mort. Il a abandonné ses idéaux avant de mourir, mais il a conservé sa lettre de nomination. Pendant ce temps, je suis toujours là aujourd'hui, respirant et en un seul morceau, parce que tout le monde sait que les Bellone sont derrière le juge Lavinia. »
				[NEWLINE]« Comment l'État de droit en est-il arrivé là à Syracuse ? Je m'assois tous les jours avec les mafieux, je les écoute me dire quoi faire, et je fais tout ce qui est en mon pouvoir pour bien le faire, parce que c'est « mieux » pour tout le monde. Tout le monde vaque à ses occupations comme d'habitude le lendemain, parce que je l'ai fait.
				[NEWLINE]&quot;Mais je peux voir la peur dans les yeux des gens ordinaires, dans la façon dont ils gardent leurs distances. Une fois la sentence prononcée, ils n'osent pas pleurer là où il y a des regards indiscrets, ni faire appel à un juge.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Qu'est-ce que je fais ? Défendre la loi ? La justice ? La société ? L'ordre public ? Rien de tout cela. Tous les juges, tous les tribunaux, tout le système juridique de Syracuse est conçu pour être complice de la mafia.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Les gens qui avaient de hauts idéaux sont morts. Mais je suis vivant, et vous êtes vivants. Je ne pouvais rien faire, pendant que vous vous vantez du soutien de votre famille.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Là, sans la grâce de la mafia, s'applique la loi de Syracuse.&quot;
				[NEWLINE]&quot;...Tu es ivre, Lavinia.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Je ne le suis pas.&quot;
				[NEWLINE]&quot;OUI, VOUS L'ÊTES. J'y vais.&quot;
				[NEWLINE][NEWLINE]–Enregistré dans le salon des juges</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_PENANCE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>La loi est l'ordre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_PENANCE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Garde ses citoyens heureux et fidèles. Impressionné par ceux qui ont des priorités similaires. N'aime pas ceux qui ont des problèmes de bonheur/de fidélité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Votre ville est très vivable)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_PENANCE_HIGH_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Elle aime une civilisation où les citoyens sont heureux et heureux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vos citoyens ont besoin d'une habitabilité plus élevée)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_PENANCE_LOW_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Elle déteste la civilisation malheureuse des citoyens</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Naturellement, eux et les ténèbres derrière eux prévaudront occasionnellement... Mais retenez bien mes paroles, même la saison des pluies la plus frustrante passera avec le temps. En attendant, tout ce que nous pouvons faire, c’est persévérer et continuer d’essayer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Naturellement, eux et les ténèbres derrière eux prévaudront occasionnellement... Mais retenez bien mes paroles, même la saison des pluies la plus frustrante passera avec le temps. En attendant, tout ce que nous pouvons faire, c’est persévérer et continuer d’essayer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Cette fois, je rendrai un verdict équitable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Cette fois, je rendrai un verdict équitable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Même un marécage en proie à la criminalité n’est pas au-delà du salut. Merci de me rappeler encore une fois ce fait.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vos crimes sont irréfutables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La justice absolue n’existe pas, mais je l’invoque quand même !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Au cours de mes nombreuses années en tant que juge, je n'ai rendu que quelques verdicts dont je pouvais me sentir satisfait. Je me souviens encore de l'expression des visages de ces deux enfants lorsque j'ai mis fin à leur petite bagarre et demandé à l'agresseur de s'excuser. Quoi, pourquoi tu ris ? Même la plus grande justice doit commencer par un petit point.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vos crimes sont irréfutables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>On dit que « la loi est la base de la moralité », mais ce n'est pas une vérité naturelle. Il émerge d’un consensus populaire. Quand les gens en viennent à considérer la violence comme un ordre, la loi n’est plus qu’un fantasme dont on peut rêver. Et moi, en tant que gardien de ce fantasme, je suis le plus ridicule de tous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Toujours le Texas de Penguin Logistics ; elle dit qu'elle vient de mettre de nouveaux vêtements. Mais on peut dire qu'il y a une humeur chez elle, et son nom fatidique est Colère.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Texas l'Omertosa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Employé de Penguin Logistics, dernier membre survivant de la famille Texas, excellente capacité de combat en solo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Le Texas est souvent l’un des premiers agents à entrer sur le champ de bataille. Grâce à ses capacités, nous pouvons construire une première ligne de défense et accélérer le guidage des autres agents vers leurs positions. Sa pluie d'épées imprégnée d'Originium Arts peut souvent gêner le mouvement des ennemis à grande échelle. Observez attentivement le champ de bataille et déployez-le à l'endroit approprié, il ne vous décevra pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les tests d'imagerie révèlent des contours clairs et normaux des organes internes et aucune ombre anormale n'a été détectée. Les granules d'Originium n'ont pas été détectés dans le système circulatoire et il n'y a aucun signe d'infection. Pour le moment, cet opérateur ne semble pas infecté.
				[NEWLINE][NEWLINE][Assimilation de l'origine cellulaire] 0 %
				[NEWLINE]L'opérateur Texas ne présente aucun signe d'infection à Originium.
				[NEWLINE][NEWLINE][Densité des cristaux d'origine sanguine] 0,12u/L
				[NEWLINE]Pouvoir éviter une infection dans un environnement aussi dangereux est un miracle mineur et un témoignage des capacités de l'opérateur Texas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Un vieil ami de l'île de Rhodes.
				[NEWLINE]Beaucoup ont été choqués lorsque le Texas est arrivé sur l'île de Rhodes avec les deux qui deviendront plus tard Vigil et Penance, car elle ressemblait indéniablement à Siracusain.
				[NEWLINE]Ceux qui la connaissaient étaient inquiets de son retour à Syracuse. Même s’il était bien connu qu’elle avait quelque chose à voir avec le pays, personne ne savait ce qu’il y avait dans son passé.
				[NEWLINE]Leurs esprits étaient rassurés par le fait qu'elle était rejointe par des membres de Penguin Logistics. Après tout, le Texas serait le Texas tant qu’elle travaillerait chez Penguin Logistics.
				[NEWLINE]Cependant, lorsqu'on apprit ce qui était arrivé à elle et à Syracuse, et qui elle avait amené sur l'île de Rhodes, un consensus fut rapidement atteint :
				[NEWLINE]Ne plaisantez pas avec le Texas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Pour le Texas, Giovanna et Lappland représentaient chacune ses vies antérieures en Colombie et à Syracuse.
				[NEWLINE]Sans ce qui s'était passé il y a 7 ans, elle serait peut-être devenue une Laponne réticente ou une Giovanna au sang-froid.
				[NEWLINE]La Laponie symbolisait l'hystérie envers Syracuse ; elle ne pouvait pas y faire face, mais il n’y avait nulle part où aller.
				[NEWLINE]Giovanna représentait l'appréhension envers la Colombie ; elle savait qu'elle n'était pas obligée de le faire, mais elle ne savait pas quoi faire d'autre.
				[NEWLINE]Texas sait qu'elle aurait emprunté le même chemin qu'eux si elle ne s'était pas enfuie.
				[NEWLINE]Chaque fois qu'elle se retrouvait face à face avec la Laponie et la Colombie, cela la remplissait de nostalgie, mais aussi de culpabilité.
				[NEWLINE]C'est pourquoi elle a toléré les actions de Lappland et a accepté les reproches de Giovanna. Elle était texane, même si elle détestait tout ce qui concernait la famille.
				[NEWLINE]Elle connaissait le prix qu'elle avait payé lorsqu'elle avait choisi de s'éloigner de tout.
				[NEWLINE]Est-ce que ça valait le coup ?
				[NEWLINE]Elle s'est posée cette question à plusieurs reprises et, sans surprise, elle n'a jamais réussi à trouver la réponse.
				[NEWLINE]Après avoir quitté Columbia et Syracuse, elle cherchait désespérément une nouvelle vie pour remplacer l'ancienne.
				[NEWLINE]Pour elle, la vie ne consiste pas à chercher un sens ; c'était la vie elle-même qui valait la peine d'être recherchée.
				[NEWLINE]Heureusement, elle a trouvé ce qu'elle cherchait.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Texas et Penguin Logistics ne sont pas restés longtemps à Nuova Volsinii.
				[NEWLINE]Elle est revenue à Lungmen avec les autres membres peu après la fin des événements. Penguin Logistics a rouvert ses portes et il ne semble y avoir aucun changement dans leur vie.
				[NEWLINE]Mais elle tenait également à sa promesse faite à Vigil : elle serait là quand Nuova Volsinii aurait besoin d'elle.
				[NEWLINE]Nuova Volsinii a été créée avec la bénédiction de Signora Sicilia, et c'est pourquoi la plupart des familles ont choisi de rester à l'écart, gardant un œil sur l'évolution de la situation. Mais ce n’est rien d’autre que le calme avant la tempête.
				[NEWLINE]Le Texas le sait, tout comme le reste de Penguin Logistics.
				[NEWLINE]À l'heure actuelle, la principale raison pour laquelle ils voyagent entre Lungmen et Nuova Volsinii n'est pas tant le Texas que Sora.
				[NEWLINE]Le succès de La Morte di Texas a fait de Sora une star, ce qui a incité Monster Siren Records à changer de stratégie et à l'encourager à poursuivre ses activités à Syracuse. Nuova Volsinii présente une plateforme idéale pour Sora à plus d'un titre.
				[NEWLINE]C'était donc Sora qui devait régulièrement faire le voyage jusqu'à Nuova Volsinii.
				[NEWLINE]Pendant ce temps, ne souhaitant pas laisser passer cette opportunité, Croissant a contacté Bison et essaie de travailler avec MountainDash Logistics et Vigil pour construire une route logistique internationale. C'est une tâche monumentale, mais Croissant semble l'apprécier.
				[NEWLINE]Exusiai, pour sa part, s'est donné pour mission d'essayer toutes les pizzerias de Syracuse et de trouver la meilleure.
				[NEWLINE]Pour l'instant, le Texas est celui qui est le plus inactif.
				[NEWLINE]Elle sait cependant qu'il y a quelque chose qui les lie ensemble. Ils seront toujours ensemble, que ce soit en avant ou en arrière.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_TEXAS_ALT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Tradition texane</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_TEXAS_ALT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Aime les civilisations de son continent d’origine et souhaite s’étendre sur tous les continents. N’aime pas les civilisations des continents où Syracuse n’a pas de ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous partagez le même continent d'origine)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_SETS_HOME_CONTINENT" Language="fr_FR">
			<Text>Le Texas est heureux que vous partagiez le même continent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous avez une présence sur un continent qu'elle souhaite s'installer.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_SETS_NEW_CONTINENT" Language="fr_FR">
			<Text>Le Texas veut s'étendre sur un continent que vous occupez</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il reste encore beaucoup à nettoyer. Quand a lieu notre prochain balayage ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il reste encore beaucoup à nettoyer. Quand a lieu notre prochain balayage ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Commande confirmée, limpide.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Transmettre vos derniers mots ? Non.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Une bataille sans explosion ni acclamations me met un peu mal à l’aise. Rentrons. Un verre? La prochaine fois peut-être.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Transmettre vos derniers mots ? Non.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il faut de la rapidité pour réussir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Cela ne semble pas très différent de votre livraison moyenne à Lungmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tout ce que je demande, c'est que nous continuions à nous entendre comme avant. Cette relation, fondée sur une réelle confiance, est difficile à trouver ici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Cela ne semble pas très différent de votre livraison moyenne à Lungmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Priez simplement. Priez pour qu'elle écoute vos ordres.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Laponie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La véritable identité de Lappland est inconnue, ses origines un mystère. Elle a démontré des prouesses destructrices impressionnantes lors d’assauts tactiques et de missions de recherche et de destruction.
				[NEWLINE]Elle est actuellement opératrice des opérations spéciales pour l'île de Rhodes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>Certaines personnes pensent que Lappland est un loup fou, tandis que d'autres pensent que Lappland dissimule son anxiété concernant l'ordre de Syracuse par la folie. Cela peut aussi expliquer son traitement spécial envers le Texas, car elle veut trouver une porte de sortie folle pour Siracusa au Texas. Pour Lappland, l'escrime sophistiquée n'ajoutait pas beaucoup de couleur à la bataille, au contraire, elle préférait la confrontation directe. En détruisant les capacités spéciales de l'ennemi par la destruction spirituelle, la Laponie est capable d'amener rapidement les deux côtés de la bataille à des niveaux similaires, en s'engageant uniquement dans des compétitions de force pure. Bien entendu, cette stratégie n’est pas toujours efficace. Pour certaines unités, une forte pression peut effectivement briser les chaînes qui pèsent sur leur corps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le test d'imagerie réalisé pour cet opérateur a montré un contour flou des organes internes avec des taches sombres inhabituelles visibles. Des concentrations inhabituellement élevées de particules d'Originium étaient présentes dans sa circulation, indiquant des signes d'infection et confirmant qu'elle était infectée à ce stade.
				[NEWLINE][NEWLINE][Assimilation de l'origine cellulaire] 13 %
				[NEWLINE]L'opérateur Lappland a montré une quantité massive de formation de cristaux.
				[NEWLINE][NEWLINE][Densité des cristaux d'origine sanguine] 0,27 u/L
				[NEWLINE]Une surveillance stricte de l'état de santé de l'opérateur Lappland est requise.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Nous avons eu du mal à comprendre la personnalité de Lappland. Certains la considèrent comme simplement folle, malgré sa politesse et sa gentillesse dans la vie quotidienne. Elle recherche activement des personnes avec qui discuter, se livrant à son goût pour l'humour noir, impatiente de voir comment ses interlocuteurs réagiront. Pourtant, nous savons que Lappland est un élément dangereux, et même lorsqu'elle se comporte le mieux, elle reste effrayante. 
[NEWLINE]Lappland a été marquée pour une observation médicale étroite en raison de graves symptômes d'Oripathie. 
[NEWLINE]Selon des rapports non encore confirmés, Lappland pourrait provenir d'une certaine famille de Syracuse connue pour évoluer dans certains cercles dangereux, mais l'examen de toutes les listes actives et inactives impliquant Syracuse n'a pas permis de relier Lappland à l'une des familles. En raison du risque extrême que comporte l'enquête sur les familles de Syracuse, l'enquête a été interrompue.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Les symptômes d'oripathie de Lappland vont au-delà du physique pour provoquer une obsession anormale envers une certaine de ses cibles, la poussant même à une violence excessive.
				[NEWLINE] Bien que l'île de Rhodes ait exercé un certain degré de contrôle sur son comportement lors de son déploiement, elle fait toujours plus ou moins ce qu'elle veut au combat, ce qui pose problème pour les opérations coordonnées avec ses coéquipiers.
				[NEWLINE]Les symptômes plutôt uniques de Lappland semblent améliorer ses capacités de combat, ce qui est très rare parmi les infectés. Son arme, une épée de style oriental spécialement conçue, complète ses arts. Elle semble exercer son pouvoir Originium sans entraînement, grâce à son seul talent brut. Même si les pouvoirs de Lappland diminuent rapidement lorsqu'ils sont libérés, son style de combat trompeur et ses capacités offensives explosives lui ont permis de maîtriser ses faiblesses.
				[NEWLINE]De plus, l'étrange capacité de Laponie à discerner les faiblesses neutralise pratiquement tout avantage qu'un adversaire doté du pouvoir Originium ou d'une autre capacité spéciale peut avoir. Elle est capable de contrer complètement les attaques de son ennemi après seulement quelques instants d'observation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Sur la base de rapports épars et de témoignages oculaires, l'opérateur Lappland a un lien personnel étroit avec l'employé de Penguin Logistics au Texas, un agent de liaison de l'entreprise vers l'île de Rhodes. Le Texas, pour sa part, fait un effort concerté pour éviter tout contact avec la Laponie. Pourtant, dans les situations où ils ont été forcés de travailler ensemble, Lappland n’a pas fait tout son possible pour contrarier le Texas. En fait, elle semble prendre un certain plaisir à jouer au Texas, pour ainsi dire, difficile à obtenir.
				[NEWLINE]Lappland traite les autres membres du PL avec cordialité, mais ils ne se sont pas montrés chaleureux envers elle, et leurs réunions sont toujours plutôt gênantes (bien que heureusement rares).
				[NEWLINE]Lappland essaie de s'entendre avec les autres opérateurs de l'île de Rhodes, tant que personne ne se met en travers de son chemin.
				[NEWLINE][Journal classifié]
				[NEWLINE]Tous les opérateurs Lupus affichent une réaction prudente à la présence de l'opérateur Projekt Red, l'opérateur Lappland manifestant l'aura de terreur et d'animosité la plus intense et la plus incontrôlable, ainsi qu'une euphorie inexplicable. En attendant qu’une solution soit trouvée pour atténuer la tension, il est conseillé de garder les deux séparés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_LAPPLAND_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les mensonges de la civilisation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_LAPPLAND_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>N’abandonne jamais certains éléments d’un accord de paix et aime les civilisations qui correspondent à cette approche. N'aime pas les civilisations qui ont capitulé ou qui ne sont jamais entrées en guerre. Les griefs contre ce leader s’estompent deux fois plus vite que d’habitude.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous avez combattu et vous n'avez pas capitulé dans un accord de paix)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_LAPPLAND_SETS_HOME_CONTINENT" Language="fr_FR">
			<Text>Si quelqu'un veut se venger de vous, n'hésitez pas, éliminez-le. Une fois que vous décidez de prendre une arme, vous n’avez plus besoin d’une raison pour tuer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_REASON_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vous n’êtes jamais entré en guerre ni n’avez capitulé dans un accord de paix.)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_LAPPLAND_WITH_SHIELD_OR_ON_IT" Language="fr_FR">
			<Text>La Laponie veut vous voir combattre ou sait que vous avez payé pour la paix.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bravo! Maintenant, je veux les écraser encore plus fort ! Hahaha!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bravo! Maintenant, je veux les écraser encore plus fort ! Hahaha!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Montre-moi ce que tu as.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous devrez faire plus d'efforts que ça !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est fini? Ah, che noia !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Allons y! Tu y étais presque, chérie !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Faites du Texas le leader !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hahaha, je les ai coupés en tranches comme un millefoglie. Comment l'aimez-vous?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Haha, vous les gens... Je ne pense même pas que je me souviendrai de vos visages après celui-ci... Quoi qu'il en soit, commençons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Un positionnement solide.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_SIRACUSA" Language="fr_FR">
			<Text>Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_1" Language="fr_FR">
			<Text>Pizzeria Martino</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_2" Language="fr_FR">
			<Text>Café</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_3" Language="fr_FR">
			<Text>Parc ombragé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_4" Language="fr_FR">
			<Text>Volsinii Grand Hôtel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_5" Language="fr_FR">
			<Text>Lave-Auto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_6" Language="fr_FR">
			<Text>Prison de Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_7" Language="fr_FR">
			<Text>Fleurs de rosée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_8" Language="fr_FR">
			<Text>Palais de justice de Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_9" Language="fr_FR">
			<Text>Hôpital de Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_10" Language="fr_FR">
			<Text>L'artisanat de Beppe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_11" Language="fr_FR">
			<Text>Ruelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_12" Language="fr_FR">
			<Text>Pub du coucher du soleil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_13" Language="fr_FR">
			<Text>Petit parc de sentiers</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_14" Language="fr_FR">
			<Text>Atelier de réparation</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_15" Language="fr_FR">
			<Text>Tour de diffusion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_16" Language="fr_FR">
			<Text>Église</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_17" Language="fr_FR">
			<Text>Tour de contrôle de la zone centrale secondaire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_18" Language="fr_FR">
			<Text>Centre municipal de Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_19" Language="fr_FR">
			<Text>Rue baroque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_20" Language="fr_FR">
			<Text>Petite ruelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Valach</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Bernardo Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Démétri Certaldo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Alberto Saluces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Karachi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Rubio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Danbrown Léopardi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Ben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Agéir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Salvador Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Giovanna Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Viviane</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Dame Sicile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Cellinia Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Lavinia Falcone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Laponie Saluces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Sora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Exus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Croissant</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Zaro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Valach</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Bernardo Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Démétri Certaldo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Alberto Saluces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Karachi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Rubio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Danbrown Léopardi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Ben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Agéir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Salvador Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Giovanna Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Viviane</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Dame Sicile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Cellinie Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Lavinia Falcone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Laponie Saluces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Sora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Exus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Croissant</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Zaro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Syracuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIRACUSA_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Syracuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIRACUSA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Syracuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PISTOLE_E_ORDINE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Armes et ordre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PISTOLE_E_ORDINE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gouverneur familial unique et exclusif : Rossati, Bellone et Saluzzo. Les tuiles de ressources de luxe nationales peuvent être chargées en raquettes de protection par les unités terrestres de combat rapproché, et la production correspondante et l'or [ICON_GOLD] supplémentaire peuvent être fournis en fonction du bonus de rendement de la base de ressources. Si vous chargez plusieurs raquettes de protection pour la même tuile en 30 tours (à vitesse standard), vous obtiendrez une série d'effets négatifs, notamment : [NEWLINE] Développement de la ville [ICON_PRESSUREDOWN] Décélération[NEWLINE]Ville-1 [ICON_AMENITIESINSUFFICIENT] Divertissement, [ NEWLINE]Population de la ville 1 [ICON_HOUSINGINSUFFICIENT], [NEWLINE]épuisement des ressources de luxe [ICON_PILLAGED], mutinerie de la [NEWLINE]ville [ICON_BARBARIAN].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PISTOLE_E_ORDINE_EX2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les tuiles de ressources de luxe nationales peuvent être chargées en raquettes de protection par les unités terrestres de combat rapproché, et la production correspondante et l'or [ICON_GOLD] supplémentaire peuvent être fournis en fonction du bonus de rendement de la base de ressources. Si vous chargez plusieurs raquettes de protection pour la même tuile en 30 tours (à vitesse standard), vous obtiendrez une série d'effets négatifs, notamment : [NEWLINE] Développement de la ville [ICON_PRESSUREDOWN] Décélération[NEWLINE]Ville-1 [ICON_AMENITIESINSUFFICIENT] Divertissement, [ NEWLINE]City-1 [ICON_HOUSINGINSUFFICIENT] population, [NEWLINE]épuisement des ressources de luxe [ICON_PILLAGED], [NEWLINE]City [ICON_BARBARIAN] mutinerie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SIRACUSA_EXTORTION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Armes et ordre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SIRACUSA_EXTORTION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les tuiles de ressources de luxe domestiques peuvent être chargées en racket de protection par les unités de mêlée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MILANO_TEATRO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Théâtre de Milan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MILANO_TEATRO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Un quartier unique à Syracuse, remplace le quartier de la Place du Théâtre et moins cher à construire. +2 [ICON_CULTURE] Bonus culturel pour les tuiles Centre-ville et Ressources de luxe adjacentes.[NEWLINE][ICON_GOLD] Or doublé pour son bonus de contiguïté.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MILANO_TEATRO_EX2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Un quartier unique à Syracuse, remplace le quartier de la Place du Théâtre et moins cher à construire. Attribue un titre de gouverneur [ICON_GOVERNOR] une fois terminé. +2 [ICON_CULTURE] Bonus culturel pour les tuiles Centre-ville et Ressources de luxe adjacentes.[NEWLINE][ICON_GOLD] Or doublé pour son bonus de contiguïté.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MILANO_TEATRO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Théâtre de Milan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MILANO_TEATRO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Un quartier unique à Syracuse, remplace le quartier de la Place du Théâtre et moins cher à construire. +2 [ICON_CULTURE] Bonus culturel pour le centre-ville adjacent et la tuile de ressources de luxe.[NEWLINE][ICON_GOLD] Or doublé pour son bonus de contiguïté.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MILANO_TEATRO_EX2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Un quartier unique à Syracuse, qui remplace le quartier de la place du Théâtre et qui est moins cher à construire. Une fois terminé, il confère un titre de gouverneur [ICON_GOVERNOR]. +2 [ICON_CULTURE] Bonus de culture pour le centre-ville adjacent et la tuile de ressources de luxe. [NEWLINE][ICON_GOLD] L'or double son bonus de contiguïté.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEATRO_LUXURY_CULTURE_DSCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Bonus culturel pour la tuile Ressource de luxe adjacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEATRO_CITY_CENTER_CULTURE_DSCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Bonus de culture pour le centre-ville adjacent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEATRO_CULTURE_TO_DOUBLE_GOLD_DSCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Or provenant du bonus culturel de proximité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Famille Silent Cleaner</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unité unique de Syracuse, ne peut pas être entraînée ni promue et ne peut être achetée qu'avec de l'or. Seules les unités ennemies adjacentes peuvent révéler cette unité et ignorer les zones de contrôle de zone lors de leurs déplacements. Sa force de combat est égale à l'unité à distance la plus puissante produite par vos villes. Lorsque vous attaquez des unités, gagnez 3 [ICON_STRENGTH] Force de combat temporaires pour chaque unité amie morte au combat au cours des 10 tours précédents.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Famille Silent Cleaner</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unité unique de Syracuse, ne peut pas être entraînée ni promue et ne peut être achetée qu'avec de l'or. Seules les unités ennemies adjacentes peuvent révéler cette unité et ignorer les zones de contrôle de zone lors de leurs déplacements. Sa force de combat est égale à l'unité à distance la plus puissante produite par vos villes. Lorsque vous attaquez des unités, gagnez 3 [ICON_STRENGTH] Force de combat temporaires pour chaque unité amie morte au combat au cours des 10 tours précédents.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Un assassin hors pair fidèle à sa famille. Les ombres servent sa volonté, et il connaît le meurtre mieux que sa poche. On le retrouve à l'arrière-plan de tous les secrets qui ont permis à sa famille de s'élever et de s'épanouir, et ceux qui ont vu son vrai visage sont déjà enterrés six pieds sous terre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_CONCEALMENT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Invisible</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_CONCEALMENT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gagner en furtivité (Famiglia Silent Cleaner)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_IGNORE_ZOC_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Sans ombre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_IGNORE_ZOC_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Mouvement non affecté par le contrôle de zone (Famiglia Silent Cleaner)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_MAX_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Correction de la force de combat</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_MAX_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>A un correctif de force de combat égal à l'unité à distance la plus puissante que vos villes ont produite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_MAX_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{Propriété} de l'unité à distance la plus puissante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_PROPERTY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Liquidation d'actifs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_PROPERTY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsque vous attaquez des unités, gagnez 3 [ICON_STRENGTH] Force de combat temporaires pour chaque unité amie morte au combat au cours des 10 tours précédents.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_PROPERTY_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{Propriété} de la liquidation d'actifs</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_FAMIGLIA_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Familles mafieuses</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_FAMIGLIA_SHORT_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Familles mafieuses</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_ROSSATI_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Famille Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_ROSSATI_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'une des douze tables rondes du Grey Hall, habile à explorer et à entreprendre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Base familiale Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Fournit -1 Loyauté par tour dans cette ville. +5 % [ICON_SCIENCE] Science pour chaque ressource de luxe améliorée dont ils disposent dans un rayon de 3 tuiles. +1 [ICON_SCIENCE] Science si ville avec un gouverneur [ICON_GOVERNOR] établi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Capacités de base de la famille Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Débloquez la base familiale Rossati, obtenez la base familiale Rossati dans la capitale lors de votre première nomination. +25 % [ICON_PRODUCTION] Vitesse de production vers la base familiale Rossati dans la ville assignée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ligne de faction Rossati 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes avec une base familiale Rossati, les bâtiments de district +1 rapportent correspondant à la production du district (or +2).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ligne de faction Rossati 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes avec une base familiale Rossati, +25 % de points [ICON_GREATPERSON] Great People générés par tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Rossati Élite Ligne 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes assignées, -20 % de coût lors de l'achat d'unités, et tous les colons formés obtiennent +2 [ICON_MOVEMENT] de mouvement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Rossati Élite Ligne 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes assignées, activez la construction d'un quartier de plus que la limite de population [ICON_CITIZEN] ne le permet si vous disposez d'un théâtre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_M3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les principales capacités de Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_M3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes assignées, tous les constructeurs formés reçoivent +1 charge de construction. Pour les villes ayant une base familiale Rossati, +4 [ICON_SCIENCE] Science pour chaque [ICON_GREATWORK_WRITING] Grand travail d'écriture.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_PROJECT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Rossati s'empare de la base familiale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_PROJECT_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Conflit familial à Syracuse (Rossati)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_PROJECT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsqu'il est actif, chacun de vos citoyens exerce ici une pression de loyauté de -1 sur cette ville. Une fois achevée, la base familiale fut reprise par la famille Rossati.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_BELLONE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_BELLONE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Une des douze tables rondes du Grey Hall, experte en stratégie et en management.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_BELLONE_BASE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Base familiale Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Fournit -1 Loyauté par tour dans cette ville. Le théâtre bénéficie d’un bonus de contiguïté culturelle standard des quartiers adjacents. +3 [ICON_GOLD] Or si ville avec un gouverneur [ICON_GOVERNOR] établi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_BASE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Capacités de base de la famille Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Débloquez la base familiale Bellone, obtenez la base familiale Bellone dans la capitale lors de votre première nomination. +50 % de vitesse de production [ICON_PRODUCTION] pour les projets &quot;Bellone s'empare de la base familiale&quot; dans la ville assignée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ligne de faction Bellone 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes avec une base familiale Bellone, obtient +25 % de vitesse de production de [ICON_PRODUCTION] pour les merveilles, chaque merveille fournit +2 [ICON_CULTURE] culture.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ligne de faction Bellone 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes à base familiale Bellone, +100% de bonus de contiguïté au Théâtre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Bellone Élite Ligne 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes attribuées, -20% de coût lors de l'achat de bâtiments.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Bellone Elite Ligne 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes assignées, tous les bâtiments du Théâtre fournissent +4 [ICON_GOLD] Or pour les [ICON_TRADEROUTE] routes commerciales internationales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_M3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les principales capacités de Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_M3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes attribuées, tous les districts offrent un [ICON_TOURISM] tourisme égal à son [ICON_CULTURE] bonus de contiguïté culturelle. Pour les villes avec une base familiale Bellone, les districts fournissent +2 [ICON_CULTURE] Culture.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_BELLONE_BASE_PROJECT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Bellone s'empare de la base familiale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_BELLONE_BASE_PROJECT_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Conflit familial à Syracuse (Bellone)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_BELLONE_BASE_PROJECT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsqu'il est actif, chacun de vos citoyens exerce ici une pression de loyauté de -1 sur cette ville. Une fois achevée, la base familiale fut reprise par la famille Bellone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_SALUZZO_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Saluces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_SALUZZO_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Une des douze tables rondes de la Salle Grise, experte en force et en lutte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Base familiale Saluces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Fournit -1 Loyauté par tour dans cette ville. +50 % d'expérience de combat pour toutes les unités entraînées. +4 [ICON_PRODUCTION] Production pour les unités si ville avec un gouverneur [ICON_GOVERNOR] établi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Capacités de base de la famille Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Débloquez la base familiale Saluzzo, obtenez la base familiale Saluzzo dans la capitale lors de votre première nomination. +25 % de vitesse de production [ICON_PRODUCTION] pour les unités militaires dans la ville assignée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Saluces Faction Ligne 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes avec une base familiale Saluzzo, +2 [ICON_AMENITIES] Agrément pour les villes avec une unité en garnison.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ligne de faction Saluzzo 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes avec une base familiale Saluzzo, vous fournit 1 de chaque ressource stratégique par tour que vous avez révélée mais que vous n'avez pas améliorée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Saluzzo Elite Ligne 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes assignées, les unités militaires entraînées dans cette ville commencent avec une promotion gratuite (ne se cumule pas), et les victoires de combat fournissent une [ICON_CULTURE] Culture égale à 50 % de la [ICON_STRENGTH] Force de combat de l'unité vaincue.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Saluzzo Elite Ligne 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes assignées, unités militaires entraînées + 100 % de bonus de flanc et de soutien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_M3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les principales capacités de Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_M3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes assignées, la promotion d’une unité ne met pas fin au tour de cette unité. Pour les villes avec une base familiale Saluzzo, +5 [ICON_STRENGTH] City Defense et recevez une deuxième unité de mêlée chaque fois que vous entraînez une unité de mêlée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_PROJECT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Saluzzo s'empare de la base familiale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_PROJECT_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Conflit familial à Syracuse (Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_PROJECT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsqu'il est actif, chacun de vos citoyens exerce ici une pression de loyauté de -1 sur cette ville. Une fois achevée, la base familiale fut reprise par la famille Saluzzo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_BASE_UNIT_XP_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Éducation d'élite de Saluces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_BASE_UNIT_XP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+50% d'expérience de combat (Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ROSSATI_ELITE_SETTLER_MOVEMENT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Équipe de développement Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ROSSATI_ELITE_SETTLER_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le colon obtient +2 [ICON_MOVEMENT] Mouvement (Rossati)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_KILL_CULTURE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Raiders de Saluces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_KILL_CULTURE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les victoires au combat fournissent une [ICON_CULTURE] Culture égale à 50 % de la [ICON_STRENGTH] Force de combat de l'unité vaincue. (Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_DOUBLE_SUPPORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Enceinte pour sac Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_DOUBLE_SUPPORT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+100 % de bonus de flanc et de soutien (Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_MOVE_AFTER_PROMOTION_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Âme de Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_MOVE_AFTER_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Promouvoir une unité ne met pas fin au tour de cette unité (Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_VIGIL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Veillée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_VIGIL" Language="fr_FR">
			<Text>Leontuzzo Bellone, vous coupez la gloire de l'ancienne famille, et Volsinii prend une nouvelle direction entre vos mains. Lorsque vous êtes assis en face de Signora Sicilia et que vous faites face à ses problèmes aléatoires mais mortels, vous ne pouvez lui dire que vos pensées les plus vraies et honnêtes, et votre méthode n'est pas immuable. Vous ne pouvez pas affirmer que Syracuse changera pour vous, mais vous savez que ce que vous vous apprêtez à faire laissera une forte marque sur le territoire de Syracuse. Et vous donnerez tout pour cela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_VIGIL_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le dernier chef de la famille Bellone de Syracuse et l'un des candidats à la mairie de la ville administrative spéciale Nuova Volsinii de Syracuse. Par l'intermédiaire d'Operator Texas, il a noué une relation avec l'île de Rhodes au nom de la ville qu'il représente.
				[NEWLINE]Il excelle dans les combats à moyenne portée et fait preuve de capacités de stratégie et de leadership comparables dans une variété de tâches.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_OF_THE_WOLFPACK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Chef de la meute de loups</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_OF_THE_WOLFPACK_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités militaires gagnent -10 [ICON_STRENGTH] Force de combat, mais fournissent +1 [ICON_GOLD] Or qui augmente avec les époques. [NEWLINE]Obtenez l'unité &quot;Wolfpack&quot; après avoir établi la ville, puis obtenez un &quot;Wolfpack&quot; en ville tous les 25 tours (en vitesse standard), avec une limite maximale de 3.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_GOLD_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cadeau du chef de meute</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque unité militaire peut fournir +1/+2/+3/+4/+5/+6/+7/+8/+9 [ICON_GOLD] Or, augmenter avec les époques (Vigile)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Meute de loups</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Meute de loups</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unité unique de Vigile, ne peut pas être entraînée ou promue. Possède une force de combat de base de [ICON_STRENGTH] égale à l'unité la plus puissante produite par vos villes. Recevez +4 [ICON_STRENGTH] Force de combat pour chaque Wolfpack adjacent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unité unique de Vigile, ne peut pas être entraînée ou promue. Possède une force de combat de base de [ICON_STRENGTH] égale à l'unité la plus puissante produite par vos villes. Recevez +4 [ICON_STRENGTH] Force de combat pour chaque Wolfpack adjacent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_WEAK_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Chef de la meute de loups</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_WEAK_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités militaires gagnent -10 [ICON_STRENGTH] Force de combat (Vigile)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_WEAK_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>{1_num} de Veillée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WOLFPACK_NEIGHBOR_COMBAT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Loups Nature</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WOLFPACK_NEIGHBOR_COMBAT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+4 [ICON_STRENGTH] Force de combat pour chaque meute de loups adjacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WOLFPACK_NEIGHBOR_COMBAT_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+ {CalculatedAmount} du Wolfpack adjacent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SIRACUSA_TEXAS" Language="fr_FR">
			<Text>Cellinia Texas, votre sang coule avec la volonté du Texas, peu importe comment vous y échappez. La vue nocturne de Longmen est toujours colorée et lorsque vous vous réveillerez de vos rêves, la nature sauvage du passé vous enveloppera toujours. Calme-toi et écoute, c'est le hurlement de la meute de loups, c'est l'appel du désert. Reviens, loup du Texas, tu aurais dû exécuter la volonté de la famille texane. Il est temps de revenir et de tout affronter directement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Texas est un membre de l'équipe de Penguin Logistics qui est extraordinairement doué en combat singulier. Elle a été affectée comme agent de liaison sur l'île de Rhodes, où elle a participé à de nombreuses opérations différentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TACTICAL_DELIVERY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Livraison tactique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TACTICAL_DELIVERY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Territoire supplémentaire lors de la fondation de villes. Réduit le coût d'achat d'une tuile de 30 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TACTICAL_DELIVERY_EX2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Territoire supplémentaire lors de la fondation de villes. Réduit le coût d'achat d'une tuile de 30 %. Chaque terrain dans les 3 grilles de la ville fournit 1 % de bonus de production correspondant pour la ville, y compris l'herbe (nourriture), la plaine (productivité), le désert (culture), la neige (technologie), la toundra (foi), le lac et la côte ( or).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Pénitence</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SIRACUSA_PENANCE" Language="fr_FR">
			<Text>Lavinia Falcone, en tant que juge, vous avez reçu une certaine reconnaissance de la Sicile. Cela peut encore être considéré comme la promotion de la justice sur l'épaule d'un certain pouvoir, mais cette fois, vous avez vraiment suffisamment de liberté et devez faire face à davantage de choses auxquelles vous n'avez pas eu le temps de penser auparavant. L’instauration d’un nouvel ordre n’est pas une tâche facile. Comparé à la destruction d’un système, en construire un nouveau est toujours beaucoup plus difficile, sans parler de ne pas vraiment sortir Syracuse du contrôle de la famille. Heureusement, le marteau du procès va réellement tomber, et la seule question est de savoir comment faire en sorte que la justice revienne sur davantage de personnes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Un ancien juge de la ville de Syracuse, espérant faire respecter la loi et la justice.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GUARDIAN_OF_LAW_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Gardien de la Loi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GUARDIAN_OF_LAW_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les villes heureuses reçoivent +2 rendements des campus, des centres commerciaux, des zones industrielles et des places de théâtre dans les tuiles supérieures à la moyenne, les villes extatiques reçoivent +4 rendements.
				[NEWLINE]Chaque équipement fournit 0,2 [ICON_SCIENCE] science, 0,2 [ICON_CULTURE] culture et 0,4 [ICON_GOLD] or pour chaque population, l'augmentation étant réduite de moitié après 10 équipements.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_DISTRICT_AMENITY_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] Science des équipements de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_DISTRICT_AMENITY_GOLD" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Or provenant des commodités de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_DISTRICT_AMENITY_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Culture issue des équipements de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_DISTRICT_AMENITY_PRODUCTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Production des équipements de la Ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DISTRICT_SIRACUSA_COURTHOUSE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Palais de justice de Syracuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DISTRICT_SIRACUSA_COURTHOUSE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le quartier unique de Pénitence, remplace la Place du Gouvernement, ne nécessite pas de population et est moins cher à construire, permet de changer de bâtiment de quartier grâce au projet. Ignorez la diminution de l'attrait provoqué par ces caractéristiques (comme les marais, la forêt tropicale, etc.) au sein de votre civilisation. Fournit +6 de loyauté par tour et +2 [ICON_AMENITIES] commodités à chaque centre-ville dans un rayon de 6 tuiles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_SIRACUSA_COURTHOUSE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Palais de justice de Syracuse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_SIRACUSA_COURTHOUSE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le quartier unique de Pénitence, remplace la Place du Gouvernement, ne nécessite pas de population et est moins cher à construire, permet de changer de bâtiment de quartier grâce au projet. Ignorez la diminution de l'attrait provoqué par ces caractéristiques (comme les marais, la forêt tropicale, etc.) au sein de votre civilisation. Fournit +6 de loyauté par tour et +2 [ICON_AMENITIES] commodités à chaque centre-ville dans un rayon de 6 tuiles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Texas l'Omertosa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT" Language="fr_FR">
			<Text>Cellinia Texas, faut-il revendiquer le pouvoir, ou au moins s'y associer, au nom du bien commun ? Le Texas sait que la réponse devrait être « oui », mais vous avez choisi de vous distancer de la Veillée et de la Pénitence. Votre façon de penser est simple. Vous n’appartenez pas à ce bien supérieur ; vous êtes simplement une des gens ordinaires qui se sont sentis indignés par bonté de cœur. Sa seule promesse à Vigil était que vous continueriez à vous battre jusqu'à ce que Syracuse ait changé ou que vous ne soyez plus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Employé de Penguin Logistics, dernier membre survivant de la famille Texas, excellente capacité de combat en solo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TEXAS_SWORDSMANSHIP_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>L'escrime du Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TEXAS_SWORDSMANSHIP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité terrestre acquiert la capacité de saut, dont la distance augmente avec les époques. Les unités militaires sur terre peuvent causer des dégâts et -1 en mouvement à l'ennemi environnant lors de l'atterrissage. L'unité militaire restaure [ICON_DAMAGED] santé et [ICON_MOVEMENT] mouvement après avoir tué l'unité pour la première fois, et se rafraîchit à nouveau après une promotion.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_TEXAS_ALT_JUMP_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>L'escrime au Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_TEXAS_ALT_JUMP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité terrestre acquiert la capacité de sauter sur une distance égale à son mouvement maximum, laquelle distance augmente toutes les deux ères à partir de l'ère antique. (Texas l'Omertosa)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEXAS_ALT_REACTIVE_POP_TEXT" Language="fr_FR">
			<Text>Restaurations d'unités</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEXAS_ALT_JUMP_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>Saut [NEWLINE] Distance de saut : {1_num}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEXAS_ALT_JUMP_UNCOOLED_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][COLOR:Red]Mobilité pas encore complète [ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEXAS_ALT_JUMP_FAILURE_IN_ZOC_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][COLOR:Red]Dans la zone de contrôle ennemie [ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEXAS_ALT_JUMP_RESTORE_TOOLTIP" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][COLOR:Red]La restauration de l'action ne peut pas être déclenchée [ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Laponie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND" Language="fr_FR">
			<Text>Laponie Saluzzo, un loup solitaire. Vous avez perdu votre famille pour toujours et vous ne rejoindrez plus jamais une autre famille. Qu’est-ce qui vous soutient exactement pour vivre jusqu’à aujourd’hui ? Peut-être que vos blessures peuvent être soignées, mais comment guérir la folie dans votre cœur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La véritable identité de Lappland est inconnue, ses origines un mystère. Elle a démontré des prouesses destructrices impressionnantes lors d’assauts tactiques et de missions de recherche et de destruction.
				[NEWLINE]Elle est actuellement opératrice des opérations spéciales pour l'île de Rhodes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_WOLF_SPIRIT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Esprit du loup</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_WOLF_SPIRIT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les attaques des unités désactivent la capacité spéciale de la cible lors de l'attaque, pendant 2 tours. Toutes les unités de combat +6 [ICON_STRENGTH] Force de combat contre les défenseurs fortifiés, en ignorant le débuff du terrain et des caractéristiques. Ne subit pas de pénalités de combat en cas de dégâts.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_DISABLE_AB_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Destruction spirituelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_DISABLE_AB_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'attaque des unités désactivera la capacité spéciale de la cible lors de l'attaque, pendant 2 tours. (Lappland)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_DISABLE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Désactiver la capacité</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_DISABLE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Désactivez une capacité spéciale, durant 2 tours. (Laponie)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_UNIT_GRANT_STRENGTH_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Esprit du loup</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_UNIT_GRANT_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités de combat +6 [ICON_STRENGTH] Force de combat contre un défenseur fortifié. (Lappland)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_UNIT_GRANT_STRENGTH_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_num} de Wolf Spirit. (Lappland)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_TERRAINS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Esprit du loup</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_TERRAINS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités de combat ignorent le débuff du terrain et des caractéristiques. Ne subit pas de pénalités de combat lorsqu'il est endommagé. (Laponie)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_TERRAINS_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_num} grâce à la correction de la force du terrain. (Lappland)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_FEATURES_STR_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_num} provenant du correctif de renforcement des fonctionnalités. (Lappland)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bene, je vais te donner un coup de main, si tu insistes. Mais rappelez-vous, j'attends de vous que vous élaboriez un plan qui en vaut la peine. Ne me déçois pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous avons des choses bien plus importantes à faire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les anciennes méthodes rendent impossible la recherche d’une nouvelle voie. Si la nouvelle Syracuse est construite sur la violence, elle retombera dans le même puits. La destruction de quelques familles individuelles est loin d’être suffisante. Nous devons nous débarrasser de toute cette « habitude ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hé. Est-ce que notre « coopération » est juste moi qui te regarde dormir ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Va bene. Voyons si votre plan est digne de mon travail.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Qui va mourir ici aujourd'hui ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ils dormiront avec les palmes en un rien de temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Buongiorno. Je suis la famille Bellone... Lasci perdere. Ma famille n'existe plus, mais c'est le prix que nous avons payé pour acheter de la monnaie à Syracuse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tout ce qui sort du plan, je jugerai par moi-même.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Va bene. Voyons si votre plan est digne de mon travail.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si vous voulez montrer du respect aux Syracusains, engagez un véritable chef syracusain.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Aucun de ces documents n'a d'importance. La seule chose qui compte, c'est la façon dont vous agissez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Que veux-tu savoir? Secrets de la famille syracusaine ? Il n’y a pratiquement rien qui mérite d’être mentionné là-bas. Les choses que nous faisons ne sont pas différentes de celles des loups combattant dans la nature il y a des milliers d’années. Seulement, le temps nous a appris de nouvelles astuces. Hé, vous voyez, « ordre » pourrait être le nom officiel pour « mettre en pièces votre proie ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tout ce qui sort du plan, je jugerai par moi-même.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bravo. J'ai eu raison de m'associer à toi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Avons-nous finit? Qu'est-ce que tu cherches à être suffisant ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Attention à l'imperméabilisation. Je déteste l'odeur du bois pourri.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Aucun de ces documents n’a d’importance. La seule chose qui compte, c'est la manière dont vous agissez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les disputes au sein de la famille étaient mesquines et stupides. Les Dons s'accrochaient à l'autorité dont ils disposaient, pensant qu'ils étaient les maîtres de Syracuse. Mais je vous invite, Docteur, à vous joindre à moi pour façonner une nouvelle ère.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_VIGIL_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Avez-vous besoin que je vous guide à travers tout ça ? Maman! Frappez-les déjà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ma prochaine mission est de vous protéger.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai compris.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nom de code Texas. Je suis responsable de conduire, de déplacer les marchandises et d'assurer la sécurité de nos collaborateurs. Essayez de rendre les briefings de mission aussi concis que possible, s'il vous plaît.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ma prochaine mission est de vous protéger.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai compris.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tirez les épées !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Coupez-les en morceaux !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Matin.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Est-il temps de faire une pause ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Avez-vous besoin de fournitures ? Faites-le-moi savoir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Notre travail consiste à délivrer la vie et la mort.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Matin.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci de m'avoir fait confiance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne suis pas doué pour aboyer des ordres.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>De quoi avez-vous besoin?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Fermez-la.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Fermez-la.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tu ne peux pas m'arrêter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Avez-vous besoin de fournitures ? Dites-le-moi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Notre travail consiste à délivrer la vie et la mort.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis honoré de mériter votre soutien. Nous pouvons certainement travailler ensemble et nous offrir une assistance mutuelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le mépris de la loi est un crime. Les paroles de mon codex prouveront leur propre valeur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Cet endroit n’a rien à voir avec la vieille Syracuse stagnante. Le souffle de l’espoir coule ici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis honoré de mériter votre soutien. Nous pouvons certainement travailler ensemble et nous offrir une assistance mutuelle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le mépris de la loi est un crime. Les paroles de mon codex prouveront leur valeur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tant de violence au nom de l'ordre...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce marteau de justice est lourd. Spero che siate pronti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis Lavinia Falcone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si jamais vous avez la chance de visiter Syracuse, évitez la saison des pluies. Cependant, si vous êtes vraiment malheureux... la meilleure chose à faire est de trouver un petit magasin dans la rue et de vous asseoir un moment. Ce n’est peut-être qu’après la pluie que l’on peut avoir l’illusion momentanée que la ville est propre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Au cours de mes nombreuses années en tant que juge, je n'ai rendu que quelques verdicts dont je pouvais me sentir satisfait. Je me souviens encore de l'expression des visages de ces deux enfants lorsque j'ai mis fin à leur petite bagarre et demandé à l'agresseur de s'excuser. Quoi, pourquoi tu ris ? Même la plus grande justice doit commencer par un petit point.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Peut-être que Syracuse est si difficile à changer. Les gangs, la famille... Ils ont partagé un ventre avec Syracuse et l'ont façonné pour devenir le pays qu'il est aujourd'hui. Mais nous ne pouvons pas les tenir pour acquis. Nous devons croire qu’une voie différente existe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il n'y a rien de plus précieux que ces rares moments de paix. Conservons ces moments.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La justice absolue n’existe pas, mais je l’invoque quand même !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vos crimes sont irréfutables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Qu'il s'agisse d'une famille, d'une société ou d'un pays, les gens sont souvent liés par des intérêts mutuels... Je pensais que c'était ainsi que le monde va se dérouler, mais Docteur, vous m'avez montré un chemin différent. J’espère que nous pourrons partager cette confiance mutuelle longtemps dans le futur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Peu importe ce que je pourrais rencontrer, je ne reculerai pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vos crimes sont irréfutables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vos crimes sont irréfutables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Qu'il s'agisse d'une famille, d'une société ou d'un pays, les gens sont souvent liés par des intérêts mutuels... Je pensais que c'était ainsi que le monde va se dérouler, mais Docteur, vous m'avez montré un chemin différent. J’espère que nous pourrons partager cette confiance mutuelle longtemps à l’avenir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les crimes peuvent-ils être punis par des méthodes en dehors de la loi ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis à nouveau ton garde du corps, comme au bon vieux temps. Et ce n'est pas seulement un travail, c'est des retrouvailles. C'est quelque chose qui mérite d'être chéri.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai encore beaucoup de choses à faire avant de pouvoir jouir d'une vie paisible, et si la seule façon de secouer le passé est de le briser en morceaux, alors c'est exactement ce que je ferai. Aussi simple que cela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La saison des pluies de Syracuse me mouille toujours la queue, c'est pourquoi je préfère le climat d'ici. Ne vous inquiétez pas, Exusiai et les filles continueront à s'occuper des livraisons, mais je m'occuperai personnellement de toutes les tâches qui me seront confiées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis à nouveau ton garde du corps, comme au bon vieux temps. Et ce n'est pas seulement un travail, c'est des retrouvailles. C'est quelque chose qui mérite d'être chéri.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai encore beaucoup de choses à faire avant de pouvoir jouir d'une vie paisible, et si la seule façon de secouer le passé est de le briser en morceaux, alors c'est exactement ce que je ferai. Aussi simple que cela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pas de chance, tu m'as croisé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Commande confirmée, limpide.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Génial, cet endroit est le même qu’avant. Matin. Vous avez de nouveaux projets ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Où est le sèche-cheveux ? J'aimerais me sécher la queue.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Cet endroit me rappelle Lungmen. C'est tranquille. N’a pas le crépitement constant de la pluie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Où est le sèche-cheveux ? J'aimerais me sécher la queue.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Génial, cet endroit est le même qu’avant. Matin. Vous avez de nouveaux projets ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bien. Essaye de continuer. Faites-moi savoir si vous ne pouvez pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous n'avez rien vu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez un problème à résoudre ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La seule façon de résoudre un problème est d’éliminer tous les obstacles, quels qu’ils soient, et de continuer à avancer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pas de chance, tu m'as croisé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La seule façon de résoudre un problème est d’éliminer tous les obstacles, quels qu’ils soient, et de continuer à avancer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Qu'est-ce que ça fait d'être de retour à Syracuse ? Pas génial. C'est pour les sages et les familles, pas pour moi. Je ne reste que le temps de couper les ponts avec le passé. Une fois que j'ai fini de me laver les mains de toute cette affaire, je retourne à Lungmen pour récupérer les filles, puis je sors faire une belle promenade en voiture.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ne laissez pas de taches de sang. Ils sont difficiles à nettoyer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Un grand mal fait obstacle à la justice. Au nom de la haine et de la vengeance, menez les faibles en avant !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Haha, vous les gens... Je ne pense même pas que je me souviendrai de vos visages après celui-ci... Quoi qu'il en soit, commençons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si quelqu'un veut se venger de vous, n'hésitez pas, éliminez-le. Une fois que vous décidez de prendre une arme, vous n’avez plus besoin d’une raison pour tuer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hahaha! Ben! J'aime à quel point tu me fais confiance. Vous ne pouvez pas en dire autant du Texas, n’est-ce pas ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tu penses que je suis un assassin, hein ? Ouais, d'accord. Appelle-moi comme tu veux. Je peux être n'importe qui, faire n'importe quoi, tuer n'importe qui n'importe quand. Du moment que je le veux !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>On se bat contre vous les gars ? Alors s'il vous plaît, faites de votre mieux, sinon je vais vraiment m'ennuyer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'aime le pouvoir. Honnêtement, la seule joie que je retire de ce monde insensé est d’utiliser mon pouvoir pour le conquérir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il h. Bonjour; salut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Pouvez-vous le faire?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Plus je vous connais, mieux je comprends le Texas. Je l'aime.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Plus je te connais, mieux je comprends le Texas. J'adore ça.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hahaha, je les ai coupés en tranches comme un millefeuille. Comment tu aimes ça ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bravo! Maintenant, je veux les écraser encore plus fort ! Hahaha!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce n'est pas mon meilleur travail. Vous pouvez m'en vouloir pour en avoir laissé quelques-uns s'enfuir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>N'aimes-tu pas la façon dont je deviens de plus en plus puissant ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Haha, vous les gens... Je ne pense même pas que je me souviendrai de vos visages après celui-ci... Quoi qu'il en soit, commençons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Essayez-moi!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Essayez-moi !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ça fait un moment... Je vois que le Texas s'est fait des amis. Héhéhé... Affascinante ! J'ai hâte de faire leur connaissance !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Dormez bien... profitez de vos beaux rêves tant que vous le pouvez encore.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
