<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 13:40:56 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_SIRACUSA_LOCATION" Language="es_ES">
			<Text>Desconocido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_SIRACUSA_SIZE" Language="es_ES">
			<Text>Desconocido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_SIRACUSA_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>Desconocido</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_SIRACUSA_CAPITAL" Language="es_ES">
			<Text>Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_OPERATION_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Raqueta de protección de carga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_OPERATION_YIELD_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>{1_Str}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_DISABLED_BOUNDARY_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE]No pertenecemos a la Esfera de influencia de la familia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_DISABLED_UNCOOLED_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE]Recientemente se ha recopilado un fraude de protección. Se estipula que hay {1_Num} turnos para cargar la raqueta de Protección la próxima vez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_ACTIVE_YIELD_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Proporcionar{1_Num} {2_IconStr} {3_Str}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_CITY_TRANSFER_FREE_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Insurrección urbana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_REMOVE_RESOURCE_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Agotamiento de recursos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_POPULATION_REDUCE_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Pérdida de población</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_AMENITIES_REDUCE_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Disminución del nivel de vida</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_EXTORTION_CITY_GROWTH_REDUCE_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>El desarrollo urbano se ve obstaculizado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Con las olas que ha agitado, es pesimista acerca de ser el último en reír. Pero él no se rendirá, nunca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Vigilia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Leontuzzo, ex heredero de la familia Bellone, actualmente simplemente ciudadano siracusano.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>El último líder de la familia Bellone de Siracusa y uno de los candidatos a alcalde de la ciudad administrativa especial Nuova Volsinii de Siracusa. A través del Operador Texas, ha formado una relación con Rhodes Island en nombre de la ciudad que representa.
				[NEWLINE]Se destaca en el combate a media distancia y exhibe habilidades de estrategia y liderazgo comparables en una variedad de tareas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Las pruebas de imagen revelan contornos claros y normales de los órganos internos y no se han detectado sombras anormales. No se han detectado gránulos de Originium en el sistema circulatorio y no hay signos de infección. En este momento, se cree que este operador no está infectado.
				[NEWLINE][NEWLINE][Asimilación del origen celular] 0 %
				[NEWLINE]El operador Vigil no muestra signos de infección por Originium.
				[NEWLINE][NEWLINE][Densidad de los cristales de origen de la sangre] 0,13u/L
				[NEWLINE]El operador Vigil rara vez entra en contacto con Originium.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Un joven Lupo taciturno.
				[NEWLINE]Aunque se negó a revelar su identidad, el hecho de que proviene de Siracusa, junto con su vestimenta no particularmente sutil, hace que sea bastante fácil adivinar cuáles podrían ser los antecedentes de Vigil. Como tal, cuando visitó por primera vez la isla de Rodas, dondequiera que fue se produjo un silencio absoluto.
				[NEWLINE]Pero esta situación se disipó rápidamente antes de que pudiera convertirse en un problema.
				[NEWLINE]Durante la hora del almuerzo, Chiave, un compañero siracusano, lo saludó alegremente. Aosta y Broca, que estaban con él en ese momento, parecían reacios a dar la cara. Sin embargo, el escenario que la gente esperaba que se desatara no se desarrolló y Vigil mantuvo una conversación tranquila y cordial con la banda de Chiave.
				[NEWLINE]Esta conversación terminó con el brazo de Chiave alrededor del hombro de Vigil y Chiave proclamando a los operadores que lo rodeaban que su pandilla celebraría la llegada de Vigil.
				[NEWLINE]Según recuerda un operador presente en ese momento:
				[NEWLINE]&quot;Si la gente no hubiera estado familiarizada con la personalidad de Chiave, podrían haberlo confundido con el que tenía un estatus más alto allí&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Establecer vínculos con Nuova Volsinii fue una oportunidad inesperada para la isla de Rodas, pero también plantea sus propios riesgos.
				[NEWLINE]La razón no tiene nada que ver con Vigil; la ciudad es simplemente demasiado única.
				[NEWLINE]La ciudad es una región administrativa especial reconocida por la Signora Sicilia, donde a las mafias no se les permite entrar ni vender su influencia. De todos los países de esta tierra, tal vez sólo en Siracusa pueda surgir de la nada una ciudad como ésta –independiente de los poderes existentes– sin causar pánico y reacciones violentas generalizadas.
				[NEWLINE]La existencia de esta ciudad representa sin lugar a dudas un futuro reconocido por la Signoria Sicilia, un desafío a la autoridad que bien podría desarrollarse en Siracusa; sin embargo, también está destinado a oponerse a las otras mafias.
				[NEWLINE]Vigil buscó la isla de Rodas por necesidades médicas.
				[NEWLINE]Como regla general, la isla de Rodas normalmente intenta evitar cooperar con entidades políticamente sensibles. Sin embargo, cuando el Operador Texas los llevó a él y a Penance ante la oficina del Dr. Kal'tsit, la situación se volvió mucho más complicada.
				[NEWLINE]No hizo ningún esfuerzo por ocultar los acontecimientos que se habían desarrollado en Old Volsinii. Su visión del futuro finalmente conmovió a la isla de Rodas, y así se hizo realidad esta relación.
				[NEWLINE]Su razón para elegir convertirse en operador parece casi ordenada por el destino: lo que dijo fue que vio cómo la isla de Rodas reunía a personas de todo el país y de todos los ámbitos de la vida, y quería pasar más tiempo comunicándose con y aprendiendo de ellos.
				[NEWLINE]Mostró una sed genuina de conocimiento de las cosas más allá de Siracusa y su humildad le ha valido el reconocimiento de la mayoría de los operadores.
				[NEWLINE]Como tal, ya ha hecho muchos amigos, y abiertamente hablan muy bien de él.
				[NEWLINE]Incluso se puede decir que la llegada de Vigil cambió la impresión que muchas personas tenían sobre los siracusanos.
				[NEWLINE]En consecuencia, esto también lo ha llevado a permanecer en Rhodes Island por períodos de tiempo más largos de lo que su identidad le permite, algo por lo que Penance lo reprende con frecuencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_VIGIL_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>Mientras Vigil y Penance estén en la nave al mismo tiempo, los verás cenando juntos.
				[NEWLINE]Para evitar rumores complicados, después de que Penance se uniera a Rhodes Island, Vigil la presentaría a los demás operadores como una figura de hermana mayor. Si bien Penance realmente no ha admitido este punto, tampoco se ha esforzado por negarlo.
				[NEWLINE]Sin embargo, no es ningún misterio que tanto Penance como sus ideales son especiales para él.
				[NEWLINE]&quot;Me criaron para ser el heredero de la familia. Desde el principio, siempre he buscado formas de expandir el poder de la familia y formas de hacer mi trabajo de manera más eficiente. No soy una persona tan noble. &quot; Durante una charla con el Doctor, cuando surgió el tema de sus orígenes, él sonrió y explicó: &quot;Ahora que lo pienso, eso fue de antes cuando liquidaron a la Famiglia Texas. Como el poder y la influencia del colombiano[sic] &quot;La familia de Siracusa creció, algunos de sus ideales y prácticas comenzaron a filtrarse también en Siracusa. Para bien o para mal, la familia de Siracusa también comenzó a volverse más 'civilizada', y eso también me afectó hasta cierto punto&quot;.
				[NEWLINE]&quot;Originalmente, iba a convertirme en alguien que no se detendría ante nada para asegurar ventajas para la familia. Pero, Lavinia... Muy bien, la llamaré Penitencia aquí, ya que parece que le gusta ese nombre en clave. De todos modos, Después de que mi padre la trajo a la familia, las cosas cambiaron&quot;.
				[NEWLINE]Después de llegar a este punto, Vigil hizo una pausa por un momento, como si considerara cuidadosamente sus palabras. &quot;Pasaron muchas cosas en el camino, incluida su disputa con mi padre. Al final, ella decidió aceptar el puesto de juez que él le arregló, pero esta no es una historia que deberías escuchar de mí. Pregúntale. Si te interesa, mira hacia atrás, en el proceso de aprender todo lo que pude para convertirme en un líder eficaz de la familia, no sólo aprendí sobre las reglas de Siracusa y la astucia de Columbia, sino también sobre la justicia a la que ella nunca había renunciado. &quot;.
				[NEWLINE]&quot;Desafortunadamente, a Demetri siempre le habían asignado la responsabilidad de recopilar información, por lo que siempre estaba corriendo de un lado a otro y tenía poco tiempo para hablar con Penance. Si hubiera tenido las mismas oportunidades que yo, tal vez no hubiéramos resultado. como esto.&quot; Dejó escapar un suspiro. &quot;Olvídalo, no hablemos más de esto&quot;.
				[NEWLINE]&quot;En cualquier caso, doctor, veo a Penance como una persona magníficamente honrada. Que ella pueda mantener sus ideales en un lugar como Siracusa es algo increíblemente raro y precioso. Además, mi madre falleció en un mi corta edad, y mi padre... aunque no teníamos una mala relación de ninguna manera, había ciertas cosas que no podía compartir fácilmente con él, así que...&quot; De repente mostró cierta vacilación y se detuvo por un momento. cuando llegó a este punto, antes de finalmente continuar: &quot;Cuando yo todavía era relativamente joven, ella interpretó el papel de hermana mayor y...&quot;
				[NEWLINE]&quot;Vigil, necesito hablar contigo sobre la planificación de la nueva ciudad. Además, escuché que la calidad de tu trabajo no ha sido la adecuada últimamente; ¿te has quedado despierto hasta tarde otra vez?&quot; No muy lejos llegó una voz femenina clara y prístina. Sin duda, pertenecía a la Penitencia.
				[NEWLINE]&quot;Uhh... Doctor, si me disculpa&quot;. Vigil se levantó y trotó hacia la voz, murmurando justificaciones para sí mismo mientras corría: &quot;No es que haya retrasado el proyecto ni nada por el estilo&quot;.
				[NEWLINE]En ese raro momento, parecía ser simplemente otro joven impetuoso e intrépido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_VIGIL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La dignidad del líder de manada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_VIGIL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Le gustan las civilizaciones que tienen los mismos recursos de lujo que él e intentará recolectar todos los recursos de lujo disponibles. Odia a los bárbaros. No le gustan las civilizaciones que ignoran los puestos de avanzada bárbaros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_VIGIL_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Tu gusto de lujo es el mismo que el de él)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_VIGIL_HAS_NO_DESIRED_LUXURY" Language="es_ES">
			<Text>Vigil está feliz de que hayas controlado los mismos lujos que él.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_VIGIL_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(No puedes proteger a tus propios ciudadanos)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_VIGIL_IGNORES_BARBARIANS" Language="es_ES">
			<Text>¿Cómo puedes dejar que esos bárbaros se vuelvan locos tan cerca de tu casa?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Te estás divirtiendo? Porque no soy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Te estás divirtiendo? Porque no soy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Va bien. Veamos si tu plan es digno de mi trabajo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Y para qué crees que servirá tu sacrificio?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Nuestro propósito no es la violencia en sí misma, sino la victoria que trae consigo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Y para qué crees que servirá tu sacrificio?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Pongamos fin a este espectáculo, pronto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Nuestra asociación ha sido productiva. Un hombre hecho vendería a cualquiera por sus ambiciones, pero puedo prometerte una cosa: has comprado mi lealtad con la tuya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Cualquier cosa que esté fuera del plan, lo juzgaré por mí mismo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Nuestra relación ha sido productiva. Un hombre hecho y derecho vendería a cualquiera por sus ambiciones, pero puedo prometerte una cosa: has comprado mi lealtad con la tuya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>La entrega en Texas nunca sale mal. Si hay un error, debe ser problema del destinatario.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Texas es un miembro del personal de Penguin Logistics que tiene una habilidad extraordinaria en el combate singular. Fue asignada como enlace en la isla de Rodas, donde ayudó en muchas operaciones diferentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Texas suele ser uno de los primeros agentes en entrar en el campo de batalla. Con sus habilidades, podemos construir una primera línea de defensa y acelerar la guía de otros agentes a sus posiciones. Su lluvia de espadas infundida con Originium Arts a menudo puede obstaculizar el movimiento de los enemigos a gran escala. Observa atentamente el campo de batalla y despliégala en la ubicación adecuada, no te decepcionará.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La prueba de imagen de esta operadora mostró un contorno claro de los órganos internos sin ninguna mancha oscura inusual. No hay rastros inusuales de partículas de Originium presentes en su sistema, ni signos de infección, lo que confirma que no está infectada.
[NEWLINE][NEWLINE][Asimilación de células y Originium] 0 %
[NEWLINE]La operadora Texas no mostró síntomas de oripatía.
[NEWLINE][NEWLINE][Densidad de cristales de Originium en sangre] 0,12 u/L
[NEWLINE]La operadora Texas a veces entrega paquetes con contenido de Originium, pero hasta la fecha no ha causado infecciones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Un mensajero taciturno.
				[NEWLINE]Según ella misma, no oculta nada, pero simplemente no tiene nada que decir.
				[NEWLINE]Aunque da la impresión de preferir estar sola, a menudo se la ve con sus compañeros de Penguin Logistics.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Aunque Texas puede ser tranquila, su estilo de lucha no es nada parecido. Se lo puede describir mejor como tempestuoso. 
[NEWLINE]En Rhodes Island, los operadores sin entrenamiento formal son en realidad la mayoría, pero cuando se trata del uso de armas, la mayoría sigue los protocolos establecidos. Texas, sin embargo, no lo hace. 
[NEWLINE]Si bien ahora es un poco más reservada, aún se pueden ver vestigios de una idea de la que ella misma podría no estar consciente: su creencia de que el único propósito de todas las armas es matar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>Su origen Lupo, su llamativo color de pelaje, su notable estilo de combate y, por supuesto, su nombre, todo apunta a sus vínculos con la descolorida familia de Texas, un clan alguna vez famoso cuyo nombre ahora es olvidado por la mayoría.
				[NEWLINE]Si ese es el caso, el pasado de Texas probablemente sea sorprendente más allá de la imaginación, como lo indica el propio nombre de Texas.
				[NEWLINE]Por un lado, incluso con la red de inteligencia de la isla de Rodas, se sabe muy poco sobre el destino de la familia. Por otro lado, Texas nunca sintió la necesidad de elaborar su pasado, por lo que no existe una necesidad apremiante de ahondar en él. Después de todo, es posible que algún día su pasado la alcance, tal como ella predice.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_TEXAS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Paquete de suministros de campo privado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_TEXAS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Le gustan las civilizaciones que le intercambian recursos de lujo. No le gustan las civilizaciones que no han hecho tal comercio. Intenta recolectar tantas copias de recursos de lujo como sea posible.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Puede que haya subestimado esta operación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Quizás haya subestimado esta operación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Esto funcionará como pago.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Ja!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Algunos de ellos lograron pasar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Córtalos en pedazos!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Quizás haya subestimado esta operación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Necesitas algún suministro? Sólo házmelo saber.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No puedes detenerme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Necesitas algún suministro? Sólo házmelo saber.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Un mazo de madera maciza. Cuanto más se siente la ligereza al cogerlo, más se siente el peso al golpearlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Penitencia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Ex juez de Siracusan que conoció la isla de Rodas a través del Operador Texas. Actualmente trabaja en el Departamento de Logística y se desempeña como asesor legal de Rhodes Island.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La penitencia siempre conlleva un cierto ideal, esperando proteger a los débiles y practicar la justicia del código bajo la influencia de la familia. Por lo tanto, Siracusa líder a través de Penitencia puede recibir retroalimentación sobre la felicidad de la gente, mejorando significativamente el rendimiento regional y poblacional. Sin embargo, más población significa mayor caos, y cómo elegir entre población y felicidad urbana para lograr el máximo rendimiento sigue siendo un camino que Penance debe explorar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Las pruebas de imagen revelan contornos claros y normales de los órganos internos y no se han detectado sombras anormales. No se han detectado gránulos de Originium en el sistema circulatorio y no hay signos de infección. En este momento, se cree que este operador no está infectado.
				[NEWLINE][NEWLINE][Asimilación del origen celular] 0 %
				[NEWLINE]El operador Penance no muestra signos de infección por Originium.
				[NEWLINE][NEWLINE][Densidad de los cristales de origen de la sangre] 0,12u/L
				[NEWLINE]El operador Penance rara vez entra en contacto con Originium.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Ex juez de Siracusa.
				[NEWLINE]Durante su entrevista de entrada, la Operadora Penance dijo que vino a enmendar sus errores pasados ​​y nos dijo que la habían obligado a traicionar la justicia en contra de su voluntad.
				[NEWLINE]Nuestra investigación de los acontecimientos de Siracusa revela que Penance fue nombrada jueza con el apoyo de la familia Bellone, pero a diferencia de otros jueces respaldados por la mafia, ella no estaba completamente sujeta a la voluntad de los Bellone, ya que estaba dispuesta a pronunciar sentencias culpables por miembros de la familia, algo casi inaudito en Siracusa. También mantiene una relación de hermanos con Vigil, lo que nos lleva a creer que la familia Bellone puede no ser la familia mafiosa promedio de Siracusa. Sin embargo, sabemos poco sobre el ex don de los Bellones, por lo que habrá más información a este respecto a la espera de una mayor discusión con Penance y Vigil.
				[NEWLINE]Hubo dudas sobre si Penance podría adaptarse al departamento legal de Rhodes Island, dada su postura clara sobre la inviolabilidad de la ley y la justicia, así como el hecho de que Rhodes Island a menudo opera en áreas legales grises. Sin embargo, ha demostrado una adecuada comprensión de nuestra verdadera misión; en lugar de entrar en conflicto con operadores que tienen métodos diferentes a los de ella, parecen tener un entendimiento implícito, e incluso se ayudan mutuamente en silencio. Quizás quienes conocen bien el mundo jurídico entiendan que, en el fondo, comparten el objetivo común de defender la justicia, sin importar las circunstancias que los hayan obligado a hacerlo, y sin importar los medios que utilicen ahora.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Penance describió en detalle el sistema legal de Siracusan.
				[NEWLINE]Las ciudades nómadas de Siracusa están gobernadas por sus respectivas familias mafiosas, y los sistemas legales de estas ciudades son una extensión del gobierno familiar. No hay policías, sólo jueces que son responsables del orden público, expresando la voluntad de la Signora Sicilia.
				[NEWLINE]Las familias involucradas se ocupan de la gran mayoría de los incidentes en secreto y la mayoría de ellos nunca llegan a los tribunales. Los propios jueces suelen ser informados después de que un caso se ha resuelto o, en algunos casos, necesitan que lo resuelvan silenciosamente. Incluso cuando un caso llega a los tribunales, el resultado del juicio suele estar influenciado o decidido directamente por la familia.
				[NEWLINE]Quienes conocieron a Penance durante su época como jueza Lavinia la llamaron una jueza &quot;justa&quot;. En Siracusa, los jueces etiquetados como tales acaban a menudo desapareciendo o perdiendo parte de un miembro, como advertencia para los demás jueces.
				[NEWLINE]Penance nunca terminó de esa manera, aunque ella nunca se consideró particularmente justa.
				[NEWLINE]Nos contó que se convirtió en juez con la ayuda de la familia Bellone. Cuando fue nombrada por primera vez, el ex catedrático de la familia le había prometido un futuro mejor, donde realmente haría justicia en la ley. La naturaleza de la familia Bellone parecía haberle dado más libertad, pero también más dolor, ya que consideraba que la justicia impartida por la familia era inherentemente injusta.
				[NEWLINE]Aun así, Penance nunca ha permitido que sus problemas afecten a quienes la rodean, ni ha exigido a los demás lo mismo que ella a sí misma, como en el caso de Vigil, por ejemplo. Esto se debe principalmente a que provienen del mismo lugar, por supuesto, y Vigil no lleva exactamente un estilo de vida saludable. Como tal, la mayoría de los demás operadores muestran comprensión.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>&quot;Acabamos de terminar. ¿No me felicitarías, Lavinia?&quot;
				[NEWLINE]&quot;...¿Qué es?&quot;
				[NEWLINE]&quot;Siempre he envidiado tu respaldo de Bellone. Las cosas irán mucho mejor ahora que tengo el apoyo de mi familia&quot;.
				[NEWLINE]&quot;Y se siente bien tener a alguien a tu lado&quot;.
				[NEWLINE]&quot;Si fuera tú, nunca me habría visto como tú ahora, Lavinia&quot;.
				[NEWLINE]&quot;...¿Cuántos años lleva siendo juez?&quot;
				[NEWLINE]&quot;Aproximadamente las dos.&quot;
				[NEWLINE]&quot;¿Por qué lo preguntas?&quot;
				[NEWLINE]&quot;Hoy vi a Bortolotti&quot;.
				[NEWLINE]&quot;¿Quién es ese?&quot;
				[NEWLINE]&quot;Un... juez.&quot;
				[NEWLINE]&quot;Ahora un asesino. Murió hoy, justo frente a mis ojos. Una flecha lo atravesó&quot;.
				[NEWLINE]&quot;Tengo suerte de estar vivo&quot;.
				[NEWLINE]&quot;Digamos que nunca escuché nada...&quot;
				[NEWLINE]&quot;¿Pensaste que era algo bueno? ¿Te sientes mejor ahora que tienes una familia que te respalda? Tener el apoyo de una familia es de lo que estás más orgulloso, como juez&quot;.
				[NEWLINE]&quot;No, no me corresponde reprocharte. Bortolotti está muerto. Abandonó sus ideales antes de morir, pero se aferró a su carta de nombramiento. Mientras tanto, hoy sigo aquí, respirando y de una pieza, porque todo el mundo sabe que los Bellone están detrás de la jueza Lavinia&quot;.
				[NEWLINE]&quot;¿Cómo llegó el Estado de derecho a este punto en Siracusa? Me siento con los mafiosos todos los días, los escucho decirme qué hacer, y hago todo lo que está en mi poder para hacerlo bien, porque es 'mejor' para todos. Todos siguen con sus asuntos como de costumbre al día siguiente, porque yo lo hice&quot;.
				[NEWLINE]&quot;Pero puedo ver el miedo en los ojos de la gente común, en la forma en que mantienen la distancia. Después de que se pronuncia la sentencia, no se atreven a llorar donde hay miradas indiscretas ni a apelar ante un juez&quot;.
				[NEWLINE]&quot;¿Qué estoy haciendo? ¿Defender la ley? ¿La justicia? ¿La sociedad? ¿El orden público? Ninguna de las anteriores. Todos los jueces, todos los tribunales; todo el sistema legal de Siracusa está diseñado para ser cómplice de la mafia&quot;.
				[NEWLINE]&quot;Las personas que tenían altos ideales están muertas. Pero yo estoy vivo y tú estás vivo. Yo no pude hacer nada, mientras tú te jactas de tener el respaldo de la familia&quot;.
				[NEWLINE]&quot;Ahí, salvo por la gracia de la mafia, sigue la ley de Siracusa&quot;.
				[NEWLINE]&quot;...Estás borracha, Lavinia&quot;.
				[NEWLINE]&quot;No lo soy.&quot;
				[NEWLINE]&quot;SÍ, LO ERES. Me iré&quot;.
				[NEWLINE][NEWLINE]–Grabado en la sala de jueces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_PENANCE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La ley es orden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_PENANCE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Mantiene a sus ciudadanos felices y leales. Impresionado por aquellos con prioridades similares. No le gustan aquellos con problemas de felicidad/lealtad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Tu ciudad es muy habitable)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_PENANCE_HIGH_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>A ella le gusta una civilización donde los ciudadanos sean felices y felices.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Sus ciudadanos necesitan mayor habitabilidad)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_PENANCE_LOW_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>Odia la infeliz civilización de los ciudadanos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Naturalmente, ellos y la oscuridad que se esconde tras ellos prevalecerán de vez en cuando... Pero recuerden lo que les digo: incluso la temporada de lluvias más frustrante pasará con el tiempo. Hasta entonces, todo lo que podemos hacer es perseverar y seguir intentándolo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Naturalmente, ellos y la oscuridad que se esconde tras ellos prevalecerán de vez en cuando... Pero recuerden lo que les digo: incluso la temporada de lluvias más frustrante pasará con el tiempo. Hasta entonces, todo lo que podemos hacer es perseverar y seguir intentándolo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Esta vez daré un veredicto justo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Esta vez daré un veredicto justo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Incluso un pantano plagado de crímenes no está fuera de la salvación. Gracias por recordarme una vez más este hecho.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tus crímenes son irrefutables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡No existe la justicia absoluta, pero aún así la invoco!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>En mis muchos años como juez, sólo he emitido unos pocos veredictos con los que podía sentirme bien. Todavía recuerdo la expresión de los rostros de esos dos niños cuando interrumpí su pequeña pelea y le dije al agresor que se disculpara. ¿Qué, por qué te ríes? Incluso la justicia más grande debe comenzar desde algo pequeño.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tus crímenes son irrefutables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Dicen que &quot;la ley es la base de la moralidad&quot;, pero eso no es una verdad natural. Surge de un consenso del pueblo. Cuando la gente llega a ver la violencia como orden, la ley no es más que una fantasía con la que soñar. Y yo, como guardián de esa fantasía, soy el más ridículo de todos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Todavía Texas de Penguin Logistics; ella dice que acaba de ponerse ropa nueva. Pero se nota que hay un estado de ánimo en ella, y su fatídico nombre es Ira.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Texas la Omertosa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Empleado de Penguin Logistics, último miembro sobreviviente de la familia Texas, excelente capacidad de combate en solitario.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Texas suele ser uno de los primeros agentes en entrar al campo de batalla. Con sus habilidades, podremos construir una primera línea de defensa y acelerar el guiado de otros agentes a sus posiciones. Su lluvia de espadas infundida con Originium Arts a menudo puede obstaculizar el movimiento de los enemigos a gran escala. Observa atentamente el campo de batalla y despliégalo en el lugar adecuado, ella no te decepcionará.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Las pruebas de imagen revelan contornos claros y normales de los órganos internos y no se han detectado sombras anormales. No se han detectado gránulos de Originium en el sistema circulatorio y no hay signos de infección. En este momento, se cree que este operador no está infectado.
				[NEWLINE][NEWLINE][Asimilación del origen celular] 0 %
				[NEWLINE]El operador Texas no muestra signos de infección por Originium.
				[NEWLINE][NEWLINE][Densidad de los cristales de origen de la sangre] 0,12u/L
				[NEWLINE]Poder evitar infecciones en un entorno tan peligroso es un pequeño milagro y un testimonio de las habilidades del Operador Texas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Un viejo amigo de la isla de Rodas.
				[NEWLINE]Muchos se sorprendieron cuando Texas llegó a la isla de Rodas con los dos que más tarde se convertirían en Vigil y Penance, ya que ella parecía inconfundiblemente siracusa.
				[NEWLINE]Quienes la conocieron estaban incómodos por su regreso a Siracusa. Aunque era bien sabido que tenía algo que ver con el país, nadie sabía qué había en su pasado.
				[NEWLINE]El hecho de que se unieran a ella miembros de Penguin Logistics los tranquilizó. Después de todo, Texas sería Texas mientras ella estuviera en Penguin Logistics.
				[NEWLINE]Sin embargo, cuando se supo qué les pasó a ella y a Siracusa, y a quién había traído a la isla de Rodas, rápidamente se llegó a un consenso:
				[NEWLINE]No te metas con Texas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Para Texas, Giovanna y Lappland representaron cada una de sus vidas pasadas en Columbia y Siracusa.
				[NEWLINE]Si no fuera por lo que sucedió hace 7 años, podría haberse convertido en una Laponia reticente o en una Giovanna de sangre fría.
				[NEWLINE]Laponia simboliza la histeria hacia Siracusa; no podía afrontarlo, pero no había ningún otro lugar adonde ir.
				[NEWLINE]Giovanna representó aprensión hacia Columbia; sabía que no tenía que hacerlo, pero no sabía qué más hacer.
				[NEWLINE]Texas sabe que habría recorrido los mismos caminos que ellos si no hubiera huido de todo.
				[NEWLINE]Cada vez que se encontraba cara a cara con Laponia y Colombia, la llenaba de nostalgia, pero también de culpa.
				[NEWLINE]Por eso toleró las acciones de Laponia y aceptó el reproche de Giovanna. Ella era una Texas, por mucho que detestara todo lo que tuviera que ver con la familia.
				[NEWLINE]Sabía el precio que pagó cuando decidió alejarse de todo.
				[NEWLINE]¿Valió la pena?
				[NEWLINE]Se lo preguntó muchas veces y, como era de esperar, nunca pudo encontrar la respuesta.
				[NEWLINE]Después de dejar Columbia y Siracusa, buscó desesperadamente una nueva vida para reemplazar la anterior.
				[NEWLINE]Para ella, la vida no se trata de buscar sentido; era la vida misma lo que valía la pena buscar.
				[NEWLINE]Afortunadamente, encontró lo que estaba buscando.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>Texas y Penguin Logistics no permanecieron mucho tiempo en Nuova Volsinii.
				[NEWLINE]Regresó a Lungmen con los demás miembros poco después de que concluyeran los eventos. Penguin Logistics reabrió sus puertas y no pareció haber ningún cambio en sus vidas.
				[NEWLINE]Pero también quiso decir su promesa a Vigil: estaría allí cuando Nuova Volsinii la necesitara.
				[NEWLINE]Nuova Volsinii se estableció con la bendición de la Signora Sicilia y, por lo tanto, la mayoría de las familias han optado por permanecer al margen, vigilando los acontecimientos. Sin embargo, esto no es más que la calma que precede a la tormenta.
				[NEWLINE]Texas lo sabe, al igual que el resto de Penguin Logistics.
				[NEWLINE]En la actualidad, la razón principal por la que viajan entre Lungmen y Nuova Volsinii no es tanto Texas sino Sora.
				[NEWLINE]El éxito de La Morte di Texas convirtió a Sora en una estrella, lo que llevó a Monster Siren Records a cambiar su estrategia y animarla a continuar sus actividades en Siracusa. Nuova Volsinii presenta una plataforma ideal para Sora en más de un sentido.
				[NEWLINE]Entonces, era Sora quien tenía que viajar regularmente a Nuova Volsinii.
				[NEWLINE]Mientras tanto, Croissant no desea desperdiciar esta oportunidad y se acercó a Bison y está tratando de trabajar con MountainDash Logistics y Vigil para construir una ruta logística internacional. Es una tarea monumental, pero Croissant parece disfrutarla.
				[NEWLINE]Exusiai, por su parte, se ha propuesto probar todas las pizzerías de Siracusa y encontrar la mejor.
				[NEWLINE]Por ahora, Texas es el que está más inactivo.
				[NEWLINE]Sin embargo, ella sabe que hay algo que los une. Siempre estarán juntos, ya sea hacia adelante o hacia atrás.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_TEXAS_ALT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Tradición de Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_TEXAS_ALT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Le gustan las civilizaciones de su continente de origen y quiere expandirse a todos los continentes. No le gustan las civilizaciones en continentes donde Siracusa no tiene ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Compartes el mismo continente de origen)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_SETS_HOME_CONTINENT" Language="es_ES">
			<Text>Texas se complace en compartir el mismo continente de origen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Tienes presencia en un continente en el que ella quiere establecerse).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_SETS_NEW_CONTINENT" Language="es_ES">
			<Text>Texas quiere expandirse a un continente que ocupa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Aún queda más por limpiar. ¿Cuándo será nuestra próxima barrida?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Aún queda más por limpiar. ¿Cuándo será nuestra próxima barrida?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Pedido confirmado, muy claro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Pasar tus últimas palabras? No.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Una batalla sin explosión ni vítores me hace sentir un poco incómodo. Regresemos. ¿Una bebida? Tal vez la próxima vez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Pasar tus últimas palabras? No.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Necesita velocidad para tener éxito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No parece muy diferente de una entrega promedio en Lungmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo único que pido es que sigamos llevándonos como antes. Esta relación, basada en una confianza real, es difícil de encontrar aquí.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No parece muy diferente de una entrega promedio en Lungmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Solo reza. Ora para que ella escuche tus órdenes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Laponia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Se desconoce la verdadera identidad de Lappland y sus antecedentes son un misterio. Ha demostrado una impresionante destreza destructiva en asaltos tácticos y misiones de búsqueda y destrucción.
				[NEWLINE]Actualmente es operadora de operaciones especiales en la isla de Rodas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>Algunas personas creen que Laponia es un lobo loco, mientras que otros creen que Laponia oculta con locura su ansiedad por la orden de Siracusa. Esto también puede explicar su trato especial hacia Texas, ya que quiere encontrar una salida loca para Siracusa en Texas. Para Laponia, el manejo sofisticado de la espada no agregaba mucho color a la batalla; por el contrario, prefería la confrontación directa. Al destruir las habilidades especiales del enemigo a través de la destrucción espiritual, Lappland puede llevar rápidamente a ambos lados de la batalla a niveles similares, participando únicamente en competencias de fuerza pura. Por supuesto, esta estrategia no siempre es efectiva. Para algunas unidades, una presión fuerte puede incluso romper los grilletes de sus cuerpos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>La prueba de imágenes para este operador mostró un contorno borroso de los órganos internos con manchas oscuras inusuales visibles. Había una concentración inusualmente alta de partículas de Originium en su circulación, lo que indicaba signos de infección y confirmaba que estaba infectada en esta etapa.
				[NEWLINE][NEWLINE][Asimilación del origen celular] 13 %
				[NEWLINE]El operador Lappland mostró una enorme cantidad de formación de cristales.
				[NEWLINE][NEWLINE][Densidad de los cristales de origen de la sangre] 0,27u/L
				[NEWLINE]Se requiere un seguimiento estricto del estado del operador Lappland.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>Nos ha costado entender la personalidad de Laponia. Algunos la consideran simplemente loca, a pesar de lo educada y afable que puede ser en la vida diaria. Busca activamente personas con quienes conversar, satisfaciendo su gusto por el humor negro, ansiosa por ver cómo responderán sus interlocutores. Aún así, sabemos que Laponia es un elemento peligroso, e incluso en sus mejores momentos, sigue siendo aterrador.
				[NEWLINE]Laponia ha sido marcada para una estrecha observación médica debido a los síntomas graves de oripatía.
				[NEWLINE]Según informes aún no confirmados, Laponia podría provenir de cierta familia en Siracusa conocida por moverse en ciertos círculos peligrosos, pero al revisar todas las listas activas e inactivas que involucran a Siracusa no se pudo conectar a Laponia con ninguna de las familias. Debido al riesgo extremo que implica investigar a las familias siracusanas, la investigación ha sido cancelada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Los síntomas de oripatía de Lappland van más allá de lo físico y causan una obsesión anormal hacia cierto objetivo suyo, incitándola incluso a una violencia excesiva.
				[NEWLINE]Aunque Rhodes Island ha ejercido cierto grado de control sobre su comportamiento mientras está desplegada, todavía hace más o menos lo que quiere en la batalla, lo que ha sido un problema para las operaciones coordinadas con sus compañeros de equipo.
				[NEWLINE]Los síntomas bastante únicos de Laponia parecen mejorar sus habilidades de lucha, algo muy poco común entre los infectados. Su arma, una espada de estilo oriental especialmente diseñada, complementa sus artes. Ella parece ejercer su poder Originium sin entrenamiento, solo a través del talento en bruto. Aunque los poderes de Lappland decaen rápidamente cuando se liberan, su estilo de lucha engañoso y sus explosivas habilidades ofensivas le han permitido dominar sus debilidades.
				[NEWLINE]Además, la asombrosa habilidad de Laponia para discernir las debilidades neutraliza prácticamente cualquier ventaja que pueda tener un oponente con poder de Originium u otra habilidad especial. Ella es capaz de contrarrestar completamente los ataques de su enemigo después de sólo unos momentos de observación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>Según informes dispersos y relatos de testigos presenciales, el operador Lappland tiene una estrecha conexión personal con el empleado de Penguin Logistics Texas, un enlace de la empresa con la isla de Rodas. Texas, por su parte, hace un esfuerzo concertado para evitar el contacto con Laponia. Aún así, en situaciones en las que se vieron obligados a trabajar juntos, Laponia no se ha esforzado por enemistarse con Texas. De hecho, parece estar disfrutando hasta cierto punto de que Texas se haga el difícil de conseguir, por así decirlo.
				[NEWLINE]Lappland trata cordialmente al resto del personal de PL, pero no se sienten agradados por ella y sus reuniones siempre son bastante incómodas (aunque afortunadamente son raras).
				[NEWLINE]Laponia intenta llevarse bien con otros operadores de la isla de Rodas, siempre y cuando nadie se interponga en su camino.
				[NEWLINE][Registro clasificado]
				[NEWLINE]Todos los operadores de Lupus muestran una reacción cautelosa ante la presencia del operador Projekt Red, y el operador Lappland exhibe el aura más intensa e incontrolable de temor y animosidad, así como una euforia inexplicable. Hasta que se encuentre una solución para mitigar la tensión, se recomienda mantener a los dos separados.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_LAPPLAND_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Las mentiras de la civilización</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_SIRACUSA_LAPPLAND_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Nunca renuncia a elementos en un acuerdo de paz y le gustan las civilizaciones que coinciden con ese enfoque. No le gustan las civilizaciones que han capitulado o que nunca han ido a la guerra. Los agravios contra este líder decaen al doble de lo habitual.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Has luchado y no capitulado en un acuerdo de paz)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_LAPPLAND_SETS_HOME_CONTINENT" Language="es_ES">
			<Text>Si alguien quiere vengarse de ti, no lo dudes, simplemente elimínalo. Una vez que decides tomar un arma, no necesitas una razón para matar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_REASON_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Nunca has ido a la guerra ni has capitulado en un acuerdo de paz).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_SIRACUSA_LAPPLAND_WITH_SHIELD_OR_ON_IT" Language="es_ES">
			<Text>Laponia quiere verte luchar o sabe que pagaste por la paz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Bravo! ¡Ahora quiero aplastarlos mucho más fuerte! ¡Jajaja!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Bravo! ¡Ahora quiero aplastarlos mucho más fuerte! ¡Jajaja!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Muéstrame lo que tienes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Tendrás que esforzarte más que eso!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Se acabó? ¡Ah, che noia!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Vamos! ¡Ya casi habías llegado, cariño!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Haz de Texas el líder!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Jajaja, los corté como milhojas. ¿Te gusta eso?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Jaja, ustedes... No creo que recuerde sus caras después de esta... De todos modos, comencemos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Posicionamiento sólido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_SIRACUSA" Language="es_ES">
			<Text>Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_1" Language="es_ES">
			<Text>Pizzería Martino</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_2" Language="es_ES">
			<Text>Cafetería</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_3" Language="es_ES">
			<Text>parque sombreado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_4" Language="es_ES">
			<Text>Grand Hotel Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_5" Language="es_ES">
			<Text>lavado de autos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_6" Language="es_ES">
			<Text>Prisión de Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_7" Language="es_ES">
			<Text>flores de rocío</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_8" Language="es_ES">
			<Text>Palacio de justicia de Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_9" Language="es_ES">
			<Text>Hospital Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_10" Language="es_ES">
			<Text>El arte de Beppe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_11" Language="es_ES">
			<Text>Callejon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_12" Language="es_ES">
			<Text>Pub al Atardecer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_13" Language="es_ES">
			<Text>Parque de senderos pequeños</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_14" Language="es_ES">
			<Text>Tienda de reparacion</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_15" Language="es_ES">
			<Text>Torre de transmisión</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_16" Language="es_ES">
			<Text>Iglesia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_17" Language="es_ES">
			<Text>Torre de control del área central secundaria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_18" Language="es_ES">
			<Text>Centro Municipal Volsinii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_19" Language="es_ES">
			<Text>Calle Barroca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME_20" Language="es_ES">
			<Text>Pequeño callejón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>valaco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Bernardo Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Demetrio Certaldo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Alberto Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Karachi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_6" Language="es_ES">
			<Text>rubio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Danbrown Leopardi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_8" Language="es_ES">
			<Text>ben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_9" Language="es_ES">
			<Text>edadir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MALE_10" Language="es_ES">
			<Text>Salvador Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Giovanna Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Viviana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>dama sicilia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Celinia texana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Lavinia Falcone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Laponia Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_7" Language="es_ES">
			<Text>sora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_8" Language="es_ES">
			<Text>exus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Cuerno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_FEMALE_10" Language="es_ES">
			<Text>Zaro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>valaco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Bernardo Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Demetrio Certaldo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Alberto Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Karachi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_6" Language="es_ES">
			<Text>rubio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Danbrown Leopardi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_8" Language="es_ES">
			<Text>ben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Ager</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_MALE_10" Language="es_ES">
			<Text>Salvador Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Giovanna Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Viviana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>dama sicilia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Celina Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Lavinia Falcone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Laponia Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_7" Language="es_ES">
			<Text>sora</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_8" Language="es_ES">
			<Text>exus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Cuerno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_SIRACUSA_MODERN_FEMALE_10" Language="es_ES">
			<Text>zaro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIRACUSA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Siracusa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIRACUSA_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Siracusa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIRACUSA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Siracusa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PISTOLE_E_ORDINE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Armas y orden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PISTOLE_E_ORDINE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gobernador exclusivo y único de la Familia: Rossati, Bellone y Saluzzo. Las unidades de combate cuerpo a cuerpo terrestres pueden cargar fichas de recursos de lujo nacionales con Raqueta de protección, y se puede proporcionar la producción correspondiente y [ICON_GOLD] oro adicional de acuerdo con la bonificación de rendimiento base de recursos. Si cargas varias raquetas de Protección para la misma ficha en 30 turnos (en velocidad estándar), obtendrás una serie de efectos negativos, que incluyen: [NEWLINE] Desarrollo de la ciudad [ICON_PRESSUREDOWN] Desaceleración[NEWLINE]Ciudad-1 [ICON_AMENITIESINSUFFICIENT] Entretenimiento, [ NEWLINE]Ciudad-1 [ICON_HOUSINGINSUFFICIENT] población, [NEWLINE]Agotamiento de los recursos de lujo [ICON_PILLAGED], [NEWLINE]Ciudad [ICON_BARBARIAN] motín.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PISTOLE_E_ORDINE_EX2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades de combate cuerpo a cuerpo terrestres pueden cargar fichas de recursos de lujo nacionales con Raqueta de protección, y se puede proporcionar la producción correspondiente y [ICON_GOLD] oro adicional de acuerdo con la bonificación de rendimiento base de recursos. Si cargas varias raquetas de Protección para la misma ficha en 30 turnos (en velocidad estándar), obtendrás una serie de efectos negativos, que incluyen: [NEWLINE] Desarrollo de la ciudad [ICON_PRESSUREDOWN] Desaceleración[NEWLINE]Ciudad-1 [ICON_AMENITIESINSUFFICIENT] Entretenimiento, [ NEWLINE]Ciudad-1 [ICON_HOUSINGINSUFFICIENT] población, [NEWLINE]Agotamiento de los recursos de lujo [ICON_PILLAGED], [NEWLINE]Ciudad [ICON_BARBARIAN] motín.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SIRACUSA_EXTORTION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Armas y orden</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SIRACUSA_EXTORTION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades cuerpo a cuerpo pueden cargar fichas de recursos de lujo nacionales con Raqueta de protección.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MILANO_TEATRO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Teatro de Milán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MILANO_TEATRO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un distrito exclusivo de Siracusa que reemplaza al distrito de la Plaza del Teatro y es más barato de construir. +2 [ICON_CULTURE] Bonificación de cultura para el centro de la ciudad adyacente y el mosaico de recursos de lujo.[NEWLINE][ICON_GOLD] El oro duplica su bonificación de adyacencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MILANO_TEATRO_EX2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un distrito exclusivo de Siracusa que reemplaza al distrito de la Plaza del Teatro y es más barato de construir. Otorga un título de gobernador [ICON_GOVERNOR] cuando se completa. +2 [ICON_CULTURE] Bonificación de cultura para el centro de la ciudad adyacente y el mosaico de recursos de lujo.[NEWLINE][ICON_GOLD] El oro duplica su bonificación de adyacencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MILANO_TEATRO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Teatro de Milán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MILANO_TEATRO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un distrito exclusivo de Siracusa que reemplaza al distrito de la Plaza del Teatro y es más barato de construir. +2 [ICON_CULTURE] Bonificación cultural para el centro de la ciudad adyacente y el mosaico de recursos de lujo.[NEWLINE][ICON_GOLD] El oro duplica su bonificación de adyacencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MILANO_TEATRO_EX2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un distrito exclusivo de Siracusa que reemplaza al distrito de la Plaza del Teatro y es más barato de construir. Otorga un título de gobernador [ICON_GOVERNOR] cuando se completa. +2 [ICON_CULTURE] Bonificación cultural para el centro de la ciudad adyacente y el mosaico de recursos de lujo.[NEWLINE][ICON_GOLD] El oro duplica su bonificación de adyacencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEATRO_LUXURY_CULTURE_DSCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Bonificación cultural para los mosaicos de recursos de lujo adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEATRO_CITY_CENTER_CULTURE_DSCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Bonificación cultural para el centro de la ciudad adyacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEATRO_CULTURE_TO_DOUBLE_GOLD_DSCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Oro del bono de Cultura de adyacencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Familia de limpiadores silenciosos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad única de Siracusa, no se puede entrenar ni promocionar y solo se puede comprar con oro. Sólo las unidades enemigas adyacentes pueden revelar esta unidad e ignorar las áreas de control de zona cuando se mueven. Tiene una fuerza de combate fija igual a la unidad a distancia más fuerte que hayan producido tus ciudades. Al atacar unidades, obtienes 3 [ICON_STRENGTH] de fuerza de combate temporales de cada unidad amiga que murió en batalla en los 10 turnos anteriores.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Familia de limpiadores silenciosos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad única de Siracusa, no se puede entrenar ni promocionar y solo se puede comprar con oro. Sólo las unidades enemigas adyacentes pueden revelar esta unidad e ignorar las áreas de control de zona cuando se mueven. Tiene una fuerza de combate fija igual a la unidad a distancia más fuerte que hayan producido tus ciudades. Al atacar unidades, obtienes 3 [ICON_STRENGTH] de fuerza de combate temporales de cada unidad amiga que murió en batalla en los 10 turnos anteriores.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Un asesino incomparable leal a su familia. Las sombras sirven a su voluntad y él conoce el asesinato mejor que la palma de su mano. Se le puede encontrar en el trasfondo de cada secreto que ha permitido que su familia crezca y florezca, y aquellos que han visto su verdadero rostro ya están enterrados dos metros bajo tierra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_CONCEALMENT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Invisible</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_CONCEALMENT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gana sigilo (Famiglia Silent Cleaner)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_IGNORE_ZOC_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Sin sombras</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_IGNORE_ZOC_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Movimiento no afectado por el control de zona (Famiglia Silent Cleaner)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_MAX_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Corrección de fuerza de combate</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_MAX_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tiene una fuerza de combate fija igual a la unidad a distancia más fuerte que hayan producido tus ciudades.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_MAX_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{Property} de la unidad a distancia más fuerte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_PROPERTY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Liquidación de Activos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_PROPERTY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Al atacar unidades, obtienes 3 [ICON_STRENGTH] de fuerza de combate temporales de cada unidad amiga que murió en batalla en los 10 turnos anteriores.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SILENT_CLEANER_STRENGTH_FROM_PROPERTY_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{Propiedad} de Liquidación de Activos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_FAMIGLIA_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>familias mafiosas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_FAMIGLIA_SHORT_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>familias mafiosas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_ROSSATI_NAME" Language="es_ES">
			<Text>familia rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_ROSSATI_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una de las doce mesas redondas del Salón Gris, experta en explorar y emprender.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>base de la familia Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proporciona -1 de lealtad por turno en esta ciudad. +5% [ICON_SCIENCE] Ciencia por cada recurso de Lujo mejorado diferente que tengan dentro de 3 casillas. +1 [ICON_SCIENCE] Ciencia si la ciudad tiene un Gobernador [ICON_GOVERNOR] establecido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Habilidades básicas de la familia Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquee la base de la familia Rossati, obtenga la base de la familia Rossati en la capital cuando sea designado por primera vez. +25% [ICON_PRODUCTION] Velocidad de producción hacia la base de la familia Rossati en la ciudad asignada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Línea 1 de la facción Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades con una base familiar Rossati, los edificios del distrito +1 correspondientes rinden a la producción del distrito (oro +2).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Línea de facción Rossati 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para ciudades con una base de familia Rossati, +25% de [ICON_GREATPERSON] puntos de Grandes Personas generados por turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Rossati Élite Línea 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades asignadas, -20% de costo al comprar unidades, y todos los colonos entrenados obtienen +2 [ICON_MOVEMENT] de movimiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Rossati Élite Línea 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades asignadas, habilite la construcción de un distrito más de lo que permite el límite de población de [ICON_CITIZEN] si tiene teatro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_M3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Las principales habilidades de Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_M3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades asignadas, todos los constructores capacitados obtienen +1 cargo de construcción. Para ciudades con una base de familia Rossati, +4 [ICON_SCIENCE] Ciencia por cada [ICON_GREATWORK_WRITING] Gran obra de escritura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_PROJECT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Rossati se apodera de la base familiar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_PROJECT_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Conflicto familiar de Siracusa (Rossati)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_PROJECT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Mientras está activo, cada uno de tus ciudadanos aquí ejerce -1 presión de lealtad hacia esta ciudad. Una vez terminada, la base familiar pasó a manos de la familia Rossati.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_BELLONE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_BELLONE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una de las doce mesas redondas del Salón Gris, experta en estrategia y gestión.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_BELLONE_BASE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Base de la familia Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proporciona -1 de lealtad por turno en esta ciudad. El teatro obtiene una bonificación de adyacencia cultural estándar de los distritos adyacentes. +3 [ICON_GOLD] Oro si la ciudad tiene un Gobernador [ICON_GOVERNOR] establecido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_BASE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Habilidades básicas de la familia Bellone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquee la base de la familia Bellone, obtenga la base de la familia Bellone en la capital cuando sea designado por primera vez. +50% [ICON_PRODUCTION] velocidad de producción para proyectos &quot;Bellone se apodera de la base familiar&quot; en la ciudad asignada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Línea 1 de la facción Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades con una base de familia Bellone, obtiene +25% de velocidad de producción de [ICON_PRODUCTION] hacia las Maravillas, cada Maravilla proporciona +2 de [ICON_CULTURE] Cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Línea de facción Bellone 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para ciudades con una base familiar Bellone, +100% de bonificación por adyacencia al Teatro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Bellone Élite Línea 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades asignadas, -20% de costo en la compra de edificios.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Bellone Élite Línea 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades asignadas, todos los edificios del teatro proporcionan +4 [ICON_GOLD] de oro para las rutas comerciales internacionales [ICON_TRADEROUTE].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_M3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Las habilidades principales de Bellone</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_M3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades asignadas, todos los distritos proporcionan [ICON_TOURISM] Turismo igual a su [ICON_CULTURE] bonificación de adyacencia cultural. Para las ciudades con una base familiar Bellone, los distritos proporcionan +2 [ICON_CULTURE] Cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_BELLONE_BASE_PROJECT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Bellone se apodera de la base familiar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_BELLONE_BASE_PROJECT_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Conflicto familiar de Siracusa (Bellone)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_BELLONE_BASE_PROJECT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Mientras está activo, cada uno de tus ciudadanos aquí ejerce -1 presión de lealtad hacia esta ciudad. Una vez terminada, la base familiar pasó a manos de la familia Bellone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_SALUZZO_NAME" Language="es_ES">
			<Text>saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GOVERNOR_SIRACUSA_SALUZZO_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una de las doce mesas redondas del Salón Gris, experta en fuerza y ​​lucha.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>base de la familia Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proporciona -1 de lealtad por turno en esta ciudad. +50 % de experiencia de combate para todas las unidades entrenadas. +4 [ICON_PRODUCTION] Producción hacia unidades si la ciudad tiene un Gobernador [ICON_GOVERNOR] establecido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Habilidades básicas de la familia Saluzzo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquee la base de la familia Saluzzo, obtenga la base de la familia Saluzzo en la capital cuando sea designado por primera vez. +25% de velocidad de producción de [ICON_PRODUCTION] para unidades militares en la ciudad asignada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Línea 1 de la facción de Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para ciudades con una base familiar Saluzzo, +2 [ICON_AMENITIES] Servicios para ciudades con una unidad guarnecida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Línea de facción Saluzzo 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para ciudades con una base familiar Saluzzo, te proporciona 1 de cada recurso estratégico por turno que hayas revelado pero no hayas mejorado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Saluzzo Élite Línea 1</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades asignadas, las unidades militares entrenadas en esta ciudad comienzan con una promoción gratuita (no se acumula) y las victorias de combate proporcionan [ICON_CULTURE] Cultura equivalente al 50% de la [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate de la unidad derrotada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Saluzzo Élite Línea 2</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades asignadas, unidades militares entrenadas +100% de bonificación de flanqueo y apoyo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_M3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Las principales habilidades de Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_M3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades asignadas, la promoción de una unidad no finaliza el turno de esa unidad. Para ciudades con una base de la familia Saluzzo, +5 [ICON_STRENGTH] Defensa de la ciudad y recibe una segunda unidad cuerpo a cuerpo cada vez que entrenas una unidad cuerpo a cuerpo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_PROJECT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Saluzzo se apodera de la base familiar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_PROJECT_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Conflicto familiar de Siracusa (Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_PROJECT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Mientras esté activa, cada uno de tus ciudadanos ejerce -1 presión de lealtad hacia esta ciudad. Una vez completada, la base familiar fue tomada por la familia Saluzzo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_BASE_UNIT_XP_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Educación de élite de Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_BASE_UNIT_XP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+50% de experiencia de combate (Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ROSSATI_ELITE_SETTLER_MOVEMENT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Equipo de desarrollo de Rossati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_ROSSATI_ELITE_SETTLER_MOVEMENT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El colono obtiene +2 [ICON_MOVEMENT] Movimiento (Rossati)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_KILL_CULTURE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Asaltantes de Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_KILL_CULTURE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las victorias en combate proporcionan [ICON_CULTURE] Cultura equivalente al 50 % de la [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate de la unidad derrotada. (Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_DOUBLE_SUPPORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Cerramiento bolsa Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_DOUBLE_SUPPORT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+100 % de bonificación por flanqueo y apoyo (Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_MOVE_AFTER_PROMOTION_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Alma de Saluzzo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_MOVE_AFTER_PROMOTION_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Promocionar una unidad no finaliza el turno de esa unidad (Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_VIGIL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Vigilia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_VIGIL" Language="es_ES">
			<Text>Leontuzzo Bellone, cortas la gloria de la antigua familia y Volsinii conduce en tus manos en una nueva dirección. Cuando te sientas frente a la Signora Sicilia y te enfrentas a sus problemas aleatorios pero fatales, sólo puedes contarle tus pensamientos más verdaderos y honestos, y tu método no es inmutable. No puedes afirmar que Siracusa cambiará para ti, pero sabes que lo que estás a punto de hacer dejará una fuerte huella en la tierra de Siracusa. Y lo darás todo por ello.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_VIGIL_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El último líder de la familia Bellone de Siracusa y uno de los candidatos a alcalde de la ciudad administrativa especial Nuova Volsinii de Siracusa. A través del operador Texas, ha formado una relación con Rhodes Island en nombre de la ciudad que representa.
[NEWLINE]Se destaca en el combate de rango medio y exhibe habilidades de liderazgo y estrategia comparables en una variedad de tareas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_OF_THE_WOLFPACK_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Líder de la manada de lobos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_OF_THE_WOLFPACK_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades militares obtienen -10 [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate, pero proporcionan +1 [ICON_GOLD] Oro que aumenta con las Eras. [NEWLINE]Obtén la unidad &quot;Wolfpack&quot; después de establecer la ciudad y luego obtén una &quot;Wolfpack&quot; en la ciudad cada 25 turnos (en velocidad estándar), con un límite máximo de 3.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_GOLD_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Regalo del líder de manada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cada unidad militar puede proporcionar +1/+2/+3/+4/+5/+6/+7/+8/+9 [ICON_GOLD] Oro, aumenta con Eras (Vigil)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Manada de lobos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Manada de lobos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad única de Vigil, no se puede entrenar ni promocionar. Tiene una fuerza de combate base [ICON_STRENGTH] igual a la unidad más fuerte que hayan producido tus ciudades. Recibe +4 [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate por cada Wolfpack adyacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad única de Vigil, no se puede entrenar ni promocionar. Tiene una fuerza de combate base [ICON_STRENGTH] igual a la unidad más fuerte que hayan producido tus ciudades. Recibe +4 [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate por cada Wolfpack adyacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_WEAK_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Líder de la manada de lobos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_WEAK_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades militares obtienen -10 [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate (Vigilancia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_WEAK_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>{1_num} de Vigilia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WOLFPACK_NEIGHBOR_COMBAT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Lobos Naturaleza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WOLFPACK_NEIGHBOR_COMBAT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+4 [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate por cada Wolfpack adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WOLFPACK_NEIGHBOR_COMBAT_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{CalculatedAmount} del Wolfpack adyacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SIRACUSA_TEXAS" Language="es_ES">
			<Text>Cellinia Texas, tu sangre fluye con la voluntad de Texas, no importa cómo la evadas. La vista nocturna de Longmen sigue siendo colorida y, cuando despiertes de tus sueños, la naturaleza salvaje del pasado aún te envolverá. Cálmate y escucha, es el aullido de la manada de lobos, es el llamado del desierto. Vuelve, lobo de Texas, debiste haber cumplido la voluntad de la familia de Texas. Es hora de volver y afrontar todo directamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Texas es un miembro del personal de Penguin Logistics que tiene una habilidad extraordinaria en el combate singular. Fue asignada como enlace en la isla de Rodas, donde ayudó en muchas operaciones diferentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TACTICAL_DELIVERY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Entrega táctica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TACTICAL_DELIVERY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Territorio extra al fundar ciudades. Reduce el coste de compra de una ficha en un 30%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TACTICAL_DELIVERY_EX2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Territorio extra al fundar ciudades. Reduce el coste de compra de una ficha en un 30%. Cada terreno dentro del rango de 3 cuadrículas de la ciudad proporciona el 1% de bonificación de producción correspondiente para la ciudad, incluyendo pasto (alimentos), llanura (productividad), desierto (cultura), nieve (tecnología), tundra (fe), lago y costa ( oro).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Penitencia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SIRACUSA_PENANCE" Language="es_ES">
			<Text>Lavinia Falcone, como juez, has recibido cierto reconocimiento de Sicilia. Esto todavía puede considerarse como la promoción de la justicia sobre el hombro de algún poder, pero esta vez realmente tienes suficiente libertad y tienes que enfrentar más cosas en las que no habías tenido tiempo de pensar antes. El establecimiento de un nuevo orden no es una tarea fácil. En comparación con destruir un sistema, construir uno nuevo siempre es mucho más difícil, y mucho menos no lograr realmente sacar a Siracusa del control de la familia. Afortunadamente, el martillo del juicio realmente caerá, y la única pregunta es cómo hacer que la justicia caiga sobre más personas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Un ex juez de la ciudad de Siracusa que espera hacer lo correcto según la ley y la justicia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GUARDIAN_OF_LAW_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Guardián de la ley</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GUARDIAN_OF_LAW_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las ciudades felices reciben +2 de rendimiento de los campus, centros comerciales, zonas industriales y plazas de teatro en casillas por encima del promedio, las ciudades extasiadas reciben +4 de rendimiento.
				[NEWLINE]Cada Servicios proporciona 0,2 [ICON_SCIENCE] Ciencia, 0,2 [ICON_CULTURE] Cultura y 0,4 [ICON_GOLD] Oro para cada población; el aumento se reduce a la mitad después de 10 Servicios.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_DISTRICT_AMENITY_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] Ciencia desde los Servicios de la Ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_DISTRICT_AMENITY_GOLD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_GOLD] Oro de las comodidades de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_DISTRICT_AMENITY_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Cultura desde los Servicios de la Ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_DISTRICT_AMENITY_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_PRODUCTION] Producción de Servicios de la Ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DISTRICT_SIRACUSA_COURTHOUSE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Palacio de Justicia de Siracusa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_DISTRICT_SIRACUSA_COURTHOUSE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Distrito único de Penitencia, reemplaza la Plaza de Gobierno, no requiere población y es más barato de construir, permite cambiar de edificio en el distrito a través del proyecto. Ignora la disminución del atractivo provocada por esas características (como Marsh, Rainforest, etc.) dentro de tu civilización. Proporciona +6 de lealtad por turno y +2 [ICON_AMENITIES] Servicios a cada centro de la ciudad dentro de 6 casillas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_SIRACUSA_COURTHOUSE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Palacio de Justicia de Siracusa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_SIRACUSA_COURTHOUSE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Distrito único de Penitencia, reemplaza la Plaza de Gobierno, no requiere población y es más barato de construir, permite cambiar de edificio en el distrito a través del proyecto. Ignora la disminución del atractivo provocada por esas características (como Marsh, Rainforest, etc.) dentro de tu civilización. Proporciona +6 de lealtad por turno y +2 [ICON_AMENITIES] Servicios a cada centro de la ciudad dentro de 6 casillas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Texas la Omertosa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT" Language="es_ES">
			<Text>Cellinia Texas, ¿deberías reclamar poder, o al menos asociarte con él, en nombre del bien común? Texas sabe que la respuesta debería ser &quot;sí&quot;, pero usted ha optado por distanciarse de Vigilia y Penitencia. Tu línea de pensamiento es simple. No perteneces a ese bien mayor; eres simplemente una más de la gente común, que se sintió ultrajada por la bondad de su corazón. Su única promesa a Vigil fue que seguirías luchando hasta que Siracusa haya cambiado o tú ya no existas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Empleado de Penguin Logistics, último miembro superviviente de la familia Texas, excelente capacidad de combate en solitario.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TEXAS_SWORDSMANSHIP_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Manejo de la espada de Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TEXAS_SWORDSMANSHIP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad terrestre gana la capacidad de saltar, cuya distancia aumenta con las Eras. Las unidades militares en tierra pueden causar daño y -1 de movimiento al enemigo circundante al aterrizar. La unidad militar restaura [ICON_DAMAGED] salud y [ICON_MOVEMENT] movimiento después de matar a la unidad por primera vez, y se actualiza nuevamente después de la promoción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_TEXAS_ALT_JUMP_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Manejo de la espada de Texas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_TEXAS_ALT_JUMP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad terrestre gana la capacidad de saltar una distancia igual a su movimiento máximo, distancia que aumenta cada dos eras desde la Era Antigua. (Texas the Omertosa)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEXAS_ALT_REACTIVE_POP_TEXT" Language="es_ES">
			<Text>La unidad se restaura</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEXAS_ALT_JUMP_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>Salto [NEWLINE] Distancia del salto: {1_num}</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEXAS_ALT_JUMP_UNCOOLED_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][COLOR:Rojo]La movilidad aún no está completa [ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEXAS_ALT_JUMP_FAILURE_IN_ZOC_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][COLOR:Rojo]En zona de control enemiga [ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_SIRACUSA_TEXAS_ALT_JUMP_RESTORE_TOOLTIP" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][COLOR:Rojo]La restauración de acción no se puede activar [ENDCOLOR]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Laponia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND" Language="es_ES">
			<Text>Laponia Saluzzo, un lobo solitario. Has perdido a tu familia para siempre y nunca volverás a unirte a otra familia. ¿Qué es exactamente lo que te apoya para vivir hasta el día de hoy? Quizás tus heridas puedan tratarse, pero ¿cómo se puede curar la locura de tu corazón?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Se desconoce la verdadera identidad de Lappland y sus antecedentes son un misterio. Ha demostrado una impresionante destreza destructiva en asaltos tácticos y misiones de búsqueda y destrucción.
				[NEWLINE]Actualmente es operadora de operaciones especiales en la isla de Rodas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_WOLF_SPIRIT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>espíritu de lobo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_WOLF_SPIRIT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El ataque de unidades desactivará la habilidad especial del objetivo al atacar, y durará 2 turnos. Todas las unidades de combate +6 [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate contra defensor fortificado, ignorando la desventaja del terreno y las características. No sufre penalizaciones de combate cuando se daña.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_DISABLE_AB_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Destrucción espiritual</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_DISABLE_AB_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El ataque de unidades desactivará la habilidad especial del objetivo al atacar, y durará 2 turnos. (Laponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_DISABLE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Desactivar habilidad</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_DISABLE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desactiva alguna habilidad especial, que dura 2 turnos. (Laponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_UNIT_GRANT_STRENGTH_NAME" Language="es_ES">
			<Text>espíritu de lobo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_UNIT_GRANT_STRENGTH_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades de combate +6 [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate contra defensor fortificado. (Laponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_UNIT_GRANT_STRENGTH_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} de Wolf Spirit.(Laponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_TERRAINS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>espíritu de lobo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_TERRAINS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades de combate ignoran la desventaja del terreno y las características. No sufre penalizaciones de combate cuando sufre daños. (Laponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_TERRAINS_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} desde la corrección de resistencia del terreno. (Laponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_FEATURES_STR_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} desde la corrección de intensidad de la característica. (Laponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bene, te echaré una mano, si insistes. Pero recuerda, espero que se te ocurra un plan que valga la pena. No me decepciones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tenemos cosas mucho más importantes que hacer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Las viejas costumbres hacen imposible encontrar un nuevo camino. Si la nueva Siracusa se construye sobre la violencia, volverá a caer en el mismo pozo. La destrucción de unas cuantas familias individuales está muy lejos de ser suficiente. Debemos abandonar por completo esta &quot;costumbre&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ey. ¿Nuestra 'cooperación' es solo que yo te mire dormir?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Va bien. Veamos si tu plan es digno de mi trabajo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Quién morirá aquí hoy?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Estarán durmiendo con las aletas en poco tiempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Buongiorno. Soy de la familia Bellone... Lasci perdere. Mi familia ya no existe, pero ese fue el precio que pagamos por comprar cambio en Siracusa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Cualquier cosa que esté fuera del plan, lo juzgaré por mí mismo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Va bien. Veamos si tu plan es digno de mi trabajo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si quiere mostrar respeto a los siracusanos, contrate a un chef siracusano adecuado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ninguno de estos documentos importa en absoluto. Lo único que importa es cómo actúas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Que quieres saber? ¿Secretos de la familia siracusana? Allí casi no hay nada que valga la pena mencionar. Las cosas que hacemos no son diferentes de las de los lobos que luchaban en el desierto hace miles de años. Sólo que el tiempo nos ha enseñado algunos trucos nuevos. Je, verás que &quot;orden&quot; podría ser el nombre oficial de &quot;hacer pedazos a tu presa&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Cualquier cosa que esté fuera del plan, lo juzgaré por mí mismo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bravo. Hice bien en asociarme contigo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Ya terminamos? ¿Qué buscas tan engreído?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Cuidado con la impermeabilización. Odio el olor a madera podrida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ninguno de estos documentos importa en absoluto. Lo único que importa es cómo actúas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Las disputas entre las familias eran mezquinas y estúpidas. Los catedráticos se aferraban a cualquier autoridad que tuvieran, pensando que eran los dueños de Siracusa. Pero lo invito, doctor, a unirse a mí para dar forma a una nueva era.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_VIGIL_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Necesitas que te guíe a través de esto? ¡Ma dai! Golpéalos ya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Mi próxima misión es protegerte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Entiendo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Nombre clave Texas. Soy responsable de conducir, mover carga y mantener segura a nuestra gente. Intente que los informes de la misión sean lo más concisos posible, por favor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Mi próxima misión es protegerte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Entiendo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Saca espadas!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Córtalos en pedazos!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Mañana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Es hora de un descanso?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Necesitas algún suministro? Sólo házmelo saber.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Nuestro trabajo es entregar vida o muerte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Mañana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gracias por confiar en mi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No soy bueno ladrando órdenes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Qué necesitas?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Callarse la boca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Callarse la boca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No puedes detenerme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Necesitas algún suministro? Sólo házmelo saber.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Nuestro trabajo es entregar vida o muerte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Es un honor para mí ganarme su apoyo. Ciertamente podemos trabajar juntos y ofrecernos asistencia mutua.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El desacato a la ley es un delito. Las palabras de mi códice demostrarán su propio valor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este lugar no se parece en nada a la vieja y estancada Siracusa. El soplo de esperanza fluye aquí.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Es un honor para mí ganarme su apoyo. Ciertamente podemos trabajar juntos y ofrecernos asistencia mutua.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El desacato a la ley es un delito. Las palabras de mi códice demostrarán su propio valor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tanta violencia en nombre del orden...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este mazo de justicia es pesado. Spero che siate pronti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Soy Lavinia Falcone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si alguna vez tienes la oportunidad de visitar Siracusa, evita la temporada de lluvias. Sin embargo, si realmente eres tan desafortunado… lo mejor que puedes hacer es buscar una tiendita en la calle y sentarte un rato. Quizás sólo después de la lluvia se pueda disfrutar de la momentánea ilusión de que la ciudad está limpia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>En mis muchos años como juez, sólo he dictado unos pocos veredictos con los que podía sentirme bien. Todavía recuerdo la expresión de los rostros de esos dos niños cuando interrumpí su pequeña pelea y le dije al agresor que se disculpara. ¿Qué, por qué te ríes? Incluso la justicia más grande debe comenzar desde algo pequeño.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Quizás Siracusa sea realmente tan difícil de cambiar. Las pandillas, las familias... Compartieron útero con Siracusa y le dieron forma al país que es hoy. Pero no podemos darlos por sentado. Debemos creer que existe un camino diferente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No hay nada más valioso que estos raros momentos de paz. Conservemos estos momentos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡No existe la justicia absoluta, pero aún así la invoco!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tus crímenes son irrefutables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ya sea una familia, una sociedad o un país, las personas a menudo están unidas por intereses mutuos... Solía ​​​​asumir que así era el mundo, pero Doctor, usted me mostró un camino diferente. Espero que podamos compartir esta confianza mutua en el futuro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No importa lo que pueda encontrar, no daré marcha atrás.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tus crímenes son irrefutables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tus crímenes son irrefutables.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ya sea una familia, una sociedad o un país, las personas a menudo están unidas por intereses mutuos... Solía ​​​​asumir que así era el mundo, pero Doctor, usted me mostró un camino diferente. Espero que podamos compartir esta confianza mutua en el futuro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SIRACUSA_PENANCE_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Se pueden castigar los delitos mediante métodos al margen de la ley?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Soy tu guardaespaldas otra vez, como en los viejos tiempos. Y no es sólo un trabajo, es un reencuentro. Eso es algo que vale la pena valorar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Todavía tengo mucho que cuidar antes de poder disfrutar de una vida pacífica, y si la única manera de sacudir el pasado es hacerlo pedazos, entonces eso es exactamente lo que haré. Simple como eso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La temporada de lluvias de Siracusa siempre me moja la cola, por eso prefiero el clima de aquí. No te preocupes, Exusiai y las chicas seguirán encargándose de las entregas, pero yo me encargaré personalmente de los trabajos que me asignen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Soy tu guardaespaldas otra vez, como en los viejos tiempos. Y no es sólo un trabajo, es un reencuentro. Eso es algo que vale la pena valorar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Todavía tengo mucho que cuidar antes de poder disfrutar de una vida pacífica, y si la única manera de sacudir el pasado es hacerlo pedazos, entonces eso es exactamente lo que haré. Simple como eso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Mala suerte, te topaste conmigo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Pedido confirmado, muy claro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Genial, este lugar es el mismo de siempre. Buenos días. ¿Tienes algún plan nuevo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Dónde está el secador de pelo? Me gustaría secarme la cola.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Este lugar me recuerda a Lungmen. Esta calmado. No tiene el repiqueteo constante de la lluvia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Dónde está el secador de pelo? Me gustaría secarme la cola.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Genial, este lugar es el mismo de siempre. Mañana. ¿Tienes algún plan nuevo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Está bien. Trata de estar al corriente. Avísame si no puedes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No viste nada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Tiene algún problema que necesita solución?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La única manera de resolver un problema es eliminar todos los obstáculos que haya en el camino, sin importar cuáles sean, y seguir avanzando.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Mala suerte, te topaste conmigo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La única forma de resolver un problema es eliminar todos los obstáculos del camino, sean los que sean, y seguir avanzando.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Qué se siente al regresar a Siracusa? No es bueno. Es para los sabios y las familias, no para mí. Sólo me quedaré el tiempo suficiente para cortar los lazos con el pasado. Después de que termine de lavarme las manos de todo el asunto, regresaré a Lungmen para recoger a las chicas y luego saldré a dar un agradable paseo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SIRACUSA_TEXAS_ALT_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No dejes manchas de sangre. Son difíciles de limpiar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Un gran mal se interpone en el camino de la justicia. ¡En nombre del odio y la venganza, guía a los débiles hacia adelante!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Jaja, ustedes... No creo que recuerde sus caras después de esta... De todos modos, comencemos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si alguien quiere vengarse de ti, no lo dudes, simplemente elimínalo. Una vez que decides tomar un arma, no necesitas una razón para matar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Jajaja! ¡Bené! Me encanta lo mucho que confías en mí. No se puede decir lo mismo de Texas, ¿verdad?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Crees que soy un asesino, ¿eh? Esta bien, de acuerdo. Llámame como quieras. Puedo ser cualquiera, hacer cualquier cosa, matar a cualquiera en cualquier momento. ¡Siempre que quiera!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Estamos peleando con ustedes? Entonces, por favor, haz tu mejor trabajo o me aburriré mucho.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Amo el poder. Honestamente, la única alegría que obtengo de este mundo loco es usar mi poder para conquistarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Je. HOLA.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Puedes hacerlo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Cuanto más te conozco, mejor entiendo Texas. Me encanta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Cuanto más te conozco, mejor entiendo Texas. Me encanta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Jajaja, los corté como milhojas. ¿Te gusta eso?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Bravo! ¡Ahora quiero aplastarlos mucho más fuerte! ¡Jajaja!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No es mi mejor trabajo. Puedes culparme por dejar escapar a algunos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿No te encanta cómo me vuelvo cada vez más poderoso?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Jaja, ustedes... No creo que recuerde sus caras después de esta... De todos modos, comencemos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Sólo Pruébame!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Sólo Pruébame!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ha pasado un tiempo... Veo que Texas hizo algunos amigos. Jejeje... ¡Fascinante! ¡No puedo esperar a conocerlos!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_SIRACUSA_LAPPLAND_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Que duermas bien... disfruta de tus dulces sueños mientras puedas.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
