<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 12:46:21 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PISTOLE_E_ORDINE_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Construir un teatro por primera vez otorga el título de [Icon_Gobernador]. Las unidades terrestres cuerpo a cuerpo pueden cobrar tarifas de protección a las células de recursos de lujo nacionales y proporcionar la producción correspondiente y [ICON_GOLD] monedas de oro adicionales (los alimentos se convierten en una cantidad equivalente de monedas de oro) en función de los ingresos de los recursos básicos. La producción aumentará con la tecnología. y desarrollo municipal. Si a la misma celda se le cobran múltiples tarifas de protección dentro de 15 rondas (a velocidad en línea), se obtendrá una serie de efectos negativos, que incluyen: [NEWLINE] Desarrollo urbano [ICON_PRESSUREDOWN] Ralentización [NEWLINE] Ciudad -1 [ICON_AMENITIESINSUFFICIENT] Habitabilidad [ NEWLINE]Ciudad-1 [ICON_HOUSINGINSUFFICIENT] Población[NEWLINE]Recursos de lujo[ICON_PILLAGED] Agotados[NEWLINE]Ciudad[ICON_BARBARIAN] Rebelión.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MILANO_TEATRO_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La zona característica de Siracusa, en lugar de la Plaza del Teatro, es más barata de construir. Cada recurso de lujo adyacente proporciona una bonificación adyacente estándar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MILANO_TEATRO_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La zona característica de Siracusa, en lugar de la Plaza del Teatro, es más barata de construir. Cada recurso de lujo adyacente proporciona una bonificación adyacente estándar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades especiales de Syracuse no se pueden entrenar ni promocionar y solo se pueden comprar con monedas de oro. Tiene un alcance de ataque más largo y tiene la capacidad de esconderse. Sólo las unidades enemigas adyacentes pueden detectar esta unidad e ignora las áreas controladas por el enemigo cuando se mueve. Obtén un modificador por la efectividad en combate a distancia de la unidad más fuerte que jamás haya producido la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades especiales de Syracuse no se pueden entrenar ni promocionar y solo se pueden comprar con monedas de oro. Tiene un alcance de ataque más largo y tiene la capacidad de esconderse. Solo las unidades enemigas adyacentes pueden detectar esta unidad e ignora las áreas controladas por el enemigo cuando se mueve. Obtén un modificador por la efectividad en combate a distancia de la unidad más fuerte que jamás haya producido la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_OF_THE_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades de combate tienen -5 [ICON_STRENGTH] fuerza de combate, pero proporcionan +1 [ICON_GOLD] de oro, más un +1 adicional por cada era en la que la unidad sobrevive. [NEWLINE] La unidad especial &quot;Wolf Shadow&quot; se obtendrá cuando se establezca la ciudad. Después de eso, se obtendrá una &quot;Wolf Shadow&quot; cada 12 rondas (a velocidad en línea), con un límite máximo de tres.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad especial de Serye no se puede entrenar ni comprar, ni tampoco se puede promocionar. Su fuerza de combate base [ICON_STRENGTH] es igual a la fuerza de combate de la unidad más fuerte que la ciudad haya producido jamás. +1 [ICON_STRENGTH] poder de combate por cada sombra de lobo adyacente a ella.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad especial de Serye no se puede entrenar ni comprar, ni tampoco se puede promocionar. Su fuerza de combate base [ICON_STRENGTH] es igual a la fuerza de combate de la unidad más fuerte que la ciudad haya producido jamás. +1 [ICON_STRENGTH] poder de combate por cada sombra de lobo adyacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_WEAK_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Unidad de combate -5 [ICON_STRENGTH] Fuerza de combate (Siye)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WOLFPACK_NEIGHBOR_COMBAT_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+1 [ICON_STRENGTH] fuerza de combate por cada sombra de lobo adyacente a ella</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cada unidad de combate puede proporcionar +1 [ICON_GOLD] monedas de oro a la civilización, que aumentará con el tiempo (Si Ye)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TACTICAL_DELIVERY_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tiene un único gobernador familiar: la familia Rossetti. Construir una ciudad te otorgará 3 territorios adicionales y el costo de compra de celdas se reducirá en un 20%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GUARDIAN_OF_LAW_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tiene un único gobernador familiar: la familia Bellone. Una ciudad feliz proporciona 0,2 [ICON_SCIENCE] tecnología, 0,2 [ICON_CULTURE] cultura y 0,4 [ICON_GOLD] monedas de oro por punto de población; una ciudad con una habitabilidad de éxtasis proporciona el doble de producción. Posibilidad de cambiar los edificios de Town Square a través de proyectos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TEXAS_SWORDSMANSHIP_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades terrestres obtienen la capacidad de saltar y pueden moverse después de saltar. La distancia de salto es igual al límite superior del poder de movimiento de la unidad, que aumenta un espacio cada dos eras. Una unidad de combate recupera la mitad de su salud [ICON_DAMAGED] y toda su movilidad [ICON_MOVEMENT] después de matar a la unidad por primera vez, y se actualiza nuevamente después de la promoción.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_TEXAS_ALT_JUMP_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades terrestres obtienen la capacidad de saltar y pueden moverse después de saltar. La distancia de salto es igual al límite superior del poder de movimiento de la unidad, que aumenta un espacio cada dos eras. Después de que la unidad de combate mate a la unidad por primera vez, se restaurará la mitad de su salud y toda su movilidad, y se actualizará nuevamente después de ser ascendida. (Texas silenciosa)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_WOLF_SPIRIT_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Tiene una única familia gobernadora: la familia Saluzzo. Las unidades de combate obtienen +3 [ICON_STRENGTH] de poder de combate cuando atacan a unidades guarnecidas, ignorando las desventajas de poder de combate causadas por las lesiones y el terreno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_UNIT_GRANT_STRENGTH_PVP_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+3 [ICON_STRENGTH] fuerza de combate al atacar unidades guarnecidas. (Laponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_TERRAINS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades de combate ignoran las desventajas de efectividad en combate causadas por las lesiones y el terreno. (Laponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La lealtad de esta ciudad se reduce en -1 cada ronda. Si la ciudad tiene un gobernador en el cargo, valor científico adicional de +1 [ICON_SCIENCE].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea las habitaciones de la familia Rossetti. Cuando se designó por primera vez a la capital, la capital recibió la residencia de la familia Rossetti. Un asentamiento familiar aumenta las comodidades de la ciudad en +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>En las ciudades donde reside la familia Rossetti, los edificios regionales +1 corresponden a la producción regional (las monedas de oro son +2).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La ciudad con la guarnición de la familia Rossetti producirá +25 % de puntos de gran persona [ICON_GREATPERSON] en cada ronda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>-20% de costo al comprar unidades en la ciudad, +2 [ICON_MOVEMENT] movilidad para pioneros capacitados</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Si tu ciudad tiene Theatre Square, puedes construir otra área sin importar el límite de población de [ICON_CITIZEN].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_M3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los constructores capacitados en la ciudad reciben +1 de uso. Las ciudades con residencias Rossetti proporcionan +3 de tecnología [ICON_SCIENCE] por cada libro de [ICON_GREATWORK_WRITING]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La lealtad de esta ciudad se reduce en -1 en cada ronda. +3 [ICON_GOLD] de oro adicionales si la ciudad tiene un gobernador en el cargo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la estación familiar Bellone. Cuando fue asignada por primera vez a la capital, recibió la residencia de la familia Bellone. Un asentamiento familiar aumenta las comodidades de la ciudad en +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las ciudades con el asentamiento de la Casa Bellone obtienen +15 % de productividad [ICON_PRODUCTION] al construir maravillas, y cada maravilla proporciona +2 [ICON_CULTURE] de cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Una ciudad con una residencia de la familia Bellone, adyacente a la Plaza del Teatro [ICON_CULTURE], bonificación cultural +50 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>-20% de coste en la compra de edificios en la ciudad donde te encuentres.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cada edificio en la Plaza del Teatro de la ciudad proporciona +3 [ICON_GOLD] de oro para las rutas comerciales internacionales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_M3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La producción cultural de todas las áreas de la ciudad [ICON_CULTURE] se convierte en rendimiento turístico 100% [ICON_TOURISM]. Las ciudades con asentamientos de la Casa Bellone proporcionan +2 [ICON_CULTURE] de cultura por distrito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La lealtad de esta ciudad se reduce en -1 en cada ronda. Si la ciudad tiene un gobernador en el cargo, tiene una productividad adicional de +2 [ICON_PRODUCTION] al producir unidades.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloquea la estación familiar Saluzzo. Cuando se designó por primera vez a la capital, la capital recibió la residencia de la familia Saluzzo. Un asentamiento familiar aumenta las comodidades de la ciudad en +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Para las ciudades con una guarnición de la familia Saluzzo, las unidades de guarnición proporcionan +1 [ICON_AMENITIES] habitabilidad a la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La ciudad con la guarnición de la familia Saluzzo proporciona 1 punto de recursos estratégicos desbloqueados pero no mejorados en cada ronda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Si la unidad militar entrenada en la ciudad no tiene inicialmente una mejora gratuita, inicialmente recibirá una mejora gratuita y, cuando una unidad muera, obtendrá un valor cultural [ICON_CULTURE] igual al 25% de su [ICON_STRENGTH] combate. fuerza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades de combate entrenadas en la ciudad tienen una bonificación de flanqueo de +50 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_M3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las unidades militares entrenadas en la ciudad se pueden mover después de actualizarlas. Ciudades con guarnición de la familia Saluzzo, guarnición +4 [ICON_STRENGTH] fuerza de combate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_KILL_CULTURE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cuando una unidad muere, obtienes [ICON_CULTURE] valor cultural equivalente al 25% de su [ICON_STRENGTH] poder de combate (Casa Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_DOUBLE_SUPPORT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+50 % de bonificación de flanqueo para unidades de combate (familia Saluzzo)</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
