<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 12:46:21 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PISTOLE_E_ORDINE_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Costruire un teatro per la prima volta garantisce il titolo [Icon_Governor]. Alle celle di risorse di lusso domestiche possono essere addebitate tariffe di protezione da parte delle unità terrestri da mischia e fornire la produzione corrispondente e ulteriori monete d'oro [ICON_GOLD] (il cibo viene convertito in una quantità equivalente di monete d'oro) in base al reddito delle risorse di base. La produzione aumenterà con la tecnologia e sviluppo comunale. Se alla stessa cella vengono addebitati più costi di protezione entro 15 round (a velocità online), si otterranno una serie di effetti negativi, tra cui: [NEWLINE] Sviluppo urbano [ICON_PRESSUREDOWN] Rallentamento [NEWLINE] Città -1 [ICON_AMENITIESINSUFFICIENT] Vivibilità [ NEWLINE]Popolazione città-1 [ICON_HOUSINGINSUFFICIENT][NEWLINE]Risorse di lusso[ICON_PILLAGED] esaurite[NEWLINE]Città[ICON_BARBARIAN] Ribellione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MILANO_TEATRO_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La zona caratteristica di Siracusa, invece di Piazza del Teatro, è più economica da costruire. Ogni risorsa di lusso adiacente fornisce un bonus adiacente standard.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MILANO_TEATRO_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La zona caratteristica di Siracusa, invece di Piazza del Teatro, è più economica da costruire. Ogni risorsa di lusso adiacente fornisce un bonus adiacente standard.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità speciali di Syracuse non possono essere addestrate o promosse e possono essere acquistate solo con monete d'oro. Ha un raggio di attacco più lungo e ha la capacità di nascondersi. Solo le unità nemiche adiacenti possono rilevare questa unità e ignora le aree controllate dal nemico quando si muove. Ottieni un modificatore per l'efficacia nel combattimento a distanza dell'unità più forte che la città abbia mai prodotto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità speciali di Syracuse non possono essere addestrate o promosse e possono essere acquistate solo con monete d'oro. Ha un raggio di attacco più lungo e ha la capacità di nascondersi. Solo le unità nemiche adiacenti possono rilevare questa unità e ignora le aree controllate dal nemico quando si muove. Ottieni un modificatore per l'efficacia nel combattimento a distanza dell'unità più forte che la città abbia mai prodotto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_OF_THE_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutte le unità combattenti hanno -5 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento, ma forniscono +1 [ICON_GOLD] oro, più un ulteriore +1 per ogni era in cui l'unità sopravvive. [NEWLINE] L'unità speciale &quot;Wolf Shadow&quot; verrà ottenuta una volta fondata la città. Successivamente, si otterrà una &quot;Wolf Shadow&quot; ogni 12 round (a velocità online), con un limite massimo di tre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'unità speciale di Serye non può essere addestrata o acquistata e non può essere promossa. La sua forza di combattimento base [ICON_STRENGTH] è pari alla forza di combattimento dell'unità più forte che la città abbia mai prodotto. +1 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento per ogni ombra di lupo adiacente ad essa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'unità speciale di Serye non può essere addestrata o acquistata e non può essere promossa. La sua forza di combattimento base [ICON_STRENGTH] è pari alla forza di combattimento dell'unità più forte che la città abbia mai prodotto. +1 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento per ogni ombra di lupo adiacente ad essa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_WEAK_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Unità combattente -5 [ICON_STRENGTH] Forza di combattimento (Siye)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WOLFPACK_NEIGHBOR_COMBAT_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+1 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento per ogni ombra di lupo adiacente ad essa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ogni unità combattente può fornire +1 [ICON_GOLD] monete d'oro alla civiltà, che aumenterà con il tempo (Si Ye)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TACTICAL_DELIVERY_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ha un'unica famiglia governante: la famiglia Rossetti. Costruire una città ti garantirà 3 territori aggiuntivi e il costo per l'acquisto di celle sarà ridotto del 20%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GUARDIAN_OF_LAW_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ha un'unica famiglia governante: la famiglia Bellone. Una città felice fornisce 0,2 [ICON_SCIENCE] tecnologia, 0,2 [ICON_CULTURE] cultura e 0,4 [ICON_GOLD] monete d'oro per punto di popolazione; una città con una vivibilità di estaticamente fornisce il doppio della produzione. Possibilità di cambiare gli edifici di Town Square attraverso i progetti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TEXAS_SWORDSMANSHIP_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità terrestri acquisiscono la capacità di saltare e possono muoversi dopo aver saltato. La distanza di salto è pari al limite superiore del potere di movimento dell'unità, che aumenta di uno spazio ogni due epoche. Un'unità combattente riacquista metà della sua [ICON_DAMAGED] salute e tutta la sua [ICON_MOVEMENT] mobilità dopo aver ucciso l'unità per la prima volta e si aggiorna nuovamente dopo la promozione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_TEXAS_ALT_JUMP_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità terrestri acquisiscono la capacità di saltare e possono muoversi dopo aver saltato. La distanza di salto è pari al limite superiore del potere di movimento dell'unità, che aumenta di uno spazio ogni due epoche. Dopo che l'unità combattente uccide l'unità per la prima volta, metà della sua salute e tutta la mobilità verranno ripristinate e verranno aggiornate nuovamente dopo essere state promosse. (Texas silenzioso)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_WOLF_SPIRIT_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ha un'unica famiglia governante: la famiglia Saluzzo. Le unità combattenti ottengono +3 [ICON_STRENGTH] potere di combattimento quando attaccano le unità presidiate, ignorando i debuff di potere di combattimento causati da ferite e terreno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_UNIT_GRANT_STRENGTH_PVP_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+3 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento quando si attaccano unità presidiate. (Lapponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_TERRAINS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità combattenti ignorano i depotenziamenti all'efficacia del combattimento causati da ferite e terreno. (Lapponia)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La lealtà di questa città viene ridotta di -1 ogni round. Se la città ha un governatore in carica, +1 valore scientifico aggiuntivo [ICON_SCIENCE].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sblocca gli alloggi della famiglia Rossetti. Quando venne nominata capitale, la capitale ricevette la residenza della famiglia Rossetti. Un insediamento familiare aumenta l'attrattiva della città di +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Nelle città in cui risiede la famiglia Rossetti, gli edifici regionali +1 corrispondono alla produzione regionale (le monete d’oro valgono +2).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La città con la guarnigione della famiglia Rossetti produrrà +25% [ICON_GREATPERSON] punti Grandi Personaggi ogni round.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>-20% al costo per l'acquisto di unità in città, +2 [ICON_MOVEMENT] mobilità per pionieri addestrati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Se la tua città ha la Piazza del Teatro, puoi costruire un'altra area indipendentemente dal limite di popolazione di [ICON_CITIZEN].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_M3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>I costruttori addestrati in città ricevono +1 utilizzo. Le città con residenze Rossetti forniscono +3 [ICON_SCIENCE] tecnologia per [ICON_GREATWORK_WRITING] libro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La lealtà di questa città viene ridotta di -1 ogni round. +3 [ICON_GOLD] oro aggiuntivi se la città ha un governatore in carica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sblocca la stazione della famiglia Bellone. Quando fu nominata capitale, ricevette la residenza della famiglia Bellone. Un insediamento familiare aumenta l'attrattiva della città di +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le città con l'insediamento della Casa Bellone ottengono +15% [ICON_PRODUCTION] di produttività quando costruiscono meraviglie e ogni meraviglia fornisce +2 [ICON_CULTURE] cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Città con residenza della famiglia Bellone, adiacente Piazza del Teatro [ICON_CULTURE], bonus culturale +50%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>-20% sul costo per l'acquisto di edifici nella città in cui ti trovi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ogni edificio nella Piazza del Teatro della città fornisce +3 [ICON_GOLD] oro per le rotte commerciali internazionali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_M3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La produzione culturale di tutte le aree della città [ICON_CULTURE] viene convertita al 100% in performance turistica [ICON_TOURISM]. Le città con insediamenti della Casa Bellone forniscono +2 [ICON_CULTURE] cultura per distretto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La lealtà di questa città viene ridotta di -1 ogni round. Se la città ha un governatore in carica, ha una produttività aggiuntiva di +2 [ICON_PRODUCTION] quando produce unità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sblocca la stazione della famiglia Saluzzo. Quando fu nominato capoluogo, il capoluogo ricevette la residenza della famiglia Saluzzo. Un insediamento familiare aumenta l'attrattiva della città di +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Per le città con una guarnigione della famiglia Saluzzo, le unità di guarnigione forniscono +1 [ICON_AMENITIES] abitabilità alla città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>La città con la guarnigione della famiglia Saluzzo fornisce 1 punto di risorse strategiche sbloccate ma non migliorate ogni round.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Se l'unità militare addestrata in città non dispone inizialmente di un potenziamento gratuito, riceverà inizialmente un potenziamento gratuito e, quando un'unità viene uccisa, otterrà un valore culturale [ICON_CULTURE] pari al 25% del suo [ICON_STRENGTH] combattimento energia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità combattenti addestrate in città hanno un bonus di fiancheggiamento del +50%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_M3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le unità militari addestrate in città possono essere spostate dopo essere state potenziate. Città con guarnigione della famiglia Saluzzo, guarnigione +4 [ICON_STRENGTH] forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_KILL_CULTURE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Quando un'unità viene uccisa, ottiene [ICON_CULTURE] valore culturale pari al 25% del suo [ICON_STRENGTH] potere di combattimento (Casa Saluzzo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_DOUBLE_SUPPORT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+50% bonus di fiancheggiamento per le unità combattenti (famiglia Saluzzo)</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
