<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 12:46:21 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PISTOLE_E_ORDINE_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Construire un théâtre pour la première fois confère un titre [Icon_Governor]. Les cellules de ressources de luxe nationales peuvent se voir facturer des frais de protection par les unités terrestres de mêlée et fournir une production correspondante et des pièces d'or [ICON_GOLD] supplémentaires (la nourriture est convertie en une quantité équivalente de pièces d'or) en fonction du revenu de base des ressources. La production augmentera avec la technologie. et le développement municipal. Si la même cellule se voit facturer plusieurs frais de protection en 15 tours (à la vitesse en ligne), une série d'effets négatifs sera obtenue, notamment : [NEWLINE] Développement urbain [ICON_PRESSUREDOWN] Ralentissement [NEWLINE] Ville -1 [ICON_AMENITIESINSUFFICIENT] Habitabilité [ NEWLINE]Ville-1 [ICON_HOUSINGINSUFFICIENT] Population[NEWLINE]Ressources de luxe[ICON_PILLAGED] Épuisée[NEWLINE]Ville[ICON_BARBARIAN] Rébellion.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MILANO_TEATRO_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La zone caractéristique de Syracuse, au lieu de la Place du Théâtre, est moins chère à construire. Chaque ressource de luxe adjacente offre un bonus adjacent standard.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MILANO_TEATRO_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La zone caractéristique de Syracuse, au lieu de la Place du Théâtre, est moins chère à construire. Chaque ressource de luxe adjacente offre un bonus adjacent standard.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités spéciales de Syracuse ne peuvent pas être entraînées ou promues et ne peuvent être achetées qu'avec des pièces d'or. Elle a une portée d'attaque plus longue et a la capacité de se cacher. Seules les unités ennemies adjacentes peuvent détecter cette unité, et elle ignore les zones contrôlées par l'ennemi lorsqu'elle se déplace. Bénéficiez d'un modificateur pour l'efficacité de combat à distance de l'unité la plus puissante jamais produite par la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités spéciales de Syracuse ne peuvent pas être entraînées ou promues et ne peuvent être achetées qu'avec des pièces d'or. Elle a une portée d'attaque plus longue et a la capacité de se cacher. Seules les unités ennemies adjacentes peuvent détecter cette unité, et elle ignore les zones contrôlées par l'ennemi lorsqu'elle se déplace. Bénéficiez d'un modificateur pour l'efficacité de combat à distance de l'unité la plus puissante jamais produite par la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_OF_THE_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités de combat ont -5 [ICON_STRENGTH] force de combat, mais fournissent +1 [ICON_GOLD] or, plus un +1 supplémentaire pour chaque époque à laquelle l'unité survit. [NEWLINE] L'unité spéciale &quot;Wolf Shadow&quot; sera obtenue lorsque la ville sera établie. Après cela, une &quot;Wolf Shadow&quot; sera obtenue tous les 12 tours (à la vitesse en ligne), avec une limite maximale de trois.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité spéciale de Serye ne peut pas être entraînée ou achetée, et ne peut pas être promue. Sa force de combat de base [ICON_STRENGTH] est égale à la force de combat de l'unité la plus puissante jamais produite par la ville. +1 [ICON_STRENGTH] puissance de combat pour chaque ombre de loup adjacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité spéciale de Serye ne peut pas être entraînée ou achetée, et ne peut pas être promue. Sa force de combat de base [ICON_STRENGTH] est égale à la force de combat de l'unité la plus puissante jamais produite par la ville. +1 [ICON_STRENGTH] puissance de combat pour chaque ombre de loup adjacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_WEAK_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Unité de combat -5 [ICON_STRENGTH] Force de combat (Siye)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WOLFPACK_NEIGHBOR_COMBAT_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+1 [ICON_STRENGTH] force de combat pour chaque ombre de loup adjacente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque unité de combat peut fournir +1 [ICON_GOLD] pièces d'or à la civilisation, qui augmentera avec le temps (Si Ye)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TACTICAL_DELIVERY_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>A un gouverneur familial unique : la famille Rossetti. Construire une ville vous accordera 3 territoires supplémentaires et le coût d'achat des cellules sera réduit de 20 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GUARDIAN_OF_LAW_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Possède une famille unique de gouverneur : la famille Bellone. Une ville heureuse fournit 0,2 [ICON_SCIENCE] de technologie, 0,2 [ICON_CULTURE] de culture et 0,4 [ICON_GOLD] pièces d'or par point d'habitant ; une ville avec une qualité de vie extatique fournit le double de la production. Possibilité de changer de bâtiment Town Square à travers des projets.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TEXAS_SWORDSMANSHIP_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités terrestres acquièrent la capacité de sauter et peuvent se déplacer après avoir sauté. La distance de saut est égale à la limite supérieure de la puissance de mouvement de l'unité, qui augmente d'une case toutes les deux époques. Une unité de combat récupère la moitié de sa santé [ICON_DAMAGED] et la totalité de sa mobilité [ICON_MOVEMENT] après avoir tué l'unité pour la première fois, et se rafraîchit à nouveau après une promotion.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_TEXAS_ALT_JUMP_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités terrestres acquièrent la capacité de sauter et peuvent se déplacer après avoir sauté. La distance de saut est égale à la limite supérieure de la puissance de mouvement de l'unité, qui augmente d'une case toutes les deux époques. Une fois que l'unité de combat a tué l'unité pour la première fois, la moitié de sa santé et toute sa mobilité seront restaurées, et elles seront à nouveau rafraîchies après avoir été promues. (Texas silencieux)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_WOLF_SPIRIT_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>A une famille unique de gouverneur : la famille Saluzzo. Les unités de combat gagnent +3 [ICON_STRENGTH] en puissance de combat lorsqu'elles attaquent des unités en garnison, ignorant les affaiblissements de puissance de combat causés par les blessures et le terrain.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_UNIT_GRANT_STRENGTH_PVP_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+3 [ICON_STRENGTH] à la force de combat lors de l'attaque d'unités en garnison. (Laponie)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_TERRAINS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités de combat ignorent les affaiblissements d'efficacité au combat causés par les blessures et le terrain. (Laponie)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La loyauté de cette ville est réduite de -1 à chaque tour. Si la ville a un gouverneur en fonction, +1 [ICON_SCIENCE] valeur scientifique supplémentaire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Débloquez les quartiers de la famille Rossetti. Lors de sa première nomination à la capitale, la capitale reçut la résidence de la famille Rossetti. Un établissement familial augmente l'agrément de la ville de +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dans les villes où réside la famille Rossetti, les bâtiments régionaux +1 correspondent à la production régionale (les pièces d'or sont +2).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La ville où se trouve la garnison de la famille Rossetti produira +25 % de [ICON_GREATPERSON] points de personne formidable à chaque tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>-20 % de coût lors de l'achat d'unités en ville, +2 [ICON_MOVEMENT] de mobilité pour les pionniers formés</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Si votre ville possède la Place du Théâtre, vous pouvez construire une autre zone quelle que soit la limite de population de [ICON_CITIZEN].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_M3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les constructeurs formés dans la ville reçoivent +1 d'utilisation. Les villes avec des résidences Rossetti offrent +3 [ICON_SCIENCE] technologie par [ICON_GREATWORK_WRITING] livre</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La loyauté de cette ville est réduite de -1 à chaque tour. +3 [ICON_GOLD] or supplémentaires si la ville a un gouverneur en fonction.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Débloquez la station familiale Bellone. Lors de sa première nomination à la capitale, elle reçut la résidence de la famille Bellone. Un établissement familial augmente l'agrément de la ville de +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les villes avec la garnison de la maison Bellone ont +15 % de productivité [ICON_PRODUCTION] lors de la construction de merveilles, et chaque merveille fournit +2 [ICON_CULTURE] culture.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ville avec résidence de la famille Bellone, adjacente à la Place du Théâtre [ICON_CULTURE], bonus culturel +50%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>-20% de coût lors de l'achat de bâtiments dans la ville où vous vous situez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque bâtiment de la Place du Théâtre de la ville fournit +3 [ICON_GOLD] or pour les routes commerciales internationales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_M3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La production culturelle de toutes les zones de la ville [ICON_CULTURE] est convertie en performance touristique 100 % [ICON_TOURISM]. Les villes avec des colonies de la Maison Bellone fournissent +2 [ICON_CULTURE] culture par quartier.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La loyauté de cette ville est réduite de -1 à chaque tour. Si la ville a un gouverneur en fonction, elle a une productivité supplémentaire de +2 [ICON_PRODUCTION] lors de la production d'unités.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Débloquez la station familiale Saluzzo. Lors de sa première nomination à la capitale, la capitale reçut la résidence de la famille Saluzzo. Un établissement familial augmente l'agrément de la ville de +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Pour les villes avec une garnison familiale Saluzzo, les unités de garnison fournissent +1 [ICON_AMENITIES] d'habitabilité à la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La ville avec la garnison de la famille Saluzzo fournit 1 point de ressources stratégiques débloquées mais non améliorées à chaque tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Si l'unité militaire entraînée dans la ville ne dispose pas initialement d'une amélioration gratuite, elle recevra dans un premier temps une amélioration gratuite, et lorsqu'une unité est tuée, elle gagnera une valeur culturelle [ICON_CULTURE] égale à 25 % de sa [ICON_STRENGTH] combat. pouvoir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités de combat entraînées dans la ville ont un bonus de flanc de +50 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_M3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités militaires entraînées dans la ville peuvent être déplacées après avoir été améliorées. Villes avec garnison de la famille Saluzzo, garnison +4 [ICON_STRENGTH] force de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_KILL_CULTURE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsqu'une unité est tuée, gagnez une valeur culturelle de [ICON_CULTURE] égale à 25 % de sa puissance de combat de [ICON_STRENGTH] (Maison Saluzzo).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_DOUBLE_SUPPORT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+50% de bonus de flanc pour les unités de combat (famille Saluzzo)</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
