<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Wed Jul 10 12:46:21 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_PISTOLE_E_ORDINE_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der erstmalige Bau eines Theaters verleiht einen [Icon_Governor]-Titel. Inländische Luxus-Ressourcenzellen können von Land-Nahkampfeinheiten mit Schutzgebühren belegt werden und liefern entsprechende Produktion und zusätzliche [ICON_GOLD] Goldmünzen (Nahrung wird in eine entsprechende Menge an Goldmünzen umgewandelt), basierend auf dem Grundressourceneinkommen. Die Produktion erhöht sich mit zunehmender Technologie und kommunale Entwicklung. Wenn derselben Zelle innerhalb von 15 Runden (bei Online-Geschwindigkeit) mehrere Schutzgebühren berechnet werden, kommt es zu einer Reihe negativer Auswirkungen, darunter: [NEWLINE] Stadtentwicklung [ICON_PRESSUREDOWN] Verlangsamung [NEWLINE] Stadt -1 [ICON_AMENITIESINSUFFICIENT] Lebensqualität [ NEWLINE]Stadt-1 [ICON_HOUSINGINSUFFICIENT] Bevölkerung[NEWLINE]Luxusressourcen[ICON_PILLAGED] erschöpft[NEWLINE]Stadt[ICON_BARBARIAN] Rebellion.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_DISTRICT_MILANO_TEATRO_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der charakteristische Bereich von Syrakus ist anstelle des Theaterplatzes günstiger zu bauen. Jede angrenzende Luxusressource bietet einen standardmäßigen angrenzenden Bonus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MILANO_TEATRO_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der charakteristische Bereich von Syrakus ist anstelle des Theaterplatzes günstiger zu bauen. Jede angrenzende Luxusressource bietet einen standardmäßigen angrenzenden Bonus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Spezialeinheiten von Syracuse können nicht ausgebildet oder befördert werden und können nur mit Goldmünzen gekauft werden. Es hat eine größere Angriffsreichweite und die Fähigkeit, sich zu verstecken. Nur benachbarte feindliche Einheiten können diese Einheit erkennen, und es ignoriert vom Feind kontrollierte Bereiche, wenn es sich bewegt. Erhalten Sie einen Modifikator für die Fernkampfeffektivität der stärksten Einheit, die die Stadt jemals hervorgebracht hat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_SILENT_CLEANER_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Spezialeinheiten von Syracuse können nicht ausgebildet oder befördert werden und können nur mit Goldmünzen gekauft werden. Es hat eine größere Angriffsreichweite und die Fähigkeit, sich zu verstecken. Nur benachbarte feindliche Einheiten können diese Einheit erkennen, und es ignoriert vom Feind kontrollierte Bereiche, wenn es sich bewegt. Erhalten Sie einen Modifikator für die Fernkampfeffektivität der stärksten Einheit, die die Stadt jemals hervorgebracht hat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_OF_THE_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Alle Kampfeinheiten haben eine Kampfstärke von -5 [ICON_STRENGTH], bieten aber +1 [ICON_GOLD] Gold sowie zusätzlich +1 für jede Ära, die die Einheit überlebt. [NEWLINE] Die Spezialeinheit „Wolf Shadow“ wird bei der Gründung der Stadt erhalten. Danach wird alle 12 Runden ein „Wolf Shadow“ erhalten (bei Online-Geschwindigkeit), maximal drei.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Seryes Spezialeinheit kann nicht ausgebildet oder gekauft werden und kann nicht befördert werden. Seine Basis-Kampfstärke [ICON_STRENGTH] entspricht der Kampfstärke der stärksten Einheit, die die Stadt jemals hervorgebracht hat. +1 [ICON_STRENGTH] Kampfkraft für jeden angrenzenden Wolfsschatten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_UNIT_SIRACUSA_WOLFPACK_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Seryes Spezialeinheit kann nicht ausgebildet oder gekauft werden und kann nicht befördert werden. Seine Basis-Kampfstärke [ICON_STRENGTH] entspricht der Kampfstärke der stärksten Einheit, die die Stadt jemals hervorgebracht hat. +1 [ICON_STRENGTH] Kampfkraft für jeden angrenzenden Wolfsschatten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_WEAK_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kampfeinheit -5 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke (Siye)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_WOLFPACK_NEIGHBOR_COMBAT_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+1 [ICON_STRENGTH] Kampfkraft für jeden angrenzenden Wolfsschatten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_VIGIL_UNIT_GOLD_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Jede Kampfeinheit kann der Zivilisation +1 [ICON_GOLD] Goldmünzen zur Verfügung stellen, was mit der Zeit zunimmt (Si Ye)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TACTICAL_DELIVERY_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hat einen einzigartigen Familiengouverneur: die Familie Rossetti. Durch den Bau einer Stadt erhalten Sie 3 zusätzliche Gebiete und die Kosten für den Kauf von Zellen werden um 20 % gesenkt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GUARDIAN_OF_LAW_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hat einen einzigartigen Familiengouverneur: die Familie Bellone. Eine glückliche Stadt liefert 0,2 [ICON_SCIENCE] Technologie, 0,2 [ICON_CULTURE] Kultur und 0,4 [ICON_GOLD] Goldmünzen pro Bevölkerungspunkt; eine Stadt mit einer Lebensqualität von ekstatisch liefert den doppelten Ertrag. Möglichkeit, Town Square-Gebäude durch Projekte zu wechseln.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_TEXAS_SWORDSMANSHIP_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Landeinheiten erhalten die Fähigkeit zu springen und können sich nach dem Springen bewegen. Die Sprungweite entspricht der Obergrenze der Bewegungskraft der Einheit, die sich alle zwei Epochen um ein Feld erhöht. Eine Kampfeinheit erhält die Hälfte ihrer [ICON_DAMAGED] Gesundheit und ihre gesamte [ICON_MOVEMENT] Mobilität zurück, nachdem sie die Einheit zum ersten Mal getötet hat, und erfrischt sich nach der Beförderung erneut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_TEXAS_ALT_JUMP_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Landeinheiten erhalten die Fähigkeit zu springen und können sich nach dem Springen bewegen. Die Sprungweite entspricht der Obergrenze der Bewegungskraft der Einheit, die sich alle zwei Epochen um ein Feld erhöht. Nachdem die Kampfeinheit die Einheit zum ersten Mal getötet hat, werden die Hälfte ihrer Gesundheit und ihre gesamte Mobilität wiederhergestellt und sie wird nach der Beförderung erneut aufgefrischt. (Stilles Texas)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_WOLF_SPIRIT_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hat einen einzigartigen Familienoberhaupt: die Familie Saluzzo. Kampfeinheiten erhalten +3 [ICON_STRENGTH] Kampfkraft, wenn sie Garnisonseinheiten angreifen, wobei durch Verletzungen und Gelände verursachte Kampfkraft-Debuffs ignoriert werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_UNIT_GRANT_STRENGTH_PVP_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+3 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke beim Angriff auf stationierte Einheiten. (Lappland)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_LAPPLAND_GRANT_UNIT_IGNORE_TERRAINS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kampfeinheiten ignorieren Kampfeffektivitätsdebuffs, die durch Verletzungen und Gelände verursacht werden. (Lappland)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Loyalität dieser Stadt wird jede Runde um -1 verringert. Wenn die Stadt einen Gouverneur im Amt hat, zusätzlich +1 [ICON_SCIENCE] Wissenschaftswert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_BASE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Schalten Sie die Rossetti-Familienquartiere frei. Bei seiner ersten Ernennung zur Hauptstadt erhielt die Hauptstadt den Wohnsitz der Familie Rossetti. Eine Familiensiedlung erhöht die Annehmlichkeiten der Stadt um +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>In Städten mit Wohnsitz der Familie Rossetti entsprechen regionale Gebäude +1 der regionalen Produktion (Goldmünzen +2).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_L2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Stadt mit der Garnison der Familie Rossetti bringt jede Runde +25 % [ICON_GREATPERSON] Great-Person-Punkte ein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>-20 % Kosten beim Kauf von Einheiten in der Stadt, +2 [ICON_MOVEMENT] Mobilität für ausgebildete Pioniere</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_R2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Ihre Stadt über einen Theaterplatz verfügt, können Sie unabhängig von der Bevölkerungsgrenze von [ICON_CITIZEN] ein weiteres Gebiet errichten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_ROSSATI_M3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>In der Stadt ausgebildete Baumeister erhalten +1 Nutzung. Städte mit Rossetti-Residenzen bieten +3 [ICON_SCIENCE] Technologie pro [ICON_GREATWORK_WRITING] Buch</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Loyalität dieser Stadt wird jede Runde um -1 verringert. Zusätzlich +3 [ICON_GOLD] Gold, wenn die Stadt einen Gouverneur im Amt hat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_BASE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Schalten Sie die Bellone-Familienstation frei. Bei seiner ersten Ernennung zur Hauptstadt erhielt es den Wohnsitz der Familie Bellone. Eine Familiensiedlung erhöht die Annehmlichkeiten der Stadt um +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Städte mit der Garnison des Hauses Bellone haben eine Produktivität von +15 % [ICON_PRODUCTION] beim Bau von Wundern, und jedes Wunder bietet +2 [ICON_CULTURE] Kultur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_L2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Eine Stadt mit einer Residenz der Familie Bellone, angrenzend an den Theaterplatz [ICON_CULTURE], Kulturbonus +50 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>-20 % Kosten beim Kauf von Gebäuden in der Stadt, in der Sie sich befinden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_R2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Jedes Gebäude am Theaterplatz der Stadt bietet +3 [ICON_GOLD] Gold für internationale Handelsrouten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_BELLONE_M3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die kulturelle Leistung aller Bereiche der Stadt [ICON_CULTURE] wird in 100 % [ICON_TOURISM] Tourismusleistung umgewandelt. Städte mit Siedlungen des Hauses Bellone bieten +2 [ICON_CULTURE] Kultur pro Bezirk.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Loyalität dieser Stadt wird jede Runde um -1 verringert. Wenn die Stadt einen Gouverneur im Amt hat, hat sie eine zusätzliche Produktivität von +2 [ICON_PRODUCTION] bei der Produktion von Einheiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_BASE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Schalte die Saluzzo-Familienstation frei. Bei seiner ersten Ernennung zur Hauptstadt erhielt die Hauptstadt den Wohnsitz der Familie Saluzzo. Eine Familiensiedlung erhöht die Annehmlichkeiten der Stadt um +1 [ICON_AMENITIES].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bei Städten mit einer Garnison der Saluzzo-Familie verleihen Garnisonseinheiten der Stadt +1 [ICON_AMENITIES] Bewohnbarkeit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_L2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die Stadt mit der Garnison der Familie Saluzzo stellt jede Runde 1 Punkt freigeschaltete, aber nicht verbesserte strategische Ressourcen zur Verfügung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn die in der Stadt ausgebildete Militäreinheit zunächst nicht über ein kostenloses Upgrade verfügt, erhält sie zunächst ein kostenloses Upgrade, und wenn eine Einheit getötet wird, erhält sie einen [ICON_CULTURE]-Kulturwert in Höhe von 25 % ihres [ICON_STRENGTH]-Kampfwerts Leistung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_R2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>In der Stadt ausgebildete Kampfeinheiten haben einen Flankierungsbonus von +50 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_SIRACUSA_SALUZZO_M3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>In der Stadt ausgebildete Militäreinheiten können nach der Aufrüstung bewegt werden. Städte mit Garnison der Familie Saluzzo, Garnison +4 [ICON_STRENGTH] Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_KILL_CULTURE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn eine Einheit getötet wird, erhält sie [ICON_CULTURE] kulturellen Wert in Höhe von 25 % ihrer [ICON_STRENGTH] Kampfkraft (Haus Saluzzo).</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SALUZZO_ELITE_DOUBLE_SUPPORT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+50 % Flankierungsbonus für Kampfeinheiten (Familie Saluzzo)</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
