<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Oct 18 13:38:33 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>허리케인</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>허리케인</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_ADJECTIVE" Language="ko_KR">
			<Text>허리케인</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_PEMBROKE" Language="ko_KR">
			<Text>펨브로크</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>왕실의 부</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE" Language="ko_KR">
			<Text>신비로움과 귀여움, 매력이 가득한 왕족의 부(富)가 지금 당신 앞에 있습니다! …어휴? 충격을 받았나요? 걱정하지 마세요 걱정하지 마세요~ 그럼 다음은 어디로 갈까요? 전설의 보물이 묻혀 있는 해안? 아니면 잔해로 가득 찬 암초인가요? 어디로 가든지 돛을 올리고 출발하자~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_QUOTE" Language="ko_KR">
			<Text>해적에게도 해적의 룰이 있어요~ 룰이 없으면 사람을 단결시킬 수 없습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>황금사슴</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_GOLDEN_HIND" Language="ko_KR">
			<Text>알겠습니다~ 그럼 진루에게 무엇을 알고 싶으신가요? 내 이름인가, 나의 영원한 존재인가, 아니면 이 귀여운 촉수인가~? 앗, 내 촉수가 세상의 끝에 이르렀구나... 오~ 세상의 끝은 없는 것 같아♪ 어쨌든~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_QUOTE" Language="ko_KR">
			<Text>불안하고 불안해지기 시작했어요~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>이상한 파도</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>{LOC_TECH_CELESTIAL_NAVIGATION_NAME} 최초 잠금 해제 및 항구 건물 건설 시 생산성 +100% [ICON_PRODUCTION] [NEWLINE]유닛은 바다 타일에 일찍 들어갈 수 있으며 물 속에 있는 유닛은 턴 시작 시 +2 [ICON_MOVEMENT]의 이동력을 갖습니다. [NEWLINE]폭풍이 발생하는 물 타일은 무작위로 출력됩니다. 유닛은 더 자주 발생하는 허리케인의 영향에 면역입니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>검은 남작</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>해군 유닛이 두 번째/네 번째로 [ICON_PROMOTION]으로 승격되면 자동으로 [ICON_CORPS] 함대/[ICON_ARMY] 함대를 구성합니다. [NEWLINE] 모든 해군 유닛은 해안 약탈을 수행할 수 있으며, 유닛은 약탈을 수행할 때 많은 양의 경험치를 받습니다. [NEWLINE] 첫 번째 항구 지역이 건설되면 약탈이 강화되고 해안 약탈에는 [ICON_MOVEMENT] 이동 비용이 들지 않습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>바다의 은혜</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>허리케인은 문명 특성에 대해 두 배의 출력을 제공합니다. [NEWLINE]해군 유닛은 원하는 항구나 해안 도시로 이동할 수 있습니다. [NEWLINE]모든 지역은 인접한 해안 또는 호수 타일로부터 표준 인접 보너스를 받습니다. 육지 지역이 해안에 인접하면 도시의 모든 물 셀에 해당 유형의 출력이 +2 제공됩니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>포트 로얄</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>허리케인 문명의 특징적인 지역으로 항만을 대체하고 건설비가 저렴하다. [NEWLINE]도시는 추가 구역을 건설할 수 있습니다. 중립 지역에 문화 폭탄을 발동시키세요. [NEWLINE]건물이 건설될 때마다 인접 보너스가 +100% 증가합니다. [NEWLINE]도시에 주지사가 있는 경우 인프라는 자연재해로 인한 피해로부터 보호됩니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>항해의 집</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>허리케인 문명의 특징적인 건물은 건물을 대체하지 않으며 &quot;{LOC_CIVIC_NAVAL_TRADITION_NAME}&quot;에서 잠금 해제됩니다. [NEWLINE][ICON_GOVERNOR] 주지사 직함을 부여합니다. 이 도시에서 생산된 해군 유닛은 경험치 획득량이 +60% 증가합니다. [NEWLINE]완료되면 이 항구 지역은 인접 보너스와 동일한 [ICON_FOOD] 음식과 [ICON_CULTURE] 문화를 제공합니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>항해 전함</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>허리케인 문명의 특징적인 해군 유닛은 해안 약탈을 수행할 수 있으며, 생산할 수 없으며, 항구를 건설할 때만 제공됩니다. [NEWLINE]유닛을 죽이면 포획할 확률이 있습니다. [ICON_PROMOTION] 승격을 1번 받은 후에는 유효한 해안 타일에 도시를 건설할 수 있습니다. [NEWLINE]항구에 처음으로 모든 레벨의 건물을 건설한 후에는 [ICON_STRENGTH] 전투력이 +15가 됩니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_GOLD" Language="ko_KR">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_GOLD] 인접한 해안이나 호수에서 얻은 금({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FAITH" Language="ko_KR">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FAITH] 신앙은 인접한 해안이나 호수에서 나옵니다. ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_CULTURE" Language="ko_KR">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_CULTURE] 인접한 해안 또는 호수의 문화 가치({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_SCIENCE" Language="ko_KR">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_SCIENCE] 인접한 해안 또는 호수의 과학({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FOOD" Language="ko_KR">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FOOD] 인접한 해안이나 호수에서 생산된 음식({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_PRODUCTION" Language="ko_KR">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_PRODUCTION] 인접한 해안 또는 호수 호수의 생산성({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>해적 계명</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>전투 경험치 +60% ({LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>배를 납치하다</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>적을 쓰러뜨린 후 포획할 확률이 있습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_GOLDEN_HIND_TRANSPORT" Language="ko_KR">
			<Text>조류를 항해하다</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>황금시대의 끝</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>바다의 모든 해안을 정복하는 데 전념하며 해군이 강한 문명을 좋아하고 해군을 개발하지 않는 문명을 싫어합니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="ko_KR">
			<Text>드레이크 레전드</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_DESCRIPTION" Language="ko_KR">
			<Text>Le Zhong은 해군을 이용해 세계를 탐험하는 것을 좋아하며, 같은 일을 하는 문명을 좋아합니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_TITLE" Language="ko_KR">
			<Text>로얄 포춘</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_SUBTITLE" Language="ko_KR">
			<Text>바르톨로뮤 로버츠</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ko_KR">
			<Text>바르톨로뮤 로버츠(영어: Bartholomew Roberts, 1682년 5월 17일 - 1722년 2월 10일)는 이전에 존 로버츠(영어: John Roberts 또는 John Robert)로 알려졌던 유명한 인물이었습니다. 웨일스 해적은 &quot;Black Baron&quot;( 블랙 바트) 잘생긴 외모와 온화한 성격 때문이다. [NEWLINE]로버츠는 역사상 가장 성공적이고 전설적인 해적이었습니다. 그는 그 시대에 보기 드물게 키가 크고 잘생겼으며 술을 전혀 마시지 않았으며 항상 화려한 옷을 입었습니다. 그는 해적 위협에 정통했으며 선원으로서의 기술로 함대 승무원들 사이에서 유명했습니다. 그가 그 시대의 마지막 해적은 아니었지만, 그의 죽음은 불법 복제의 &quot;황금 시대&quot;의 종말을 의미했습니다. Bartholomew Roberts의 해적 경력은 다른 해적들 못지않게 짧고 폭력적이었습니다. 그의 모토는 &quot;즐거운 인생, 짧은 인생&quot;이었습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ko_KR">
			<Text>1682년 웨일스의 펨브룩셔(Pembrokeshire) 해안에 있는 작은 마을에서 태어났으며, 원래 이름은 존 로버트(John Robert)였습니다. 1695년(13세)에 그는 바다에서 일하기 시작했습니다. 그가 언제 자신의 이름을 바르톨로메오로 바꿨는지, 왜 그의 두 번째 이름에 &quot;s&quot;를 추가했는지는 알 수 없습니다. 그러나 역사적 문서에는 그에 대한 기록이 없으며 그 이후의 삶에 대해서는 1718년이 되어서야 바베이도스에서 범선의 선원으로 기록되었습니다. [NEWLINE]1719년에 로버츠는 주로 흑인 노예를 무역했던 &quot;프린스&quot;호의 세 번째 항해사로 일했습니다. 1719년에 배는 Arnold Barb에서 노예 거래를 하던 중 Howell Davis에 의해 나포되었습니다. 따라서 Roberts는 Davis의 Pirates 팀에 합류했습니다. Roberts와 Davis는 모두 웨일스 사람이었고 Roberts의 기민한 재능으로 Roberts는 빠르게 Davis의 오른팔이되었습니다. 그러나 Roberts가 팀에 합류한 직후 Davis는 아프리카의 기니 만에서 사망했습니다. , 로버츠는 선장으로 선출되어 해적단을 이끌었습니다. 이때 그가 이 해적단에 합류한 지 6주도 채 되지 않았다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ko_KR">
			<Text>선장으로서 Roberts는 첫 작전에서 &quot;Black Bart&quot;라는 별명을 얻었습니다. 어느 날, 그는 열대야를 틈타 일행을 이끌고 기니만의 프린시페 섬으로 돌아가 섬에서 많은 남자를 학살하고 귀중품을 모두 강탈했습니다. 며칠 후 그는 네덜란드 기니 상인을 붙잡았고, 이틀 후에는 지나가는 영국 선박을 약탈했습니다. 그런 다음 해적들은 담수와 보급품을 보충하기 위해 아노밥으로 돌아왔고, 다음 목적지가 인도양과 동인도 또는 브라질일지 투표를 했습니다. 최종 결정은 브라질로 가는 것이었다. [NEWLINE] 대서양을 횡단한 그들의 탐험은 로버츠에게 큰 성공이자 작은 좌절이었습니다. 약 두 달 동안 브라질 해안을 순찰한 후, 로버츠와 그의 부사령관인 탐사선의 월터 케네디가 수색을 포기하고 서인도 제도로 향하려던 순간, 그들은 로스앤젤레스를 횡단하고 있었습니다. 토도스 산토스(Todos Santos) 만에서 그들은 42척의 범선으로 구성된 포르투갈 함대와 마주쳤고, 이 함대는 70문의 함포 두 척의 전함의 호위를 받아 리스본으로 출항하려던 참이었습니다. 로버츠는 재빨리 가장 가까운 배를 점령했고, 칼끝에서 선장은 함대에서 가장 큰 보물을 가지고 있는 배를 가리켰습니다. 배에는 총 40문이 탑재되어 있었고 승무원은 150명 이상이었습니다. 그녀를 잡는 것은 쉽지 않았지만 해적들은 개의치 않았습니다. 로버츠는 부하들을 배에 싣고 선실에 40,000개의 금화와 수많은 희귀한 보물이 실려 있는 것을 발견했는데, 그 중 일부는 포르투갈 왕을 위해 특별히 디자인되고 제작된 것이었습니다. 이제 해적들은 전리품을 나누는 데 시간을 투자하고 싶어 로버츠는 배를 타고 악마의 섬으로 향했습니다. 로스 토도스 산토스에서 브라질까지 튀어나온 해안선에는 가장 악명 높은 해적 은신처 중 하나가 있습니다. 이곳은 온갖 사회 쓰레기들로 가득 차 있으며 선원들이 금을 얻을 수 있는 한 다양한 서비스를 제공할 것입니다. [NEWLINE] 몇 주 동안 휴식과 즐거움을 누린 후 대부분의 선원들이 돈을 잃은 상태에서 두 배는 수리남 강 하구로 향했고 그곳에서 브리그를 발견했습니다. Roberts는 빠른 슬루프에서 추격했고 Walter Kennedy는 Wanderer에서 위치를 유지했습니다. 목표 선박은 도망갔고 로버츠는 일주일이 지나서야 돌아왔지만 케네디와 원더러호의 승무원은 남은 전리품과 함께 사라진 것을 발견했습니다. 그러나 Roberts는 재난에 대해 어깨를 으쓱했습니다. 결국 그들은 이미 대부분의 돈을 낭비했습니다. 그는 이 사건을 강조하고 싶어하는 것 같았기 때문에 자신의 슬루프 Fortune으로 이름을 바꾼 다음 유사한 상황을 피하기 위해 나머지 선원들과 새로운 불법 복제 조건 세트를 협상했습니다. 이는 현존하는 조항 중 가장 완전한 세트입니다. [NEWLINE] 로버츠는 소앤틸리스 제도 가장자리를 따라 포춘 북쪽으로 항해했으며 도중에 여러 척의 배를 납치했습니다. 1720년 2월, 범선 Sea King을 항해하는 프랑스 해적 Montigny La Paise도 해적 카니발에 참가했습니다. 그들은 바베이도스 외곽에서 두 척의 영국 해군 함선을 만났습니다. Neptune의 장비가 심하게 손상되었고 La Barris가 라우팅되었습니다. Fortune호도 파손되어 많은 승무원이 사망하거나 부상을 입었습니다. 로버츠는 약속을 어기고 탈출을 시도했지만 마르티니크에서 그를 쫓는 프랑스 해군 두 척을 피해야 했습니다. 이후 그는 ABH와 AMH가 달린 해적 깃발을 펼쳐 바베이도스와 마르티니크 국민에 대한 복수를 다짐했다. [NEWLINE] 산토 도밍고에서 조용히 선박을 수리한 후 로버츠는 북쪽으로 계속 이동하여 1720년 초 뉴잉글랜드에서 포획한 선박과 화물을 판매했습니다. 그런 다음 그는 먹이를 찾기 위해 뉴펀들랜드 어장으로 항해하여 170척 이상의 배를 납치했습니다. 그는 전리품을 프랑스 군함으로 교환하고 28문의 함포를 장착한 후 &quot;Royal Fortune&quot;으로 이름을 바꾸었습니다. 이는 &quot;Royal Fortune&quot;으로도 번역됩니다. 그는 미국 해안으로 돌아와 더 많은 배를 포획했습니다. 이후 여름에 다시 바다에 들어갔을 때 피해를 입은 곳은 카리브해였으며 프랑스, ​​영국, 네덜란드에서 선박 15척을 납치했다. 그해 9월, 그는 리워드 제도(Leeward Islands) 전역에 걸쳐 잔혹한 6개월 간의 작전을 시작하여 세인트 키츠(St. Kitts)와 마르티니크(Martinique)를 습격하고 최소 수백 척의 선박을 약탈했습니다. 그 중 하나는 프랑스 마르티니크 총독을 태운 52문의 군함이었습니다. 로버츠는 그를 지휘함의 창틀에 매달고 대부분의 승무원을 구타하고 절단했습니다. 그는 이 배를 그의 새로운 기함으로 약탈했고, 그 배에 Royal Fortune이라는 이름을 붙였습니다. 이 이름은 그가 여러 배에 사용할 이름이었습니다. [NEWLINE]로버츠는 단 2년 반 만에 함대를 이끌고 470척 이상의 선박을 강탈했습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ko_KR">
			<Text>1721년 4월 바르톨로뮤 로버츠(Bartholomew Roberts)는 대서양을 건너 서아프리카로 건너가 6월 초 세네갈 강 어귀 근처에 도착했습니다. 그곳에서 그는 두 척의 프랑스 선박에 의해 추적되었지만 열악한 무기와 장비로 인해 두 선박의 이름을 &quot;Ranger&quot;와 &quot;Little Ranger&quot;(Lite Ranger)로 변경한 Roberts에 의해 빠르게 포획되었습니다. 이때 로버츠는 시에라리온을 향해 항해하다가 골드 코스트의 케이프 코스트 성으로 군인들을 수송하던 대형 노예선과 고속 범선 '온슬로우'를 나포했다. 승선한 군인 중 일부는 해적이 되기로 선택했지만 일반 선원은 선원의 사회적 지위와 비교할 수 없었고 이 초보자는 전리품의 정상적인 몫의 4분의 1만 받을 수 있다는 것이 밝혀졌습니다. Roberts는 네 번째 배인 Royal Fortune의 이름을 Onslow로 변경했습니다. [NEWLINE] 강도 사건은 1722년 2월 10일, 영국 왕립 해군 선박 &quot;스왈로우(Swallow)&quot;가 현대 가봉의 케이프 로페즈 근처에서 해적들을 따라잡으면서 마침내 끝났습니다. Royal Fortune과 Little Ranger는 선체 목록에 좌초되었지만 Chaloner Ogle 선장이 이끄는 Swallow에 탑승한 해군은 Skyre가 지휘하는 James Skeem &quot;Ranger&quot;를 만나 즉시 그를 포위했습니다. [NEWLINE]스콤의 다리가 포탄에 날아가서 해적 10명이 사망했습니다. 결국 Skom은 항복했고 살아남은 승무원은 체포되었습니다. [NEWLINE] 사전 작전과 본전 사이에 로버츠는 다른 배 몇 척을 인양하고 다른 배를 강탈한 후 항구로 돌아와 휴식을 취했습니다. 대부분의 해적들은 밤의 술에 취했습니다. 새벽이 되자 해변 근처에서 제비가 눈에 들어왔습니다. 처음에 그녀를 본 모든 사람들은 Ogle이 Roberts를 선제적으로 물리칠 수 있도록 Skem이 Ranger로 돌아오는 것이라고 생각했습니다. [NEWLINE]위험이 다가오고 있음을 깨닫자마자 로버츠는 전투를 준비하고 자신의 시그니처 의상을 입습니다. Johnson(&quot;A General History of Pirates&quot;의 저자)은 그를 다음과 같이 설명했습니다. &quot;Roberts는 화려한 옷을 입고 칼과 어깨에 총을 걸고 있었습니다.&quot; 해적 선장은 그의 배에게 Ogle의 배를 향해 항해하라고 명령했습니다. 그를 지나쳐 지나가고, 넓은 바다로 들어가서 도망가세요. 그러나 두 배가 서로 지나갈 때 &quot;Swallow&quot;는 근거리에서 측면에서 포탄을 발사했으며 총알이 Roberts를 쳤고 해적 선장은 즉시 사망했습니다. 눈 하나 깜빡하지 않고 사람을 죽인 터프가이인 그의 조타수는 주변의 총알을 완전히 무시하고 몸을 끌어안고 어린아이처럼 울었다고 한다. 선원들은 그의 마지막 소원이 그의 시신이 잡히지 않도록 바다에 묻히는 것임을 알고 가장 가까운 선원이 그의 시신을 바다에 던졌습니다. [NEWLINE]약 3시간 동안의 치열한 승선전 끝에 남은 해적들은 항복했습니다. 포획된 세 척의 해적선은 14,000파운드 이상의 사금 금을 운반하고 있었습니다. 이로써 서아프리카의 영국 노예무역 중심지인 케이프 코스트 캐슬에서 당시 최대 규모의 해적 재판과 처형이 이뤄졌다. 해적 54명이 교수형에 처해졌고, 37명은 강제 노역을 당했으며, 나머지 해적은 무죄 판결을 받았고, 아프리카 해적 70명은 석방됐다. 노예로 팔렸습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_TITLE" Language="ko_KR">
			<Text>황금사슴</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_SUBTITLE" Language="ko_KR">
			<Text>프란시스 드레이크</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ko_KR">
			<Text>이전에 Pelican으로 알려진 Golden Hind는 1577년에서 1579년 사이에 전설적인 영국 탐험가이자 유명한 해적 Drake의 기함으로 세계 항해 역사상 가장 야심찬 항해를 완료했습니다. 전 세계적으로 유명한 항해. 이 배는 나중에 1650년까지 런던 조선소에 공개 전시되었으며, 이후 배는 해체되고 나머지 손상되지 않은 부분은 가구로 만들어져 영국 전역에 보존되었습니다. 골든 하트(Golden Hart)의 잔재로 만들어진 테이블 중 하나는 현재 후손을 위해 영국 옥스퍼드 대학교 도서관에 보존되어 있습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ko_KR">
			<Text>골든 하인드(Golden Hind)는 1577년부터 1580년 사이에 세계 일주를 하는 프란시스 드레이크(Francis Drake)의 선장이었던 대형 범선이었습니다. 크리스토퍼 해튼(Christopher Hatton) 경이 드레이크의 세계 일주 항해에 대한 주요 후원자 중 한 명이었기 때문에 원래는 &quot;펠리칸(Pelican)&quot;이라고 불렸습니다. 크리스토퍼 해튼 경(Sir Christopher Hatton)의 후원에 대한 감사의 표시로 드레이크는 1578년 항해 중에 이 이름을 변경했습니다. 해튼 경(Lord Hatton)의 가문은 황금빛 빨간색입니다. 사슴(암컷 붉은사슴)이라 불린다. 템스 강 남쪽 기슭의 런던에서 본격적인 항해에 적합한 재개발이 진행 중입니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ko_KR">
			<Text>엘리자베스 1세 여왕은 프란시스 드레이크 경이 마젤란 해협을 통해 남미를 일주하고 더 먼 해안을 탐험하는 탐험대의 선장에게 부분적인 후원을 제공했습니다. 여왕의 지원으로 드레이크는 자신과 여왕의 이익, 그리고 스페인에 해를 끼치는 공식적인 승인을 얻을 수 있었습니다. 이는 결국 영국-스페인 전쟁으로 이어졌습니다. 항해를 시작하기 전 드레이크는 처음으로 여왕과 대면했고 여왕은 그에게 이렇게 말했습니다. &quot;우리는 다이버의 부상에 대해 기꺼이 스페인 왕에게 복수할 것입니다.&quot;</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ko_KR">
			<Text>명확한 목표는 '배가 지나갈 수 있는 장소(즉, 운송 경로)를 찾는 것'이다. 그러나 Elizabeth의 비공식 지원으로 Drake의 Golden Hart는 사실상 사략선이되었습니다. 황금사슴의 디자인은 세계를 항해한 최초의 선박인 스페인이 제작한 빅토리아호를 기반으로 하며 &quot;16세기 중반 범선에서 갤리온선으로 전환하는 군함&quot;으로 묘사되며 무게는 약 120톤입니다. 그는 처음에 자신의 기함에 &quot;펠리칸&quot;이라는 이름을 붙였으나 1578년 8월 20일 마젤란 해협에 도착하자 그의 후원자 크리스토퍼 해튼 경을 기리기 위해 이름을 &quot;황금 붉은 사슴&quot;으로 바꾸었습니다. 그의 가문은 황금 붉은 사슴입니다. 1577년 12월, 그는 164명을 태운 5척의 작은 배를 이끌고 출항하여 1578년 초 브라질 해안에 도착했습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ko_KR">
			<Text>1579년 3월 1일, 현재의 태평양이었던 에콰도르 해안에서 골든 하인드(Golden Hind)는 스페인 갤리온선 누에스트라 세뇨라 데 라 콘셉시온(Nuestra Señora de la Concepción)을 폭격하여 나포했습니다. 갤리온선에는 현재까지 영국에서 압수된 보물 중 가장 많은 금액인 360,000페소(2017년 구매력 기준 약 4억 8천만 파운드에 해당)가 넘는 보물이 들어 있었습니다. 환적하는 데 6일이 걸린 보물에는 은 26톤, 금 0.5톤, 도자기, 보석, 동전, 보석 등이 포함되어 있었습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="ko_KR">
			<Text>1580년 9월 26일, 프란시스 드레이크(Francis Drake)는 80명의 선원 중 56명이 배에 남아 있는 가운데 자신의 배를 플리머스 항구로 항해했습니다. 배는 Queen 's Guards의 감독하에 Tremarton Castle 근처에서 하역되었습니다. 마지막 보물에는 향료 제도(Spice Islands)에서 가져온 6톤의 정향도 포함되어 있었는데, 당시 정향은 무게만큼 금으로 가치가 있었습니다. Elizabeth 자신은 당시 Thames 강 남쪽 기슭의 Deptford에 기반을 둔 Golden Hind에 탑승했으며 이 호가 최초의 &quot;박물관 선박&quot;으로 영구적으로 전시되도록 요청했습니다. 그곳에서 그녀는 프랑스 대사에게 드레이크 기사에게 영리하게 청원했습니다. 수익금의 절반 이상이 왕실에 전달되었으며, 여왕의 보물 몫은 최소 £160,000에 달했습니다. &quot;정부 부채 전체를 갚기에 충분하며 £40,000는 레반트의 새로운 무역 회사에 투자할 수 있습니다.&quot; 그리고 다른 투자자들의 수익은 투자한 £1당 £47, 즉 4700%가 넘었습니다.”</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="ko_KR">
			<Text>Drake의 항해 후 Golden Hind는 런던에 있는 Deptford의 조선소에 공개 전시되었습니다. 배는 엘리자베스가 죽은 지 45년 후인 1580년부터 1650년경까지 그곳에 머물렀다가 결국 썩어 떨어져 나갔습니다. 1668년 Deptford의 상점 주인인 Camberwell의 John Davis는 남아 있는 가장 좋은 황금 목재를 가져와 현재 Drake Chair로 알려진 의자로 만들어 옥스퍼드 대학의 Bodleian 도서관에 기증했습니다(그레이트 홀에 복제품이 있음). 현재는 National Trust가 관리하고 있는 Devon의 Buckland Abbey 소재입니다. London Nave Hall에 있는 찬장으로도 알려진 테이블도 Golden Hart의 판자로 만들어졌다고 합니다. 찬장에는 Middle Temple Inns of Law의 회원 명단이 있는데, 이는 새로운 회원이 바에 호출될 때 서명합니다. 원래 선박의 랜턴은 Bar Main Hall 현관에 걸어 두는 데에도 사용되었지만 제2차 세계 대전 중에 파괴되었습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="ko_KR">
			<Text>Golden Hart의 프로토타입이 해체된 후 후대에서 이를 복원하기 시작했습니다. 먼저 Agatha Christie의 추천으로 Golden Hart의 복제품은 1924년 대영제국 전시회에서 어린이 놀이터의 일부가 되었습니다. 그의 행방은 알 수 없습니다. . Golden Hind의 복제품은 나중에 Essex(현재 Islands of Adventure)의 Southend에 있는 Peter Pan의 놀이터에 만들어졌습니다. 1947년에 건축되어 1949년에 밀랍인형 박물관과 함께 개관하였습니다. 1992년에는 방문객 감소와 유지 관리 비용 상승, 목조 구조물의 대대적인 개조 필요성으로 인해 1997년에 폐쇄되었습니다. Blackbeard의 Queen Anne's Revenge 복제품으로 대체되었으며 2013년에 철거되었습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="ko_KR">
			<Text>1963년 TV 시리즈 프랜시스 드레이크 경(Sir Francis Drake)에서 사용된 이후 복제품은 데본(GB-TOB 50 °23′48″N 3°30′46″W)의 브릭스햄 항구(Brixham Harbor)에 영구 정박되었습니다. Torbay Bay와 Dartmouth Bay 주변. 영화 스튜디오는 TV 시리즈에 사용된 복제 선박을 만들기 위해 뒷현관이나 대포 배치 없이 어선을 개조하는 데 £25,000를 지출했습니다. 1987년 이 배는 수리를 위해 다트머스로 예인되던 중 거친 바다에 가라앉았습니다. 두 번째 실물 크기 복제품은 1988년에 완성되었으며 매년 수천 명의 관광객이 방문합니다. 이 선박은 강철 바지선을 기반으로 제작되었으며 항해 기능이 없었습니다.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="ko_KR">
			<Text>골든 하트를 보다 현실적으로 복원하기 위해 골든 하인드는 데본 애플도어에서 전통적인 방법을 사용해 완전히 재구축되어 1973년 출시됐다. 황금사슴은 3년간의 연구와 제작의 결과입니다. 그 이후로 그녀는 140,000마일 이상을 여행했습니다. 1974년 말 플리머스에서 처녀 항해를 시작해 1975년 5월 8일 샌프란시스코에 도착했다. 1979년에 그녀는 미니시리즈 쇼군(Shōgun)을 촬영하기 위해 일본을 여행한 후 일주를 마치고 영국으로 돌아왔습니다. 1981년부터 1984년까지 그녀는 영국에 정박하여 교육 박물관이 되었습니다. 1984년부터 1985년까지 그녀는 영국 제도를 항해한 다음 대서양을 건너 카리브해의 세인트 토마스까지 항해했습니다. 1986년 그녀는 파나마 운하를 거쳐 밴쿠버까지 항해했고, 1986년 세계 엑스포에서는 '마리나' 전시장에서 가장 눈부신 스타가 됐다. 1987년에 그녀는 미국 해안 도시를 순회하며 태평양 연안에서 2년을 보냈습니다. 1988년 후반에 그녀는 파나마 운하를 통해 돌아와 멕시코만과 동부 해안의 항구를 계속 방문했습니다. 1992년에 그녀는 영국으로 돌아와 그 후 4년 동안 유럽의 항구를 방문했습니다. 1996년부터 그녀는 런던 Southwark의 Bankside에 있는 St Mary of Ovie Dock에 정박하여 대중에게 공개되고 다양한 교육 프로그램을 주최하고 있습니다.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
