<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Oct 18 13:38:33 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>ураган</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>ураган</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>ураган</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_PEMBROKE" Language="ru_RU">
			<Text>Пембрук</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>королевское богатство</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE" Language="ru_RU">
			<Text>Королевское богатство, полное таинственности, привлекательности и очарования, теперь перед вами! …упс? Шокирован? Не волнуйся, не волнуйся~ Так куда мы пойдем дальше? Берег, где зарыты легендарные сокровища? Или риф, заполненный обломками? Куда бы вы ни пошли, давайте поднимем паруса и отправимся в путь~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>У пиратов тоже есть пиратские правила~ Без правил люди не смогут объединиться.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>золотой олень</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_GOLDEN_HIND" Language="ru_RU">
			<Text>Понял~ Итак, что ты хочешь узнать от Джинлу? Это мое имя, мое вечное существование или эти милые щупальца~? Упс, мои щупальца достигли края света... О~ Кажется, конца света нет♪ Да ладно~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Я начинаю чувствовать беспокойство и беспокойство~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Странные волны</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Начальная разблокировка {LOC_TECH_CELESTIAL_NAVIGATION_NAME} и +100% производительности при строительстве портовых зданий [ICON_PRODUCTION]. [NEWLINE]Юниты могут входить на территорию океана раньше, а юниты в воде имеют +2 [ICON_MOVEMENT] к движению в начале своего хода. [NEWLINE]Квадраты с водой, на которых происходят штормы, будут отображаться случайным образом. Отряды невосприимчивы к воздействию ураганов, которые будут возникать чаще.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>черный баронет</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Когда военно-морское подразделение повышается до [ICON_PROMOTION] во 2-й или 4-й раз, оно автоматически формирует флот [ICON_CORPS]/армаду [ICON_ARMY]. [NEWLINE] Все военно-морские подразделения могут осуществлять прибрежные грабежи, и при совершении любого грабежа подразделения получают большое количество очков опыта. [NEWLINE]После постройки первой портовой зоны грабежи становятся более эффективными, а грабеж побережья не требует затрат [ICON_MOVEMENT] движения.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Щедрость моря</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ураганы дают вдвое больше характеристик цивилизации. [NEWLINE]Военно-морские подразделения могут перемещаться в любые ваши порты и прибрежные города. [NEWLINE]Все области получают стандартные смежные бонусы от соседних участков побережья или озера. Когда земельный участок примыкает к побережью, он обеспечивает +2 выхода своего типа всем водным ячейкам в городе.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Порт-Рояль</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерный район ураганной цивилизации, заменяющий порты и имеющий более низкую стоимость строительства. [NEWLINE]Город может построить дополнительную зону. Запустить культурные бомбы на нейтральной территории. [NEWLINE]Каждый раз, когда строится здание, оно получает +100% бонус к соседству. [NEWLINE]Если в городе есть губернатор, инфраструктура защищена от стихийных бедствий.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>морской дом</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерное здание Hurricane Civilization не заменяет никакое здание и разблокируется в «{LOC_CIVIC_NAVAL_TRADITION_NAME}». [NEWLINE]Присвойте губернаторский титул [ICON_GOVERNOR]. Военно-морские подразделения, произведенные в этом городе, получают +60% опыта. [NEWLINE]После завершения эта портовая зона будет обеспечивать [ICON_FOOD] едой и [ICON_CULTURE] культурой, равной бонусу за соседство.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>парусный линкор</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерный военно-морской юнит Цивилизации Ураганов может осуществлять прибрежные грабежи, не может быть произведен и предоставляется только при строительстве порта. [NEWLINE]Убив отряд, вы можете его захватить. Получив 1 повышение [ICON_PROMOTION], вы можете построить город на действительном участке побережья. [NEWLINE]После первого строительства всех уровней зданий в порту их боевая мощь [ICON_STRENGTH] составит +15.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_GOLD" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_GOLD] Золото с прилегающего побережья или озера ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FAITH" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FAITH] Вера приходит с соседнего побережья или озера ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_CULTURE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_CULTURE] Культурная ценность прилегающего побережья или озера ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_SCIENCE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_SCIENCE] Наука с прилегающего побережья или озера ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FOOD" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FOOD] Еда с соседнего побережья или озера ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_PRODUCTION" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_PRODUCTION] Производительность на прилегающем побережье или озере ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Пиратские заповеди</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+60% боевого опыта ({LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>угнать корабль</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Есть шанс захватить противника после победы над ним</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_GOLDEN_HIND_TRANSPORT" Language="ru_RU">
			<Text>Плывите по течению</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Конец золотого века</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Посвятив себя завоеванию всех побережий океана, он любит цивилизации с сильными флотами и ненавидит цивилизации, которые не развивают военно-морской флот.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Легенда Дрейка</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Ле Чжун — поклонник использования военно-морских сил для исследования мира, и ему нравятся цивилизации, которые делают то же самое.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Королевская Фортуна</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Бартоломью Робертс</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Бартоломью Робертс (англ. Bartholomew Roberts, 17 мая 1682 — 10 февраля 1722), ранее известный как Джон Робертс (англ. John Roberts или John Robert), был знаменитым валлийским пиратом, также известным как «Чёрный барон» ( Русский: Black Bart) из-за его красивой внешности и нежных манер. [NEWLINE]Робертс был самым успешным и легендарным пиратом в истории. Он был необычен для той эпохи. Он был высоким, красивым, никогда не пил и всегда великолепно одевался. Он хорошо разбирался в запугивании пиратов и был известен среди команды своего флота своим мастерством моряка. Хотя он не был последним пиратом своей эпохи, его смерть ознаменовала конец «золотого века» пиратства. Пиратская карьера Бартоломью Робертса была такой же короткой и жестокой, как и любая другая, а его девизом было «Веселая жизнь и короткая жизнь».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>В 1682 году он родился в небольшой деревне на побережье Пембрукшира, Уэльс. Его настоящее имя было Джон Роберт. В 1695 году (в возрасте 13 лет) он начал работать на море. Неизвестно, когда он сменил имя на Варфоломей и почему добавил букву «s» к своему имени. Однако ни в каких исторических документах о нем нет упоминаний, и о его жизни после этого ничего не известно. Лишь в 1718 году он был записан как член экипажа на шлюпе на Барбадосе. [NEWLINE]В 1719 году Робертс служил третьим помощником капитана на корабле «Принц», флот которого в основном торговал чернокожими рабами. В 1719 году корабль был перехвачен Хауэллом Дэвисом во время торговли рабами в Арнольде Барб. Таким образом, Робертс присоединился к команде Дэвиса «Пираты». Поскольку и Робертс, и Дэвис были валлийцами, а Робертс быстро стал правой рукой Дэвиса. Однако вскоре после того, как Робертс присоединился к команде, Дэвис был убит в Гвинейском заливе в Африке. Робертс был избран капитаном и возглавил пиратскую группу. На тот момент прошло меньше шести недель с тех пор, как он присоединился к этой группе пиратов.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Будучи капитаном, Робертс во время своей первой операции заработал себе прозвище «Черный Барт». Однажды под покровом тропической ночи он повел свою группу обратно на остров Принсипи в Гвинейском заливе, убил на острове множество людей и ограбил все ценности. Через несколько дней он захватил голландско-гвинейское торговое судно, а еще через два дня ограбил проходящий мимо британский корабль. Затем пираты вернулись в Анобаб, чтобы пополнить запасы пресной воды и запасов и проголосовать за то, будет ли их следующей остановкой Индийский океан и Ост-Индия или Бразилия. Окончательное решение было поехать в Бразилию. [NEWLINE] Их экспедиция через Атлантику оказалась для Робертса одновременно огромным успехом и незначительной неудачей. После двухмесячного патрулирования побережья Бразилии, когда Робертс и его заместитель Уолтер Кеннеди с «Ровера» собирались прекратить поиски и направиться в Вест-Индию, они пересекали Лос-Анджелес. бухте Тодос-Сантос, они столкнулись с португальским флотом, состоящим из 42 парусных кораблей. Этот флот сопровождался двумя 70-пушечными военными кораблями и собирался отправиться в Лиссабон. Робертс быстро захватил ближайшие корабли, и капитан на острие меча указал на корабль с величайшим сокровищем флота. Корабль был оснащен 40 орудиями и имел экипаж более 150 человек. Захватить его было непросто, но пиратов это не волновало. Робертс повел своих людей на борт корабля и обнаружил, что каюта была загружена 40 000 золотыми монетами и большим количеством редких сокровищ, некоторые из которых были специально разработаны и изготовлены для короля Португалии. Теперь пираты хотели не торопиться с дележом добычи, поэтому Робертс направил корабль на Остров Дьявола. На выступающей береговой линии от Лос-Тодос-Сантоса до Бразилии находится одно из самых известных пиратских убежищ. Оно наполнено всевозможными отбросами общества, и пока морякам удается добыть золото, они будут оказывать ему различные услуги. [NEWLINE] После нескольких недель отдыха и развлечений, когда большинство моряков потеряли свои деньги, два корабля направились к устью реки Суринам, где заметили бриг. Робертс преследовал его на быстроходном шлюпе, а Уолтер Кеннеди удерживал позицию на «Уондерере». Корабль-мишень сбежал, и Робертс плыл против ветра. Он вернулся более чем через неделю и обнаружил, что Кеннеди и команда «Странника» исчезли вместе со всей оставшейся добычей. Но Робертс не обращал внимания на катастрофу — в конце концов, они растратили большую часть своих денег на раннем этапе. Похоже, он хотел привлечь внимание к этому инциденту, поэтому переименовал свой шлюп в «Фортуну», а затем договорился с оставшимся экипажем о новом наборе условий пиратства, чтобы избежать повторения подобных ситуаций. Это наиболее полный набор подобных положений из существующих. [NEWLINE] Робертс поплыл на «Фортуне» на север, вокруг Малых Антильских островов, и по пути захватил несколько кораблей. В феврале 1720 года к пиратскому карнавалу присоединился и французский пират Монтиньи Ла Пез на шлюпе «Морской король». Они столкнулись с двумя британскими военными кораблями возле Барбадоса. Такелаж «Нептуна» был серьезно поврежден, и Ла Баррис был разбит. «Фортуна» также получила повреждения, многие члены экипажа погибли или получили ранения. Робертс нарушил свое обещание и попытался сбежать, но ему пришлось уклониться от двух французских военных кораблей, преследующих его с Мартиники. С тех пор он поклялся отомстить народам Барбадоса и Мартиники, выплеснув свою ненависть, развернув пиратский флаг с ABH и AMH на ногах. [NEWLINE] После спокойного ремонта своих кораблей в Санто-Доминго Робертс продолжил путь на север, продавая захваченные корабли и грузы в Новой Англии в начале 1720 года. Затем он отправился в рыболовные районы Ньюфаундленда в поисках добычи и захватил более 170 кораблей. Он обменял добычу на французский корабль, оснастил его 28 корабельными орудиями и переименовал в «Royal Fortune», что также переводится как «Королевская удача». Он вернулся на американское побережье и захватил еще несколько кораблей. Позже, когда летом он снова вышел в море, пострадало Карибское море. Он угнал 15 кораблей из Франции, Великобритании и Нидерландов. В сентябре того же года он начал жестокую шестимесячную кампанию на Подветренных островах, совершив набеги на Сент-Китс и Мартинику и ограбив по меньшей мере сотни кораблей. Одним из них был 52-пушечный военный корабль, на борту которого находился французский губернатор Мартиники. Робертс повесил его на рее своего командного корабля, а затем избил и покалечил большую часть команды. Он разграбил корабль как свой новый флагман, который затем назвал «Королевская удача» — имя, которое он будет использовать для нескольких кораблей. [NEWLINE]Всего за два с половиной года Робертс привел свой флот к ограблению более 470 кораблей.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>В апреле 1721 года Бартоломью Робертс пересек Атлантику и попал в Западную Африку и в начале июня прибыл к устью реки Сенегал. Там его преследовали два французских корабля, но из-за плохого вооружения и оборудования они были быстро захвачены Робертсом, который переименовал два корабля в «Рейнджер» и «Маленький рейнджер» (Lite Ranger). В это время Робертс плыл в сторону Сьерра-Леоне, захватив по пути большой невольничий корабль и быстроходный парусник «Онслоу», который перевозил солдат в замок Кейп-Кост на Золотом Берегу. Некоторые из солдат на борту предпочли стать пиратами, но оказалось, что обычные матросы не могли сравниться с социальным статусом моряков, и эти новички могли получить лишь четверть своей обычной доли добычи. Робертс переименовал Онслоу в четвертый корабль — Royal Fortune. [NEWLINE] Грабежам наконец пришел конец 10 февраля 1722 года, когда корабль британского Королевского флота «Ласточка» догнал пиратов возле мыса Лопес в современном Габоне. «Ройял Форчун» и «Маленький Рейнджер» сели на мель, когда их корпуса кренились, но флот на борту «Ласточки» во главе с капитаном Чалонером Оглом встретил Джеймса Скима «Рейнджера» под командованием Скайра и немедленно окружил его. [NEWLINE]Скому оторвало ногу пушечным ядром, в результате чего погибло 10 пиратов. В конце концов Ском сдался, а выживший экипаж был взят в плен. [NEWLINE] В дни между предварительными операциями и основным сражением Робертс спас еще несколько кораблей, ограбил еще один корабль и вернулся в порт, чтобы отдохнуть. Большинство пиратов были пьяны от ночной попойки. На рассвете возле пляжа появилась «Ласточка». Сначала все, кто ее видел, думали, что это Скем возвращается на «Рейнджере», чтобы Огл мог упреждающе победить Робертса. [NEWLINE]Как только Робертс понимает, что опасность приближается, он готовится к бою и надевает свой фирменный костюм. Джонсон (автор «Всеобщей истории пиратов») описывал его так: «Робертс был богато одет, держал меч, а на плечах висели ружья. Капитан пиратов приказал своему кораблю плыть к кораблю Огла в надежде на то, что он направится к кораблю Огла». минуя его, проезжайте, войдите в открытое море и уйдите с рук. Однако, когда два корабля прошли мимо друг друга, «Ласточка» выстрелила ядрами сбоку с близкого расстояния. Пуля попала в Робертса и перерезала ему горло. Капитан пиратов тут же скончался. Легенда гласит, что его рулевой, крутой парень, который убивал, не моргнув глазом, совершенно не обращал внимания на окружающие его пули, обнимал его тело и плакал, как ребенок. Члены экипажа знали, что его последним желанием было быть похороненным в море, чтобы не допустить захвата его тела, поэтому ближайший член экипажа бросил его тело в море. [NEWLINE]Примерно через три часа ожесточенного абордажного боя оставшиеся пираты сдались. Три захваченных пиратских корабля перевозили россыпное золото на сумму более 14 000 фунтов. Таким образом, самый крупный пиратский суд и казнь той эпохи состоялся в замке Кейп-Кост, британском центре работорговли в Западной Африке. 54 пирата были повешены, 37 отправлены на каторгу, а остальные пираты были оправданы, а 70 африканских пиратов. были проданы в рабство.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_TITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Золотой Олень</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_SUBTITLE" Language="ru_RU">
			<Text>Фрэнсис Дрейк</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>«Золотая лань», ранее известная как «Пеликан», — трехмачтовое парусное судно Галена. В период с 1577 по 1579 год в качестве флагмана легендарного британского исследователя и знаменитого пирата Дрейка оно совершило самое амбициозное путешествие в истории мирового мореплавания. Знаменитое кругосветное путешествие. Позже он был выставлен на всеобщее обозрение на лондонской верфи до 1650 года, когда корабль был разобран, а его оставшиеся неповрежденные части были превращены в мебель и сохранены по всей Великобритании. Одна из таблиц, сделанная из остатков «Золотого оленя», сейчас хранится в библиотеке Оксфордского университета в Англии для потомков.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ru_RU">
			<Text>«Золотая лань» — большой парусный корабль, которым командовал Фрэнсис Дрейк во время кругосветного плавания между 1577 и 1580 годами. Первоначально он назывался «Пеликан» в честь сэра Кристофера Хаттона, который был одним из главных спонсоров кругосветного плавания Дрейка. В благодарность за спонсорство сэра Кристофера Хаттона Дрейк переименовал его во время путешествия в 1578 году. Фамильный герб лорда Хаттона имеет золотисто-красный цвет. олень (самка благородного оленя) так он называется. Полномасштабная реконструкция мореходных объектов ведется в Лондоне на южном берегу Темзы.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ru_RU">
			<Text>Королева Елизавета I частично спонсировала сэра Фрэнсиса Дрейка, который возглавил экспедицию по кругосветному плаванию по Южной Америке через Магелланов пролив и исследованию дальнейших побережий. Поддержка королевы позволила Дрейку получить официальную санкцию к выгоде ему и королеве и в ущерб Испании. В конечном итоге это привело к англо-испанской войне. Перед отплытием Дрейк впервые столкнулся лицом к лицу с королевой, которая сказала ему: «Мы с радостью отомстим королю Испании за ранение ныряльщика».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ru_RU">
			<Text>Ясная цель — «найти места (то есть маршруты судоходства), где могут проходить корабли». Однако при неофициальной поддержке Элизабет «Золотой олень» Дрейка фактически стал капером. Конструкция «Золотого оленя» основана на построенном в Испании корабле «Виктория», первом корабле, совершившем кругосветное плавание и описываемом как «военный корабль, перешедший из парусного корабля в галеон в середине 16 века» и весом около 120 тонн. Первоначально он назвал свой флагманский корабль «Пеликан», но, достигнув Магелланова пролива 20 августа 1578 года, переименовал его в «Золотой благородный олень» в честь своего покровителя сэра Кристофера Хаттона, чей фамильный герб — золотой благородный олень. В декабре 1577 года он повел пять небольших кораблей со 164 людьми в плавание и в начале 1578 года прибыл к побережью Бразилии.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ru_RU">
			<Text>1 марта 1579 года на территории нынешнего Тихого океана у берегов Эквадора «Золотая лань» бомбардировала и захватила испанский галеон «Нуэстра-Сеньора-де-ла-Консепсьон». В галеоне находилось самое большое количество сокровищ, изъятых на сегодняшний день в Великобритании: более 360 000 песо (что эквивалентно примерно 480 миллионам фунтов стерлингов по покупательной способности в 2017 году). Клад, перевалка которого заняла шесть дней, включала 26 тонн серебра, полтонны золота, фарфор, драгоценности, монеты и драгоценности.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="ru_RU">
			<Text>26 сентября 1580 года Фрэнсис Дрейк направил свой корабль в гавань Плимута, оставив на борту 56 из 80 членов экипажа. Корабль был выгружен в близлежащем замке Тремартон под присмотром королевской гвардии. В последнее сокровище также вошли шесть тонн гвоздики с островов пряностей, которая в то время ценилась на вес золота. Сама Элизабет находилась на борту корабля «Золотая лань», который тогда базировался в Дептфорде на южном берегу Темзы, и она попросила, чтобы он был постоянно выставлен как первый «корабль-музей». Там она хитро обратилась к французскому послу к рыцарю Дрейку. Более половины доходов досталось Короне, а доля королевы в сокровищах составила не менее 160 000 фунтов стерлингов: «достаточно, чтобы погасить весь ее государственный долг, оставив 40 000 фунтов стерлингов для инвестиций в новую торговую компанию в Леванте». А доход других инвесторов составил более 47 фунтов стерлингов на каждый вложенный фунт стерлингов, или 4700%».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="ru_RU">
			<Text>После кругосветного плавания Дрейка «Золотая лань» была выставлена ​​на всеобщее обозрение на верфи Дептфорда в Лондоне. Корабль оставался там с 1580 года примерно до 1650 года, через 45 лет после смерти Елизаветы, пока в конце концов не сгнил и не развалился. В 1668 году владелец магазина в Дептфорде Джон Дэвис из Камберуэлла взял лучшее оставшееся золотое дерево и превратил его в стул, ныне известный как Кресло Дрейка, и подарил его Бодлианской библиотеке Оксфордского университета (копия находится в Большом зале). аббатства Бакленд в Девоне, которое сейчас поддерживается Национальным фондом). Говорят, что стол, также известный как шкаф, в лондонском Нефе Холле был сделан из досок Золотого Харта. На шкафу лежит список членов «Инн Закона Миддл Темпл», который они подписывают, когда новых членов вызывают в бар. Оригинальный корабельный фонарь также висел на крыльце главного зала бара, но был разрушен во время Второй мировой войны.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="ru_RU">
			<Text>После того, как прототип «Золотого оленя» был демонтирован, последующие поколения начали его восстанавливать. Сначала по рекомендации Агаты Кристи копия «Золотого оленя» стала частью детской площадки на выставке Британской империи в 1924 году. Его местонахождение неизвестно. . Точная копия Золотой Лани была позже построена на детской площадке Питера Пэна в Саутенде, Эссекс (ныне Острова Приключений). Он был построен в 1947 году и открыт вместе с Музеем восковых фигур в 1949 году. К 1992 году снижение посещаемости в сочетании с ростом затрат на техническое обслуживание и необходимостью капитального ремонта деревянной конструкции привели к его закрытию в 1997 году. Он был заменен копией «Мести королевы Анны» Черной Бороды и снесен в 2013 году.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="ru_RU">
			<Text>После использования в сериале «Сэр Фрэнсис Дрейк» в 1963 году копия с тех пор постоянно пришвартована в гавани Бриксхэм-Харбор, Девон (GB-TOB 50 °23′48″N 3°30′46″W), шоу был снят в заливах Торбей и Дартмут и их окрестностях. Киностудия потратила 25 000 фунтов стерлингов на переоборудование рыбацкой лодки без заднего крыльца и огневых точек для постройки точной копии корабля, использованного в сериале. В 1987 году корабль затонул в бурном море, когда его буксировали в Дартмут для ремонта. Вторая полноразмерная копия была построена в 1988 году, и ее ежегодно посещают тысячи туристов. Судно было построено на базе стальной баржи и не имело навигационных возможностей.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="ru_RU">
			<Text>Чтобы восстановить «Золотого оленя» более реалистично, «Золотая лань» была полностью перестроена традиционными методами в Эпплдоре, Девон, и спущена на воду в 1973 году. «Золотой олень» — результат трех лет исследований и строительства. С тех пор она проехала более 140 000 миль. Свой первый рейс он начал из Плимута в конце 1974 года и прибыл в Сан-Франциско 8 мая 1975 года. В 1979 году она отправилась в Японию, чтобы снять мини-сериал «Сёгун», а затем совершила кругосветное плавание и вернулась в Великобританию. С 1981 по 1984 год он был пришвартован в Англии и стал образовательным музеем. С 1984 по 1985 год она обогнула Британские острова, а затем пересекла Атлантику и добралась до острова Сент-Томас в Карибском море. В 1986 году она проплыла через Панамский канал в Ванкувер и стала самой яркой звездой выставочного комплекса «Марина» на Всемирной выставке 1986 года. В 1987 году она отправилась в турне по прибрежным городам США, проведя два года на побережье Тихого океана. В конце 1988 года она вернулась через Панамский канал и продолжила посещать порты Мексиканского залива и восточного побережья. В 1992 году она вернулась в Великобританию и следующие четыре года провела, посещая порты Европы. С 1996 года он пришвартован на набережной Святой Марии Ови в Бэнксайде, Саутварк, Лондон, где он открыт для публики и проводит ряд образовательных программ.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
