<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Oct 18 13:38:33 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Hurrikan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hurrikan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Hurrikan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_PEMBROKE" Language="de_DE">
			<Text>Pembroke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>königlicher Reichtum</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE" Language="de_DE">
			<Text>Der königliche Reichtum voller Geheimnisse, Niedlichkeit und Charme liegt jetzt vor Ihnen! …Hoppla? Schockiert? Mach dir keine Sorgen, mach dir keine Sorgen ~ Wohin gehen wir als nächstes? Das Ufer, an dem legendäre Schätze vergraben sind? Oder ein mit Trümmern gefülltes Riff? Egal wohin Sie gehen, lasst uns die Segel hissen und losfahren~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Piraten haben auch Piratenregeln ~ Ohne Regeln können Menschen keine Menschen vereinen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="de_DE">
			<Text>goldener Hirsch</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_GOLDEN_HIND" Language="de_DE">
			<Text>Verstanden~ Also, was willst du von Jinlu wissen? Ist es mein Name, meine ewige Existenz oder diese süßen Tentakel? Ups, meine Tentakel haben das Ende der Welt erreicht... Oh~ Es scheint, als gäbe es kein Ende der Welt♪ Was auch immer~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Ich fange an, mich unruhig und unruhig zu fühlen~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Seltsame Wellen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erstmalige Freischaltung von {LOC_TECH_CELESTIAL_NAVIGATION_NAME} und +100 % Produktivität beim Bau von Hafengebäuden [ICON_PRODUCTION]. [NEWLINE]Einheiten können Ozeanfelder frühzeitig betreten und Einheiten im Wasser haben zu Beginn ihres Zuges +2 [ICON_MOVEMENT] Bewegung. [NEWLINE]Wasserkacheln, auf denen Stürme auftreten, erhalten eine zufällige Ausgabe. Einheiten sind immun gegen die Auswirkungen von Hurrikanen, die häufiger auftreten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_NAME" Language="de_DE">
			<Text>schwarzer Baronet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn eine Marineeinheit zum 2./4. Mal zur [ICON_PROMOTION] befördert wird, bildet sie automatisch eine [ICON_CORPS]-Flotte/[ICON_ARMY]-Armada. [NEWLINE] Alle Marineeinheiten können Küstenplünderungen durchführen und Einheiten erhalten für jede Plünderung eine große Menge an Erfahrungspunkten. [NEWLINE]Nachdem das erste Hafengebiet gebaut wurde, wird die Plünderung verstärkt und die Plünderung an der Küste kostet keine [ICON_MOVEMENT] Bewegung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Die Fülle des Meeres</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Hurrikane liefern den doppelten Ertrag an Zivilisationsmerkmalen. [NEWLINE]Marineeinheiten können durch jeden Ihrer eigenen Häfen oder Küstenstädte reisen. [NEWLINE]Alle Gebiete erhalten standardmäßige angrenzende Boni von angrenzenden Küsten- oder Seefeldern. Wenn das Landgebiet an die Küste angrenzt, liefert es allen Wasserzellen in der Stadt +2 Leistung seiner eigenen Art.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Port Royal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das charakteristische Gebiet der Hurrikan-Zivilisation, das Häfen ersetzt und geringere Baukosten aufweist. [NEWLINE]Die Stadt kann eine zusätzliche Zone errichten. Zünde Kulturbomben auf neutralem Territorium an. [NEWLINE]Jedes Mal, wenn ein Gebäude gebaut wird, erhält es einen angrenzenden Bonus von +100 %. [NEWLINE]Wenn die Stadt einen Gouverneur hat, ist die Infrastruktur immun gegen Schäden durch Naturkatastrophen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME" Language="de_DE">
			<Text>nautisches Zuhause</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Das charakteristische Gebäude von Hurricane Civilization ersetzt kein Gebäude und wird in „{LOC_CIVIC_NAVAL_TRADITION_NAME}“ freigeschaltet. [NEWLINE]Gewähren Sie den Titel eines [ICON_GOVERNOR] Gouverneurs. In dieser Stadt produzierte Marineeinheiten erhalten +60 % Erfahrungsgewinn. [NEWLINE]Nach Fertigstellung wird dieses Hafengebiet [ICON_FOOD] Nahrung und [ICON_CULTURE] Kultur in Höhe des Nachbarschaftsbonus bieten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>segelndes Schlachtschiff</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die charakteristische Marineeinheit der Hurricane Civilization kann Küstenplünderungen durchführen, kann nicht produziert werden und wird nur beim Bau eines Hafens bereitgestellt. [NEWLINE]Das Töten einer Einheit hat eine Chance, sie einzunehmen. Nach 1 [ICON_PROMOTION] Beförderung können Sie eine Stadt auf einem gültigen Küstenplättchen bauen. [NEWLINE]Nachdem sie zum ersten Mal alle Ebenen von Gebäuden im Hafen gebaut haben, beträgt ihre [ICON_STRENGTH] Kampfkraft +15.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_GOLD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_GOLD] Gold von angrenzender Küste oder See ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FAITH" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FAITH] Der Glaube kommt von der angrenzenden Küste oder dem angrenzenden See ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_CULTURE] Kulturwert der angrenzenden Küste oder des angrenzenden Sees ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_SCIENCE] Wissenschaft von der angrenzenden Küste oder dem angrenzenden See ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FOOD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FOOD] Nahrung von angrenzender Küste oder See ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_PRODUCTION] Produktivität von angrenzender Küste oder See ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Piratengebote</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+60 % Kampferfahrung ({LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Schiff entführen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es besteht die Chance, den Feind gefangen zu nehmen, nachdem man ihn besiegt hat</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_GOLDEN_HIND_TRANSPORT" Language="de_DE">
			<Text>Segeln Sie mit der Flut</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Das Ende des goldenen Zeitalters</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es widmet sich der Eroberung aller Küsten des Ozeans und mag Zivilisationen mit starken Marinen und hasst Zivilisationen, die keine Marinen entwickeln.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Drake-Legende</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Le Zhong ist ein Fan davon, die Welt mit Seestreitkräften zu erkunden, und er mag Zivilisationen, die das Gleiche tun.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Königliches Vermögen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_SUBTITLE" Language="de_DE">
			<Text>Bartholomew Roberts</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Bartholomew Roberts (englisch: Bartholomew Roberts, 17. Mai 1682 – 10. Februar 1722), früher bekannt als John Roberts (englisch: John Roberts oder John Robert), war ein berühmter walisischer Pirat, der auch als „Schwarzer Baron“ bekannt war ( Englisch: Black Bart) wegen seines hübschen Aussehens und seiner sanften Art. [NEWLINE]Roberts war der erfolgreichste und legendärste Pirat der Geschichte. Er war ungewöhnlich für die damalige Zeit. Er war groß, gutaussehend, trank nie und war immer prächtig gekleidet. Er war mit der Einschüchterung von Piraten bestens vertraut und war bei seiner Flottenmannschaft für seine Fähigkeiten als Seemann bekannt. Obwohl er nicht der letzte Pirat seiner Zeit war, markierte sein Tod das Ende des „goldenen Zeitalters“ der Piraterie. Die Piratenkarriere von Bartholomew Roberts war so kurz und gewalttätig wie die aller anderen, und sein Motto war „Ein fröhliches Leben und ein kurzes Leben.“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>1682 wurde er in einem kleinen Dorf an der Küste von Pembrokeshire, Wales, geboren. Sein ursprünglicher Name war John Robert. 1695 (im Alter von 13 Jahren) begann er auf See zu arbeiten. Es ist nicht bekannt, wann er seinen Namen in Bartholomew änderte oder warum er seinem zweiten Namen ein „s“ hinzufügte. Es gibt jedoch keine Aufzeichnungen über ihn, und über sein Leben danach ist nichts bekannt. Erst 1718 wurde er als Besatzungsmitglied auf einer Schaluppe auf Barbados erwähnt. [NEWLINE]Im Jahr 1719 diente Roberts als dritter Steuermann auf der „Prince“, deren Flotte hauptsächlich mit schwarzen Sklaven handelte. Im Jahr 1719 wurde das Schiff von Howell Davis beim Sklavenhandel in Arnold Barb abgefangen. Roberts schloss sich daher dem Pirates-Team von Davis an. Da Roberts und Davis beide Waliser waren, wurde Roberts schnell zu Davis‘ rechter Hand. Doch kurz nachdem Roberts dem Team beigetreten war, wurde Davis im Golf von Guinea getötet , Roberts wurde zum Kapitän gewählt und führte die Piratengruppe an. Zu diesem Zeitpunkt war es noch keine sechs Wochen her, seit er sich dieser Piratengruppe angeschlossen hatte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Als Kapitän verdiente sich Roberts bei seinem ersten Einsatz den Spitznamen „Black Bart“. Eines Tages führte er seine Gruppe im Schutz der tropischen Nacht zurück zur Insel Principe im Golf von Guinea, schlachtete viele Männer auf der Insel ab und raubte alle Wertsachen. Einige Tage später nahm er ein niederländisches guineisches Handelsschiff gefangen und zwei Tage später plünderte er ein vorbeifahrendes britisches Schiff. Anschließend kehrten die Piraten nach Anobab zurück, um Frischwasser und Vorräte aufzufüllen und darüber abzustimmen, ob ihr nächster Stopp der Indische Ozean und Ostindien oder Brasilien sein würde. Die endgültige Entscheidung war, nach Brasilien zu gehen. [NEWLINE] Ihre Expedition über den Atlantik erwies sich für Roberts sowohl als großer Erfolg als auch als kleiner Rückschlag. Nachdem Roberts und sein Stellvertreter, Walter Kennedy vom Rover, die Suche aufgeben und sich auf den Weg zu den Westindischen Inseln machen wollten, nachdem sie etwa zwei Monate lang die Küste Brasiliens patrouilliert hatten, durchquerten sie Los Angeles im Großen und Ganzen In der Bucht von Todos Santos trafen sie auf eine portugiesische Flotte bestehend aus 42 Segelschiffen, die von zwei 70-Kanonen-Kriegsschiffen eskortiert wurde und gerade Kurs auf Lissabon nahm. Roberts eroberte schnell die nächstgelegenen Schiffe und der Kapitän zeigte mit gezücktem Schwert auf das Schiff mit dem größten Schatz der Flotte. Das Schiff war mit 40 Kanonen ausgerüstet und hatte eine Besatzung von mehr als 150 Personen. Es war nicht einfach, es zu kapern, aber das war den Piraten egal. Roberts führte seine Männer an Bord des Schiffes und stellte fest, dass die Kabine mit 40.000 Goldmünzen und einer großen Anzahl seltener Schätze beladen war, von denen einige speziell für den König von Portugal entworfen und hergestellt wurden. Nun wollten sich die Piraten mit der Aufteilung der Beute Zeit lassen, also segelte Roberts mit dem Schiff zur Teufelsinsel. An der vorspringenden Küste von Los Todos Santos bis nach Brasilien befindet sich eines der berüchtigtsten Piratenverstecke. Es ist voller Abschaum der Gesellschaft, und solange die Seeleute an das Gold kommen, werden sie ihm verschiedene Dienste leisten. [NEWLINE] Nach ein paar Wochen voller Ruhe und Vergnügen und nachdem die meisten Seeleute ihr Geld verloren hatten, fuhren die beiden Schiffe zur Mündung des Surinam-Flusses, wo sie eine Brigg entdeckten. Roberts folgte auf der schnellen Schaluppe, während Walter Kennedy auf der Wanderer die Position innehatte. Das Zielschiff floh und Roberts segelte gegen den Wind. Er kehrte mehr als eine Woche später zurück und stellte fest, dass Kennedy und die Besatzung der Wanderer zusammen mit der restlichen Beute verschwunden waren. Aber Roberts schüttelte die Katastrophe ab – schließlich hatten sie schon früh den Großteil ihres Geldes verschwendet. Er schien diesen Vorfall hervorheben zu wollen, also benannte er seine Schaluppe in „Fortune“ um und handelte dann mit der verbleibenden Besatzung neue Pirateriebedingungen aus, um ein erneutes Auftreten ähnlicher Situationen zu vermeiden. [NEWLINE] Roberts segelte mit der Fortune nach Norden, um den Rand der Kleinen Antillen herum, und entführte unterwegs mehrere Schiffe. Im Februar 1720 nahm auch der französische Pirat Montigny La Paise auf der Schaluppe Sea King am Piratenkarneval teil. Sie trafen außerhalb von Barbados auf zwei britische Marineschiffe. Die Takelage der Neptune wurde schwer beschädigt und La Barris wurde in die Flucht geschlagen. Auch die „Fortune“ wurde beschädigt, viele Besatzungsmitglieder kamen ums Leben oder wurden verletzt. Roberts brach sein Versprechen und versuchte zu fliehen, musste jedoch zwei französischen Marineschiffen ausweichen, die ihn von Martinique aus verfolgten. Seitdem hat er den Menschen von Barbados und Martinique Rache geschworen und seinem Hass Luft gemacht, indem er eine Piratenflagge mit ABH und AMH an den Füßen entrollte. [NEWLINE] Nachdem er in aller Stille seine Schiffe in Santo Domingo repariert hatte, zog Roberts weiter nach Norden und verkaufte Anfang 1720 erbeutete Schiffe und Fracht in Neuengland. Anschließend segelte er auf der Suche nach Beute in die Fischgründe Neufundlands und entführte mehr als 170 Schiffe. Er tauschte die Beute gegen ein französisches Schiff, rüstete es mit 28 Marinegeschützen aus und benannte es in „Royal Fortune“ um, was auch mit „Royal Fortune“ übersetzt wird. Er kehrte an die amerikanische Küste zurück und erbeutete weitere Schiffe. Als er später im Sommer erneut ins Meer ging, war es die Karibik, die darunter litt. Er entführte 15 Schiffe aus Frankreich, Großbritannien und den Niederlanden. Im September dieses Jahres startete er einen brutalen sechsmonatigen Feldzug über die Inseln unter dem Winde, überfiel St. Kitts und Martinique und raubte mindestens Hunderte von Schiffen aus. Eines davon war ein 52-Kanonen-Kriegsschiff an Bord des französischen Gouverneurs von Martinique. Roberts hängte ihn an der Rahe seines Kommandoschiffs auf und schlug und verstümmelte dann den größten Teil der Besatzung. Er plünderte das Schiff als sein neues Flaggschiff, das er dann Royal Fortune nannte – einen Namen, den er für mehrere Schiffe verwendete. [NEWLINE]In nur zweieinhalb Jahren führte Roberts seine Flotte dazu, mehr als 470 Schiffe auszurauben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Im April 1721 überquerte Bartholomew Roberts den Atlantik nach Westafrika und erreichte Anfang Juni die Mündung des Senegal. Dort wurde er von zwei französischen Schiffen verfolgt, die jedoch aufgrund ihrer minderwertigen Bewaffnung und Ausrüstung schnell von Roberts gefangen genommen wurden, der die beiden Schiffe in „Ranger“ und „Little Ranger“ (Lite Ranger) umbenannte. Zu dieser Zeit segelte Roberts in Richtung Sierra Leone und kaperte unterwegs ein großes Sklavenschiff und das schnelle Segelschiff „Onslow“, das Soldaten zum Cape Coast Castle an der Goldküste transportierte. Einige der Soldaten an Bord beschlossen, Piraten zu werden, aber es stellte sich heraus, dass normale Matrosen nicht mit dem sozialen Status von Matrosen mithalten konnten und diese Novizen nur ein Viertel ihres normalen Anteils an der Beute erhalten konnten. Roberts benannte Onslow, das vierte Schiff, in Royal Fortune um. [NEWLINE] Die Raubserie endete schließlich am 10. Februar 1722, als das Schiff der britischen Royal Navy „Swallow“ die Piraten in der Nähe von Kap Lopez im heutigen Gabun einholte. Die Royal Fortune und die Little Ranger liefen nach Schlagseite auf Grund, aber die Marine an Bord der Swallow, angeführt von Kapitän Chaloner Ogle, traf auf James Skeem „Ranger“ unter dem Kommando von Skyre und umzingelte ihn sofort. [NEWLINE]Skoms Bein wurde von einer Kanonenkugel abgeschossen, wodurch 10 Piraten getötet wurden. Schließlich ergab sich Skom und die überlebende Besatzung wurde gefangen genommen. [NEWLINE] In den Tagen zwischen den Voroperationen und der Hauptschlacht rettete Roberts ein paar andere Schiffe, raubte ein anderes Schiff aus und kehrte in den Hafen zurück, um sich auszuruhen. Die meisten Piraten waren vom nächtlichen Alkoholkonsum betrunken. Im Morgengrauen kam die Schwalbe in Strandnähe in Sicht. Zuerst dachten alle, die sie sahen, es wäre Skem, der mit dem Ranger zurückkehrte, damit Ogle Roberts präventiv besiegen konnte. [NEWLINE]Sobald er merkt, dass die Gefahr naht, bereitet sich Roberts auf den Kampf vor und zieht sein charakteristisches Kostüm an. Johnson (Autor von „A General History of Pirates“) beschrieb ihn folgendermaßen: „Roberts war reich gekleidet, hielt ein Schwert und Waffen hingen an seinen Schultern.“ An ihm vorbei Fahren Sie durch, betreten Sie das offene Meer und kommen Sie davon. Als die beiden Schiffe jedoch aneinander vorbeifuhren, feuerte die „Swallow“ aus nächster Nähe Kanonenkugeln ab. Die Kugel traf Roberts und schnitt ihm sofort die Kehle auf. Die Legende besagt, dass sein Steuermann, ein harter Kerl, der tötete, ohne mit der Wimper zu zucken, die Kugeln um ihn herum völlig ignorierte, seinen Körper umarmte und wie ein Kind weinte. Die Besatzungsmitglieder wussten, dass sein letzter Wunsch darin bestand, im Meer begraben zu werden, um zu verhindern, dass sein Körper gefangen genommen wurde, also warf das nächstgelegene Besatzungsmitglied seinen Körper ins Meer. [NEWLINE]Nach etwa drei Stunden erbitterter Enterschlacht ergaben sich die verbleibenden Piraten. Die drei gekaperten Piratenschiffe hatten Seifengold im Wert von mehr als 14.000 Pfund an Bord. Auf diese Weise fand im Cape Coast Castle, dem britischen Sklavenhandelszentrum in Westafrika, der größte Piratenprozess und die größte Hinrichtung statt. 54 Piraten wurden gehängt, 37 leisteten Zwangsarbeit, die übrigen Piraten wurden freigesprochen und 70 afrikanische Piraten wurden in die Sklaverei verkauft.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Goldener Hirsch</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_SUBTITLE" Language="de_DE">
			<Text>Francis Drake</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Golden Hind, früher bekannt als Pelican, ist ein galenisches Dreimaster-Segelschiff. Als Flaggschiff des legendären britischen Entdeckers und berühmten Piraten Drake unternahm es zwischen 1577 und 1579 die ehrgeizigste Reise in der Geschichte der Weltschifffahrt. Eine berühmte Reise um die Welt. Später wurde es in einer Londoner Werft öffentlich ausgestellt, bis das Schiff 1650 zerlegt und die verbleibenden intakten Teile zu Möbeln verarbeitet und im gesamten Vereinigten Königreich aufbewahrt wurden. Einer der Tische, der aus den Überresten des Golden Hart gefertigt wurde, wird heute in der Bibliothek der Universität Oxford in England für die Nachwelt aufbewahrt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Die Golden Hind war ein großes Segelschiff, dessen Kapitän Francis Drake während seiner Weltumsegelung zwischen 1577 und 1580 war. Ursprünglich wurde es „Pelikan“ genannt, nachdem Sir Christopher Hatton einer der Hauptsponsoren von Drakes Weltumsegelung war. Aus Dankbarkeit für Sir Christopher Hattons Sponsoring benannte Drake es während der Reise im Jahr 1578 um. Das Familienwappen von Lord Hatton ist rotgolden Hirsch (ein weiblicher Rothirsch), so wird es genannt. In London am Südufer der Themse ist derzeit eine umfassende seetüchtige Sanierung im Gange.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Königin Elizabeth I. unterstützte teilweise Sir Francis Drake als Kapitän einer Expedition zur Umrundung Südamerikas durch die Magellanstraße und zur Erkundung weiterer Küsten. Die Unterstützung der Königin ermöglichte es Drake, offizielle Sanktionen zu erlangen, zu seinem und dem Nutzen der Königin und zum Nachteil Spaniens. Dies führte schließlich zum Anglo-Spanischen Krieg. Bevor Drake die Segel setzte, stand er zum ersten Mal der Königin gegenüber, die zu ihm sagte: „Wir werden den König von Spanien gerne für die Verletzung des Tauchers rächen.“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Das klare Ziel besteht darin, „Orte (also Schifffahrtsrouten) zu finden, an denen Schiffe passieren können.“ Mit Elizabeths inoffizieller Unterstützung wurde Drakes Golden Hart jedoch praktisch zum Freibeuter. Das Design der Golden Deer basiert auf der in Spanien gebauten Victoria, dem ersten Schiff, das die Welt umsegelte und als „Kriegsschiff, das Mitte des 16. Jahrhunderts von einem Segelschiff zu einer Galeone überging“ beschrieben wurde und etwa 120 Tonnen wog. Er nannte sein Flaggschiff zunächst „Pelican“, doch als er am 20. August 1578 die Magellanstraße erreichte, benannte er es zu Ehren seines Gönners Sir Christopher Hatton, dessen Familie das Wappen ist, in „Golden Red Deer“ um. Im Dezember 1577 stach er mit fünf kleinen Schiffen mit 164 Personen in See und erreichte Anfang 1578 die Küste Brasiliens.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>Am 1. März 1579 bombardierte die Golden Hind im heutigen Pazifik vor der Küste Ecuadors die spanische Galeone Nuestra Señora de la Concepción und kaperte sie. Die Galeone enthielt die bisher größte Menge an Schätzen, die im Vereinigten Königreich beschlagnahmt wurden: mehr als 360.000 Pesos (entspricht etwa 480 Millionen Pfund in der Kaufkraft von 2017). Der Schatz, dessen Umladung sechs Tage dauerte, umfasste 26 Tonnen Silber, eine halbe Tonne Gold, Porzellan, Schmuck, Münzen und Schmuck.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="de_DE">
			<Text>Am 26. September 1580 segelte Francis Drake mit seinem Schiff in den Hafen von Plymouth, wobei 56 der 80 Besatzungsmitglieder an Bord verblieben waren. Das Schiff wurde im nahegelegenen Tremarton Castle unter der Aufsicht der Queen's Guards entladen. Zum letzten Schatz gehörten auch sechs Tonnen Nelken von den Gewürzinseln, die damals Gold wert waren. Elizabeth selbst befand sich an Bord der Golden Hind, die damals in Deptford am Südufer der Themse stationiert war, und hatte darum gebeten, dass sie als erstes „Museumsschiff“ dauerhaft ausgestellt wird. Dort wandte sie sich geschickt an den französischen Botschafter und richtete eine Petition an den Ritter Drake. Mehr als die Hälfte des Erlöses ging an die Krone, und der Anteil der Königin an dem Schatz belief sich auf mindestens 160.000 Pfund: „genug, um ihre gesamten Staatsschulden zu begleichen, so dass 40.000 Pfund übrig blieben, um in ein neues Handelsunternehmen in der Levante zu investieren.“ Und die Rendite für andere Anleger betrug über 47 £ für jeden investierten £, also 4700 %.“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="de_DE">
			<Text>Nach Drakes Weltumsegelung wurde die Golden Hind auf der Deptford-Werft in London öffentlich ausgestellt. Das Schiff blieb dort von 1580 bis etwa 1650, 45 Jahre nach Elisabeths Tod, bis es schließlich verrottete und auseinanderfiel. Im Jahr 1668 nahm der Deptforder Ladenbesitzer John Davis aus Camberwell das feinste verbleibende goldene Holz und formte daraus einen Stuhl, der heute als Drake Chair bekannt ist, und schenkte ihn der Bodleian Library der Universität Oxford (eine Nachbildung befindet sich in der Großen Halle). der Buckland Abbey, Devon, jetzt vom National Trust verwaltet). Auch ein Tisch, auch Schrank genannt, in der Londoner Nave Hall soll aus den Brettern des Golden Hart gefertigt worden sein. Auf dem Schrank liegt eine Mitgliederliste der Middle Temple Inns of Law, die sie unterschreiben, wenn neue Mitglieder in die Anwaltskammer berufen werden. Die ursprüngliche Schiffslaterne hing auch an der Veranda der Haupthalle der Bar, wurde jedoch im Zweiten Weltkrieg zerstört.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="de_DE">
			<Text>Nachdem der Prototyp des Golden Hart abgebaut worden war, begannen spätere Generationen mit der Restaurierung. Zunächst wurde auf Empfehlung von Agatha Christie eine Nachbildung des Golden Hart Teil des Kinderspielplatzes auf der British Empire Exhibition im Jahr 1924. Sein Aufenthaltsort ist unbekannt . Eine Nachbildung des Golden Hind wurde später auf Peter Pans Spielplatz in Southend, Essex (heute Islands of Adventure) gebaut. Es wurde 1947 erbaut und 1949 zusammen mit dem Wachsfigurenkabinett eröffnet. Im Jahr 1992 führten rückläufige Besucherzahlen in Verbindung mit steigenden Wartungskosten und der Notwendigkeit umfassender Renovierungen der Holzkonstruktion zu ihrer Schließung im Jahr 1997. Es wurde durch Blackbeards Nachbildung von Queen Anne's Revenge ersetzt und 2013 abgerissen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="de_DE">
			<Text>Nachdem die Nachbildung 1963 in der Fernsehserie Sir Francis Drake verwendet wurde, liegt sie seitdem dauerhaft im Hafen von Brixham Harbour, Devon (GB-TOB 50 °23′48″N 3°30′46″W), der Show wurde in und um Torbay Bay und Dartmouth Bay gedreht. Das Filmstudio gab 25.000 Pfund für den Umbau eines Fischerboots ohne Hinterveranda oder Geschützstellungen aus, um das in der Fernsehserie verwendete Schiff nachzubilden. 1987 sank das Schiff in rauer See, als es zur Reparatur nach Dartmouth geschleppt wurde. Der zweite Nachbau in Originalgröße wurde 1988 fertiggestellt und wird jedes Jahr von Tausenden von Touristen besucht. Das Schiff basierte auf einem Stahlkahn und verfügte über keine Navigationsfähigkeiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="de_DE">
			<Text>Um die Golden Hart realistischer zu restaurieren, wurde die Golden Hind mit traditionellen Methoden in Appledore, Devon, vollständig neu aufgebaut und 1973 vom Stapel gelassen. Der Golden Deer ist das Ergebnis von drei Jahren Forschung und Konstruktion. Seitdem hat sie mehr als 140.000 Meilen zurückgelegt. Die Jungfernfahrt startete Ende 1974 in Plymouth und kam am 8. Mai 1975 in San Francisco an. 1979 reiste sie nach Japan, um die Miniserie Shōgun zu drehen, bevor sie eine Weltumsegelung absolvierte und nach Großbritannien zurückkehrte. Von 1981 bis 1984 lag sie in England vor Anker und diente als Bildungsmuseum. Von 1984 bis 1985 segelte sie um die britischen Inseln und dann über den Atlantik nach St. Thomas in der Karibik. 1986 segelte sie durch den Panamakanal nach Vancouver und wurde zum schillerndsten Star des Ausstellungsbereichs „Marina“ der Weltausstellung 1986. 1987 begab sie sich auf eine Reise durch Küstenstädte in den Vereinigten Staaten und verbrachte zwei Jahre an der Pazifikküste. Ende 1988 kehrte sie über den Panamakanal zurück und besuchte weiterhin Häfen am Golf von Mexiko und an der Ostküste. 1992 kehrte sie nach Großbritannien zurück und besuchte die nächsten vier Jahre Häfen in Europa. Seit 1996 liegt sie am St. Mary of Ovie's Quay in Bankside, Southwark, London, wo sie für die Öffentlichkeit zugänglich ist und eine Reihe von Bildungsprogrammen veranstaltet.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
