<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Oct 18 13:38:33 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>ouragan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>ouragan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>ouragan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_PEMBROKE" Language="fr_FR">
			<Text>Pembroke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>richesse royale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE" Language="fr_FR">
			<Text>La richesse royale pleine de mystère, de gentillesse et de charme est maintenant devant vous ! … oups ? Choqué ? Ne vous inquiétez pas, ne vous inquiétez pas ~ Alors, où allons-nous ensuite ? Le rivage où sont enterrés des trésors légendaires ? Ou un récif rempli de débris ? Peu importe où vous allez, levons les voiles et partons~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Les pirates ont aussi des règles de piraterie~ Sans règles, les gens ne peuvent pas s'unir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>cerf doré</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_GOLDEN_HIND" Language="fr_FR">
			<Text>Compris ~ Alors, que veux-tu savoir de Jinlu ? Est-ce mon nom, mon existence éternelle, ou ces jolis tentacules~ ? Oups, mes tentacules ont atteint la fin du monde... Oh~ On dirait qu'il n'y a pas de fin du monde♪ Peu importe~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_QUOTE" Language="fr_FR">
			<Text>Je commence à me sentir agité et agité ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Des vagues étranges</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Déverrouillage initial de {LOC_TECH_CELESTIAL_NAVIGATION_NAME} et +100 % de productivité lors de la construction de bâtiments portuaires [ICON_PRODUCTION]. [NEWLINE]Les unités peuvent entrer plus tôt sur les tuiles océaniques et les unités dans l'eau ont +2 [ICON_MOVEMENT] de mouvement au début de leur tour. [NEWLINE]Les tuiles d'eau où se produisent des tempêtes recevront une sortie aléatoire. Les unités sont immunisées contre les effets des ouragans, qui se produiront plus fréquemment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>baronnet noir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Lorsqu'une unité navale est promue au rang [ICON_PROMOTION] pour la 2e/4e fois, elle formera automatiquement une flotte [ICON_CORPS]/[ICON_ARMY] armada. [NEWLINE] Toutes les unités navales peuvent effectuer du pillage côtier, et les unités recevront une grande quantité de points d'expérience lorsqu'elles effectueront un pillage. [NEWLINE]Une fois la première zone portuaire construite, le pillage est amélioré et le pillage côtier ne coûte pas de [ICON_MOVEMENT] mouvement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>La générosité de la mer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les ouragans fournissent deux fois plus de traits de civilisation. [NEWLINE]Les unités navales peuvent se rendre dans n'importe lequel de vos propres ports ou villes côtières. [NEWLINE]Toutes les zones reçoivent des bonus adjacents standards des tuiles côtes ou lacs adjacents. Lorsque la zone terrestre est adjacente à la côte, elle fournit une production +2 de son propre type à toutes les cellules d'eau de la ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>port-royal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>La zone caractéristique de la civilisation cyclonique, qui remplace les ports et a des coûts de construction inférieurs. [NEWLINE]La ville peut construire une zone supplémentaire. Déclenchez des bombes culturelles en territoire neutre. [NEWLINE]Chaque fois qu'un bâtiment est construit, il obtient un bonus adjacent de +100 %. [NEWLINE]Si la ville a un gouverneur, l'infrastructure est immunisée contre les dommages causés par les catastrophes naturelles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>maison nautique</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le bâtiment caractéristique de Hurricane Civilization ne remplace aucun bâtiment et est débloqué dans &quot;{LOC_CIVIC_NAVAL_TRADITION_NAME}&quot;. [NEWLINE]Accordez le titre de [ICON_GOVERNOR] gouverneur. Les unités navales produites dans cette ville gagnent +60% d'expérience. [NEWLINE]Une fois terminée, cette zone portuaire fournira de la nourriture [ICON_FOOD] et de la culture [ICON_CULTURE] égale au bonus de contiguïté.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>cuirassé à voile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>L'unité navale caractéristique de la civilisation des ouragans peut effectuer du pillage côtier, ne peut pas être produite et n'est donnée que lorsqu'un port est construit. [NEWLINE]Tuer une unité a une chance de la capturer. Après avoir obtenu 1 promotion [ICON_PROMOTION], vous pouvez construire une ville sur une tuile côtière valide. [NEWLINE]Après avoir construit tous les niveaux de bâtiments dans le port pour la première fois, leur puissance de combat [ICON_STRENGTH] sera de +15.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_GOLD" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_Amount} [ICON_GOLD] Or provenant d'une côte ou d'un lac adjacent ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FAITH" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FAITH] La foi vient d'une côte ou d'un lac adjacent ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_Amount} [ICON_CULTURE] Valeur culturelle de la côte ou du lac adjacent ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_Amount} [ICON_SCIENCE] Sciences provenant d'une côte ou d'un lac adjacent ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FOOD" Language="fr_FR">
			<Text>+ {1_Amount} [ICON_FOOD] Nourriture provenant d'une côte ou d'un lac adjacent ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_PRODUCTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_PRODUCTION] Productivité de la côte ou du lac adjacent ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Commandements des pirates</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+60 % d'expérience de combat ({LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>détourner un navire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Il y a une chance de capturer l'ennemi après l'avoir vaincu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_GOLDEN_HIND_TRANSPORT" Language="fr_FR">
			<Text>Naviguez sur la marée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>La fin de l'âge d'or</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Dédié à la conquête de toutes les côtes de l’océan, il aime les civilisations dotées de marines puissantes et déteste les civilisations qui ne développent pas de marines.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Légende de Drake</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le Zhong est fan de l’utilisation des forces navales pour explorer le monde et aime les civilisations qui font de même.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Fortune royale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Barthélemy Roberts</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Bartholomew Roberts (anglais : Bartholomew Roberts, 17 mai 1682 - 10 février 1722), anciennement connu sous le nom de John Roberts (anglais : John Roberts ou John Robert), était un célèbre pirate gallois. Il était également connu sous le nom de « Baron noir » ( Anglais : Black Bart) en raison de sa belle apparence et de ses manières douces. [NEWLINE]Roberts était le pirate le plus célèbre et le plus légendaire de l'histoire. Il était inhabituel à cette époque. Il était grand, beau, ne buvait jamais et était toujours magnifiquement habillé. Il connaissait bien l'intimidation des pirates et était réputé parmi l'équipage de sa flotte pour ses compétences de marin. S'il n'est pas le dernier pirate de son époque, sa mort marque la fin de « l'âge d'or » de la piraterie. La carrière de pirate de Bartholomew Roberts fut aussi courte et violente que celle des autres, et sa devise était « Une vie joyeuse et une vie courte ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>En 1682, il est né dans un petit village sur la côte du Pembrokeshire, au Pays de Galles. Son premier nom était John Robert. En 1695 (à l'âge de 13 ans), il a commencé à travailler en mer. On ne sait pas quand il a changé son nom pour Bartholomew ni pourquoi il a ajouté un « s » à son deuxième prénom. Cependant, il n'y a aucune trace de lui dans aucun document historique, et on ne sait rien de sa vie après cela. Ce n'est qu'en 1718 qu'il fut enregistré comme membre d'équipage sur un sloop à la Barbade. [NEWLINE]En 1719, Roberts servit comme troisième lieutenant sur le « Prince », dont la flotte faisait principalement le commerce des esclaves noirs. En 1719, le navire fut intercepté par Howell Davis alors qu'il faisait du commerce d'esclaves à Arnold Barb. Roberts a donc rejoint l'équipe des Pirates de Davis. Puisque Roberts et Davis étaient tous deux gallois, et grâce au talent astucieux de Roberts, Roberts est rapidement devenu le bras droit de Davis. Cependant, peu de temps après que Roberts ait rejoint l'équipe, Davis a été tué dans le golfe de Guinée en Afrique. , Roberts fut élu capitaine et dirigea le groupe de pirates. A cette époque, cela faisait moins de six semaines qu'il avait rejoint ce groupe de pirates.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>En tant que capitaine, Roberts s'est mérité le surnom de « Black Bart » lors de sa première opération. Un jour, sous le couvert d'une nuit tropicale, il ramena son groupe sur l'île de Principe dans le golfe de Guinée, massacra de nombreux hommes sur l'île et vola tous les objets de valeur. Quelques jours plus tard, il captura un navire marchand hollandais-guinéen et, deux jours plus tard, il pilla un navire britannique de passage. Les pirates sont ensuite retournés à Anobab pour faire le plein d'eau douce et de ravitaillement et voter pour savoir si leur prochain arrêt serait l'océan Indien et les Indes orientales ou le Brésil. La décision finale était d'aller au Brésil. [NEWLINE] Leur expédition à travers l'Atlantique s'est avérée à la fois un énorme succès et un léger revers pour Roberts. Après avoir patrouillé la côte du Brésil pendant environ deux mois, juste au moment où Roberts et son commandant en second, Walter Kennedy du Rover, étaient sur le point d'abandonner les recherches et de se diriger vers les Antilles, ils traversaient Los Angeles dans le grand baie de Todos Santos, ils rencontrèrent une flotte portugaise composée de 42 voiliers. Cette flotte était escortée par deux navires de guerre de 70 canons et s'apprêtait à mettre le cap sur Lisbonne. Roberts captura rapidement les navires les plus proches et, sous la pointe de l'épée, le capitaine désigna le navire contenant le plus grand trésor de la flotte. Le navire était équipé de 40 canons et avait un équipage de plus de 150 personnes. Il n'était pas facile de le capturer, mais les pirates s'en fichaient. Roberts conduisit ses hommes à bord du navire et découvrit que la cabine était chargée de 40 000 pièces d'or et d'un grand nombre de trésors rares, dont certains avaient été spécialement conçus et fabriqués pour le roi du Portugal. Maintenant, les pirates voulaient prendre leur temps pour diviser le butin, alors Roberts a fait naviguer le navire jusqu'à l'île du Diable. Sur la côte saillante de Los Todos Santos au Brésil se trouve l'une des cachettes de pirates les plus notoires. Elle est remplie de toutes sortes de racailles de la société, et tant que les marins pourront obtenir l'or, ils lui fourniront divers services. [NEWLINE] Après plusieurs semaines de repos et de plaisir, et la plupart des marins ayant perdu leur argent, les deux navires se sont dirigés vers l'embouchure du fleuve Surinam, où ils ont repéré un brick. Roberts poursuivait dans le sloop rapide, tandis que Walter Kennedy occupait le poste dans le Wanderer. Le navire cible s'est enfui et Roberts s'est retrouvé à naviguer contre le vent. Il est revenu plus d'une semaine plus tard, pour constater que Kennedy et l'équipage du Wanderer avaient disparu, ainsi que tout le butin restant. Mais Roberts a ignoré le désastre : après tout, ils avaient déjà dilapidé la majeure partie de leur argent. Il semblait vouloir souligner cet incident, alors il a renommé son sloop Fortune, puis a négocié un nouvel ensemble de conditions de piratage avec le reste de l'équipage pour éviter que des situations similaires ne se reproduisent. Il s'agit de l'ensemble de clauses de ce type le plus complet qui existe. [NEWLINE] Roberts a navigué sur le Fortune vers le nord, à la limite des Petites Antilles, et a détourné plusieurs navires en cours de route. En février 1720, le pirate français Montigny La Paise, à bord du sloop Sea King, rejoignit également le carnaval des pirates. Ils rencontrèrent deux navires de la marine britannique à l'extérieur de la Barbade. Le gréement du Neptune a été gravement endommagé et La Barris a été mis en déroute. Le « Fortune » a également été endommagé et de nombreux membres d'équipage ont été tués ou blessés. Roberts a rompu sa promesse et a tenté de s'échapper, mais il a dû éviter deux navires de guerre français le poursuivant depuis la Martinique. Depuis, il a juré de se venger des peuples de la Barbade et de la Martinique, exprimant sa haine en déployant un drapeau pirate avec ABH et AMH aux pieds. [NEWLINE] Après avoir tranquillement réparé ses navires à Saint-Domingue, Roberts a continué vers le nord, vendant les navires capturés et leurs marchandises en Nouvelle-Angleterre au début de 1720. Il s'est ensuite rendu dans les zones de pêche de Terre-Neuve à la recherche de proies et a détourné plus de 170 navires. Il échangea le butin contre un navire français, l'équipa de 28 canons navals et le rebaptisa « Royal Fortune », qui se traduit également par « Royal Fortune ». Il retourna sur la côte américaine et captura d'autres navires. Plus tard, lorsqu'il reprit la mer au cours de l'été, ce furent les Caraïbes qui en souffrirent. Il détourna 15 navires de France, de Grande-Bretagne et des Pays-Bas. En septembre, il lança une campagne brutale de six mois à travers les îles Sous-le-Vent, attaquant Saint-Kitts et la Martinique et pillant au moins des centaines de navires. L'un d'eux était un navire de guerre de 52 canons transportant le gouverneur français de la Martinique. Roberts l'a pendu à la vergue de son navire de commandement, puis a battu et mutilé la plupart des membres de l'équipage. Il a pillé le navire pour en faire son nouveau vaisseau amiral, qu'il a ensuite baptisé Royal Fortune - un nom qu'il utiliserait pour plusieurs navires. [NEWLINE]En seulement deux ans et demi, Roberts a conduit sa flotte à piller plus de 470 navires.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>En avril 1721, Bartholomew Roberts traversa l'Atlantique vers l'Afrique de l'Ouest et arriva près de l'embouchure du fleuve Sénégal début juin. Là, il fut poursuivi par deux navires français, mais en raison de leurs armes et équipements inférieurs, ils furent rapidement capturés par Roberts, qui rebaptisa les deux navires « Ranger » et « Little Ranger » (Lite Ranger). À cette époque, Roberts a navigué vers la Sierra Leone, capturant en chemin un grand navire négrier et le voilier rapide &quot;Onslow&quot;, qui transportait des soldats au château de Cape Coast sur la Gold Coast. Certains des soldats à bord ont choisi de devenir pirates, mais il s'est avéré que les marins ordinaires ne pouvaient pas se comparer au statut social des marins, et ces novices ne pouvaient recevoir qu'un quart de leur part normale du butin. Roberts a renommé Onslow le quatrième navire, Royal Fortune. [NEWLINE] La frénésie de vols a finalement pris fin le 10 février 1722, lorsque le navire de la Royal Navy britannique &quot;Swallow&quot; a rattrapé les pirates près du cap Lopez, dans l'actuel Gabon. Le Royal Fortune et le Little Ranger se sont échoués alors que leurs coques s'inclinaient, mais la marine à bord du Swallow, dirigée par le capitaine Chaloner Ogle, a rencontré James Skeem &quot;Ranger&quot; commandé par Skyre et l'a immédiatement encerclé. [NEWLINE]La jambe de Skom a été arrachée par un boulet de canon, tuant 10 pirates. Finalement, Skom se rendit et l'équipage survivant fut capturé. [NEWLINE] Dans les jours entre les pré-opérations et la bataille principale, Roberts a récupéré quelques autres navires, a volé un autre navire et est retourné au port pour se reposer. La plupart des pirates étaient ivres après avoir bu la nuit. À l’aube, l’Hirondelle apparut près de la plage. Au début, tous ceux qui la voyaient pensaient que c'était Skem qui revenait sur le Ranger afin qu'Ogle puisse vaincre Roberts de manière préventive. [NEWLINE]Dès qu'il réalise que le danger approche, Roberts se prépare au combat et enfile son costume signature. Johnson (auteur de « A General History of Pirates ») l'a décrit ainsi : « Roberts était richement habillé, tenant une épée et des fusils suspendus à ses épaules. Le capitaine pirate a ordonné à son navire de naviguer vers le navire d'Ogle dans l'espoir de le faire. » en le passant Traversez-le, entrez en pleine mer et évadez-vous. Cependant, alors que les deux navires se croisaient, le &quot;Swallow&quot; tira des boulets de canon sur le côté à bout portant. La balle toucha Roberts et lui ouvrit la gorge. Le capitaine pirate mourut immédiatement. La légende raconte que son timonier, un dur à cuire qui tuait sans sourciller, ignorait complètement les balles autour de lui, serrait son corps dans ses bras et pleurait comme un enfant. Les membres de l'équipage savaient que son dernier souhait était d'être enterré en mer pour éviter que son corps ne soit capturé, alors le membre d'équipage le plus proche a jeté son corps à la mer. [NEWLINE]Après environ trois heures de violentes batailles d'abordage, les pirates restants se sont rendus. Les trois navires pirates capturés transportaient plus de 14 000 livres d’or placérien. De cette manière, le plus grand procès et exécution de pirates de cette époque a eu lieu au château de Cape Coast, le centre britannique de traite des esclaves en Afrique de l'Ouest. 54 pirates ont été pendus, 37 ont été soumis aux travaux forcés et les pirates restants ont été acquittés, ainsi que 70 pirates africains. ont été vendus comme esclaves.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Cerf doré</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Francis Drake</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le Golden Hind, anciennement connu sous le nom de Pelican, est un trois-mâts galénique. Entre 1577 et 1579, en tant que vaisseau amiral du légendaire explorateur britannique et célèbre pirate Drake, il accomplit le voyage le plus ambitieux de l'histoire de la navigation mondiale. Un célèbre voyage autour du monde. Il a ensuite été exposé au public dans un chantier naval de Londres jusqu'en 1650, date à laquelle le navire a été démantelé et ses parties intactes restantes ont été transformées en meubles et conservées dans tout le Royaume-Uni. L'une des tables, réalisée à partir des restes du Cerf d'Or, est aujourd'hui conservée pour la postérité dans la bibliothèque de l'Université d'Oxford en Angleterre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Le Golden Hind était un grand voilier commandé par Francis Drake lors de son tour du monde entre 1577 et 1580. Il s'appelait à l'origine « Pelican » après que Sir Christopher Hatton ait été l'un des principaux sponsors du tour du monde de Drake. En remerciement pour le parrainage de Sir Christopher Hatton, Drake l'a renommé pendant le voyage en 1578. L'emblème de la famille de Lord Hatton est d'un rouge doré. cerf (une femelle cerf élaphe) ainsi on l'appelle. Un réaménagement à grande échelle et navigable est en cours à Londres, sur la rive sud de la Tamise.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>La reine Elizabeth I a parrainé partiellement Sir Francis Drake pour diriger une expédition visant à faire le tour de l'Amérique du Sud à travers le détroit de Magellan et à explorer d'autres côtes. Le soutien de la reine a permis à Drake d'obtenir la sanction officielle, à son bénéfice et celui de la reine, et au détriment de l'Espagne. Cela a finalement conduit à la guerre anglo-espagnole. Avant de prendre le large, Drake s'est retrouvé nez à nez avec la reine pour la première fois, qui lui a dit : &quot;Nous vengerons volontiers le roi d'Espagne pour la blessure du plongeur&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>L'objectif clair est de « trouver des endroits (c'est-à-dire des routes de navigation) où les navires peuvent passer ». Cependant, avec le soutien officieux d'Elizabeth, le Golden Hart de Drake est effectivement devenu un corsaire. La conception du Golden Deer est basée sur le Victoria de construction espagnole, le premier navire à faire le tour du monde et décrit comme un « navire de guerre passant d'un voilier à un galion au milieu du XVIe siècle » et pesant environ 120 tonnes. Il nomma initialement son vaisseau amiral le « Pélican », mais après avoir atteint le détroit de Magellan le 20 août 1578, il le renomma « Golden Red Deer » en l'honneur de son patron Sir Christopher Hatton, dont la famille Le blason est un cerf élaphe doré. En décembre 1577, il dirigea cinq petits navires avec 164 personnes pour mettre les voiles et arriva sur la côte du Brésil au début de 1578.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>Le 1er mars 1579, dans ce qui était aujourd'hui le Pacifique au large des côtes de l'Équateur, le Golden Hind bombarda et captura le galion espagnol Nuestra Señora de la Concepción. Le galion contenait la plus grande quantité de trésors saisis au Royaume-Uni à ce jour : plus de 360 ​​000 pesos (l'équivalent d'environ 480 millions de livres sterling en pouvoir d'achat de 2017). Le trésor, dont le transbordement a pris six jours, comprenait 26 tonnes d'argent, une demi-tonne d'or, de la porcelaine, des bijoux, des pièces de monnaie et des bijoux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="fr_FR">
			<Text>Le 26 septembre 1580, Francis Drake a fait naviguer son navire dans le port de Plymouth avec 56 des 80 membres d'équipage restant à bord. Le navire a été déchargé au château voisin de Tremarton sous la supervision des gardes de la reine. Le trésor final comprenait également six tonnes de clous de girofle provenant des îles aux épices, qui valaient à l'époque leur pesant d'or. Elizabeth elle-même était à bord du Golden Hind, alors basé à Deptford, sur la rive sud de la Tamise, et elle avait demandé qu'il soit exposé en permanence comme le premier « navire-musée ». Là, elle a astucieusement adressé une pétition à l'ambassadeur de France auprès du chevalier Drake. Plus de la moitié des recettes sont allées à la Couronne, et la part du trésor revenant à la Reine s'élevait à au moins 160 000 £ : « assez pour rembourser la totalité de sa dette gouvernementale, laissant 40 000 £ à investir dans une nouvelle société commerciale au Levant ». Et le rendement pour les autres investisseurs était supérieur à 47 £ pour chaque £ investi, soit 4 700 %.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="fr_FR">
			<Text>Après le tour du monde de Drake, le Golden Hind a été exposé au public au chantier naval de Deptford à Londres. Le navire y resta de 1580 jusqu'à environ 1650, 45 ans après la mort d'Elizabeth, jusqu'à ce qu'il finisse par pourrir et s'effondrer. En 1668, le commerçant de Deptford, John Davis de Camberwell, prit le bois doré le plus fin et le transforma en une chaise, maintenant connue sous le nom de chaise Drake, et offerte à la bibliothèque Bodleian de l'université d'Oxford (il y a une réplique dans la Grande Salle). de Buckland Abbey, Devon, maintenant entretenue par le National Trust). Une table, également connue sous le nom d'armoire, dans le London Nave Hall aurait également été fabriquée à partir des planches du Golden Hart. Sur le placard se trouve une liste des membres du Middle Temple Inns of Law, qu'ils signent lorsque de nouveaux membres sont appelés au barreau. La lanterne originale du navire était également utilisée pour être accrochée au porche du hall principal du bar, mais elle a été détruite pendant la Seconde Guerre mondiale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="fr_FR">
			<Text>Après le démontage du prototype du Golden Hart, les générations suivantes ont commencé à le restaurer. Tout d'abord, sur la recommandation d'Agatha Christie, une réplique du Golden Hart est devenue une partie de l'aire de jeux pour enfants de l'exposition de l'Empire britannique en 1924. On ne sait pas où il se trouve. . Une réplique du Golden Hind a ensuite été construite sur le terrain de jeu de Peter Pan à Southend, Essex (aujourd'hui Islands of Adventure). Il a été construit en 1947 et ouvert avec le Musée de Cire en 1949. En 1992, la baisse de la fréquentation, combinée à la hausse des coûts d'entretien et à la nécessité de rénovations majeures de la structure en bois, ont conduit à sa fermeture en 1997. Il a été remplacé par la réplique de Barbe Noire de La Vengeance de la reine Anne et démoli en 2013.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="fr_FR">
			<Text>Après avoir été utilisée dans la série télévisée Sir Francis Drake en 1963, la réplique est depuis amarrée en permanence dans le port de Brixham Harbor, Devon (GB-TOB 50 °23′48″N 3°30′46″W), le spectacle a été filmé dans et autour de la baie de Torbay et de la baie de Dartmouth. Le studio de cinéma a dépensé 25 000 £ pour la conversion d'un bateau de pêche, sans porche arrière ni emplacement de canon, pour construire la réplique du navire utilisée dans la série télévisée. En 1987, le navire a coulé dans une mer agitée alors qu'il était remorqué jusqu'à Dartmouth pour des réparations. La deuxième réplique grandeur nature a été achevée en 1988 et est visitée par des milliers de touristes chaque année. Le navire était construit sur la base d'une barge en acier et n'avait aucune capacité de navigation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="fr_FR">
			<Text>Afin de restaurer le Golden Hart de manière plus réaliste, le Golden Hind a été entièrement reconstruit selon des méthodes traditionnelles à Appledore, dans le Devon, et lancé en 1973. Le Golden Deer est le résultat de trois années de recherche et de construction. Depuis, elle a parcouru plus de 140 000 milles. Il a commencé son voyage inaugural depuis Plymouth fin 1974 et est arrivé à San Francisco le 8 mai 1975. En 1979, elle se rend au Japon pour filmer la mini-série Shōgun, avant de réaliser un tour du monde et de retourner au Royaume-Uni. De 1981 à 1984, il fut amarré en Angleterre et devint un musée pédagogique. De 1984 à 1985, il a navigué autour des îles britanniques puis à travers l'Atlantique jusqu'à Saint-Thomas dans les Caraïbes. En 1986, il a traversé le canal de Panama jusqu'à Vancouver et est devenu la star la plus éblouissante de la zone d'exposition « Marina » de l'Exposition universelle de 1986. En 1987, elle entreprend une tournée des villes côtières des États-Unis, passant deux ans sur la côte Pacifique. Fin 1988, il revient via le canal de Panama et continue de visiter les ports du golfe du Mexique et de la côte Est. En 1992, elle est retournée au Royaume-Uni et a passé les quatre années suivantes à visiter des ports européens. Depuis 1996, il est amarré à St Mary of Ovie's Quay à Bankside, Southwark, Londres, où il est ouvert au public et accueille une gamme de programmes éducatifs.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
