<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Oct 18 13:38:33 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>huragan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>huragan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>huragan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_PEMBROKE" Language="pl_PL">
			<Text>pembroke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>bogactwo królewskie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE" Language="pl_PL">
			<Text>Królewskie bogactwo pełne tajemnicy, uroku i uroku jest teraz przed Tobą! …ups? Zszokowany? Nie martw się, nie martw się~ Więc dokąd idziemy dalej? Brzeg, na którym zakopane są legendarne skarby? A może rafa wypełniona gruzem? Nieważne, dokąd się udasz, podnieś żagle i wyruszajmy~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Piraci również mają pirackie zasady~ Bez zasad ludzie nie mogą jednoczyć ludzi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>złoty jeleń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_GOLDEN_HIND" Language="pl_PL">
			<Text>Rozumiem~ A więc, czego chcesz się dowiedzieć od Jinlu? Czy to moje imię, moje wieczne istnienie, czy te urocze macki~? Ups, moje macki dotarły do ​​końca świata... Och~ Wygląda na to, że świat nie ma końca♪ Nieważne~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Zaczynam czuć się niespokojny i niespokojny~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dziwne fale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Początkowe odblokowanie {LOC_TECH_CELESTIAL_NAVIGATION_NAME} i +100% produktywności podczas budowy budynków portowych [ICON_PRODUCTION]. [NEWLINE]Jednostki mogą wcześnie wejść na pola oceanu, a jednostki w wodzie mają +2 [ICON_MOVEMENT] ruchu na początku swojej tury. [NEWLINE]Kafle wodne, na których występują burze, będą losowo wyświetlane. Jednostki są odporne na działanie huraganów, które będą pojawiać się częściej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>czarny baronet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy jednostka morska zostanie awansowana do stopnia [ICON_PROMOTION] po raz drugi/czwarty, automatycznie utworzy flotę [ICON_CORPS]/armadę [ICON_ARMY]. [NEWLINE] Wszystkie jednostki morskie mogą dokonywać grabieży przybrzeżnych, a jednostki otrzymają dużą ilość punktów doświadczenia za dokonanie jakiejkolwiek grabieży. [NEWLINE]Po zbudowaniu pierwszego obszaru portu grabieże są ulepszone, a grabieże na wybrzeżu nie kosztują [ICON_MOVEMENT] ruchu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dar morza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Huragany zapewniają dwukrotnie większą wydajność cech cywilizacyjnych. [NEWLINE]Jednostki morskie mogą podróżować przez dowolne twoje porty lub miasta przybrzeżne. [NEWLINE]Wszystkie obszary otrzymują standardowe premie sąsiadujące z sąsiednich pól wybrzeża lub jezior. Kiedy obszar lądowy sąsiaduje z wybrzeżem, zapewnia +2 do produkcji własnego typu do wszystkich zbiorników wodnych w mieście.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>port królewski</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny obszar cywilizacji huraganowej, który zastępuje porty i ma niższe koszty budowy. [NEWLINE]Miasto może wybudować dodatkową strefę. Uruchamiaj bomby kulturowe na neutralnym terytorium. [NEWLINE]Za każdym razem, gdy budynek jest budowany, otrzymuje on premię +100% do sąsiedztwa. [NEWLINE]Jeśli miasto ma gubernatora, infrastruktura jest odporna na zniszczenia spowodowane klęskami żywiołowymi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>dom marynarski</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny budynek Hurricane Civilization nie zastępuje żadnego budynku i jest odblokowywany w „{LOC_CIVIC_NAVAL_TRADITION_NAME}”. [NEWLINE]Przyznaj [ICON_GOVERNOR] tytuł gubernatora. Jednostki morskie wyprodukowane w tym mieście zyskują +60% zdobywanego doświadczenia. [NEWLINE]Po ukończeniu ten obszar portu zapewni [ICON_FOOD] żywność i [ICON_CULTURE] kulturę równą premii za sąsiedztwo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>pancernik żaglowy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczna jednostka morska cywilizacji huraganu może dokonywać grabieży wybrzeża, nie można jej wyprodukować i jest przyznawana tylko po zbudowaniu portu. [NEWLINE]Zabicie jednostki daje szansę na jej schwytanie. Po zdobyciu 1 promocji [ICON_PROMOTION] możesz zbudować miasto na ważnym kafelku wybrzeża. [NEWLINE]Po pierwszym wzniesieniu wszystkich poziomów budynków w porcie ich siła bojowa [ICON_STRENGTH] wyniesie +15.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_GOLD" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_GOLD] Złoto z sąsiedniego wybrzeża lub jeziora ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FAITH" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FAITH] Wiara pochodzi z sąsiedniego wybrzeża lub jeziora ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_CULTURE] Wartość kulturowa z sąsiedniego wybrzeża lub jeziora ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_SCIENCE] Nauka z sąsiedniego wybrzeża lub jeziora ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FOOD" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FOOD] Jedzenie z sąsiedniego wybrzeża lub jeziora ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_PRODUCTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_PRODUCTION] Wydajność z sąsiedniego wybrzeża lub jeziora ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przykazania piratów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+60% doświadczenia bojowego ({LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>porwać statek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Po pokonaniu go istnieje szansa na schwytanie wroga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_GOLDEN_HIND_TRANSPORT" Language="pl_PL">
			<Text>Płyń z falą</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Koniec złotego wieku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Oddany podbojowi wszystkich wybrzeży oceanu, lubi cywilizacje z silną flotą i nienawidzi cywilizacji, które nie rozwijają floty.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Legenda Drake'a</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Le Zhong jest fanem wykorzystania sił morskich do eksploracji świata i lubi cywilizacje, które robią to samo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Królewska fortuna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Bartłomiej Roberts</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Bartholomew Roberts (angielski: Bartholomew Roberts, 17 maja 1682 - 10 lutego 1722), wcześniej znany jako John Roberts (angielski: John Roberts lub John Roberts), był słynnym walijskim piratem, znanym również jako „Czarny Baron” ( Polski: Czarny Bart) ze względu na przystojny wygląd i łagodne maniery. [NEWLINE]Roberts był najbardziej utytułowanym i legendarnym piratem w historii. Był niezwykły jak na tamte czasy. Był wysoki, przystojny, nigdy nie pił i zawsze wspaniale się ubierał. Był dobrze zorientowany w zastraszaniu piratów i był znany wśród załogi swojej floty ze swoich umiejętności marynarskich. Chociaż nie był ostatnim piratem swojej epoki, jego śmierć oznaczała koniec „złotego wieku” piractwa. Piracka kariera Bartholomew Robertsa była równie krótka i pełna przemocy jak każda inna, a jego motto brzmiało: „Wesołe i krótkie życie”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Urodził się w 1682 roku w małej wiosce na wybrzeżu Pembrokeshire w Walii. Pierwotnie nazywał się John Robert. W 1695 roku (w wieku 13 lat) zaczął pracować na morzu. Nie wiadomo, kiedy zmienił imię na Bartłomiej i dlaczego do drugiego imienia dodał literę „s”. Nie ma jednak o nim żadnej wzmianki w żadnych dokumentach historycznych i nic nie wiadomo o jego późniejszym życiu dopiero w 1718 roku wzmiankowano go jako członka załogi na slupie na Barbadosie. [NEWLINE]W 1719 roku Roberts służył jako trzeci oficer na „Księciu”, którego flota handlowała głównie czarnymi niewolnikami. W 1719 roku statek został przechwycony przez Howella Davisa podczas handlu niewolnikami w Arnold Barb. Dlatego Roberts dołączył do zespołu Piratów Davisa. Ponieważ zarówno Roberts, jak i Davis byli Walijczykami i dzięki sprytnemu talentowi Robertsa, Roberts szybko stał się prawą ręką Davisa. Jednak wkrótce po tym, jak Roberts dołączył do zespołu, Davis zginął w Zatoce Gwinejskiej w Afryce , Roberts został wybrany kapitanem i dowodził grupą piratów. W tym czasie minęło niecałe sześć tygodni, odkąd dołączył do tej grupy piratów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Jako kapitan Roberts podczas swojej pierwszej operacji zyskał przydomek „Czarny Bart”. Pewnego dnia pod osłoną tropikalnej nocy poprowadził swoją grupę z powrotem na Wyspę Książęcą w Zatoce Gwinejskiej, zamordował wielu ludzi na wyspie i zrabował wszystkie kosztowności. Kilka dni później schwytał kupca z Gwinei Holenderskiej, a dwa dni później splądrował przepływający statek brytyjski. Następnie piraci wrócili do Anobabu, aby uzupełnić świeżą wodę i zapasy, a także głosować, czy ich następnym przystankiem będzie Ocean Indyjski i Indie Wschodnie, czy Brazylia. Ostateczną decyzją był wyjazd do Brazylii. [NEWLINE] Ich wyprawa przez Atlantyk okazała się dla Robertsa zarówno ogromnym sukcesem, jak i niewielką porażką. Po około dwóch miesiącach patrolowania wybrzeża Brazylii, właśnie wtedy, gdy Roberts i jego zastępca, Walter Kennedy z Rovera, mieli już zaprzestać poszukiwań i udać się do Indii Zachodnich, przemierzali Los Angeles w dużym w zatoce Todos Santos napotkali flotę portugalską złożoną z 42 żaglowców. Flota ta była eskortowana przez dwa 70-działowe okręty wojenne i miała właśnie wypłynąć do Lizbony. Roberts szybko zdobył najbliższe statki, a kapitan z miecza wskazał statek z największym skarbem we flocie. Statek był wyposażony w 40 dział i miał załogę liczącą ponad 150 osób. Nie było łatwo go schwytać, ale piraci nie przejmowali się tym. Roberts zaprowadził swoich ludzi na pokład statku i odkrył, że kabina była wypełniona 40 000 złotych monet i dużą liczbą rzadkich skarbów, z których część została specjalnie zaprojektowana i wykonana dla króla Portugalii. Teraz piraci nie spieszyli się z podziałem łupów, więc Roberts popłynął statkiem na Diabelską Wyspę. Na wystającym wybrzeżu od Los Todos Santos po Brazylię znajduje się jedna z najbardziej znanych kryjówek piratów. Jest wypełniona wszelkiego rodzaju szumowinami społecznymi i dopóki marynarze zdołają zdobyć złoto, będą świadczyć dla niego różne usługi. [NEWLINE] Po kilku tygodniach odpoczynku i przyjemności, a większość marynarzy straciła pieniądze, oba statki popłynęły w kierunku ujścia rzeki Surinam, gdzie zauważyły ​​bryg. Roberts ścigał go w szybkim slupie, natomiast Walter Kennedy zajmował stanowisko w Wandererze. Docelowy statek uciekł, a Roberts płynął pod wiatr. Wrócił ponad tydzień później i odkrył, że Kennedy i załoga „Wędrowca” zniknęli wraz z pozostałym łupem. Ale Roberts zlekceważył tę katastrofę – w końcu większość swoich pieniędzy roztrwonił na początku. Wydawało się, że chce podkreślić ten incydent, więc zmienił nazwę swojego slupa na Fortune, a następnie wynegocjował z pozostałą załogą nowy zestaw warunków dotyczących piractwa, aby uniknąć ponownego wystąpienia podobnych sytuacji. Jest to najpełniejszy istniejący zestaw takich klauzul. [NEWLINE] Roberts popłynął „Fortune” na północ, wokół krawędzi Małych Antyli i po drodze porwał kilka statków. W lutym 1720 roku do pirackiego karnawału dołączył także francuski pirat Montigny La Paise, płynący slupem Sea King. Napotkali dwa brytyjskie okręty marynarki wojennej u wybrzeży Barbadosu. Olinowanie Neptuna zostało poważnie uszkodzone, a La Barris został rozgromiony. „Fortune” również został uszkodzony, a wielu członków załogi zginęło lub zostało rannych. Roberts złamał obietnicę i próbował uciec, ale musiał uniknąć dwóch francuskich okrętów wojennych ścigających go z Martyniki. Od tego czasu poprzysiągł zemstę na mieszkańcach Barbadosu i Martyniki, dając upust swojej nienawiści, rozwijając piracką flagę z ABH i AMH na nogach. [NEWLINE] Po cichej naprawie swoich statków w Santo Domingo Roberts udał się na północ, sprzedając zdobyte statki i ładunek w Nowej Anglii na początku 1720 roku. Następnie popłynął na łowiska Nowej Fundlandii w poszukiwaniu zdobyczy i porwał ponad 170 statków. Zamienił łup na francuski statek, wyposażył go w 28 dział morskich i zmienił jego nazwę na „Royal Fortune”, co można również przetłumaczyć jako „Royal Fortune”. Wrócił na amerykańskie wybrzeże i zdobył więcej statków. Później, kiedy latem ponownie wszedł do morza, ucierpiały Karaiby. Porwał 15 statków z Francji, Wielkiej Brytanii i Holandii. We wrześniu tego samego roku rozpoczął brutalną, sześciomiesięczną kampanię na Wyspach Podwietrznych, dokonując najazdu na St. Kitts i Martynikę oraz rabując co najmniej setki statków. Jednym z nich był 52-działowy okręt wojenny na pokładzie francuskiego gubernatora Martyniki. Roberts powiesił go na rei swojego statku dowodzenia, a następnie pobił i okaleczył większość załogi. Splądrował statek jako swój nowy okręt flagowy, który następnie nazwał Royal Fortune – nazwą, której używał dla kilku statków. [NEWLINE]W ciągu zaledwie dwóch i pół roku Roberts poprowadził swoją flotę do okradzienia ponad 470 statków.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>W kwietniu 1721 roku Bartholomew Roberts przekroczył Atlantyk do Afryki Zachodniej i na początku czerwca dotarł w pobliże ujścia rzeki Senegal. Tam ścigały go dwa francuskie statki, ale ze względu na gorszą broń i wyposażenie zostały one szybko schwytane przez Robertsa, który zmienił nazwy obu statków na „Ranger” i „Little Ranger” (Lite Ranger). W tym czasie Roberts popłynął w kierunku Sierra Leone, zdobywając po drodze duży statek niewolniczy i szybki żaglowiec „Onslow”, który przewoził żołnierzy do zamku Cape Coast na Gold Coast. Część żołnierzy na pokładzie zdecydowała się zostać piratami, ale okazało się, że zwykli marynarze nie mogą się równać ze statusem społecznym marynarzy, a ci nowicjusze mogli otrzymać tylko jedną czwartą swojej normalnej części łupów. Roberts zmienił nazwę Onslow na czwarty statek, Royal Fortune. [NEWLINE] Szał rabunków dobiegł końca 10 lutego 1722 roku, kiedy statek brytyjskiej marynarki wojennej „Swallow” dogonił piratów w pobliżu Przylądka Lopez we współczesnym Gabonie. Royal Fortune i Little Ranger osiadły na mieliźnie, gdy ich kadłuby znalazły się na liście, ale marynarka wojenna na pokładzie Swallow, dowodzona przez kapitana Chalonera Ogle, napotkała Jamesa Skeema „Rangera” dowodzonego przez Skyre i natychmiast go otoczyła. [NEWLINE]Noga Skoma została oderwana przez kulę armatnią, w wyniku czego zginęło 10 piratów. Ostatecznie Skom poddał się, a ocalała załoga została schwytana. [NEWLINE] W dniach pomiędzy operacjami poprzedzającymi a główną bitwą Roberts ocalił kilka innych statków, okradł inny statek i wrócił do portu, aby odpocząć. Większość piratów była pijana po nocnym piciu. O świcie w pobliżu plaży pojawiła się Jaskółka. Na początku wszyscy, którzy ją widzieli, myśleli, że to Skem wraca na Rangera, aby Ogle mógł zapobiegawczo pokonać Robertsa. [NEWLINE]Gdy tylko zdaje sobie sprawę, że zbliża się niebezpieczeństwo, Roberts przygotowuje się do bitwy i zakłada swój charakterystyczny kostium. Johnson (autor „A General History of Pirates”) opisał go w ten sposób: „Roberts był bogato ubrany, trzymał miecz, a broń zwisała mu z ramion”. Kapitan piratów w nadziei, że rozkazał swojemu statkowi popłynąć w stronę statku Ogle'a mijając go, przejedź, wejdź na otwarte morze i ujdzie ci to na sucho. Jednak gdy oba statki minęły się, „Jaskółka” wystrzeliła z boku kule armatnie z bliskiej odległości. Kula trafiła Robertsa i rozerwała mu gardło. Kapitan piratów natychmiast zmarł. Legenda głosi, że jego sternik, twardziel, który zabijał bez mrugnięcia okiem, całkowicie zignorował otaczające go kule, przytulił jego ciało i płakał jak dziecko. Członkowie załogi wiedzieli, że jego ostatnim życzeniem było pochowanie w morzu, aby zapobiec schwytaniu ciała, więc najbliższy członek załogi wrzucił jego ciało do morza. [NEWLINE]Po około trzech godzinach zaciętej bitwy abordażowej pozostali piraci poddali się. Trzy przechwycone statki pirackie przewoziły złoto o wartości ponad 14 000 funtów. W ten sposób w Cape Coast Castle, brytyjskim centrum handlu niewolnikami w Afryce Zachodniej, odbył się największy w tamtej epoce proces i egzekucja piratów. Powieszono 54 piratów, 37 odsiedziało ciężkie roboty, pozostałych piratów uniewinniono, a 70 piratów afrykańskich. zostali sprzedani w niewolę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Złoty Jeleń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Francisa Drake’a</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Golden Hind, dawniej znany jako Pelikan, to trójmasztowy żaglowiec Galenic. W latach 1577-1579, jako okręt flagowy legendarnego brytyjskiego odkrywcy i słynnego pirata Drake'a, odbył najbardziej ambitny rejs w historii światowej nawigacji. Słynna podróż dookoła świata. Później wystawiano go publicznie w londyńskiej stoczni aż do 1650 roku, kiedy to statek został rozebrany, a jego pozostałe nienaruszone części przerobiono na meble i zakonserwowano w całej Wielkiej Brytanii. Jeden ze stołów, wykonany z pozostałości Złotego Jelenia, jest obecnie przechowywany w bibliotece Uniwersytetu Oksfordzkiego w Anglii dla potomności.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Golden Hind był dużym żaglowcem, którego kapitanem był Francis Drake podczas jego opłynięcia świata w latach 1577-1580. Pierwotnie nosił nazwę „Pelikan” na cześć Sir Christophera Hattona, który był jednym z głównych sponsorów opłynięcia świata przez Drake'a. W dowód wdzięczności za sponsorowanie przez Sir Christophera Hattona, Drake zmienił jego nazwę podczas podróży w 1578 roku. Herb rodziny Lorda Hattona jest złocistoczerwony. jeleń (samica jelenia szlachetnego), tak się to nazywa. W Londynie, na południowym brzegu Tamizy, trwa zakrojona na pełną skalę przebudowa zdatna do żeglugi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Królowa Elżbieta I zapewniła częściowe sponsorowanie Sir Francisowi Drake’owi, który miał być kapitanem wyprawy mającej na celu opłynięcie Ameryki Południowej przez Cieśninę Magellana i zbadanie dalszych wybrzeży. Wsparcie królowej pozwoliło Drake'owi uzyskać oficjalną sankcję, z korzyścią dla niego i królowej, a ze szkodą dla Hiszpanii. To ostatecznie doprowadziło do wojny angielsko-hiszpańskiej. Przed wypłynięciem Drake po raz pierwszy stanął twarzą w twarz z królową, która powiedziała mu: „Chętnie pomścimy króla Hiszpanii za krzywdę nurka”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Oczywistym celem jest „znalezienie miejsc (tj. szlaków żeglugowych), przez które mogą przepływać statki”. Jednak dzięki nieoficjalnemu wsparciu Elżbiety Złoty Jeleń Drake'a faktycznie stał się korsarzem. Projekt Złotego Jelenia wzorowany jest na zbudowanym w Hiszpanii statku Victoria, pierwszym statku, który opłynął świat, określanym jako „okręt wojenny, który w połowie XVI wieku przekształcił się z żaglowca w galeon” i ważącym około 120 ton. Początkowo nazwał swój okręt flagowy „Pelikanem”, ale po dotarciu do Cieśniny Magellana 20 sierpnia 1578 roku zmienił jego nazwę na „Złoty Czerwony Jeleń” na cześć swojego patrona, Sir Christophera Hattona, którego rodzina herbem jest złoty jeleń. W grudniu 1577 r. poprowadził pięć małych statków ze 164 osobami do wypłynięcia i na początku 1578 r. przybył do wybrzeży Brazylii.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>1 marca 1579 roku na terenach dzisiejszego Pacyfiku u wybrzeży Ekwadoru „Złota Łania” zbombardowała i zdobyła hiszpański galeon Nuestra Señora de la Concepción. Galeon zawierał największą jak dotąd ilość skarbów skonfiskowanych w Wielkiej Brytanii: ponad 360 000 peso (co odpowiada około 480 mln funtów według siły nabywczej w 2017 r.). Skarb, którego przeładunek trwał sześć dni, obejmował 26 ton srebra, pół tony złota, porcelanę, biżuterię, monety i biżuterię.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="pl_PL">
			<Text>26 września 1580 roku Francis Drake wpłynął swoim statkiem do portu w Plymouth z 56 z 80 członków załogi pozostałych na pokładzie. Statek został wyładowany w pobliskim zamku Tremarton pod nadzorem Gwardii Królowej. Ostatnim skarbem było także sześć ton goździków z Wysp Korzennych, które w tamtym czasie były na wagę złota. Sama Elżbieta znajdowała się na pokładzie „Golden Hind”, który wówczas stacjonował w Deptford na południowym brzegu Tamizy, i zażądała, aby był on na stałe eksponowany jako pierwszy „statek-muzeum”. Tam sprytnie zwróciła się do ambasadora Francji z petycją do rycerza Drake’a. Ponad połowa wpływów trafiła do Korony, a udział królowej w skarbie wyniósł co najmniej 160 000 funtów: „wystarczająco, aby spłacić cały jej dług rządowy, pozostawiając 40 000 funtów na zainwestowanie w nową firmę handlową w Lewancie She”. A zwrot dla innych inwestorów wyniósł ponad 47 funtów z każdego zainwestowanego funta, czyli 4700%.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="pl_PL">
			<Text>Po opłynięciu przez Drake'a „Golden Hind” został wystawiony publicznie w stoczni Deptford w Londynie. Statek pozostawał tam od 1580 r. do około 1650 r., 45 lat po śmierci Elżbiety, aż w końcu zgnił i rozpadł się. W 1668 roku sklepikarz z Deptford, John Davis z Camberwell, wziął najwspanialsze pozostałe złote drewno i wykonał z niego krzesło, obecnie znane jako Krzesło Drake'a, i podarował Bibliotece Bodleian na Uniwersytecie Oksfordzkim (replika znajduje się w Wielkiej Sali opactwa Buckland w Devon, obecnie utrzymywanego przez National Trust). Mówi się, że z desek Złotego Jelenia wykonano również stół, zwany także szafą, w londyńskim Nave Hall. Na szafce leży lista członków Middle Temple Inns of Law, którą podpisują, gdy nowi członkowie są wezwani do baru. Oryginalna latarnia okrętowa zawisła także na werandzie Sali Głównej Adwokatury, jednak uległa zniszczeniu w czasie II wojny światowej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="pl_PL">
			<Text>Po rozebraniu prototypu Złotego Jelenia późniejsze pokolenia zaczęły go odnawiać. Najpierw, za namową Agathy Christie, replika Złotego Jelenia stała się częścią placu zabaw dla dzieci na Wystawie Imperium Brytyjskiego w 1924 roku. Miejsce jego pobytu nie jest znane. . Replika Złotej Łani została później zbudowana na placu zabaw Piotrusia Pana w Southend w Essex (obecnie Islands of Adventure). Został zbudowany w 1947 r. i otwarty wraz z Muzeum Figur Woskowych w 1949 r. W 1992 roku spadająca frekwencja w połączeniu z rosnącymi kosztami utrzymania i koniecznością gruntownych renowacji drewnianej konstrukcji doprowadziła do jego zamknięcia w 1997 roku. Został zastąpiony repliką Czarnobrodego Zemsty Królowej Anny i zburzony w 2013 roku</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="pl_PL">
			<Text>Po użyciu w serialu telewizyjnym Sir Francis Drake w 1963 roku replika została na stałe zacumowana w porcie w Brixham Harbour w Devon (GB-TOB 50 °23′48″N 3°30′46″W), pokaz został nakręcony w okolicach Torbay Bay i Dartmouth Bay. Studio filmowe wydało 25 000 funtów na przebudowę łodzi rybackiej bez werandy i stanowisk strzelniczych na replikę statku używanego w serialu telewizyjnym. W 1987 roku statek zatonął na wzburzonym morzu podczas holowania do Dartmouth w celu naprawy. Druga pełnowymiarowa replika została ukończona w 1988 roku i co roku odwiedzana jest przez tysiące turystów. Statek zbudowano w oparciu o barkę stalową i nie posiadał możliwości nawigacyjnych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="pl_PL">
			<Text>Aby bardziej realistycznie odrestaurować Golden Hart, Golden Hind został całkowicie przebudowany przy użyciu tradycyjnych metod w Appledore w Devon i zwodowany w 1973 roku. Złoty Jeleń jest wynikiem trzech lat badań i konstrukcji. Od tego czasu przejechała ponad 140 000 mil. Wyruszył w swój dziewiczy rejs z Plymouth pod koniec 1974 roku i przybył do San Francisco 8 maja 1975 roku. W 1979 roku udała się do Japonii, aby nakręcić miniserial Shōgun, po czym opłynęła świat i wróciła do Wielkiej Brytanii. Od 1981 do 1984 roku była zacumowana w Anglii i stała się muzeum edukacyjnym. W latach 1984-1985 opłynął Wyspy Brytyjskie, a następnie Atlantyk do St. Thomas na Karaibach. W 1986 roku przepłynęła Kanałem Panamskim do Vancouver i stała się najbardziej olśniewającą gwiazdą obszaru wystawienniczego „Marina” na Wystawie Światowej w 1986 roku. W 1987 roku wyruszyła w podróż po nadmorskich miastach Stanów Zjednoczonych, spędzając dwa lata na wybrzeżu Pacyfiku. Pod koniec 1988 roku powrócił przez Kanał Panamski i nadal odwiedzał porty w Zatoce Meksykańskiej i na wschodnim wybrzeżu. W 1992 wróciła do Wielkiej Brytanii i kolejne cztery lata spędziła odwiedzając porty w Europie. Od 1996 roku jest zacumowany przy St Mary of Ovie's Quay w Bankside, Southwark w Londynie, gdzie jest otwarty dla publiczności i organizuje szereg programów edukacyjnych.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
