<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Oct 18 13:38:33 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>ハリケーン</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>ハリケーン</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_ADJECTIVE" Language="ja_JP">
			<Text>ハリケーン</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_PEMBROKE" Language="ja_JP">
			<Text>ペンブローク</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>王室の富</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE" Language="ja_JP">
			<Text>謎と可愛らしさと魅力に満ちた王家の富が今、あなたの目の前に！ …おっと？ショックを受けましたか？心配しないでください、心配しないでください〜それで、次はどこに行きますか？伝説の秘宝が眠る海岸?それとも瓦礫で満たされたサンゴ礁でしょうか？どこへ行くにしても帆を上げて出発しましょう〜</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_QUOTE" Language="ja_JP">
			<Text>海賊にも海賊のルールがあります〜ルールがなければ、人々は人々を団結させることはできません。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>黄金の鹿</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_GOLDEN_HIND" Language="ja_JP">
			<Text>わかりました~ それで、ジンルに何を知りたいですか?それは私の名前ですか、私の永遠の存在ですか、それともこのかわいい触手ですか〜？おっと、私の触手が世界の果てまで届いてしまった…ああ～世界の終わりなんてないみたい♪何でも～</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_QUOTE" Language="ja_JP">
			<Text>なんだかそわそわして落ち着かない気分になってきました〜。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>奇妙な波</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>{LOC_TECH_CELESTIAL_NAVIGATION_NAME} の初回ロック解除と、港の建物 [ICON_PRODUCTION] の建設時の生産性が 100% 向上します。 [NEWLINE]ユニットは早めに海洋タイルに入ることができ、水中のユニットはターン開始時に+2[ICON_MOVEMENT]移動力を持ちます。 [NEWLINE]嵐が発生する水タイルはランダムな出力を受け取ります。ユニットは、より頻繁に発生するハリケーンの影響を受けません。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>黒男爵位</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>海軍ユニットが 2 回目または 4 回目に [ICON_PROMOTION] に昇格すると、自動的に [ICON_CORPS] 艦隊/[ICON_ARMY] 艦隊が形成されます。 [NEWLINE] すべての海軍ユニットは沿岸略奪を実行でき、ユニットは略奪を実行すると大量の経験値を受け取ります。 [NEWLINE] 最初の港湾エリアが建設された後は略奪が強化され、沿岸の略奪には [ICON_MOVEMENT] の移動コストがかかりません。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>海の恵み</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>ハリケーンは文明特性の 2 倍の生産量を提供します。 [NEWLINE]海軍ユニットは、自分の港や沿岸都市のいずれかを通過できます。 [NEWLINE]すべてのエリアは、隣接する海岸または湖のタイルから標準の隣接ボーナスを受け取ります。陸地エリアが海岸に隣接している場合、都市内のすべての水セルに独自のタイプの出力 +2 を提供します。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>ポートロイヤル</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>ハリケーン文明の特徴的な地域で、港に代わり、建設コストが低くなります。 [NEWLINE]市は追加のゾーンを構築できます。中立地帯で文化爆弾を起動します。 [NEWLINE]建物が建設されるたびに、+100% の隣接ボーナスが得られます。 [NEWLINE] 都市に知事がいる場合、インフラは自然災害による被害を受けません。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>航海用の家</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>ハリケーン文明の特徴的な建物はどの建物も置き換えず、「{LOC_CIVIC_NAVAL_TRADITION_NAME}」でロック解除されます。 [NEWLINE][ICON_GOVERNOR] 知事の称号を付与します。この都市で生産された海軍ユニットは +60% の経験値を獲得します。 [NEWLINE]完成すると、この港湾エリアは隣接ボーナスに等しい[ICON_FOOD]の食べ物と[ICON_CULTURE]の文化を提供します。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>帆走戦艦</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>ハリケーン文明の特徴的な海軍ユニットは沿岸略奪を行うことができますが、生産することはできず、港が建設された場合にのみ与えられます。 [NEWLINE]ユニットを倒すと捕らえられる可能性があります。 [ICON_PROMOTION] のプロモーションを 1 つ獲得すると、有効な海岸タイルに都市を建設できます。 [NEWLINE]港に初めてすべてのレベルの建物を建設した後、[ICON_STRENGTH]戦闘力は+15になります。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_GOLD" Language="ja_JP">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_GOLD] 隣接する海岸または湖からの金({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FAITH" Language="ja_JP">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FAITH] 信仰は隣接する海岸または湖から得られます ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_CULTURE" Language="ja_JP">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_CULTURE] 隣接する海岸または湖の文化価値（{LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME}）</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_SCIENCE" Language="ja_JP">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_SCIENCE] 隣接する海岸または湖からの科学 ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FOOD" Language="ja_JP">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FOOD] 隣接する海岸または湖からの食料 ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_PRODUCTION" Language="ja_JP">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_PRODUCTION] 隣接する海岸または湖からの生産性（{LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME}）</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>海賊の戒め</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>+60% 戦闘経験値 ({LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>船をハイジャックする</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>敵を倒した後、敵を捕まえる可能性があります</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_GOLDEN_HIND_TRANSPORT" Language="ja_JP">
			<Text>潮流に乗って航海する</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>黄金時代の終わり</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>大洋のすべての海岸を征服することに専念しており、強力な海軍を持つ文明を好み、海軍が発達していない文明を嫌います。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="ja_JP">
			<Text>ドレイクレジェンド</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_DESCRIPTION" Language="ja_JP">
			<Text>Le Zhong は海軍を使って世界を探検することが好きで、同じような文明を好む人です。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_TITLE" Language="ja_JP">
			<Text>ロイヤルフォーチュン</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_SUBTITLE" Language="ja_JP">
			<Text>バーソロミュー・ロバーツ</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>バーソロミュー・ロバーツ (英語: Bartholomew Roberts、1682 年 5 月 17 日 - 1722 年 2 月 10 日) は、以前はジョン・ロバーツ (英語: John Roberts または John Robert) として知られていた有名なウェールズの海賊で、「ブラック バロン」としても知られていました (英語: Black Bart）その端正な容姿と穏やかな物腰から。 [NEWLINE]ロバーツは歴史上最も成功した伝説的な海賊でした。彼は当時としては珍しく、背が高く、ハンサムで、決して酒を飲まず、いつも豪華な服装をしていました。彼は海賊の威嚇に精通しており、船員としての技能は艦隊の乗組員の間で有名でした。彼はその時代の最後の海賊ではありませんでしたが、彼の死は海賊行為の「黄金時代」の終わりを告げました。バーソロミュー・ロバーツの海賊としてのキャリアは他の海賊と同様に短く暴力的であり、彼のモットーは「楽しい人生と短い人生」でした。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ja_JP">
			<Text>1682 年にウェールズのペンブルックシャーの海岸にある小さな村で生まれ、1695 年 (13 歳) に海で働き始めました。彼がいつ名前をバーソロミューに変更したのか、またなぜセカンドネームに「s」を追加したのかは不明です。しかし、歴史的文書には彼の記録はなく、その後の人生については何も知られておらず、バルバドスでスループ船の乗組員として記録されたのは 1718 年になってからでした。 [NEWLINE] 1719 年、ロバーツは主に黒人奴隷の貿易を行っていた「プリンス」号の三等航海士を務めました。 1719年、この船はアーノルド・バーブで奴隷貿易中にハウエル・デイビスによって拿捕された。したがって、ロバーツはデイビスのパイレーツチームに加わりました。ロバーツとデイビスは両方ともウェールズ人であり、ロバーツの洞察力のある才能により、ロバーツはすぐにデイビスの右腕になりました。しかし、ロバーツがチームに参加した直後、デイビスはアフリカのギニア湾で殺害されました。 , ロバーツは船長に選出され、海賊団を率いました。この時点では、彼がこの海賊グループに加わってから 6 週間も経っていませんでした。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ja_JP">
			<Text>船長としてのロバーツは、最初の作戦中に「ブラック・バート」というあだ名を獲得した。ある日、熱帯夜に紛れて、彼はグループを率いてギニア湾のプリンシペ島に戻り、島で多くの人を虐殺し、貴重品をすべて強奪した。数日後、彼はオランダ系ギニア商人を捕らえ、2日後には通りかかったイギリス船を略奪した。その後、海賊たちはアノバブに戻り、真水と物資を補充し、次の目的地がインド洋と東インド諸島かブラジルかについて投票を行った。最終的な決断はブラジルに行くことでした。 [NEWLINE] 彼らの大西洋横断遠征は、ロバーツにとって大成功であると同時に小さな挫折でもあったことが判明しました。ロバーツとローバー号の副司令官ウォルター・ケネディは、約2か月間ブラジル海岸を哨戒した後、捜索を諦めて西インド諸島へ向かおうとしたそのとき、彼らはロサンゼルスを横断していた。トドス・サントス湾で、彼らは42隻の帆船からなるポルトガル艦隊に遭遇し、この艦隊は2隻の70門軍艦に護衛され、リスボンへ向けて出港しようとしていた。ロバーツはすぐに近くの船を捕らえ、船長は剣を突きつけて、艦隊の中で最も大きな宝物を積んだ船を指さした。この船には 40 門の大砲が装備され、150 人以上の乗組員がいたため、彼女を捕まえるのは簡単ではありませんでしたが、海賊たちは気にしませんでした。ロバーツは部下を率いて船に乗り込み、船室には40,000枚の金貨と多数の珍しい宝物が積まれており、その中にはポルトガル国王のために特別に設計され作られたものもあることを発見した。さて、海賊たちは戦利品を分割するのに時間を費やしたかったので、ロバーツは船を悪魔の島に向けて航行させた。ロス・トドス・サントスからブラジルに突き出た海岸線には、最も悪名高い海賊の隠れ家があり、そこにはあらゆる種類の社会のクズが集まり、船員たちは金さえ手に入れば様々なサービスを提供してくれる。 [NEWLINE] 数週間の休息と楽しみの後、ほとんどの船員がお金を失った中、2 隻の船はスリナム川の河口に向かい、そこで営倉を発見しました。ロバーツは高速スループで追跡し、一方ウォルター・ケネディはワンダラーでポジションを維持した。標的の船は逃走し、ロバーツは一週間以上後に戻ってきたが、残された戦利品とともにケネディとワンダラー号の乗組員が姿を消していたことに気づいた。しかし、ロバーツ氏はその惨状を無視した。結局のところ、彼らはすでにお金のほとんどを使い果たしていたのだ。彼はこの事件を強調したかったようで、スループ船の名前をフォーチュンに変更し、同様の状況の再発を避けるために残りの乗組員と新しい一連の海賊行為条件を交渉しました。これは、現存するそのような条項の中で最も完全なセットです。 [NEWLINE] ロバーツはフォーチュン号を北に航行し、小アンティル諸島の端を回り、途中で数隻の船をハイジャックしました。 1720 年 2 月、スループ船シー キング号に乗ったフランスの海賊モンティニー ラ ペーズも海賊カーニバルに参加しました。彼らはバルバドスの外で英国海軍艦艇2隻に遭遇した。ネプチューンの艤装はひどく損傷し、ラ・バリスは敗走した。 「フォーチュン」も損傷し、多くの乗組員が死傷した。ロバーツは約束を破って逃走を試みたが、マルティニークから追撃してくるフランス海軍艦艇2隻を避けなければならなかった。それ以来、彼はバルバドスとマルティニークの人々への復讐を誓い、足元にABHとAMHと書かれた海賊旗を広げて憎しみを晴らしている。 [NEWLINE] ロバーツはサント ドミンゴで船を静かに修理した後、さらに北へ進み、1720 年初頭に捕獲した船と積荷をニューイングランドで販売しました。その後、彼は獲物を求めてニューファンドランド島の漁場に入り、170隻以上の船をハイジャックした。彼は戦利品をフランスの船と交換し、28 門の艦砲を装備し、この船を「ロイヤル フォーチュン」(「王室の財産」とも訳される) と改名しました。彼はアメリカの海岸に戻り、さらに多くの船を捕獲しました。その後、夏に再び海に入ったとき、彼はフランス、イギリス、オランダからの船15隻をハイジャックした。同年9月、彼はリーワード諸島全域で6か月にわたる残忍な作戦を開始し、セントクリストファー島とマルティニーク島を襲撃し、少なくとも数百隻の船舶を略奪した。そのうちの1隻はフランスのマルティニーク総督を乗せた52門の軍艦でした。ロバーツは彼を指揮船のヤードに吊るし、乗組員のほとんどを殴り、切断した。彼はこの船を新しい旗艦として略奪し、その後、この船をロイヤル・フォーチュンと名付けました。この名前は彼がいくつかの船に使用することになります。 [NEWLINE] わずか 2 年半で、ロバーツは艦隊を率いて 470 隻以上の船舶を強奪しました。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ja_JP">
			<Text>1721 年 4 月、バーソロミュー ロバーツは大西洋を渡って西アフリカに向かい、6 月初旬にセネガル川の河口近くに到着しました。そこで彼は2隻のフランス船に追跡されましたが、武器と装備が劣っていたため、すぐにロバーツによって捕らえられ、ロバーツは2隻の船を「レンジャー」と「リトルレンジャー」（ライトレンジャー）と改名しました。この時、ロバーツはシエラレオネに向けて出航し、途中でゴールドコーストのケープコースト城に兵士を輸送していた大型奴隷船と高速帆船「オンスロー号」を拿捕した。船に乗っていた兵士の中には海賊になることを選んだ人もいたが、一般の船員は船員の社会的地位とは比較にならず、これらの初心者は通常の戦利品の4分の1しか受け取ることができないことが判明した。ロバーツはオンスローを4番艦ロイヤル・フォーチュンと改名した。 [NEWLINE] 1722 年 2 月 10 日、イギリス海軍の船「スワロー」が現在のガボンのロペス岬付近で海賊に追いついたとき、強盗事件はついに終結しました。ロイヤル・フォーチュン号とリトル・レンジャー号は船体が傾いて座礁したが、チャロナー・オーグル船長率いるスワロー号の海軍がスカイア指揮下のジェイムズ・スキーム「レンジャー」と遭遇し、即座に彼を包囲した。 [NEWLINE] スコムの足は砲弾で吹き飛ばされ、10 人の海賊が死亡しました。最終的にスコムは降伏し、生き残った乗組員は捕らえられた。 [NEWLINE] 予備作戦と本戦の間の数日間に、ロバーツは他の数隻の船を引き揚げ、別の船を強奪し、休息するために港に戻りました。海賊のほとんどは夜の飲酒で酔っぱらっていた。夜明けになると、ツバメが浜辺の近くに見えてきました。最初、彼女を見た人は皆、オーグルがロバーツを先制して倒すためにレンジャーに乗って戻ってきたスケムだと思った。 [NEWLINE] 危険が迫っていることに気づくとすぐに、ロバーツは戦いの準備をし、特徴的なコスチュームを着ます。ジョンソン（『海賊概史』の著者）は彼を次のように描写している：「ロバーツは豪華な服を着て、肩から剣を持ち、銃をぶら下げていた。海賊の船長は、自分の船にオーグルの船に向かって航行するよう命じた。」彼を追い越して車で通り抜け、外海に入り、逃げてください。しかし、2隻の船がすれ違ったとき、「スワロー」は至近距離から砲弾を発砲し、その弾丸がロバーツの喉に命中し、海賊船長は即死した。伝説によると、彼の操舵手は瞬きもせずに人を殺したタフな男で、周囲の銃弾を完全に無視し、彼の体を抱きしめ、子供のように泣いたという。乗組員らは彼の最後の願いが遺体の拿捕を避けるために海に埋葬されることであることを知っていたため、最も近くにいた乗組員が遺体を海に投げ込んだ。 [NEWLINE] 約 3 時間の激しい乗り込み合戦の後、残った海賊たちは降伏しました。拿捕された３隻の海賊船には、１万４０００ポンド以上相当の砂金が積まれていた。こうして、当時としては最大規模の海賊裁判と処刑が、西アフリカの英国奴隷貿易の中心地であるケープコースト城で行われ、54人の海賊が絞首刑に処され、37人が重労働に処せられ、残りの海賊は無罪となり、アフリカの海賊は70人となった。奴隷として売られたのです。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_TITLE" Language="ja_JP">
			<Text>ゴールデンディア</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_SUBTITLE" Language="ja_JP">
			<Text>フランシス・ドレイク</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ja_JP">
			<Text>かつてペリカンとして知られていたゴールデン ハインド号は、1577 年から 1579 年にかけて、伝説的なイギリスの探検家で有名な海賊ドレイクの旗艦として、世界航海史上最も野心的な航海を完了しました。有名な世界一周旅行。その後、この船は 1650 年までロンドンの造船所で一般公開され、その後船は解体され、残った無傷の部品は家具に加工されて英国全土に保存されました。テーブルの 1 つはゴールデン ハートの残骸から作られ、現在イギリスのオックスフォード大学の図書館に後世のために保存されています。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="ja_JP">
			<Text>ゴールデン ハインド号は、1577 年から 1580 年にかけてフランシス ドレークが世界一周航行中に船長を務めた大型帆船です。もともとこの船は、クリストファー・ハットン卿がドレークの世界一周航海の主な後援者の一人であったことにちなんで「ペリカン」と呼ばれていましたが、1578 年の航海中に、ドレークはクリストファー・ハットン卿の後援に感謝してその名前を変更しました。ハットン卿の家紋は金色の赤です。鹿（メスのアカシカ）なのでそう呼ばれています。ロンドンのテムズ川南岸では、耐航性のある本格的な再開発が進行中である。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="ja_JP">
			<Text>女王エリザベス 1 世は、マゼラン海峡を通って南米を一周し、さらに海岸を探索する遠征隊の船長としてフランシス・ドレーク卿に部分的な後援を提供しました。女王の支持により、ドレイクは公式の認可を得ることができ、ドレークと女王にとっては利益となるが、スペインにとっては不利益となる。これは最終的に英西戦争につながりました。出航前、ドレイクは初めて女王と対面し、女王は「ダイバーが負傷したスペイン国王に喜んで復讐する」と語った。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="ja_JP">
			<Text>明確な目的は「船が通れる場所（つまり航路）を見つけること」だ。しかし、エリザベスの非公式な支援により、ドレイクのゴールデン・ハート号は事実上私掠船となった。ゴールデン・ディア号のデザインは、「16世紀半ばに帆船からガレオン船に移行した軍艦」と評され、重量約120トンの世界初の世界一周船としてスペインで建造されたビクトリア号に基づいている。彼は当初旗艦を「ペリカン」と名付けましたが、1578 年 8 月 20 日にマゼラン海峡に到着すると、後援者であるクリストファー・ハットン卿の一族の紋章が金色の赤鹿であることにちなんで「ゴールデン・レッド・ディア」と改名しました。 1577 年 12 月、彼は 164 人を乗せた 5 隻の小型船を率いて出航し、1578 年初めにブラジルの海岸に到着しました。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="ja_JP">
			<Text>1579 年 3 月 1 日、ゴールデン ハインド号はエクアドル沖の現在の太平洋で、スペインのガレオン船ヌエストラ セニョーラ デ ラ コンセプシオンを砲撃し、捕獲しました。ガレオン船には、これまで英国で押収された最大の財宝、36万ペソ以上（2017年の購買力で約4億8000万ポンドに相当）が積まれていた。積み替えに6日かかったこの宝物には、26トンの銀、0.5トンの金、磁器、宝石、コイン、宝飾品が含まれていた。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="ja_JP">
			<Text>1580 年 9 月 26 日、フランシス ドレークは乗組員 80 名のうち 56 名を残してプリマス港に入港しました。船は女王近衛兵の監督の下、近くのトレマートン城で降ろされた。 最後の宝物には、スパイス諸島で採れた6トンのクローブも含まれており、当時その重さは金の価値があった。エリザベス自身も、当時テムズ川南岸のデプトフォードを拠点としていたゴールデン・ハインド号に乗船しており、この船を最初の「博物館船」として永久展示することを要望していた。そこで彼女はちゃっかりフランス大使の騎士ドレイクに嘆願した。収益の半分以上は国王に寄付され、女王の取り分は少なくとも16万ポンドに達し、「政府債務を全額返済し、残りの4万ポンドはレバントの新しい貿易会社に投資するのに十分だった」。そして、他の投資家にとってのリターンは、投資 1 ポンドあたり 47 ポンド以上、つまり 4700% でした。」</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="ja_JP">
			<Text>ドレイクの世界一周後、ゴールデン ハインド号はロンドンのデプトフォード造船所で一般公開されました。船は 1580 年からエリザベスの死から 45 年後の 1650 年頃までそこに留まり、最終的には腐ってバラバラになってしまいました。 1668年、デプトフォード店の店主、キャンバーウェルのジョン・デイビスは、残っていた最高級の黄金の木を使って、現在ドレイクチェアとして知られる椅子を作り、オックスフォード大学のボドリアン図書館に寄贈されました。現在はデボン州バックランド修道院の大広間であり、現在はナショナル トラストによって管理されています）。ロンドンの身廊ホールにある食器棚としても知られるテーブルも、ゴールデン ハートの板から作られたと言われています。戸棚にはミドル・テンプル・インズ・オブ・ローのメンバーの名簿があり、新しいメンバーがバーに呼ばれたときに署名した。オリジナルの船のランタンはバーのメインホールのポーチに吊るすためにも使用されましたが、第二次世界大戦中に破壊されました。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="ja_JP">
			<Text>ゴールデン ハートの原型が解体された後、後の世代が修復を始めました。まず、アガサ クリスティの推薦により、ゴールデン ハートのレプリカが 1924 年の大英帝国博覧会の子供の遊び場の一部になりました。彼の消息は不明です。 。ゴールデン ハインドのレプリカは後にエセックス州サウスエンドのピーター パンの遊び場 (現在のアイランズ オブ アドベンチャー) に建てられました。 1947 年に建設され、蝋人形館とともに 1949 年に開館しました。 1992 年までに入場者数の減少に加え、維持費の高騰と木造建築の大規模な改修の必要性が重なり、1997 年に閉鎖されました。それは黒ひげのアン女王の復讐のレプリカに置き換えられ、2013 年に取り壊されました。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="ja_JP">
			<Text>1963 年にテレビ シリーズ『サー フランシス ドレイク』で使用された後、このレプリカはデボン州ブリクサム ハーバー (GB-TOB 50 °23'48&quot;N 3°30'46&quot;W) の港に永久に係留されています。トーベイ湾とダートマス湾とその周辺で撮影されました。映画スタジオは、テレビシリーズで使用されたレプリカ船を建造するために、裏庭や砲座のない漁船を改造するのに 25,000 ポンドを費やしました。 1987 年、船は修理のためにダートマスまで曳航中に荒海に沈没しました。 2 番目の実物大レプリカは 1988 年に完成し、毎年数千人の観光客が訪れます。この船は鋼鉄はしけをベースに建造されており、航行能力はありませんでした。</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="ja_JP">
			<Text>ゴールデン ハートをより現実的に復元するために、ゴールデン ハインドはデボン州アップルドアで伝統的な手法を使用して完全に再構築され、1973 年に進水しました。 Golden Deer は 3 年間の研究と建設の成果です。それ以来、彼女は14万マイル以上を旅しました。 1974 年末にプリマスから処女航海を開始し、1975 年 5 月 8 日にサンフランシスコに到着しました。 1979年、彼女はミニシリーズ『ショーグン』の撮影のため日本を訪れ、その後世界一周を終えて英国に帰国した。 1981 年から 1984 年までイギリスに係留され、教育博物館となりました。 1984 年から 1985 年にかけて、イギリス諸島を周航し、大西洋を渡ってカリブ海のセント トーマス島まで航海しました。 1986 年、彼女はパナマ運河を通ってバンクーバーに向かい、1986 年の万国博覧会の「マリーナ」展示エリアで最も輝くスターになりました。 1987 年、彼女は米国の沿岸都市のツアーに乗り出し、太平洋岸で 2 年間を過ごしました。 1988 年末にパナマ運河を経由して戻り、メキシコ湾と東海岸の港を訪問し続けました。 1992 年に彼女は英国に戻り、その後 4 年間ヨーロッパの港を訪れました。 1996 年以来、彼女はロンドンのサザークのバンクサイドにあるセント メアリー オブ オヴィー ドックに停泊しており、そこで一般に公開され、さまざまな教育プログラムを主催しています。</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
