<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Oct 18 13:38:33 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>uragano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>uragano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>uragano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_PEMBROKE" Language="it_IT">
			<Text>Pembroke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>ricchezza reale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE" Language="it_IT">
			<Text>La ricchezza reale piena di mistero, dolcezza e fascino è ora di fronte a te! …ops? Scioccato? Non preoccuparti, non preoccuparti~ Allora dove andremo dopo? La riva dove sono sepolti tesori leggendari? O una barriera corallina piena di detriti? Non importa dove tu vada, alziamo le vele e partiamo~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Anche i pirati hanno regole sui pirati ~ Senza regole, le persone non possono unire le persone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="it_IT">
			<Text>cervo d'oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_GOLDEN_HIND" Language="it_IT">
			<Text>Capito~ Allora, cosa vuoi sapere da Jinlu? È il mio nome, la mia esistenza eterna o questi adorabili tentacoli~? Oops, i miei tentacoli hanno raggiunto la fine del mondo... Oh~ Sembra che non ci sia fine del mondo♪ Comunque~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Comincio a sentirmi irrequieto e inquieto~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Onde strane</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Sblocco iniziale di {LOC_TECH_CELESTIAL_NAVIGATION_NAME} e +100% di produttività durante la costruzione di edifici portuali [ICON_PRODUCTION]. [NEWLINE]Le unità possono entrare presto nelle caselle oceaniche e le unità nell'acqua hanno +2 [ICON_MOVEMENT] movimento all'inizio del loro turno. [NEWLINE]Le tessere acqua in cui si verificano le tempeste riceveranno risultati casuali. Le unità sono immuni agli effetti degli uragani, che si verificheranno più frequentemente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_NAME" Language="it_IT">
			<Text>baronetto nero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Quando un'unità navale viene promossa a [ICON_PROMOTION] per la 2a/4a volta, formerà automaticamente una flotta [ICON_CORPS]/armata [ICON_ARMY]. [NEWLINE] Tutte le unità navali possono effettuare saccheggi costieri e le unità riceveranno una grande quantità di punti esperienza quando effettuano qualsiasi saccheggio. [NEWLINE]Dopo la costruzione della prima area portuale, il saccheggio aumenta e il saccheggio costiero non costa [ICON_MOVEMENT] movimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>La generosità del mare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Gli uragani forniscono il doppio della produzione per i tratti della civiltà. [NEWLINE]Le unità navali possono viaggiare attraverso uno qualsiasi dei tuoi porti o città costiere. [NEWLINE]Tutte le aree ricevono bonus adiacenti standard dalle tessere costa o lago adiacenti. Quando l'area terrestre è adiacente alla costa, fornisce +2 output del suo stesso tipo a tutte le celle d'acqua della città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>porto reale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L’area caratteristica della civiltà degli uragani, che sostituisce i porti e ha costi di costruzione inferiori. [NEWLINE]La città può costruire una zona aggiuntiva. Scatena bombe culturali su territorio neutrale. [NEWLINE]Ogni volta che un edificio viene costruito, ottiene un bonus adiacente del +100%. [NEWLINE]Se la città ha un governatore, l'infrastruttura è immune ai danni derivanti dai disastri naturali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME" Language="it_IT">
			<Text>casa nautica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'edificio caratteristico di Hurricane Civilization non sostituisce alcun edificio ed è sbloccato in &quot;{LOC_CIVIC_NAVAL_TRADITION_NAME}&quot;. [NEWLINE]Concedi un titolo di governatore [ICON_GOVERNOR]. Le unità navali prodotte in questa città ottengono +60% di esperienza. [NEWLINE]Una volta completata, quest'area portuale fornirà [ICON_FOOD] cibo e [ICON_CULTURE] cultura pari al bonus di adiacenza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>corazzata a vela</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'unità navale caratteristica della Civiltà dell'Uragano può effettuare saccheggi costieri, non può essere prodotta e viene fornita solo quando viene costruito un porto. [NEWLINE]Uccidere un'unità aumenta la possibilità di catturarla. Dopo aver ottenuto 1 promozione [ICON_PROMOTION], puoi costruire una città in una tessera costiera valida. [NEWLINE]Dopo aver costruito tutti i livelli degli edifici nel porto per la prima volta, il loro potere di combattimento [ICON_STRENGTH] sarà +15.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_GOLD" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_GOLD] Oro dalla costa o dal lago adiacente ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FAITH" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FAITH] La fede proviene dalla costa o dal lago adiacente ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_CULTURE] Valore culturale dalla costa o dal lago adiacente ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_SCIENCE] Scienza dalla costa o lago adiacente ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FOOD" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FOOD] Cibo dalla costa o dal lago adiacente ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_PRODUCTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_PRODUCTION] Produttività dalla costa adiacente o dal lago ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Comandamenti dei pirati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+60% esperienza di combattimento ({LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>dirottare la nave</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>C'è la possibilità di catturare il nemico dopo averlo sconfitto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_GOLDEN_HIND_TRANSPORT" Language="it_IT">
			<Text>Naviga nella marea</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>La fine dell'età dell'oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Dedito alla conquista di tutte le coste dell'oceano, ama le civiltà con flotte forti e odia quelle che non le sviluppano.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="it_IT">
			<Text>La leggenda di Drake</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le Zhong è un fan dell'uso delle forze navali per esplorare il mondo e ama le civiltà che fanno lo stesso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Fortuna reale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>Bartolomeo Roberts</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Bartholomew Roberts (inglese: Bartholomew Roberts, 17 maggio 1682 - 10 febbraio 1722), precedentemente noto come John Roberts (inglese: John Roberts o John Robert), era un famoso pirata gallese era anche conosciuto come il &quot;Barone Nero&quot; ( Inglese: Black Bart) per il suo bell'aspetto e i suoi modi gentili. [NEWLINE]Roberts è stato il pirata leggendario e di maggior successo della storia. Era insolito per quell'epoca. Era alto, bello, non beveva mai e si vestiva sempre magnificamente. Era esperto nell'intimidazione dei pirati ed era rinomato tra l'equipaggio della sua flotta per la sua abilità di marinaio. Sebbene non fosse l'ultimo pirata della sua epoca, la sua morte segnò la fine dell '&quot;età dell'oro&quot; della pirateria. La carriera da pirata di Bartholomew Roberts fu breve e violenta come quella di chiunque altro, e il suo motto era &quot;Una vita allegra e una vita breve&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Nacque nel 1682 in un piccolo villaggio sulla costa del Pembrokeshire, nel Galles. Il suo nome originale era John Robert. Cominciò a lavorare in mare nel 1695 (all'età di 13 anni). Non si sa quando cambiò il suo nome in Bartolomeo, o perché aggiunse una &quot;s&quot; al suo secondo nome. Tuttavia, non c'è traccia di lui in nessun documento storico, e non si sa nulla della sua vita successiva. Fu solo nel 1718 che fu registrato come membro dell'equipaggio su uno sloop alle Barbados. [NEWLINE]Nel 1719, Roberts prestò servizio come terzo ufficiale sulla &quot;Prince&quot;, la cui flotta commerciava principalmente schiavi neri. Nel 1719, la nave fu intercettata da Howell Davis mentre commerciava schiavi ad Arnold Barb. Roberts si unì quindi alla squadra dei Pirati di Davis Poiché sia ​​Roberts che Davis erano gallesi, e con il talento scaltro di Roberts, Roberts divenne rapidamente il braccio destro di Davis. Tuttavia, poco dopo che Roberts si unì alla squadra, Davis uccise nel Golfo di Guinea in Africa , Roberts fu eletto capitano e guidò il gruppo pirata. A quel tempo, erano trascorse meno di sei settimane da quando si era unito a questo gruppo di pirati.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Come capitano, Roberts si guadagnò il soprannome di &quot;Black Bart&quot; durante la sua prima operazione. Un giorno, sotto la copertura di una notte tropicale, ricondusse il suo gruppo all'isola Principe nel Golfo di Guinea, massacrò molti uomini sull'isola e derubasse tutti gli oggetti di valore. Pochi giorni dopo catturò un mercantile olandese della Guinea e due giorni dopo saccheggiò una nave britannica di passaggio. I pirati tornarono quindi ad Anobab per rifornirsi di acqua dolce e provviste e votare se la loro prossima tappa sarebbe stata l'Oceano Indiano e le Indie orientali o il Brasile. La decisione finale è stata quella di andare in Brasile. [NEWLINE] La loro spedizione attraverso l'Atlantico si è rivelata sia un enorme successo che una piccola battuta d'arresto per Roberts. Dopo aver pattugliato la costa del Brasile per circa due mesi, proprio quando Roberts e il suo secondo in comando, Walter Kennedy del Rover, stavano per rinunciare alla ricerca e dirigersi verso le Indie Occidentali, stavano attraversando Los Angeles nel grande baia di Todos Santos, incontrarono una flotta portoghese composta da 42 velieri. Questa flotta era scortata da due navi da guerra da 70 cannoni e stava per salpare per Lisbona. Roberts catturò rapidamente le navi più vicine e, puntando la spada, il capitano indicò la nave con il tesoro più grande della flotta. La nave era equipaggiata con 40 cannoni e aveva un equipaggio di oltre 150 persone. Non fu facile catturarla, ma ai pirati non importava. Roberts condusse i suoi uomini a bordo della nave e scoprì che la cabina era carica di 40.000 monete d'oro e un gran numero di tesori rari, alcuni dei quali erano stati appositamente progettati e realizzati per il re del Portogallo. Ora, i pirati volevano prendersi il tempo necessario per dividere il bottino, quindi Roberts salpò con la nave per l'Isola del Diavolo. Sulla costa che si estende da Los Todos Santos al Brasile c'è uno dei più famosi nascondigli dei pirati. È pieno di tutti i tipi di feccia della società e finché i marinai riescono a procurarsi l'oro gli forniranno vari servizi. [NEWLINE] Dopo alcune settimane di riposo e divertimento, e con la maggior parte dei marinai che aveva perso i soldi, le due navi salparono verso la foce del fiume Suriname, dove avvistarono un brigantino. Roberts lo inseguiva sullo sloop veloce, mentre Walter Kennedy manteneva la posizione sul Wanderer. La nave bersaglio fuggì e Roberts si ritrovò a navigare controvento. Tornò più di una settimana dopo, solo per scoprire che Kennedy e l'equipaggio del Wanderer erano scomparsi, insieme a tutto il bottino rimasto. Ma Roberts si scrollò di dosso il disastro: dopo tutto, avevano sperperato la maggior parte dei loro soldi fin dall’inizio. Sembrava voler evidenziare questo incidente, quindi ha ribattezzato il suo sloop Fortune, e poi ha negoziato una nuova serie di termini di pirateria con l'equipaggio rimanente per evitare il ripetersi di situazioni simili. Questo è l'insieme più completo di tali clausole esistente. [NEWLINE] Roberts navigò con la Fortune verso nord, costeggiando le Piccole Antille, e dirottò diverse navi lungo il percorso. Nel febbraio del 1720, anche il pirata francese Montigny La Paise, a bordo dello sloop Sea King, si unì al carnevale dei pirati. Hanno incontrato due navi militari britanniche fuori Barbados. Il sartiame del Neptune fu gravemente danneggiato e La Barris fu messa in rotta. Anche il &quot;Fortune&quot; venne danneggiato e molti membri dell'equipaggio rimasero uccisi o feriti. Roberts ruppe la sua promessa e tentò di fuggire, ma dovette evitare che due navi della marina francese lo inseguissero dalla Martinica. Da allora, ha giurato vendetta nei confronti del popolo delle Barbados e della Martinica, sfogando il suo odio spiegando una bandiera pirata con ABH e AMH ai piedi. [NEWLINE] Dopo aver riparato silenziosamente le sue navi a Santo Domingo, Roberts proseguì verso nord, vendendo le navi e i carichi catturati nel New England all'inizio del 1720. Quindi navigò nelle zone di pesca di Terranova in cerca di prede e dirottò più di 170 navi. Scambia il bottino con una nave francese, la equipaggia con 28 cannoni navali e la ribattezza &quot;Royal Fortune&quot;, che è anche tradotto come &quot;Royal Fortune&quot;. Tornò sulla costa americana e catturò altre navi. Più tardi, quando entrò di nuovo in mare in estate, furono i Caraibi a soffrire. Dirottò 15 navi provenienti da Francia, Gran Bretagna e Paesi Bassi. Quel settembre lanciò una brutale campagna di sei mesi attraverso le Isole Sottovento, razziando St. Kitts e Martinica e derubando almeno centinaia di navi. Una di queste era una nave da guerra da 52 cannoni che trasportava il governatore francese della Martinica. Roberts lo impiccò al pennone della sua nave comando, poi picchiò e mutilò la maggior parte dell'equipaggio. Saccheggiò la nave come sua nuova ammiraglia, che poi chiamò Royal Fortune, un nome che avrebbe usato per diverse navi. [NEWLINE]In soli due anni e mezzo, Roberts guidò la sua flotta a derubare più di 470 navi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>Nell'aprile 1721 Bartholomew Roberts attraversò l'Atlantico verso l'Africa occidentale e arrivò vicino alla foce del fiume Senegal all'inizio di giugno. Lì, fu inseguito da due navi francesi, ma a causa delle loro armi ed equipaggiamento inferiori, furono rapidamente catturati da Roberts, che ribattezzò le due navi &quot;Ranger&quot; e &quot;Little Ranger&quot; (Lite Ranger). In questo momento, Roberts salpò verso la Sierra Leone, catturando una grande nave di schiavi e il veloce veliero &quot;Onslow&quot; lungo la strada, che trasportava soldati al castello di Cape Coast sulla Gold Coast. Alcuni soldati a bordo scelsero di diventare pirati, ma si scoprì che i normali marinai non potevano essere paragonati allo status sociale dei marinai, e questi novizi potevano ricevere solo un quarto della loro normale quota di bottino. Roberts ribattezzò Onslow la quarta nave, Royal Fortune. [NEWLINE] La serie di rapine terminò finalmente il 10 febbraio 1722, quando la nave &quot;Swallow&quot; della Royal Navy britannica raggiunse i pirati vicino a Capo Lopez nel moderno Gabon. La Royal Fortune e la Little Ranger si incagliarono mentre i loro scafi si inclinavano, ma la marina a bordo della Swallow, guidata dal Capitano Chaloner Ogle, incontrò James Skeem &quot;Ranger&quot; comandato da Skyre e lo circondò immediatamente. [NEWLINE]La gamba di Skom venne staccata da una palla di cannone, uccidendo 10 pirati. Alla fine Skom si arrese e l'equipaggio sopravvissuto fu catturato. [NEWLINE] Nei giorni tra le operazioni preliminari e la battaglia principale, Roberts recuperò alcune altre navi, ne derubò un'altra e tornò in porto per riposarsi. La maggior parte dei pirati erano ubriachi per aver bevuto quella notte. All'alba la Rondine apparve vicino alla spiaggia. All'inizio, tutti quelli che la videro pensarono che fosse Skem che tornava sul Ranger in modo che Ogle potesse sconfiggere preventivamente Roberts. [NEWLINE]Non appena si rende conto che il pericolo si avvicina, Roberts si prepara alla battaglia e indossa il suo costume caratteristico. Johnson (autore di &quot;A General History of Pirates&quot;) lo descrisse in questo modo: &quot;Roberts era riccamente vestito, impugnava una spada e le pistole pendevano dalle sue spalle. Il capitano pirata ordinò alla sua nave di salpare verso la nave di Ogle nella speranza di farlo&quot;. superandolo Attraversalo, entra in mare aperto e farla franca. Tuttavia, quando le due navi si incrociarono, la &quot;Swallow&quot; sparò palle di cannone lateralmente a distanza ravvicinata. Il proiettile colpì Roberts e gli aprì la gola. Il capitano pirata morì immediatamente. La leggenda narra che il suo timoniere, un tipo duro che uccideva senza battere ciglio, ignorò completamente i proiettili attorno a lui, abbracciò il suo corpo e pianse come un bambino. I membri dell'equipaggio sapevano che il suo ultimo desiderio era quello di essere sepolto in mare per evitare che il suo corpo venisse catturato, quindi il membro dell'equipaggio più vicino gettò il suo corpo in mare. [NEWLINE]Dopo circa tre ore di feroce battaglia di abbordaggio, i pirati rimasti si arresero. Le tre navi pirata catturate trasportavano oro per un valore di oltre 14.000 sterline. In questo modo, il più grande processo ed esecuzione di pirati di quell'epoca si tenne al Castello di Cape Coast, il centro britannico per il commercio di schiavi nell'Africa occidentale: 54 pirati furono impiccati, 37 furono sottoposti ai lavori forzati, i restanti pirati furono assolti e 70 pirati africani. furono venduti come schiavi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Cervo d'oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>Francesco Drake</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Il Golden Hind, anticamente noto come Pelican, è un veliero galenico a tre alberi. Tra il 1577 e il 1579, come nave ammiraglia del leggendario esploratore britannico e famoso pirata Drake, compì il viaggio più ambizioso della storia della navigazione mondiale. Un famoso viaggio intorno al mondo. Successivamente fu esposta al pubblico in un cantiere navale di Londra fino al 1650, quando la nave fu smantellata e le sue parti intatte rimanenti furono trasformate in mobili e conservate in tutto il Regno Unito. Uno dei tavoli, ricavato dai resti del Cervo d'Oro, è ora conservato nella biblioteca dell'Università di Oxford in Inghilterra per i posteri.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Il Golden Hind era un grande veliero capitanato da Francis Drake durante la sua circumnavigazione del mondo tra il 1577 e il 1580. Originariamente era chiamato &quot;Pelican&quot; dopo che Sir Christopher Hatton fu uno dei principali sponsor della circumnavigazione del mondo di Drake. In segno di gratitudine per la sponsorizzazione di Sir Christopher Hatton, Drake lo ribattezzò durante il viaggio nel 1578. Lo stemma della famiglia di Lord Hatton è rosso dorato. cervo (una femmina di cervo rosso), così viene chiamato. A Londra, sulla riva sud del Tamigi, è in corso una riqualificazione su vasta scala per la navigazione marittima.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>La regina Elisabetta I fornì una sponsorizzazione parziale a Sir Francis Drake per capitanare una spedizione per circumnavigare il Sud America attraverso lo Stretto di Magellano ed esplorare ulteriori coste. Il sostegno della regina permise a Drake di ottenere l'approvazione ufficiale, a beneficio suo e della regina, e a scapito della Spagna. Ciò alla fine portò alla guerra anglo-spagnola. Prima di salpare, Drake si trovò faccia a faccia per la prima volta con la Regina, che gli disse: &quot;Saremo lieti di vendicare il Re di Spagna per l'infortunio al tuffatore&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>L'obiettivo chiaro è &quot;trovare luoghi (cioè rotte marittime) dove le navi possono passare&quot;. Tuttavia, con il supporto non ufficiale di Elizabeth, il Golden Hart di Drake divenne effettivamente un corsaro. Il design della Golden Deer si basa sulla Victoria di costruzione spagnola, la prima nave a fare il giro del mondo e descritta come una &quot;nave da guerra in transizione da veliero a galeone a metà del XVI secolo&quot; e dal peso di circa 120 tonnellate. Inizialmente chiamò la sua nave ammiraglia &quot;Pellicano&quot;, ma una volta raggiunto lo Stretto di Magellano il 20 agosto 1578 la ribattezzò &quot;Cervo rosso dorato&quot; in onore del suo protettore Sir Christopher Hatton, la cui famiglia Lo stemma è un cervo rosso dorato. Nel dicembre 1577 salpò alla guida di cinque piccole navi con 164 persone e arrivò sulla costa del Brasile all'inizio del 1578.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>Il 1° marzo 1579, in quello che oggi era il Pacifico al largo delle coste dell'Ecuador, la Golden Hind bombardò e catturò il galeone spagnolo Nuestra Señora de la Concepción. Il galeone conteneva la più grande quantità di tesori sequestrati fino ad oggi nel Regno Unito: più di 360.000 pesos (equivalenti a circa 480 milioni di sterline in potere d’acquisto nel 2017). Il tesoro, che ha impiegato sei giorni per essere trasbordato, comprendeva 26 tonnellate di argento, mezza tonnellata di oro, porcellana, gioielli, monete e gioielli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="it_IT">
			<Text>Il 26 settembre 1580, Francis Drake salpò con la sua nave nel porto di Plymouth con 56 degli 80 membri dell'equipaggio rimasti a bordo. La nave fu scaricata nel vicino castello di Tremarton sotto la supervisione delle guardie della regina. L'ultimo tesoro comprendeva anche sei tonnellate di chiodi di garofano provenienti dalle Isole delle Spezie, che all'epoca valevano tanto oro quanto pesavano. La stessa Elisabetta era a bordo della Golden Hind, che allora aveva sede a Deptford, sulla riva sud del Tamigi, e aveva chiesto che fosse esposta in modo permanente come la prima &quot;nave museo&quot;. Lì presentò astutamente una petizione all'ambasciatore francese per nominare il cavaliere Drake. Più della metà del ricavato andò alla Corona, e la quota del tesoro della Regina ammontava ad almeno £ 160.000: &quot;abbastanza per ripagare il suo intero debito pubblico, lasciando £ 40.000 da investire in una nuova società commerciale nel Levante&quot;. E il rendimento per gli altri investitori è stato di oltre 47 sterline per ogni sterlina investita, ovvero il 4700%”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="it_IT">
			<Text>Dopo la circumnavigazione di Drake, la Golden Hind fu esposta al pubblico nel cantiere navale di Deptford a Londra. La nave rimase lì dal 1580 fino al 1650 circa, 45 anni dopo la morte di Elisabetta, finché alla fine marcì e andò in pezzi. Nel 1668, il magazziniere di Deptford, John Davis di Camberwell, prese il miglior legno dorato rimasto e lo modellò in una sedia, ora conosciuta come Drake Chair, e donata alla Biblioteca Bodleian, Università di Oxford (c'è una replica nella Sala Grande di Buckland Abbey, Devon, ora gestito dal National Trust). Si dice che anche un tavolo, noto anche come armadio, nella Nave Hall di Londra sia stato realizzato con le assi del Cervo d'Oro. Sull'armadio c'è un elenco dei membri del Middle Temple Inns of Law, che firmano quando i nuovi membri vengono chiamati all'albo. La lanterna originale della nave veniva utilizzata anche per essere appesa nel portico della Sala Grande del Bar, ma venne distrutta durante la Seconda Guerra Mondiale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="it_IT">
			<Text>Dopo che il prototipo del Golden Hart fu smantellato, le generazioni successive iniziarono a restaurarlo. Innanzitutto, su raccomandazione di Agatha Christie, una replica del Golden Hart divenne parte del parco giochi per bambini alla British Empire Exhibition nel 1924. Non si sa dove si trovi. . Una replica della Golden Hind fu successivamente costruita nel parco giochi di Peter Pan a Southend, nell'Essex (ora Isole dell'Avventura). Fu costruito nel 1947 e inaugurato insieme al Museo delle Cere nel 1949. Nel 1992, il calo delle presenze, combinato con l'aumento dei costi di manutenzione e la necessità di importanti lavori di ristrutturazione della struttura in legno, portarono alla sua chiusura nel 1997. È stata sostituita dalla replica di Barbanera della Vendetta della Regina Anna e demolita nel 2013</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="it_IT">
			<Text>Dopo essere stata utilizzata nella serie TV Sir Francis Drake nel 1963, la replica da allora è stata permanentemente ormeggiata nel porto di Brixham Harbour, Devon (GB-TOB 50 °23′48″N 3°30′46″W), lo spettacolo è stato girato a Torbay Bay e Dartmouth Bay e dintorni. Lo studio cinematografico ha speso £ 25.000 per la conversione di un peschereccio, senza portico sul retro o postazioni di armi, per costruire la replica della nave utilizzata nella serie TV. Nel 1987, la nave affondò in mare agitato mentre veniva rimorchiata a Dartmouth per le riparazioni. La seconda replica a grandezza naturale è stata completata nel 1988 ed è visitata ogni anno da migliaia di turisti. La nave era costruita sulla base di una chiatta d'acciaio e non aveva capacità di navigazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="it_IT">
			<Text>Per restaurare il Golden Hart in modo più realistico, il Golden Hind fu completamente ricostruito utilizzando metodi tradizionali ad Appledore, nel Devon, e varato nel 1973. Il Cervo d'Oro è il risultato di tre anni di ricerca e costruzione. Da allora ha percorso più di 140.000 miglia. Iniziò il suo viaggio inaugurale da Plymouth alla fine del 1974 e arrivò a San Francisco l'8 maggio 1975. Nel 1979, si recò in Giappone per girare la miniserie Shōgun, prima di completare una circumnavigazione del mondo e tornare nel Regno Unito. Dal 1981 al 1984 fu ormeggiata in Inghilterra e divenne un museo didattico. Dal 1984 al 1985 navigò intorno alle isole britanniche e poi attraverso l'Atlantico fino a St. Thomas nei Caraibi. Nel 1986 navigò attraverso il Canale di Panama fino a Vancouver e divenne la stella più splendente dell'area espositiva &quot;Marina&quot; all'Esposizione Mondiale del 1986. Nel 1987 intraprese un tour delle città costiere degli Stati Uniti, trascorrendo due anni sulla costa del Pacifico. Alla fine del 1988 ritornò attraverso il Canale di Panama e continuò a visitare i porti del Golfo del Messico e della costa orientale. Nel 1992 ritornò nel Regno Unito e trascorse i successivi quattro anni visitando i porti europei. Dal 1996 è ormeggiata a St Mary of Ovie's Quay a Bankside, Southwark, Londra, dove è aperta al pubblico e ospita una serie di programmi educativi.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
