<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Oct 18 13:38:33 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>huracán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>huracán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_OP_TEMPESTA_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>huracán</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_OP_PEMBROKE" Language="es_ES">
			<Text>pembroke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>riqueza real</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE" Language="es_ES">
			<Text>¡La riqueza real llena de misterio, ternura y encanto está ahora frente a ti! …¿ups? ¿Sorprendido? No te preocupes, no te preocupes ~ Entonces, ¿adónde vamos ahora? ¿La costa donde están enterrados tesoros legendarios? ¿O un arrecife lleno de escombros? No importa a dónde vayas, izamos las velas y partimos ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Los piratas también tienen reglas piratas ~ Sin reglas, la gente no puede unirse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="es_ES">
			<Text>ciervo dorado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_OP_GOLDEN_HIND" Language="es_ES">
			<Text>Te tengo~ Entonces, ¿qué quieres saber de Jinlu? ¿Es mi nombre, mi existencia eterna o estos lindos tentáculos~? Ups, mis tentáculos han llegado al fin del mundo... Oh~ Parece que no hay fin del mundo♪ Como sea~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_QUOTE" Language="es_ES">
			<Text>Estoy empezando a sentirme inquieto e inquieto ~</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Olas extrañas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_ON_STRANGER_TIDES_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Desbloqueo inicial de {LOC_TECH_CELESTIAL_NAVIGATION_NAME} y +100 % de productividad al construir edificios portuarios [ICON_PRODUCTION]. [NEWLINE]Las unidades pueden ingresar a las casillas del océano temprano y las unidades en el agua tienen +2 [ICON_MOVEMENT] de movimiento al comienzo de su turno. [NEWLINE]Las casillas de agua donde ocurren tormentas recibirán una salida aleatoria. Las unidades son inmunes a los efectos de los huracanes, que ocurrirán con mayor frecuencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_NAME" Language="es_ES">
			<Text>baronet negro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_BLACK_BART_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Cuando una unidad naval asciende a [ICON_PROMOTION] por segunda o cuarta vez, automáticamente formará una flota [ICON_CORPS]/armada [ICON_ARMY]. [NEWLINE] Todas las unidades navales pueden realizar saqueos costeros y las unidades recibirán una gran cantidad de puntos de experiencia al realizar cualquier saqueo. [NEWLINE]Después de construir la primera zona portuaria, el saqueo mejora y el saqueo costero no cuesta [ICON_MOVEMENT] movimiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>La generosidad del mar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Los huracanes proporcionan el doble de potencia para los rasgos de civilización. [NEWLINE]Las unidades navales pueden viajar a través de cualquiera de tus propios puertos o ciudades costeras. [NEWLINE]Todas las áreas reciben bonificaciones adyacentes estándar de las casillas de costa o lago adyacentes. Cuando el área terrestre es adyacente a la costa, proporciona +2 de producción de su propio tipo a todas las células de agua de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>puerto real</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_ROYAL_PORT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La zona característica de la civilización de huracanes, que sustituye a los puertos y tiene menores costes de construcción. [NEWLINE]La ciudad puede construir una zona adicional. Dispara bombas culturales en territorio neutral. [NEWLINE]Cada vez que se construye un edificio, obtiene una bonificación adyacente de +100 %. [NEWLINE]Si la ciudad tiene un gobernador, la infraestructura es inmune a los daños causados ​​por desastres naturales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME" Language="es_ES">
			<Text>casa náutica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El edificio característico de Hurricane Civilization no reemplaza a ningún edificio y se desbloquea en &quot;{LOC_CIVIC_NAVAL_TRADITION_NAME}&quot;. [NEWLINE]Otorga un título de gobernador [ICON_GOVERNOR]. Las unidades navales producidas en esta ciudad obtienen +60% de ganancia de experiencia. [NEWLINE]Cuando esté completa, esta área del puerto proporcionará [ICON_FOOD] comida y [ICON_CULTURE] cultura equivalente a la bonificación de adyacencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>acorazado de vela</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_SHIP_OF_LINE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La unidad naval característica de la Civilización de Huracanes puede realizar saqueos costeros, no se puede producir y solo se otorga cuando se construye un puerto. [NEWLINE]Matar una unidad tiene la posibilidad de capturarla. Después de tener 1 promoción [ICON_PROMOTION], puedes construir una ciudad en una casilla costera válida. [NEWLINE]Después de construir todos los niveles de edificios en el puerto por primera vez, su poder de combate [ICON_STRENGTH] será +15.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_GOLD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_GOLD] Oro de la costa o lago adyacente ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FAITH" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FAITH] Fe de la costa o lago adyacente ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_CULTURE] Valor cultural de la costa o lago adyacente ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_SCIENCE] Ciencia de la costa o lago adyacente ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_FOOD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_FOOD] Comida de la costa o lago adyacente ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_MODFEAT_GOLDENHIND_ADJACENCY_YIELD_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_Amount} [ICON_PRODUCTION] Productividad de la costa adyacente o del lago ({LOC_TRAIT_LEADER_GRACE_OF_THE_SEA_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Mandamientos piratas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_NAVIGATION_HOME_EXP_BONUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+60 % de experiencia de combate ({LOC_BUILDING_NAVIGATION_HOME_NAME})</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>secuestrar barco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_ABILITY_SHIP_OF_LINE_CAPTURE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Existe la posibilidad de capturar al enemigo después de derrotarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNITOPERATION_GOLDEN_HIND_TRANSPORT" Language="es_ES">
			<Text>navegar la marea</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>El fin de la edad de oro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Dedicado a conquistar todas las costas del océano, le gustan las civilizaciones con armadas fuertes y odia las civilizaciones que no desarrollan armadas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Leyenda de Drake</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Le Zhong es fanático del uso de fuerzas navales para explorar el mundo y le gustan las civilizaciones que hacen lo mismo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Fortuna Real</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_SUBTITLE" Language="es_ES">
			<Text>Bartolomé Roberts</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Bartholomew Roberts (inglés: Bartholomew Roberts, 17 de mayo de 1682 - 10 de febrero de 1722), anteriormente conocido como John Roberts (inglés: John Roberts o John Robert), fue un famoso pirata galés también conocido como el &quot;Barón Negro&quot; ( Inglés: Black Bart) debido a su apariencia atractiva y modales amables. [NEWLINE]Roberts fue el pirata más exitoso y legendario de la historia. Era inusual para esa época. Era alto, guapo, nunca bebía y siempre vestía magníficamente. Conocía bien la intimidación de los piratas y era conocido entre la tripulación de su flota por su habilidad como marinero. Si bien no fue el último pirata de su época, su muerte marcó el final de la &quot;edad de oro&quot; de la piratería. La carrera pirata de Bartholomew Roberts fue tan breve y violenta como la de cualquier otro, y su lema era &quot;Una vida feliz y una vida corta&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>En 1682 nació en un pequeño pueblo de la costa de Pembrokeshire, Gales. Su nombre original era John Robert. En 1695 (a la edad de 13 años) comenzó a trabajar en el mar. Se desconoce cuándo cambió su nombre a Bartolomé o por qué añadió una &quot;s&quot; a su segundo nombre. Sin embargo, no hay ningún registro de él en ningún documento histórico, y no se sabe nada sobre su vida después de eso. No fue hasta 1718 que fue registrado como miembro de la tripulación de un balandro en Barbados. [NEWLINE]En 1719, Roberts sirvió como tercer oficial del &quot;Prince&quot;, cuya flota comerciaba principalmente con esclavos negros. En 1719, el barco fue interceptado por Howell Davis mientras comerciaba con esclavos en Arnold Barb. Por lo tanto, Roberts se unió al equipo de Piratas de Davis, ya que tanto Roberts como Davis eran galeses, y con el astuto talento de Roberts, Roberts rápidamente se convirtió en la mano derecha de Davis. Sin embargo, poco después de que Roberts se uniera al equipo, Davis fue asesinado en el Golfo de Guinea en África. , Roberts fue elegido capitán y dirigió el grupo pirata. En ese momento, habían pasado menos de seis semanas desde que se unió a este grupo de piratas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Como capitán, Roberts se ganó el apodo de &quot;Black Bart&quot; durante su primera operación. Un día, al amparo de la noche tropical, condujo a su grupo de regreso a la Isla Príncipe en el Golfo de Guinea, masacró a muchos hombres en la isla y robó todos los objetos de valor. Unos días más tarde capturó a un mercante guineano holandés y dos días después saqueó un barco británico que pasaba por allí. Luego, los piratas regresaron a Anobab para reponer agua dulce y suministros y votar si su próxima parada sería el Océano Índico y las Indias Orientales o Brasil. La decisión final fue ir a Brasil. [NEWLINE] Su expedición a través del Atlántico resultó ser un gran éxito y un pequeño revés para Roberts. Después de patrullar la costa de Brasil durante unos dos meses, justo cuando Roberts y su segundo al mando, Walter Kennedy del Rover, estaban a punto de abandonar la búsqueda y dirigirse a las Indias Occidentales, cruzaban Los Ángeles en la gran Bahía de Todos Santos, se encontraron con una flota portuguesa compuesta por 42 veleros. Esta flota estaba escoltada por dos buques de guerra de 70 cañones y estaba a punto de zarpar hacia Lisboa. Roberts rápidamente capturó los barcos más cercanos y, a punta de espada, el capitán señaló el barco con el mayor tesoro de la flota. El barco estaba equipado con 40 cañones y tenía una tripulación de más de 150 personas. No fue fácil capturarlo, pero a los piratas no les importó. Roberts condujo a sus hombres a bordo del barco y descubrió que la cabina estaba cargada con 40.000 monedas de oro y una gran cantidad de tesoros raros, algunos de los cuales fueron diseñados y fabricados especialmente para el rey de Portugal. Ahora, los piratas querían tomarse su tiempo para dividir el botín, por lo que Roberts navegó en el barco hasta la Isla del Diablo. En la costa que se extiende desde Los Todos Santos hasta Brasil se encuentra uno de los escondites de piratas más famosos. Está lleno de todo tipo de escoria de la sociedad y, mientras los marineros puedan conseguir el oro, le prestarán diversos servicios. [NEWLINE] Después de varias semanas de descanso y disfrute, y como la mayoría de los marineros habían perdido su dinero, los dos barcos se dirigieron a la desembocadura del río Surinam, donde avistaron un bergantín. Roberts lo perseguía en el rápido balandro, mientras Walter Kennedy ocupaba la posición en el Wanderer. El barco objetivo huyó y Roberts se encontró navegando contra el viento. Regresó más de una semana después, sólo para descubrir que Kennedy y la tripulación del Wanderer habían desaparecido, junto con el botín restante. Pero Roberts hizo caso omiso del desastre; después de todo, ya habían desperdiciado la mayor parte de su dinero. Parecía querer resaltar este incidente, por lo que cambió el nombre de su balandro a Fortune y luego negoció un nuevo conjunto de términos de piratería con el resto de la tripulación para evitar situaciones similares. Este es el conjunto más completo de cláusulas de este tipo que existe. [NEWLINE] Roberts navegó en el Fortune hacia el norte, rodeando el borde de las Antillas Menores, y secuestró varios barcos en el camino. En febrero de 1720, el pirata francés Montigny La Paise, navegando en el balandro Sea King, también se unió al carnaval pirata. Se encontraron con dos barcos de la marina británica en las afueras de Barbados. El aparejo del Neptune resultó gravemente dañado y La Barris quedó derrotado. El &quot;Fortune&quot; también resultó dañado y muchos miembros de la tripulación murieron o resultaron heridos. Roberts rompió su promesa e intentó escapar, pero tuvo que evitar dos barcos de la marina francesa que lo perseguían desde Martinica. Desde entonces, ha jurado vengarse de los pueblos de Barbados y Martinica, desahogando su odio desplegando una bandera pirata con ABH y AMH en sus pies. [NEWLINE] Después de reparar silenciosamente sus barcos en Santo Domingo, Roberts continuó hacia el norte y vendió barcos y cargamentos capturados en Nueva Inglaterra a principios de 1720. Luego navegó hacia los caladeros de Terranova en busca de presas y secuestró más de 170 barcos. Cambió el botín por un barco francés, lo equipó con 28 cañones navales y lo renombró &quot;Royal Fortune&quot;, que también se traduce como &quot;Royal Fortune&quot;. Regresó a la costa americana y capturó más barcos. Más tarde, cuando volvió a hacerse a la mar en verano, fue el Caribe el que sufrió. Secuestró 15 barcos de Francia, Gran Bretaña y Países Bajos. Ese septiembre, lanzó una brutal campaña de seis meses en las Islas de Sotavento, atacando St. Kitts y Martinica y robando al menos cientos de barcos. Uno de ellos era un buque de guerra de 52 cañones que transportaba al gobernador francés de Martinica. Roberts lo colgó del penol de su barco de mando y luego golpeó y mutiló a la mayor parte de la tripulación. Saqueó el barco como su nuevo buque insignia, al que luego llamó Royal Fortune, nombre que usaría para varios barcos. [NEWLINE]En solo dos años y medio, Roberts dirigió su flota para robar más de 470 barcos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_ROYAL_FORTUNE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>En abril de 1721, Bartholomew Roberts cruzó el Atlántico hacia África occidental y llegó cerca de la desembocadura del río Senegal a principios de junio. Allí, fue perseguido por dos barcos franceses, pero debido a sus armas y equipos inferiores, fueron rápidamente capturados por Roberts, quien cambió el nombre de los dos barcos a &quot;Ranger&quot; y &quot;Little Ranger&quot; (Lite Ranger). En ese momento, Roberts navegó hacia Sierra Leona, capturando en el camino un gran barco de esclavos y el velero rápido &quot;Onslow&quot;, que transportaba soldados al Castillo de Cape Coast en Gold Coast. Algunos de los soldados a bordo optaron por convertirse en piratas, pero resultó que los marineros comunes no se podían comparar con el estatus social de los marineros, y estos novicios solo podían recibir una cuarta parte de su parte normal del botín. Roberts cambió el nombre de Onslow al cuarto barco, Royal Fortune. [NEWLINE] La ola de robos finalmente llegó a su fin el 10 de febrero de 1722, cuando el barco &quot;Swallow&quot; de la Royal Navy británica alcanzó a los piratas cerca del Cabo López, en el moderno Gabón. El Royal Fortune y el Little Ranger encallaron cuando sus cascos se inclinaron, pero la armada a bordo del Swallow, liderada por el Capitán Chaloner Ogle, se encontró con James Skeem &quot;Ranger&quot; comandado por Skyre e inmediatamente lo rodeó. [NEWLINE]La pierna de Skom fue arrancada por una bala de cañón, matando a 10 piratas. Finalmente, Skom se rindió y la tripulación superviviente fue capturada. [NEWLINE] En los días previos a las operaciones y la batalla principal, Roberts rescató algunos otros barcos, robó otro y regresó al puerto para descansar. La mayoría de los piratas estaban borrachos por la bebida de la noche. Al amanecer apareció la Golondrina cerca de la playa. Al principio, todos los que la vieron pensaron que era Skem regresando en el Ranger para que Ogle pudiera derrotar preventivamente a Roberts. [NEWLINE]Tan pronto como se da cuenta de que el peligro se acerca, Roberts se prepara para la batalla y se pone su traje característico. Johnson (autor de &quot;Una historia general de los piratas&quot;) lo describió de esta manera: &quot;Roberts estaba ricamente vestido, sostenía una espada y pistolas colgaban de sus hombros. El capitán pirata ordenó a su barco navegar hacia el barco de Ogle con la esperanza de&quot;. pasándolo Conduce, entra en mar abierto y sal con la tuya. Sin embargo, cuando los dos barcos se cruzaron, el &quot;Swallow&quot; disparó balas de cañón desde un costado a quemarropa. La bala alcanzó a Roberts y le abrió la garganta. El capitán pirata murió inmediatamente. Cuenta la leyenda que su timonel, un tipo duro que mataba sin pestañear, ignoraba por completo las balas a su alrededor, se abrazaba a su cuerpo y lloraba como un niño. Los tripulantes sabían que su último deseo era ser enterrado en el mar para evitar que su cuerpo fuera capturado, por lo que el tripulante más cercano arrojó su cuerpo al mar. [NEWLINE]Después de unas tres horas de feroz batalla de abordaje, los piratas restantes se rindieron. Los tres barcos piratas capturados llevaban más de 14.000 libras de oro de placer. De esta manera, el juicio y ejecución de piratas más grande de esa época se llevó a cabo en el Castillo de Cape Coast, el centro de comercio de esclavos británico en África occidental. 54 piratas fueron ahorcados, 37 cumplieron trabajos forzados y los piratas restantes fueron absueltos y 70 piratas africanos. fueron vendidos como esclavos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Ciervo dorado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_SUBTITLE" Language="es_ES">
			<Text>Francisco Drake</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El Golden Hind, anteriormente conocido como Pelican, es un velero galénico de tres mástiles. Entre 1577 y 1579, como buque insignia del legendario explorador británico y famoso pirata Drake, completó el viaje más ambicioso de la historia de la navegación mundial. Un viaje famoso alrededor del mundo. Posteriormente se exhibió públicamente en un astillero de Londres hasta 1650, cuando el barco fue desmantelado y las partes intactas restantes se convirtieron en muebles y se conservaron en todo el Reino Unido. Una de las mesas, hecha con los restos del Ciervo Dorado, se conserva ahora en la biblioteca de la Universidad de Oxford en Inglaterra para la posteridad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>El Golden Hind fue un gran velero capitaneado por Francis Drake durante su circunnavegación del mundo entre 1577 y 1580. Originalmente se llamó &quot;Pelícano&quot; después de que Sir Christopher Hatton fuera uno de los principales patrocinadores de la circunnavegación del mundo de Drake. En agradecimiento por el patrocinio de Sir Christopher Hatton, Drake le cambió el nombre durante el viaje en 1578. El escudo de la familia de Lord Hatton es de color rojo dorado. ciervo (una hembra de ciervo rojo), así se llama. En Londres, en la orilla sur del río Támesis, se está llevando a cabo una remodelación a gran escala y apta para el mar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>La reina Isabel I patrocinó parcialmente a Sir Francis Drake como capitán de una expedición para circunnavegar América del Sur a través del Estrecho de Magallanes y explorar más costas. El apoyo de la Reina permitió a Drake obtener la sanción oficial, en beneficio suyo y de la Reina, y en detrimento de España. Esto finalmente condujo a la Guerra Anglo-Española. Antes de zarpar, Drake se encontró por primera vez cara a cara con la Reina, quien le dijo: &quot;Con mucho gusto vengaremos al Rey de España por la herida del buzo&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>El objetivo claro es &quot;encontrar lugares (es decir, rutas marítimas) por donde puedan pasar los barcos&quot;. Sin embargo, con el apoyo no oficial de Elizabeth, el Golden Hart de Drake se convirtió efectivamente en un corsario. El diseño del Golden Deer se basa en el Victoria, construido en España, el primer barco que dio la vuelta al mundo y descrito como un &quot;buque de guerra que pasó de ser un velero a un galeón a mediados del siglo XVI&quot; y pesa aproximadamente 120 toneladas. Inicialmente llamó a su buque insignia &quot;Pelícano&quot;, pero al llegar al Estrecho de Magallanes el 20 de agosto de 1578 lo renombró como &quot;Ciervo Dorado&quot; en honor a su patrón, Sir Christopher Hatton, cuya familia El escudo de armas es un ciervo dorado. En diciembre de 1577, zarpó con cinco pequeños barcos con 164 personas y llegó a la costa de Brasil a principios de 1578.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>El 1 de marzo de 1579, en lo que hoy era el Pacífico frente a la costa de Ecuador, el Golden Hind bombardeó y capturó el galeón español Nuestra Señora de la Concepción. El galeón contenía la mayor cantidad de tesoro incautado en el Reino Unido hasta la fecha: más de 360.000 pesos (equivalente a unos 480 millones de libras esterlinas en poder adquisitivo de 2017). El tesoro, que tardó seis días en transbordarse, incluía 26 toneladas de plata, media tonelada de oro, porcelana, joyas, monedas y joyas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="es_ES">
			<Text>El 26 de septiembre de 1580, Francis Drake navegó en su barco hacia el puerto de Plymouth con 56 de los 80 miembros de la tripulación que permanecían a bordo. El barco fue descargado en el cercano castillo de Tremarton bajo la supervisión de la Guardia de la Reina. El tesoro final incluía también seis toneladas de clavo de olor de las Islas de las Especias, que en aquella época valían su peso en oro. La propia Elizabeth estaba a bordo del Golden Hind, que entonces tenía su base en Deptford, en la orilla sur del Támesis, y había solicitado que se exhibiera permanentemente como el primer &quot;barco museo&quot;. Allí solicitó astutamente al embajador francés que nombrara caballero a Drake. Más de la mitad de las ganancias se destinaron a la Corona, y la parte del tesoro de la Reina ascendía a al menos 160.000 libras esterlinas: &quot;suficiente para pagar toda su deuda pública, dejando 40.000 libras esterlinas para invertir en una nueva empresa comercial en el Levante&quot;. El rendimiento para otros inversores es de más de £47 por cada £1 invertida, o 4700%”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="es_ES">
			<Text>Después de la circunnavegación de Drake, el Golden Hind se exhibió públicamente en el astillero de Deptford en Londres. El barco permaneció allí desde 1580 hasta alrededor de 1650, 45 años después de la muerte de Isabel, hasta que finalmente se pudrió y se desmoronó. En 1668, el tendero de Deptford, John Davis de Camberwell, tomó la mejor madera dorada que quedaba y la transformó en una silla, ahora conocida como la Silla Drake, y la regaló a la Biblioteca Bodleian de la Universidad de Oxford (hay una réplica en el Gran Salón). de Buckland Abbey, Devon, ahora mantenida por el National Trust). También se dice que una mesa, también conocida como armario, en el London Nave Hall fue hecha con tablas del Golden Hart. En el armario hay una lista de miembros de Middle Temple Inns of Law, que firman cuando se llama a nuevos miembros al bar. La linterna del barco original también se utilizaba para colgar en el porche de la sala principal del bar, pero fue destruida durante la Segunda Guerra Mundial.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="es_ES">
			<Text>Después de que el prototipo del Golden Hart fue desmantelado, las generaciones posteriores comenzaron a restaurarlo. Primero, por recomendación de Agatha Christie, una réplica del Golden Hart pasó a formar parte del parque infantil de la Exposición del Imperio Británico en 1924. Se desconoce su paradero. . Más tarde se construyó una réplica del Golden Hind en el patio de juegos de Peter Pan en Southend, Essex (ahora Islands of Adventure). Fue construido en 1947 e inaugurado junto con el Museo de Cera en 1949. En 1992, la disminución de la asistencia, combinada con el aumento de los costos de mantenimiento y la necesidad de renovaciones importantes de la estructura de madera, llevaron a su cierre en 1997. Fue reemplazada por la réplica de Barbanegra de La venganza de la reina Ana y demolida en 2013.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="es_ES">
			<Text>Después de ser utilizada en la serie de televisión Sir Francis Drake en 1963, la réplica ha estado desde entonces amarrada permanentemente en el puerto de Brixham, Devon (GB-TOB 50 °23′48″N 3°30′46″W), el espectáculo fue filmada en Torbay Bay y Dartmouth Bay y sus alrededores. El estudio cinematográfico gastó 25.000 libras esterlinas en la conversión de un barco pesquero, sin porche trasero ni emplazamientos de armas, para construir la réplica del barco utilizado en la serie de televisión. En 1987, el barco se hundió en un mar embravecido mientras era remolcado a Dartmouth para su reparación. La segunda réplica a tamaño real se completó en 1988 y es visitada por miles de turistas cada año. El buque fue construido sobre la base de una barcaza de acero y no tenía capacidad de navegación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_OP_GOLDEN_HIND_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="es_ES">
			<Text>Para restaurar el Golden Hart de manera más realista, el Golden Hind fue completamente reconstruido utilizando métodos tradicionales en Appledore, Devon, y botado en 1973. El Golden Deer es el resultado de tres años de investigación y construcción. Desde entonces, ha viajado más de 140.000 millas. Inició su viaje inaugural desde Plymouth a finales de 1974 y llegó a San Francisco el 8 de mayo de 1975. En 1979, viajó a Japón para filmar la miniserie Shōgun, antes de completar una circunnavegación del mundo y regresar al Reino Unido. De 1981 a 1984 estuvo amarrado en Inglaterra y se convirtió en museo educativo. De 1984 a 1985, navegó alrededor de las Islas Británicas y luego cruzó el Atlántico hasta St. Thomas en el Caribe. En 1986 navegó por el Canal de Panamá hasta Vancouver y se convirtió en la estrella más deslumbrante del área de exposición &quot;Marina&quot; en la Exposición Universal de 1986. En 1987 se embarcó en una gira por ciudades costeras de Estados Unidos, pasando dos años en la costa del Pacífico. A finales de 1988 regresó por el Canal de Panamá y continuó visitando puertos del Golfo de México y la Costa Este. En 1992 regresó al Reino Unido y pasó los siguientes cuatro años visitando puertos de Europa. Desde 1996 ha estado amarrado en St Mary of Ovie's Quay en Bankside, Southwark, Londres, donde está abierto al público y presenta una variedad de programas educativos.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
