<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 14:44:21 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CEYLON_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Цейлон</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CEYLON_QUOTE" Language="ru_RU">
			<Text>Я был с Хэй с детства и знаю о ней все, включая ее опыт до того, как она пришла ко мне. Ах, но я не могу сказать вам это легко.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LAKESIDE_RAMBLER_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>пешеход по берегу озера</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LAKESIDE_RAMBLER_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>+3 [ICON_HOUSING] жилья за каждую построенную выделенную область, +1 [ICON_FOOD] еды для ячеек озера и побережья, +1 [ICON_PRODUCTION] производительности.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сиеста</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Сиеста</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_ADJECTIVE" Language="ru_RU">
			<Text>Сиеста</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_SIESTA" Language="ru_RU">
			<Text>Сиеста</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_RHAPSODY_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сиеста Рапсодия</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_RHAPSODY_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Получите дополнительно 500% [ICON_GREATMUSICIAN] очков великого музыканта, а музыкальные шедевры дадут дополнительно +4 [ICON_FOOD] еды, +4 [ICON_PRODUCTION] производительности, +4 [ICON_FAITH] веры, +4 [ICON_CULTURE] культуры, +4 [ICON_SCIENCE] ] ] технология [ICON_GREATWORK_MUSIC] обеспечивает увеличение производительности путешествия [ICON_TOURISM] на 400% по сравнению с музыкальным шедевром. Во дворце есть 5 слотов для шедевров.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MUSIC_HALL_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сиеста Мюзик-Холл</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MUSIC_HALL_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>характерная область</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_RAP_VENUE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>рэп-площадка</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_RAP_VENUE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>характерное здание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>площадка электронной музыки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>характерное здание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>хэви-метал площадки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>характерное здание</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_POMPEY" Language="ru_RU">
			<Text>Помпеи</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_YEDAO" Language="ru_RU">
			<Text>ночной меч</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_XUNLINZHE" Language="ru_RU">
			<Text>рейнджер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_HEIJIAO" Language="ru_RU">
			<Text>черный угол</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_DULIN" Language="ru_RU">
			<Text>Дулин</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_FEN" Language="ru_RU">
			<Text>Финн</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_MIGELU" Language="ru_RU">
			<Text>Мигру</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_FURONG" Language="ru_RU">
			<Text>Гибискус</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KELUOSI" Language="ru_RU">
			<Text>Крест</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_MEILANSHA" Language="ru_RU">
			<Text>Меланца</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KATI" Language="ru_RU">
			<Text>Кати</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_ANDEQIEER" Language="ru_RU">
			<Text>Андерчер</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_SHIDUHUADE" Language="ru_RU">
			<Text>Стюарт</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_ZILAN" Language="ru_RU">
			<Text>Зилан</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_YUEJIANYE" Language="ru_RU">
			<Text>Лунная ночь</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KONGBAO" Language="ru_RU">
			<Text>авиаудар</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_PAOPUKA" Language="ru_RU">
			<Text>попка</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_CEYLON" Language="ru_RU">
			<Text>Цейлон — дочь мэра города Сиеста. Ее с детства отправили учиться в Викторию, что также позволило ей соприкоснуться с самыми передовыми достижениями науки и техники. Одна лишь ее многолетняя учеба за границей позволила ей развить вполне независимый характер, поэтому в общем впечатлении она несколько отличается от образа «богатой девушки». В прошлой жизни Цейлона все логически шло к успеху. В ее сознании до сих пор нет правильного понимания таких слов, как разочарование и неудача. Это чувство уверенности в себе, взращенное бесчисленными успехами, всегда отражается в ее словах и поступках, потому что большую часть времени она всегда права, а если ошибается, то никогда не имеет в виду «извините». Разумеется, для Цейлона мнение окружающих не имело значения. В ее глазах всегда только фронт и люди, которыми она дорожит.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUSIC_HALL_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>Сиеста Мюзик-Холл</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUSIC_HALL_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерная для Сиесты зона культурного наследия заменяет площадь театральной площади, а требуемая производительность снижается вдвое. Заработайте 1 [ICON_GREATWRITER] очко великого писателя и 3 [ICON_GREATMUSICIAN] очка великого музыканта. Siesta Music Hall обеспечит [ICON_FAITH] веру, равную бонусу культурной ценности. Каждая прилегающая территория получает стандартный бонус ценности культуры, а каждое соседнее чудо, побережье или озеро получает двойной бонус ценности культуры. Граждане предоставляют дополнительную культуру [ICON_CULTURE] и золотые бонусы [ICON_GOLD].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_DISTRICT_COAST_CULTURE" Language="ru_RU">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Культурная ценность соседнего озера или побережья {1_NUM : множественное число 1?other?cell;}.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_RAP_VENUE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>рэп-площадка</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_RAP_VENUE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерное здание Сиесты, заменяющее древнеримский театр, +3 [ICON_CULTURE] культурной ценности, получение 1 [ICON_GREATWRITER] очко великого писателя, получение 3 [ICON_GREATMUSICIAN] очка великого музыканта и предоставление 2 слотов для шедевров.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>площадка электронной музыки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерное здание Сиесты, вместо художественного музея, +3 [ICON_CULTURE] культурной ценности, получите 1 очко [ICON_GREATWRITER] очка великого писателя, получите 3 очка [ICON_GREATMUSICIAN] очка великого музыканта, предоставьте 3 слота для шедевров. Если в районе Siesta Music Hall уже есть площадка для хэви-метала, ее нельзя построить.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_NAME" Language="ru_RU">
			<Text>хэви-метал площадки</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_DESCRIPTION" Language="ru_RU">
			<Text>Характерное здание Сиесты, заменяющее археологический музей, +3 [ICON_CULTURE] культурной ценности, получите 1 очко [ICON_GREATWRITER] очка великого писателя, получите 3 очка [ICON_GREATMUSICIAN] очка великого музыканта, предоставьте 2 слота для шедевров. Получите рок-группу, когда здание будет завершено. Если в районе Siesta Music Hall уже есть площадка для электронной музыки, ее нельзя построить.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_SIESTA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Мэр независимого города-государства Сиеста и отец Оператора Цейлона единолично управляет независимым городом-государством Сиеста с того места, где навсегда похоронена его жена Барбара. Превратите Сиесту в новый динамичный город. Кронин, его доверенное лицо, пятнадцать лет назад вместе с Германом управлял Сиеста-Сити. На этом Обсидиановом Фестивале Герман притворился, что покинул Сиесту, оставив Хэя исследовать Кронина. В конце концов кризис удалось предотвратить с помощью Род-Айленда. Германн согласился, что его дочь Цейлон в сопровождении Хэя поедет в Род-Айленд, чтобы вступить в должность. В то же время стало известно, что Сиеста-Сити на склоне вулкана будет постепенно перенесен.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_AMIYA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Цейлон, выпускник Национального университета Виктории по специальности «Исследование происхождения». Оператор Цейлон — дочь мэра Сиеста-Сити. Ее с детства отправили учиться в Викторию, что также позволило ей соприкоснуться с самыми передовыми достижениями науки и техники. Одна лишь ее многолетняя учеба за границей позволила ей развить вполне независимый характер, поэтому в общем впечатлении она несколько отличается от образа «богатой девушки». В прошлой жизни Цейлона все логически шло к успеху. В ее сознании до сих пор нет правильного понимания таких слов, как разочарование и неудача. Это чувство уверенности в себе, взращенное бесчисленными успехами, всегда отражается в ее словах и поступках, потому что большую часть времени она всегда права, а если ошибается, то никогда не имеет в виду «извините». Разумеется, для Цейлона мнение окружающих не имело значения. В ее глазах всегда только фронт и люди, которыми она дорожит.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_MUSIC_HALL_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Место проведения музыкального фестиваля Сиеста.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_RAP_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Площадка, построенная «Императором». Кодовое имя «Император», настоящее имя неизвестно. Во втором этапе мероприятия SIDE STORY &quot;Heart of Fire&quot; он принял участие в фестивале Obsidian - самом ожидаемом мероприятии по голосованию артистов в качестве рэпера. Его настоящая личность — продюсер звукозаписи компании Siren Records, ветеран колумбийской рэп-суперзвезды и предприниматель. Его рэп-сценический псевдоним — «Великий Император».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Площадка, созданная &quot;Д.Д.Д.&quot; Его сценическое имя - «D.D.D.», что означает «Destructive Dragon Demon». Он участвовал во втором этапе Obsidian Festival «Heart of Fire» SIDE STORY в качестве диджея электронной музыки.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="ru_RU">
			<Text>Место проведения установлено компанией «AUS». AUS — известная хэви-метал группа, но личности ее участников весьма загадочны. После пренебрежительного отношения к группе в первые дни группа подписала контракт с Siren Records и выпустила свой первый альбом &quot;Dark in the Sea&quot;. Он был хорошо принят после его выпуска и укрепил статус группы в области хэви-метала. Песни в этом альбоме не содержат никакой ненормативной лексики, что является отличием от стиля других хэви-метал групп, чьи работы в то же время не были приняты публикой.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
