<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 14:44:21 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CEYLON_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ceylon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CEYLON_QUOTE" Language="it_IT">
			<Text>Sto con Hei da quando ero bambino. So tutto di lei, comprese le sue esperienze prima che venisse da me. Ah, ma non posso dirtelo facilmente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LAKESIDE_RAMBLER_NAME" Language="it_IT">
			<Text>camminatore in riva al lago</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LAKESIDE_RAMBLER_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+3 [ICON_HOUSING] alloggi per ogni area costruita, +1 [ICON_FOOD] cibo per le cellule lacustri e costiere, +1 [ICON_PRODUCTION] produttività.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_SIESTA" Language="it_IT">
			<Text>Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_RHAPSODY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Rapsodia della Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_RHAPSODY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ottieni un ulteriore 500% di [ICON_GREATMUSICIAN] Punti Grande Musicista e i capolavori musicali forniscono +4 [ICON_FOOD] cibo aggiuntivo, +4 [ICON_PRODUCTION] produttività, +4 [ICON_FAITH] fede, +4 [ICON_CULTURE] cultura, +4 [ICON_SCIENCE ] ] tecnologia, [ICON_GREATWORK_MUSIC] offre un aumento del 400% delle prestazioni di viaggio di [ICON_TOURISM] rispetto al capolavoro musicale. Il palazzo fornisce 5 slot capolavoro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MUSIC_HALL_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sala della Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MUSIC_HALL_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>una zona caratteristica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_RAP_VENUE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>locale rap</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_RAP_VENUE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>un edificio caratteristico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>locale di musica elettronica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>un edificio caratteristico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>locali heavy metal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>un edificio caratteristico</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_POMPEY" Language="it_IT">
			<Text>pompei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_YEDAO" Language="it_IT">
			<Text>spada notturna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_XUNLINZHE" Language="it_IT">
			<Text>ranger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_HEIJIAO" Language="it_IT">
			<Text>angolo nero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_DULIN" Language="it_IT">
			<Text>Dulino</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_FEN" Language="it_IT">
			<Text>finlandese</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_MIGELU" Language="it_IT">
			<Text>Migru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_FURONG" Language="it_IT">
			<Text>Ibisco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KELUOSI" Language="it_IT">
			<Text>Attraverso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_MEILANSHA" Language="it_IT">
			<Text>Melanza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KATI" Language="it_IT">
			<Text>Kati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_ANDEQIEER" Language="it_IT">
			<Text>Undercher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_SHIDUHUADE" Language="it_IT">
			<Text>Stewart</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_ZILAN" Language="it_IT">
			<Text>Zilan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_YUEJIANYE" Language="it_IT">
			<Text>Notte al chiaro di luna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KONGBAO" Language="it_IT">
			<Text>attacco aereo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_PAOPUKA" Language="it_IT">
			<Text>popka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_CEYLON" Language="it_IT">
			<Text>Ceylon è la figlia del sindaco di Siesta City. Fu mandata a studiare a Victoria fin da bambina, cosa che le permise anche di entrare in contatto con la scienza e la tecnologia più all'avanguardia. Il suo studio a lungo termine all'estero le ha permesso di sviluppare un carattere abbastanza indipendente, quindi è un po' diversa dall'immagine di una &quot;ragazza ricca&quot; nell'impressione di tutti. Nella vita passata di Ceylon, tutto portava logicamente al successo. Nella sua mente, non ha ancora una corretta comprensione di parole come frustrazione e fallimento. Questo senso di fiducia in se stessi coltivato da innumerevoli successi si riflette sempre nelle sue parole e nelle sue azioni, perché la maggior parte delle volte ha sempre ragione e, se ha torto, non intende mai &quot;scusa&quot;. Naturalmente, per Ceylon, le opinioni degli altri non avevano importanza. Ai suoi occhi c'è sempre e solo il fronte e le persone a lei care.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUSIC_HALL_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Sala della Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUSIC_HALL_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'area caratteristica del patrimonio culturale di Siesta sostituisce l'area della piazza del teatro e la produttività richiesta viene dimezzata. Guadagna 1 [ICON_GREATWRITER] punto grande scrittore e 3 [ICON_GREATMUSICIAN] punti grande musicista Siesta Music Hall fornisce [ICON_FAITH] fede pari al bonus del valore culturale. Ogni area adiacente riceve un bonus al valore culturale standard e ogni meraviglia, costa o lago adiacente riceve un bonus al valore culturale doppio. I cittadini forniscono ulteriori [ICON_CULTURE] cultura e [ICON_GOLD] bonus in oro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_DISTRICT_COAST_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Valore culturale dal lago o dalla costa adiacente {1_NUM : plurale 1?cell other?cell;}.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_RAP_VENUE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>locale rap</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_RAP_VENUE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il caratteristico edificio di Siesta, che sostituisce l'antico teatro romano, +3 [ICON_CULTURE] valore culturale, guadagna 1 [ICON_GREATWRITER] punto grande scrittore, guadagna 3 [ICON_GREATMUSICIAN] punti grande musicista e fornisce 2 slot capolavoro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>locale di musica elettronica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'edificio caratteristico di Siesta, invece del museo d'arte, +3 [ICON_CULTURE] valore culturale, guadagna 1 punto di [ICON_GREATWRITER] punto grande scrittore, guadagna 3 punti di [ICON_GREATMUSICIAN] punto grande musicista, fornisce 3 slot capolavoro. Se c'è già un locale heavy metal nell'area del Siesta Music Hall, non può essere costruito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>locali heavy metal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il caratteristico edificio di Siesta, che sostituisce il museo archeologico, +3 [ICON_CULTURE] valore culturale, guadagna 1 punto di [ICON_GREATWRITER] punto grande scrittore, guadagna 3 punti di [ICON_GREATMUSICIAN] punto grande musicista, fornisce 2 slot capolavoro. Ottieni un gruppo rock una volta completato l'edificio. Se c'è già un locale di musica elettronica nell'area del Siesta Music Hall, non può essere costruito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_SIESTA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Il sindaco della città-stato indipendente Siesta e padre dell'Operatore Ceylon gestisce da solo la città-stato indipendente Siesta dal luogo in cui sua moglie Barbara è sepolta per sempre. Trasforma Siesta in una nuova città dinamica. Cronin, il suo confidente, gestisce Siesta City con Herman quindici anni fa. In questo Festival dell'Ossidiana, Herman finge di lasciare Siesta, lasciando Hei a indagare su Cronin. Alla fine, la crisi fu evitata con l’aiuto del Rhode Island. Hermann accettò che sua figlia Ceylon, accompagnata da Hei, andasse nel Rhode Island per assumere l'incarico. Allo stesso tempo, è stato anche reso noto che Siesta City, sul lato del vulcano, sarebbe stata gradualmente spostata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_AMIYA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Ceylon, laureato alla Victoria National University con specializzazione in Studi sull'Originio. L'Operatrice Ceylon è la figlia del sindaco di Siesta City. È stata mandata a studiare a Victoria fin da quando era bambina, cosa che le ha permesso anche di entrare in contatto con la scienza e la tecnologia più all'avanguardia. Il suo studio a lungo termine all'estero le ha permesso di sviluppare un carattere abbastanza indipendente, quindi è un po' diversa dall'immagine di una &quot;ragazza ricca&quot; nell'impressione di tutti. Nella vita passata di Ceylon, tutto portava logicamente al successo. Nella sua mente, non ha ancora una corretta comprensione di parole come frustrazione e fallimento. Questo senso di fiducia in se stessi coltivato da innumerevoli successi si riflette sempre nelle sue parole e nelle sue azioni, perché la maggior parte delle volte ha sempre ragione e, se ha torto, non intende mai &quot;scusa&quot;. Naturalmente, per Ceylon, le opinioni degli altri non avevano importanza. Ai suoi occhi c'è sempre e solo il fronte e le persone a lei care.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_MUSIC_HALL_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>La sede del Siesta Music Festival.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_RAP_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Un locale costruito dall'&quot;Imperatore&quot;. Nome in codice &quot;Imperatore&quot;, vero nome sconosciuto. Nella seconda fase dell'evento SIDE STORY &quot;Heart of Fire&quot;, ha partecipato all'Obsidian Festival, l'evento di votazione degli artisti più atteso come rapper. La sua vera identità è un produttore discografico della Siren Records, una veterana superstar del rap colombiano e un imprenditore. Il suo nome d'arte rap è &quot;The Great Emperor&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Una sede stabilita da &quot;D.D.D.&quot; Il suo nome d'arte è &quot;D.D.D.&quot;, che sta per &quot;Deceptive Dragon Demon&quot;. Ha partecipato alla seconda fase dell'Obsidian Festival &quot;Heart of Fire&quot; di SIDE STORY come DJ di musica elettronica.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Sede stabilita da &quot;AUS&quot;. Gli AUS sono una famosa band heavy metal, ma le identità dei suoi membri sono molto misteriose. Dopo essere stati snobbati nei primi giorni, la band firmò un contratto con la Siren Records e pubblicò il loro primo album &quot;Dark in the Sea&quot;. Fu ben accolto al momento della sua uscita e stabilì lo status della band nel campo dell'heavy metal. Le canzoni di questo album non contengono parolacce, il che rappresenta un cambiamento rispetto allo stile di altri gruppi heavy metal le cui opere non furono accettate dal pubblico allo stesso tempo.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
