<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 14:44:21 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CEYLON_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Cejlon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CEYLON_QUOTE" Language="pl_PL">
			<Text>Jestem z Hei od dziecka. Wiem o niej wszystko, łącznie z jej doświadczeniami, zanim do mnie przyszła. Ach, ale nie mogę ci tego łatwo powiedzieć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LAKESIDE_RAMBLER_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>spacerowicz nad jeziorem</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LAKESIDE_RAMBLER_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+3 [ICON_HOUSING] mieszkania za każdy wybudowany obszar, +1 [ICON_FOOD] żywność dla komórek na jeziorach i wybrzeżach, +1 [ICON_PRODUCTION] produktywność.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Sjesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Sjesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Sjesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_SIESTA" Language="pl_PL">
			<Text>Sjesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_RHAPSODY_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Rapsodia Siesty</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_RHAPSODY_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zdobądź dodatkowe 500% [ICON_GREATMUSICIAN] punktów Great Musician, a arcydzieła muzyczne zapewniają dodatkowe +4 [ICON_FOOD] jedzenie, +4 [ICON_PRODUCTION] produktywność, +4 [ICON_FAITH] wiarę, +4 [ICON_CULTURE] kulturę, +4 [ICON_SCIENCE ] ], [ICON_GREATWORK_MUSIC] zapewnia 400% wzrost wydajności podróży [ICON_TOURISM] w porównaniu z muzycznym arcydziełem. Pałac zapewnia 5 miejsc na arcydzieła.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MUSIC_HALL_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Sala muzyczna Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MUSIC_HALL_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>charakterystyczny obszar</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_RAP_VENUE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>miejsce rapowe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_RAP_VENUE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>charakterystyczny budynek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>miejsce muzyki elektronicznej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>charakterystyczny budynek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>miejsca z heavy metalem</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>charakterystyczny budynek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_POMPEY" Language="pl_PL">
			<Text>Pompeje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_YEDAO" Language="pl_PL">
			<Text>nocny miecz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_XUNLINZHE" Language="pl_PL">
			<Text>leśniczy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_HEIJIAO" Language="pl_PL">
			<Text>czarny kącik</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_DULIN" Language="pl_PL">
			<Text>Dulina</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_FEN" Language="pl_PL">
			<Text>Fin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_MIGELU" Language="pl_PL">
			<Text>Migr</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_FURONG" Language="pl_PL">
			<Text>Poślubnik</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KELUOSI" Language="pl_PL">
			<Text>Przechodzić</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_MEILANSHA" Language="pl_PL">
			<Text>Melanza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KATI" Language="pl_PL">
			<Text>Kati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_ANDEQIEER" Language="pl_PL">
			<Text>Undercher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_SHIDUHUADE" Language="pl_PL">
			<Text>Stewarta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_ZILAN" Language="pl_PL">
			<Text>Zilan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_YUEJIANYE" Language="pl_PL">
			<Text>Noc księżycowa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KONGBAO" Language="pl_PL">
			<Text>nalot</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_PAOPUKA" Language="pl_PL">
			<Text>popka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_CEYLON" Language="pl_PL">
			<Text>Ceylon jest córką burmistrza Siesta City. Już jako dziecko została wysłana na studia do Victorii, co pozwoliło jej także zetknąć się z najnowocześniejszą nauką i technologią. Już sama długoletnia nauka za granicą pozwoliła jej wykształcić dość niezależny charakter, dlatego w oczach wszystkich różni się nieco od wizerunku „bogatej dziewczyny”. W poprzednim życiu Cejlona wszystko logicznie prowadziło do sukcesu. W jej umyśle nadal nie rozumie poprawnie takich słów, jak frustracja i porażka. To poczucie pewności siebie, kultywowane niezliczonymi sukcesami, zawsze znajduje odzwierciedlenie w jej słowach i czynach, ponieważ przez większość czasu zawsze ma rację, a jeśli się myli, nigdy nie mówi „przepraszam”. Oczywiście dla Cejlonu opinie innych nie miały znaczenia. W jej oczach zawsze jest tylko przód i ludzie, których kocha.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUSIC_HALL_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Sala muzyczna Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUSIC_HALL_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny obszar dziedzictwa kulturowego Siesty zastępuje obszar placu teatralnego, a wymagana produktywność zostaje zmniejszona o połowę. Zdobądź 1 [ICON_GREATWRITER] punkt wielkiego pisarza i 3 [ICON_GREATMUSICIAN] punkty wielkiego muzyka. Siesta Music Hall zapewnia [ICON_FAITH] wiarę równą premii za wartość kulturową. Każdy sąsiadujący obszar otrzymuje standardową premię do wartości kultury, a każdy sąsiadujący cud, wybrzeże lub jezioro otrzymuje podwójną premię do wartości kultury. Obywatele zapewniają dodatkowe [ICON_CULTURE] premie za kulturę i [ICON_GOLD] złoto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_DISTRICT_COAST_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Wartość kultury z sąsiedniego jeziora lub wybrzeża {1_NUM : liczba mnoga 1?komórka inna?komórka;}.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_RAP_VENUE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>miejsce rapowe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_RAP_VENUE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny budynek Siesty, zastępując starożytny teatr rzymski, +3 [ICON_CULTURE] wartości kulturowej, zdobywając 1 [ICON_GREATWRITER] punkt wielkiego pisarza, zdobywając 3 [ICON_GREATMUSICIAN] punkty wielkiego muzyka i zapewniając 2 miejsca na arcydzieła.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>miejsce muzyki elektronicznej</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny budynek Siesty, zamiast muzeum sztuki, +3 [ICON_CULTURE] wartości kulturowej, zyskaj 1 punkt [ICON_GREATWRITER] punktu wielkiego pisarza, zyskaj 3 punkty [ICON_GREATMUSICIAN] punktu wielkiego muzyka, zapewnij 3 miejsca na arcydzieła. Jeśli na terenie Siesta Music Hall znajduje się już sala heavymetalowa, nie można jej zbudować.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>miejsca z heavy metalem</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Charakterystyczny budynek Siesty, zastępujący muzeum archeologiczne, +3 [ICON_CULTURE] wartości kulturowej, zyskaj 1 punkt [ICON_GREATWRITER] punktu wielkiego pisarza, zyskaj 3 punkty [ICON_GREATMUSICIAN] punktu wielkiego muzyka, zapewnij 2 miejsca na arcydzieła. Po ukończeniu budowy zdobądź zespół rockowy. Jeżeli na terenie Siesta Music Hall znajduje się już sala z muzyką elektroniczną, nie można jej wybudować.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_SIESTA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Burmistrz niezależnego miasta-państwa Siesta i ojciec Operatora Cejlon samodzielnie kieruje niezależnym miastem-państwem Siesta z miejsca, w którym na zawsze pochowana jest jego żona Barbara. Rozwiń Siestę w nowe, dynamiczne miasto. Cronin, jego powiernik, piętnaście lat temu prowadził Siesta City z Hermanem. Podczas tego Obsydianowego Festiwalu Herman udawał, że opuszcza Siestę, pozostawiając Hei, aby zbadała Cronina. Ostatecznie kryzysowi udało się zażegnać dzięki pomocy Rhode Island. Hermann zgodził się, aby jego córka Ceylon w towarzystwie Hei pojechała na Rhode Island, aby objąć urząd. W tym samym czasie ogłoszono także, że Siesta City na zboczu wulkanu będzie stopniowo przenoszona.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_AMIYA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Ceylon, absolwentka Victoria National University na kierunku Originium Studies. Operator Ceylon jest córką burmistrza Siesta City. Już jako dziecko została wysłana na studia do Victorii, co pozwoliło jej także zetknąć się z najnowocześniejszą nauką i technologią. Już sama długoletnia nauka za granicą pozwoliła jej wykształcić dość niezależny charakter, dlatego w oczach wszystkich różni się nieco od wizerunku „bogatej dziewczyny”. W poprzednim życiu Cejlona wszystko logicznie prowadziło do sukcesu. W jej umyśle nadal nie rozumie poprawnie takich słów, jak frustracja i porażka. To poczucie pewności siebie, kultywowane niezliczonymi sukcesami, zawsze znajduje odzwierciedlenie w jej słowach i czynach, ponieważ przez większość czasu zawsze ma rację, a jeśli się myli, nigdy nie mówi „przepraszam”. Oczywiście dla Cejlonu opinie innych nie miały znaczenia. W jej oczach zawsze jest tylko przód i ludzie, których kocha.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_MUSIC_HALL_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Miejsce festiwalu muzycznego Siesta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_RAP_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Obiekt zbudowany przez „Cesarza”. Kryptonim „Cesarz”, prawdziwe imię nieznane. W drugiej fazie wydarzenia SIDE STORY „Heart of Fire” wziął udział w Obsidian Festival – najbardziej oczekiwanym wydarzeniu głosowania artystów jako raper. Jego prawdziwą tożsamością jest producent muzyczny w ramach Siren Records, weteran kolumbijskiej supergwiazdy rapu i przedsiębiorca. Jego rapowy pseudonim to „The Great Emperor”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Miejsce założone przez „D.D.D.” Jego pseudonim sceniczny to „D.D.D.”, co oznacza „Destructive Dragon Demon”. Brał udział w drugiej fazie festiwalu Obsidian „Heart of Fire” w SIDE STORY jako DJ muzyki elektronicznej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Miejsce założone przez „AUS”. AUS to znany zespół heavy metalowy, ale tożsamość jego członków jest bardzo tajemnicza. Po początkowym odrzuceniu zespół podpisał kontrakt z Siren Records i wydał swój pierwszy album „Dark in the Sea”. Został on dobrze przyjęty po wydaniu i ugruntował pozycję zespołu w dziedzinie heavy metalu. Utwory zawarte na tej płycie nie zawierają wulgaryzmów, co jest odejściem od stylu innych zespołów heavy metalowych, których twórczość nie została jednocześnie zaakceptowana przez publiczność.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
