<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Sun Jun 23 14:44:21 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CEYLON_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ceylon</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_CEYLON_QUOTE" Language="de_DE">
			<Text>Ich bin seit meiner Kindheit bei Hei und weiß alles über sie, auch über ihre Erfahrungen, bevor sie zu mir kam. Ah, aber das kann ich dir nicht so einfach sagen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LAKESIDE_RAMBLER_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Spaziergänger am Seeufer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_LAKESIDE_RAMBLER_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+3 [ICON_HOUSING] Wohnraum für jedes bebaute Gebiet, +1 [ICON_FOOD] Nahrung für See- und Küstenzellen, +1 [ICON_PRODUCTION] Produktivität.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_SIESTA_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_SIESTA" Language="de_DE">
			<Text>Siesta</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_RHAPSODY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Siesta Rhapsodie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_RHAPSODY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erhalten Sie zusätzlich 500 % der [ICON_GREATMUSICIAN]-Punkte für großartige Musiker und musikalische Meisterwerke gewähren zusätzlich +4 [ICON_FOOD] Nahrung, +4 [ICON_PRODUCTION] Produktivität, +4 [ICON_FAITH] Glaube, +4 [ICON_CULTURE] Kultur, +4 [ICON_SCIENCE ] ]-Technologie sorgt [ICON_GREATWORK_MUSIC] für eine 400 %ige Steigerung der [ICON_TOURISM] Reiseleistung gegenüber dem musikalischen Meisterwerk. Der Palast bietet 5 Meisterwerk-Slots.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MUSIC_HALL_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Siesta Music Hall</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_MUSIC_HALL_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>ein charakteristisches Gebiet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_RAP_VENUE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rap-Veranstaltungsort</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_RAP_VENUE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>ein charakteristisches Gebäude</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Veranstaltungsort für elektronische Musik</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>ein charakteristisches Gebäude</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Heavy-Metal-Veranstaltungsorte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>ein charakteristisches Gebäude</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_POMPEY" Language="de_DE">
			<Text>Pompeji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_YEDAO" Language="de_DE">
			<Text>Nachtschwert</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_XUNLINZHE" Language="de_DE">
			<Text>Ranger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_HEIJIAO" Language="de_DE">
			<Text>schwarze Ecke</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_DULIN" Language="de_DE">
			<Text>Dulin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_FEN" Language="de_DE">
			<Text>Finn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_MIGELU" Language="de_DE">
			<Text>Migräne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_FURONG" Language="de_DE">
			<Text>Hibiskus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KELUOSI" Language="de_DE">
			<Text>Kreuzen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_MEILANSHA" Language="de_DE">
			<Text>Melanza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KATI" Language="de_DE">
			<Text>Kati</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_ANDEQIEER" Language="de_DE">
			<Text>Undercher</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_SHIDUHUADE" Language="de_DE">
			<Text>Stewart</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_ZILAN" Language="de_DE">
			<Text>Zilan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_YUEJIANYE" Language="de_DE">
			<Text>Mondscheinnacht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_KONGBAO" Language="de_DE">
			<Text>Luftangriff</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_NAME_PAOPUKA" Language="de_DE">
			<Text>Popka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LOADING_INFO_LEADER_CEYLON" Language="de_DE">
			<Text>Ceylon ist die Tochter des Bürgermeisters von Siesta City. Sie wurde seit ihrer Kindheit zum Studium nach Victoria geschickt, was ihr auch ermöglichte, mit modernster Wissenschaft und Technologie in Kontakt zu kommen. Allein ihr langjähriges Auslandsstudium hat es ihr ermöglicht, einen recht eigenständigen Charakter zu entwickeln, so dass sie sich in den Augen aller etwas von dem Bild eines „reichen Mädchens“ unterscheidet. In Ceylons früherem Leben führte logischerweise alles zum Erfolg. In ihrem Kopf versteht sie Wörter wie Frustration und Versagen immer noch nicht richtig. Dieses durch unzählige Erfolge kultivierte Selbstvertrauen spiegelt sich immer in ihren Worten und Taten wider, denn meistens hat sie immer Recht, und wenn sie Unrecht hat, meint sie es nie „tut mir leid“. Für Ceylon spielten die Meinungen anderer natürlich keine Rolle. In ihren Augen gibt es immer nur die Front und die Menschen, die sie schätzt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUSIC_HALL_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Siesta Music Hall</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_MUSIC_HALL_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Der charakteristische Kulturerbebereich von Siesta ersetzt den Theaterplatzbereich und die erforderliche Produktivität wird halbiert. Verdienen Sie 1 [ICON_GREATWRITER]-Punkt für großartige Schriftsteller und 3 [ICON_GREATMUSICIAN]-Punkte für großartige Musiker. Siesta Music Hall gewährt [ICON_FAITH] Glauben in Höhe des kulturellen Wertbonus. Jedes angrenzende Gebiet erhält einen normalen Kulturwertbonus und jedes angrenzende Wunder, jede angrenzende Küste oder jeder angrenzende See erhält einen doppelten Kulturwertbonus. Bürger bieten zusätzliche [ICON_CULTURE] Kultur- und [ICON_GOLD] Goldboni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_DISTRICT_COAST_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_CULTURE] Kulturwert vom angrenzenden See oder der Küste {1_NUM : Plural 1?other?cell;}.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_RAP_VENUE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Rap-Veranstaltungsort</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_RAP_VENUE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Siestas charakteristisches Gebäude, das das antike römische Theater ersetzt, +3 [ICON_CULTURE] kulturellen Wert, 1 [ICON_GREATWRITER]-Punkt für großartige Schriftsteller, 3 [ICON_GREATMUSICIAN]-Punkte für großartige Musiker und 2 Meisterwerksplätze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Veranstaltungsort für elektronische Musik</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Siestas charakteristisches Gebäude, anstelle des Kunstmuseums, +3 [ICON_CULTURE] kultureller Wert, 1 Punkt [ICON_GREATWRITER] großer Schriftstellerpunkt, 3 [ICON_GREATMUSICIAN] großer Musikerpunkt, 3 Meisterwerksplätze. Wenn es im Bereich der Siesta Music Hall bereits einen Heavy-Metal-Veranstaltungsort gibt, kann dieser nicht gebaut werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Heavy-Metal-Veranstaltungsorte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Siestas charakteristisches Gebäude, das das archäologische Museum ersetzt, +3 [ICON_CULTURE] kultureller Wert, 1 Punkt [ICON_GREATWRITER] großer Schriftstellerpunkt, 3 [ICON_GREATMUSICIAN] großer Musikerpunkt, 2 Meisterwerksplätze. Erhalten Sie eine Rockband, wenn das Gebäude fertiggestellt ist. Wenn es im Bereich der Siesta Music Hall bereits einen Veranstaltungsort für elektronische Musik gibt, kann dieser nicht gebaut werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_SIESTA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Bürgermeister des unabhängigen Stadtstaates Siesta und Vater des Betreibers Ceylon leitet den unabhängigen Stadtstaat Siesta im Alleingang von dem Ort aus, an dem seine Frau Barbara für immer begraben liegt. Entwickeln Sie Siesta zu einer dynamischen neuen Stadt. Cronin, sein Vertrauter, leitete vor fünfzehn Jahren zusammen mit Herman Siesta City. Bei diesem Obsidianfest gab Herman vor, Siesta zu verlassen, und ließ Hei zurück, um Cronin zu untersuchen. Letztendlich konnte die Krise mit Hilfe von Rhode Island abgewendet werden. Hermann stimmte zu, dass seine Tochter Ceylon in Begleitung von Hei nach Rhode Island reisen würde, um ihr Amt anzutreten. Gleichzeitig wurde auch bekannt gegeben, dass Siesta City auf der Seite des Vulkans schrittweise verlegt werden würde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_AMIYA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Ceylon, Absolvent der Victoria National University mit Schwerpunkt Originium Studies. Operator Ceylon ist die Tochter des Bürgermeisters von Siesta City. Sie wurde seit ihrer Kindheit zum Studium nach Victoria geschickt, was ihr auch ermöglichte, mit modernster Wissenschaft und Technologie in Kontakt zu kommen. Allein ihr langjähriges Auslandsstudium hat es ihr ermöglicht, einen recht eigenständigen Charakter zu entwickeln, so dass sie sich in den Augen aller etwas von dem Bild eines „reichen Mädchens“ unterscheidet. In Ceylons früherem Leben führte logischerweise alles zum Erfolg. In ihrem Kopf versteht sie Wörter wie Frustration und Versagen immer noch nicht richtig. Dieses durch unzählige Erfolge kultivierte Selbstvertrauen spiegelt sich immer in ihren Worten und Taten wider, denn meistens hat sie immer Recht, und wenn sie Unrecht hat, meint sie es nie „tut mir leid“. Für Ceylon spielten die Meinungen anderer natürlich keine Rolle. In ihren Augen gibt es immer nur die Front und die Menschen, die sie schätzt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_MUSIC_HALL_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Veranstaltungsort des Siesta Music Festivals.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_RAP_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Ein vom „Kaiser“ erbauter Veranstaltungsort. Codename „Kaiser“, richtiger Name unbekannt. In der zweiten Phase des SIDE STORY-Events „Heart of Fire“ nahm er am Obsidian Festival teil – dem am meisten erwarteten Künstler-Voting-Event als Rapper. Seine wahre Identität ist ein Plattenproduzent von Siren Records, ein erfahrener kolumbianischer Rap-Superstar und ein Unternehmer. Sein Rap-Künstlername ist „The Great Emperor“.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_ELECTRONIC_MUSIC_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Ein von „D.D.D.“ gegründeter Veranstaltungsort Sein Künstlername ist „D.D.D.“ und steht für „Destructive Dragon Demon“. Er nahm an der zweiten Phase des „Heart of Fire“ Obsidian Festivals von SIDE STORY als DJ für elektronische Musik teil.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_BUILDINGS_PAGE_BUILDING_HEAVY_METAL_VENUE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Veranstaltungsort wurde von „AUS“ eingerichtet. AUS ist eine berühmte Heavy-Metal-Band, aber die Identität ihrer Mitglieder ist sehr rätselhaft. Nachdem die Band in der Anfangszeit abgewiesen wurde, wurde sie von Siren Records unter Vertrag genommen und veröffentlichte ihr erstes Album „Dark in the Sea“, das bei seiner Veröffentlichung großen Anklang fand und den Status der Band im Heavy-Metal-Bereich festigte. Die Songs auf diesem Album enthalten keinerlei Obszönitäten, was eine Abkehr vom Stil anderer Heavy-Metal-Bands darstellt, deren Werke gleichzeitig vom Publikum nicht akzeptiert wurden.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
