<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 21:59:55 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Conferenza di Kedokya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_DESCRIPTION_JFD_CIVILIZATION" Language="it_IT">
			<Text>Conferenza di Kedokya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_BINOMIAL_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Kechaqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JSYS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Guerriero forte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JSYS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>[Tradizione militare] è sbloccata, ha un albero di promozione unico e inizialmente ha promozione di livello 1 [ICON_Promotion], +5 [ICON_Strength] potere di combattimento durante la scorta. . [NEWLINE] Dopo la costruzione, -1 [ICON_Citizen] popolazione, godrà del titolo di Governatore [Magnus] [Garanzia di fornitura] e verrà eliminata con lo sblocco di [Scienza Militare].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JMQS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cavaliere della Morte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JMQS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>[Scienza militare] Cavalleria speciale sbloccata e costosa che deve essere acquistata con monete d'oro. Combatti le unità anti-cavalleria senza essere soppresso, muoviti rapidamente, hai un albero di promozione unico e guadagna il doppio dei punti esperienza. [NEWLINE] L'unità scortata ottiene la stessa abilità di movimento [ICON_Movement], +5 [ICON_Strength] potere di combattimento quando viene scortata. [NEWLINE] viene eliminata quando il [Motore a combustione interna] viene sbloccato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_ABILITY_SEFE_UNIT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} Eroe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_ABILITY_JMQS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'esperienza acquisita è raddoppiata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GID_RELIGIOUS_UNIT_SPREAD_CHARGE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} Numero di missioni</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GID_RELIGIOUS_UNIT_CONVERT_BARBS" Language="it_IT">
			<Text>Il numero di missioni che puoi utilizzare per influenzare i barbari circostanti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_QUOTE_1" Language="it_IT">
			<Text>Le immagini si trasformeranno in poesie stimolanti, le chiamate in canzoni commoventi e la tribù alla fine diventerà un paese amato dal mondo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_QUOTE_2" Language="it_IT">
			<Text>Ti amo, cavallo imbizzarrito. Pertanto, devo lasciare che tu mi abbandoni e trovi la libertà che hai tanto desiderato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_LOADING_INFO" Language="it_IT">
			<Text>Usa la tua lungimiranza per rispondere a questi amministratori difficili, Son of God Kid, e sotto la tua guida, Kedokia potrà facilmente apportare cambiamenti. Costruisci il tuo mondo ideale, guida tutto con le tue dita agili e popolari e proteggi la tua nave di osservazione dalla contaminazione. Un giorno fornirai la migliore risposta all’umanità.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>La costruzione dell'area specializzata di Kedokia può essere effettuata molto presto. Una volta completata, il territorio può essere acquisito tramite bombe culturali. Essa stessa può anche fornire metodi di governance flessibili e i costruttori inizialmente dotati possono anche sviluppare il territorio prima . .
[NEWLINE][NEWLINE] Quando attivi l'Eureka di una tecnologia futura che al momento non può essere ricercata, Ji De può ritirare i punti ricerca forniti dall'Eureka e investire nella ricerca attuale per sfruttarla prima. Questo vantaggio portato da Eureka è più probabile per sbloccare più tecnologie in un turno. Lo stesso vale per l’ispirazione e la cultura.
[NEWLINE][NEWLINE]Se l'aggiornamento tecnologico attivato è la tecnologia che stai attualmente ricercando, non verrà influenzato e i progressi Eureka che sarebbero eccessivi potranno anche essere conservati sotto forma di punti ricerca per il prossimo progetto di ricerca. Pertanto, spesso potrebbe essere necessario dedicare un po' di tempo alla pianificazione della sequenza di ricerca per il periodo di tempo successivo.
[NEWLINE][Attenzione: se il progresso fornito da Eureka è del 50%, verrà trattenuto il 10% del progresso della ricerca per la tecnologia corrispondente. Se il progresso fornito da Eureka è del 30%, il costo della ricerca richiesto per la tecnologia corrispondente sarà +10%. 】
[NEWLINE][NEWLINE]Allo stesso tempo, tutte le unità di Ji De hanno la capacità di influenzare i barbari circostanti. Ciò si ottiene utilizzando il numero di missioni, quindi quando l'unità utilizza questa abilità e il numero di missioni raggiunge lo 0, scomparirà. Tuttavia, l'unità religiosa di Ji De ha anche un numero extra di missioni.
[NEWLINE][NEWLINE] Inoltre, Ji De può anche fornire ulteriori slot jolly e le rotte commerciali esterne possono portare ricerca scientifica e bonus culturali a entrambe le parti. Questo è sotto l'influenza dell'area caratteristica [urbana] di Keluqiya, Ji De può diventare un importante nodo commerciale per l'intero campo.
[NEWLINE][NEWLINE]Kedokia in sé non si concentra su alcun metodo di vittoria, né è adatto a nessun metodo di vittoria. Il leader Ji De può dare a Keluoqiya il potenziale per mantenere la leadership tecnologica per un periodo di tempo. Allo stesso tempo, l'invasione dei barbari non è una sfida ma una ricompensa per Ji De. Se vuoi sfruttare al meglio questo vantaggio, metterai alla prova la comprensione del gioco da parte del giocatore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>La costruzione della zona di Kedokia è spesso accompagnata da bombe culturali al punto che possono conquistare &quot;pacificamente&quot; il tuo territorio, e non è una buona idea convivere pacificamente a stretto contatto con un vicino del genere. [Mississippi Mound] può mantenere l'economia iniziale di Kedoqiya e l'esistenza di [Urban City] consente anche a Kedoqiya di costruire una città ad alto sviluppo con rotte e aree commerciali ad alto bonus.
[NEWLINE][NEWLINE] Il leader Ji De può migliorare lo sviluppo tecnologico a breve e medio termine a scapito della fase successiva e non avrà paura dell'invasione dei barbari, ma avrà l'opportunità di ricevere una grande somma del sostegno militare da parte dei barbari.
[NEWLINE][Attenzione: se il progresso fornito da Eureka è del 50%, verrà trattenuto il 10% del progresso della ricerca per la tecnologia corrispondente. Se il progresso fornito da Eureka è del 30%, il costo della ricerca richiesto per la tecnologia corrispondente sarà +10%. 】
[NEWLINE][NEWLINE] Tuttavia, poiché Ai non sembra essere in grado di utilizzare l'abilità [Conversione dei Barbari], ho dovuto aggiungervi degli effetti di rinforzo, aggiungendo gli effetti delle carte politica [Leader Carismatico] e [Modernizzazione dell'Esercito] e città -Stati all'ordine del giorno La capacità di aprire le frontiere e far sì che l'insoddisfazione diminuisca più rapidamente. Sebbene come AI, è improbabile che Ji De inizi una guerra.
[NEWLINE][NEWLINE] Inoltre, Ji De può anche fornire ulteriori slot jolly e le rotte commerciali esterne possono portare ricerca scientifica e bonus culturali a entrambe le parti. Questo è sotto l'influenza dell'area caratteristica [urbana] di Keluqiya, Ji De può diventare un importante nodo commerciale per l'intero campo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_NAME" Language="it_IT">
			<Text>regno vivente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Converte uno slot di politica militare, uno slot di politica economica e uno slot di politica estera in uno slot di politica generale, fornendo un costruttore [ICON_Unit] ogni volta che viene stabilita una capitale [ICON_Capital].
[NEWLINE]La città costruisce il suo primo [ICON_District] Distretto specializzato nella metà del [ICON_Turn] tempo e il [ICON_District] Distretto specializzato attiva la Bomba culturale.
[NEWLINE] La tecnologia [Ingegneria] sblocca in anticipo i diritti di costruzione di [Dighe] e [Canali].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_GID_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Catalisi illuminista</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_GID_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Converte [ICON_TechBoosted] Eureka / [ICON_CivicBoosted] Ispirazione nell'equivalente [ICON_Science] Tecnologia / [ICON_Culture] Cultura. (Il valore di avanzamento della conversione è limitato al 40%)
[NEWLINE] Le rotte del commercio estero forniscono ad entrambe le parti un valore tecnologico aggiuntivo di +2 [ICON_Science] e un valore culturale di +2 [ICON_Culture].
[NEWLINE] Tutte le unità ottengono +1 al conteggio dei missionari e possono influenzare le unità barbare vicine. Quando il conteggio dei missionari raggiunge lo 0, l'unità scomparirà.
[NEWLINE]Otterrai uno slot policy con caratteri jolly dopo aver sbloccato il [Dipartimento amministrativo].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>area urbana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_GID_CAMPUS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>area urbana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>L'area speciale di Keluoqiya: posizionata in un canale, fornisce permanentemente +6 [ICON_Housing] alloggi. Può essere posizionato in boschi e fessure geotermiche. Se ne può costruire solo 1 per città.
[NEWLINE] È consentito eseguire progetti in evidenza, spostare qui il capitale [ICON_Capital] e ottenere 1 commerciante [ICON_Unit].
[NEWLINE]Dai alle città un limite di 1 [ICON_TradeRoute] rotta commerciale.
[NEWLINE]Conferisce alle aree di specializzazione adiacenti un grande bonus adiacente e riceve un grande bonus di cibo adiacente [ICON_Food] dal [canale d'acqua] adiacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Nuovo focus sullo sviluppo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_SHORT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Nuovo focus sullo sviluppo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Progetti speciali che possono essere realizzati in qualsiasi città con [area urbana]. Una volta completato, sposta la capitale [ICON_Capital] in questa città e ottieni 1 commerciante [ICON_Unit] nella capitale [ICON_Capital].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Culture] Il valore culturale proviene dalle aree urbane adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_FAITH" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Faith] Il valore della fede proviene dalle aree urbane adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_GOLD" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Gold] Monete d'oro provenienti da aree urbane adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_PRODUCTION" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La produzione proviene da aree urbane adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] Il valore scientifico proviene dalle aree urbane adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_FOOD" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Food] Il cibo proviene da aree urbane adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_AQUEDUCT_FOOD" Language="it_IT">
			<Text>+{1_num} [ICON_Food] Il cibo proviene da canali d'acqua adiacenti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HANGING_GARDENS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutte le città [ICON_FOOD] cibo +15%. Deve essere costruito vicino a un fiume.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_GID_NAME" Language="it_IT">
			<Text>insegnante saggio infantile</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_GID_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>È improbabile che prenda l’iniziativa di dichiarare guerra. [NEWLINE] L'insoddisfazione causata da [NEWLINE] diminuisce due volte più velocemente: ha gli effetti delle carte politica [Modernizzazione dell'esercito] e [Leader carismatico] e la città-stato gli apre i suoi confini. Le civiltà ostili a Gid ottengono un doppio esaurimento da guerra. [NEWLINE] Mi piace una civiltà felice in cui la scienza, la tecnologia e la cultura prosperano e compaiono spesso grandi personaggi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo è qualcosa che entrambi vorremmo vedere, grazie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Apprezzo molto la tua proposta, ma la gente di Kedokia non sarà contenta...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La gente di Kedaqiya spera davvero di stabilire un rapporto stabile e amichevole con te. Qual è la tua opinione...?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Questo è qualcosa che entrambi vorremmo vedere, grazie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Rispettiamo la tua scelta...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>C'è qualcosa di cui non possiamo sederci e parlare?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La rabbia furiosa della gente non può più essere repressa, e la gente di Kedokiya è ansiosa di risolvere il conflitto con voi - sì, con sangue e lacrime...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi dispiace, ma la xenofobia tra la popolazione Kedoqiya è in aumento ultimamente, per il tuo bene, ne parliamo più tardi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Buongiorno, noi di Keluoqiya vorremmo avere più comunicazioni con te e saperne di più su di te. La nostra delegazione ha portato alcuni doni interessanti e preziosi e speriamo che li tratterete con gentilezza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Che momento memorabile, ti auguro una vita felice.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Bene, torneremo più tardi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per la vostra visita. Kedokia apprezza molto questo incontro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Buongiorno, speriamo di istituire un'ambasciata nella vostra capitale per realizzare meglio gli scambi tra le due parti. Contrarremo i fondi per la costruzione. Vi garantiamo che ciò non danneggerà i vostri interessi sovrani. Inoltre, questo è un piccolo gesto di buona volontà e rispetto, quindi assicurati di accettarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per la vostra fiducia e che la nostra amicizia duri per sempre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Beh, capiamo anche tu come ti senti...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ci sono molte vite su questa terra, ma poche possono deludermi tanto quanto te. [NEWLINE](ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>……Chi sei? Come sei qualificato per giudicarci?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Benvenuto, è stato un duro lavoro arrivare fino in fondo. Tutti a Keluqiya mi considerano il Figlio di Dio, ma puoi chiamarmi Ji De. Le cose che porti sono davvero interessanti, me le puoi mostrare?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vuoi fare una pausa qui? Prepareremo un alloggio pulito e dell'acqua calda per il bagno e dopo il bagno avremo anche del latte caldo da bere, così da poter lavare via la fatica della giornata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Siamo molto interessati al nuovo paese che conosciamo e saremmo felici di visitarlo e sperimentare il tuo stile di vita felice. Naturalmente ognuno è diverso ed è normale che alcune persone si sentano a disagio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vuoi scambiare luoghi di città con noi? Ciò faciliterà la successiva comunicazione tra di noi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Tu dici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(I tuoi punti abilità sono molto alti, oppure ci sono molte persone fantastiche e le persone sono felici)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GID_GREAT_PEOPLE_ADVOCATE_KUDO" Language="it_IT">
			<Text>La vostra civiltà ha prodotto molti grandi uomini</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>(I tuoi punti abilità sono molto bassi, oppure ci sono poche persone fantastiche e le persone soffrono)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GID_GREAT_PEOPLE_ADVOCATE_WARNING" Language="it_IT">
			<Text>La tua civiltà non può trattenere alcun talento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_HIGH_HAPPINESS" Language="it_IT">
			<Text>Sei davvero un leader ammirevole che ama il suo popolo come un figlio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LOW_HAPPINESS" Language="it_IT">
			<Text>Tratta bene la tua gente. Posso sentire il ruggito delle persone che stanno qui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_GID_AGENDA_GREAT_PERSON_ADVOCATE" Language="it_IT">
			<Text>Perché ci vuole così tanto tempo prima che qualcuno non abbia la possibilità di presentarsi? La tua istruzione è in ritardo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_GID_AGENDA_GREAT_PERSON_ADVOCATE" Language="it_IT">
			<Text>Un paese con persone eccezionali è pieno di speranza e sta andando bene.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Molte volte non so cosa dovrei fare, voglio essere il migliore in tutto, ma non riesco ancora a sfuggire al fenomeno di essere il cattivo nella vita di qualcuno... Se solo potessi decidermi come te .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_GID_LIKE_LS" Language="it_IT">
			<Text>Cari anziani, il desiderio sarà</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È giunto il momento di mettere sul tavolo questa proposta e di costruire un'alleanza che porterà maggiori benefici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Penso che non abbiamo più motivo di combattere.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Per non parlare di te e di me, nessuna delle persone morte sul campo di battaglia, i loro parenti e amici sceglierebbe di essere d'accordo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il sangue è diventato freddo e le lacrime si sono asciugate, ma sei... soddisfatto?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Le attività delle vostre unità militari hanno suscitato un notevole dibattito tra la popolazione di Kdokiya, che vuole tutti sapere se queste sono tutte le vostre intenzioni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Sarebbe fantastico... ma staremo tutti attenti ad ogni tua mossa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Congratulazioni, hai vinto, non è ora di entrare nel periodo di riflessione e contro la guerra? Pentirsi con tutti di aver ucciso la felicità, le speranze e i sogni di molte persone, e poi dichiarare nuovamente lo stato di guerra? Sigh... Puoi iniziare una guerra solo direttamente, sarebbe strano se potessi pentirti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Congratulazioni, hai vinto, non è ora di entrare nel periodo di riflessione e contro la guerra? Pentirsi con tutti di aver ucciso la felicità, le speranze e i sogni di molte persone, e poi dichiarare nuovamente lo stato di guerra? Sigh... Puoi iniziare una guerra solo direttamente, sarebbe strano se potessi pentirti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Anche se un po' delusi, torneremo ancora.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È stato organizzato e finché non vai in giro non ci saranno problemi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La gente di Kedokiya non sarà felice...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Buongiorno, speriamo che permetterete alle nostre truppe di passare attraverso la vostra terra e vi promettiamo di non causarvi alcun problema.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_DEAL_AI_ADJUST_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Penso che sarà più facile convivere con questo disegno di legge.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_AI_REFUSE_DEMAND_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>&quot;Mentre il paradiso avanza, un gentiluomo dovrebbe costantemente lottare per l'auto-miglioramento.&quot; Per favore rispetta te stesso e smetti di essere un mendicante internazionale. Puoi usare altri modi per ottenere ciò che desideri, come [il commercio].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_AI_ACCEPT_DEMAND_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>...Oh, non succederà la prossima volta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_HUMAN_ACCEPT_DEMAND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi dispiace proporvi questa condizione, infatti potete rifiutarla, ma vorrei esprimervi la mia personale gratitudine per aver comunque fornito tutto questo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_HUMAN_REFUSE_DEMAND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vedo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La vostra espansione da queste parti ha causato enormi polemiche a Keluqiya. Un gran numero di persone affermano che avete preso la nostra terra... Posso nascondere questa questione, ma vi prego di collaborare con la sospensione delle attività di espansione per evitare di stimolare il nervosismo delle persone...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per la collaborazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ahimè, il carico di lavoro è nuovamente aumentato...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>…Lo so, posso solo dire che farò del mio meglio per allontanare gli immigrati dalla vostra terra, ma alla fine la loro scelta è una loro decisione, e mi scuso in anticipo per ogni futura offesa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Il popolo Kedokiya è famoso per la sua libertà e libertà, e non potevo davvero fare una promessa impossibile.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi scuso per questi ragazzi imprudenti e vi ringrazio per avermi informato di questa cosa... spero che si calmino e mi ascoltino.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ho cercato di dissuadere quei ragazzi avventati, ma ovviamente sono tutti arrabbiati... Devi essere preparato alla guerra, ho paura che questa si trasformi in un conflitto feroce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Bene, per ora lascerò il vantaggio informativo dalla tua parte...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi dispiace, qui non posso cedere, il vantaggio dell'informazione è la chiave per la sopravvivenza di un Paese.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_LEADER_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Gui'an, parliamo di informazioni private oggi... Lascia perdere, apriamo il lucernario e parliamo francamente: abbiamo già le prove delle tue attività di spionaggio dalla nostra parte. Sappiamo entrambi che non è una buona cosa, quindi per favore pensaci due volte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_DIGGING_UP_ARTIFACTS_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Capisco, collaborerò con voi, ma temo che la gente di Keduqiya non accetterà facilmente di restituire queste reliquie culturali dissotterrate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_DIGGING_UP_ARTIFACTS_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Capisco. Sembra che queste reliquie culturali siano guadagni illeciti. Tuttavia, temo di non essere in grado di combattere il contrabbando. Mi perdoni se non posso fare una promessa. Inoltre, la gente di Keluqiya non lo farà facilmente accetto di restituire quelle reliquie culturali... Le mie parole personali potrebbero essere inutili, ma mi scuso comunque.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_CONVERTING_MY_CITIES_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Capito, mi preparerò a fermare queste attività missionarie illegali. Mi dispiace davvero di avervi causato problemi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_CONVERTING_MY_CITIES_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mi dispiace, non ne so più e ci sono cose più importanti a cui devo dare priorità. Qui posso solo darti un consiglio... Perché te ne vai?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CAPITAL" Language="it_IT">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_1" Language="it_IT">
			<Text>Calpestare armature e keran</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_2" Language="it_IT">
			<Text>Germogli di Tamagotchi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_3" Language="it_IT">
			<Text>Jiaxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_4" Language="it_IT">
			<Text>Qituwan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_5" Language="it_IT">
			<Text>Tennessee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_6" Language="it_IT">
			<Text>onerunga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_7" Language="it_IT">
			<Text>Micheli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_8" Language="it_IT">
			<Text>Michigan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_9" Language="it_IT">
			<Text>Pioshoian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_10" Language="it_IT">
			<Text>Yili Nuoyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_11" Language="it_IT">
			<Text>Liviang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_12" Language="it_IT">
			<Text>Aiweijiaqingang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_13" Language="it_IT">
			<Text>Fatunmin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_14" Language="it_IT">
			<Text>cansica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_15" Language="it_IT">
			<Text>Mamko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_16" Language="it_IT">
			<Text>Mai Anming</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_17" Language="it_IT">
			<Text>Fu He Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_18" Language="it_IT">
			<Text>Chumash</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_19" Language="it_IT">
			<Text>Semler</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_20" Language="it_IT">
			<Text>spvallin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_21" Language="it_IT">
			<Text>Auxelaica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_22" Language="it_IT">
			<Text>Shi Xage</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_23" Language="it_IT">
			<Text>O'Neal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_24" Language="it_IT">
			<Text>Bu Lu Mideng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_25" Language="it_IT">
			<Text>Milwaukee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>corvo bianco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_2" Language="it_IT">
			<Text>corna</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Tigre accovacciata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Gouyue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_5" Language="it_IT">
			<Text>elegia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Buongiorno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_7" Language="it_IT">
			<Text>castoro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_8" Language="it_IT">
			<Text>neve fredda</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_9" Language="it_IT">
			<Text>supafia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_10" Language="it_IT">
			<Text>Liam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>radice</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>lupo del vento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Mizukawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>canto del passero</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_5" Language="it_IT">
			<Text>cielo albicocca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Popcorn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Quinlilo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_8" Language="it_IT">
			<Text>Su Luo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_9" Language="it_IT">
			<Text>girasole</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_10" Language="it_IT">
			<Text>Sussurro del vento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Il tempo vola</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_2" Language="it_IT">
			<Text>Una foglia conosce l'autunno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_3" Language="it_IT">
			<Text>nuvole fluttuanti che passano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Acqua tranquilla e onde dolci</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_5" Language="it_IT">
			<Text>giorni di gloria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_6" Language="it_IT">
			<Text>foglia d'acero dorata</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Guardare la luna e ricordare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_8" Language="it_IT">
			<Text>Virtù</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_9" Language="it_IT">
			<Text>Nuvole e pioggia alla deriva</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_10" Language="it_IT">
			<Text>Dio premia chi lavora duro</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_1" Language="it_IT">
			<Text>Magnifico tramonto</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_2" Language="it_IT">
			<Text>vecchio amico nel vecchio vicolo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_3" Language="it_IT">
			<Text>Vedere i fiori nel fumo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_4" Language="it_IT">
			<Text>Piacevole come un sogno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_5" Language="it_IT">
			<Text>Festa dei fiori di primavera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_6" Language="it_IT">
			<Text>Giglio Qinshui</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_7" Language="it_IT">
			<Text>Bellezza rinfrescante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_8" Language="it_IT">
			<Text>felice angelo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_9" Language="it_IT">
			<Text>inquietante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_10" Language="it_IT">
			<Text>La fragranza sottile è sorprendente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>A volte, quando non sopporto la pressione, non so perché penso sempre alla tua faccia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per non avermi interrotto su alcune cose. Come leader dovremmo tutti fare cose più importanti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Sei davvero fastidioso e sei diventato una grande fonte di stress per me...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Se non sarà necessario in futuro, per favore non presentarti più davanti a me. Sono molto stanco.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="it_IT">
			<Text>È davvero facile fare le cose quando hai soldi, non dimenticare di spenderli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="it_IT">
			<Text>Un reddito basso significa una governance inflessibile e dovresti prestare attenzione a questo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_INDUSTRY" Language="it_IT">
			<Text>Dai davvero molta importanza all’industria, la diligenza è una buona cosa e non dimenticare di prenderti una pausa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_INDUSTRY" Language="it_IT">
			<Text>Non dimenticare di fare una pausa quando sei diligente, ma non è bene essere pigri.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>Prendersi cura di grandi gruppi di persone è un'arte complessa e spero che tu possa trovarne gioia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>Se le persone non hanno figli, è per mancanza di materiali o per ambiente sfavorevole. Lo stai trascurando troppo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="it_IT">
			<Text>La deterrenza non è una panacea, ma nessuna deterrenza è assolutamente impossibile. I tuoi cittadini devono sentirsi molto sicuri.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="it_IT">
			<Text>Il pacifismo è positivo, ma senza la capacità di proteggersi, come si può mantenere la propria giustizia?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_PROTECT_CITY_STATES" Language="it_IT">
			<Text>È davvero ammirevole che tu possa difendere quelle deboli città-stato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_PROTECT_CITY_STATES" Language="it_IT">
			<Text>Puntare il dito contro le città-stato deboli? Dovrei insegnarti che questo è vergognoso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_MED_PROTECT_CITY_STATES" Language="it_IT">
			<Text>Proteggerai davvero molto bene i tuoi sudditi e un senso di responsabilità così forte è davvero sorprendente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_MED_ATACK_CITY_STATES" Language="it_IT">
			<Text>Ti consiglio di non essere così insensibile, il mondo intero osserva ogni tua mossa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="it_IT">
			<Text>Grazie per aver assicurato quei cattivi alla giustizia. Quella zona dovrebbe avere un po' di pace per un po'.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="it_IT">
			<Text>È davvero giusto lasciare che quelle persone malvagie facciano cose malvagie? Dovresti preoccuparti di questo?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>La cultura è la prova dell'esistenza di una società civilizzata, e la vostra civiltà è diventata davvero abbagliante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>La cultura è la prova dell'esistenza di una società civilizzata, ma la vostra civiltà tace.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>Lo sviluppo della tecnologia significa quanto lontano può arrivare una civiltà ed è bello vedere la tua civiltà prosperare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>Lo sviluppo della tecnologia significa quanto lontano può arrivare una civiltà, ma per me è difficile vedere il futuro della vostra civiltà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="it_IT">
			<Text>Sembra che tu sappia benissimo che la terra è la risorsa più preziosa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="it_IT">
			<Text>La terra è limitata e non si rigenererà. Se la ignori, altri la prenderanno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="it_IT">
			<Text>La potenza marittima è una forza importante per connettersi con il mondo e sembra che tu attribuisca grande importanza a tutto questo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="it_IT">
			<Text>La potenza marittima è una forza importante che collega il mondo. Non sottovalutarla.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_FAVOR" Language="it_IT">
			<Text>Non c’è bisogno di competere, finché sarò qui porterò felicità a tutti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_FAVOR" Language="it_IT">
			<Text>Non c'è bisogno di competere, ti indicherò la strada da seguire, perché disturbarti?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="it_IT">
			<Text>Senza una cultura impressionante, sarebbe troppo naturale affezionarsi alla nostra cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="it_IT">
			<Text>Le persone si riversano nella tua città... Ho fatto qualcosa di sbagliato? La nostra cultura non riesce nemmeno a mantenere la propria gente?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="it_IT">
			<Text>Si può dire che siamo ribelli, ma la volontà umana è come le mani dell'uomo: dovrebbe essere libera e realizzare i propri ideali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="it_IT">
			<Text>Parla solo della tua cosiddetta agenda e non ti ascolterò.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="it_IT">
			<Text>Ammiro le persone che per prime si sono alzate in piedi e hanno difeso la madrepatria e spero che non le deluderete.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="it_IT">
			<Text>Ammiro le persone che per prime si sono sollevate e hanno difeso la propria patria e, come invasore, non devi mai dimenticarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="it_IT">
			<Text>L'importanza della potenza aerea non è meno importante di qualsiasi potenza e sembra che tu lo capisca bene.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="it_IT">
			<Text>La potenza aerea è importante quanto qualsiasi altra potenza ed è ora che le prestiate attenzione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="it_IT">
			<Text>Ah, una perla splendente nella storia dell'umanità, su questo in questo momento non ci sono dubbi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="it_IT">
			<Text>Vagare nella confusione è un lavoro duro, ed è ciò che tu e la tua gente affronterete... ed è meglio se non hai intenzione di farlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="it_IT">
			<Text>Sei confuso e triste mentre i tuoi ideali vengono spinti sempre più lontano dalle onde ondulate delle montagne? Non aver paura, sei sempre con noi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="it_IT">
			<Text>Ah, una delle perle splendenti della storia umana, ma con tutto il rispetto: salire in cima significa andare in discesa. Devi essere sempre attento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GOSSIP_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>Sì, alcune cose esistono lì, non importa quanto le neghiamo, e devono essere comprese perché esistono, altrimenti come possiamo affrontare i problemi causati da quelle cose?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GOSSIP_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Potresti rimanere invischiato in problemi sconosciuti anche se rimani a porte chiuse. Forza, stabilisci più connessioni con il mondo e costruisci più caffè dell'intelligenza nel mondo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Lieso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Akira Kurashi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Apprezzare le civiltà che valorizzano l'industria e il sostentamento delle persone, in particolare quelle che difendono le città-stato. Ci sono non poche critiche nei confronti di una civiltà che non presta attenzione alla capacità produttiva o al sostentamento delle persone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>La vostra civiltà costituisce davvero un buon esempio per la nostra gente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INDUSTRYAND_FUN" Language="it_IT">
			<Text>Leso ammira il tuo stile nazionale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Che aspetto ha la tua gente? È ancora un essere umano? Sono solo un mucchio di bestie che indossano vestiti! Dormi quando sei sazio, mangia quando sei sazio, mediocre e incompetente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INDUSTRYAND_FUN" Language="it_IT">
			<Text>Leso è profondamente indignato per il declino della sua nazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_LOADING_INFO" Language="it_IT">
			<Text>Il dito di Dio solleva la civiltà dalla polvere della storia, unisce strettamente le persone e continua a prosperare: questo sei tu, Signore Leso. Questa era è estremamente oscura, ma sotto la tua guida le persone apriranno sicuramente un nuovo futuro luminoso!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>La chiamata di Dio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LS_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ottieni 10 [ICON_Faith] Fede per ogni punto era guadagnato, consentendo di utilizzare [ICON_Faith] Fede per acquistare unità civili.
[NEWLINE] Aumenta del 33% la capacità produttiva [ICON_Production] quando gestisci progetti in città e ottieni il titolo di governatore [ICON_GOVERNOR] quando costruisci la prima area specializzata.
[NEWLINE]Possiede l'unità unica, il Guerriero Coraggioso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_TITLE" Language="it_IT">
			<Text>Lieso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>Il primo e unico console generale dittatoriale legale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_QUOTE_1" Language="it_IT">
			<Text>&quot;La felicità delle persone è la felicità del paese, e la causa del paese è la causa delle persone.&quot; - Il compito di oggi è memorizzare questa frase. La controllerò domani.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_QUOTE_2" Language="it_IT">
			<Text>Ogni generazione ha la propria missione ed è anche mia responsabilità lasciare opportunità alle generazioni future di realizzare i propri valori.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Non è solo un monarca retto e dal pugno di ferro, ma anche uno dei fondatori della Repubblica profondamente fidato. Come leader, sebbene Lieso fosse nato in un nobile sacerdozio, non ricevette un'educazione adeguata: quando era giovane, i suoi genitori subirono persecuzioni politiche e morirono violentemente, e lui fu l'unico a scappare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] La perdita dei suoi genitori e della sua città natale avvenne in un periodo di estrema povertà, per Lieso fu naturale lasciare la sua città natale e girovagare. Tuttavia Lieso non è ovviamente una persona comune: con la sua crescita e le sue avventure è diventato un eroe leggendario. Durante questo periodo fece anche molti amici, tra cui capi di varie tribù ed eroi altrettanto famosi provenienti da vari luoghi. Alla sua chiamata, Lieso radunò un esercito e attaccò la sua città natale, vendicando gli assassini dei suoi genitori e ponendo fine alla loro tirannia. Tuttavia, nonostante l'elezione di tutti, non è diventato il nuovo capo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Il nuovo capo &quot;Daydream&quot; è riconosciuto come una brava persona. Tuttavia, sebbene il suo governo non abbia peggiorato le cose, non ha migliorato l'attuale situazione della tribù. Decenni dopo, Lesuo, che adottò una fanciulla, prese finalmente il potere da &quot;Daydream&quot; e fondò l'Impero Kedokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Durante il regno di Leso, il territorio di Kdokia raggiunse la sua massima estensione e la sua influenza fu massima. Si estende dalla Baia di Hudson a nord, dalla Florida a sud, da Terranova a est e dalla California a ovest. Reclutava talenti indipendentemente dalla loro origine e la mobilità delle classi sociali era fluida. Si dice che la persona di cui si fidava di più era sua figlia adottiva [Ji De]. Sulla base dei suoi suggerimenti, adottò elezioni qualificate e stabilì un sistema di riunioni , e funzionari nominati. Furono istituite scuole e fu implementata l'istruzione obbligatoria. La durata del mandato dei funzionari, compresi i capi di stato, non doveva superare i quattro anni, ponendo le basi per la successiva istituzione di una repubblica a Kedoqiya. Con un tale sistema, l'amato Leso fu eletto leader molte volte. A questo proposito, lo studente di [Ji De] &quot;Gou Yue&quot; una volta commentò che Leso stava diventando l'imperatore della repubblica, e Leso lo era. sorrise e disse: &quot;Al contrario, sono solo un governatore dell'impero&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Nel 1563 Lisso morì. Prima della sua morte, come cittadino di Keluqiya, scelse di eleggere [Ji De] come nuovo governatore (alcune versioni della leggenda votarono anche per lo studente più educato di [Ji De], &quot;Corno di bue&quot;). Dopo aver visto il contenuto del suo voto, forse si è trattato di un'operazione segreta, o forse tutti si sono fidati della sua scelta, e quasi tutti hanno fatto la sua stessa scelta. Sebbene in seguito sia stato dimostrato che era anche un mortale che poteva commettere errori, nella mente del popolo Kedokiya era ancora, come diceva lui, &quot;una delle dita degli dei&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JSYS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>I Brawny Warriors sono eroi organizzati da Leso. Già in epoca barbarica, il continente nordamericano era pieno di impronte di eroi leggendari. Tuttavia, il numero di eroi è limitato e il numero di guerrieri che diventano più forti con lo sviluppo della tecnologia è illimitato. Questi soldati abbandonati dal tempo devono scontare la loro vecchiaia. Tuttavia, il fulcro del combattimento nell’esercito sono sempre i veterani che sono stati effettivamente sul campo di battaglia. Lieso ha riunito questi soldati per creare una nuova organizzazione per le operazioni speciali, famosa per la sua agilità, attacchi a sorpresa, supporto alla difesa e scorta. Naturalmente, per questi guerrieri esperti, il trattamento non è naturalmente basso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JSYS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] La storia dei Brave Warriors finì senza problemi nel 1563, anno della morte di Lieso, quando divennero popolari le armi da fuoco.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="it_IT">
			<Text>La costruzione dell'area specializzata di Kedokia può essere effettuata molto presto, una volta completata può anche conquistare il territorio con bombe culturali, può anche fornire metodi di governo flessibili e i costruttori inizialmente dotati possono anche sviluppare il territorio prima. .
[NEWLINE][NEWLINE] Leso è diverso da [Jid] che può apportare miglioramenti esplosivi. Il suo stile è relativamente gentile. Leso persegue la creazione di momenti storici gloriosi per ottenere una fede [ICON_Faith] che possa mobilitare i costruttori e reclutare grandi uomini. Allo stesso tempo, ha un'unità speciale unica: lo Slender Warrior.
[NEWLINE]Nel frattempo, Leso gode di un ulteriore bonus di produttività nella gestione dei progetti per ottenere risultati e punti grandezza più velocemente.
[NEWLINE][NEWLINE] Sebbene le abilità di combattimento di base dei Brawny Warriors non siano eccezionali, l'esclusivo albero di promozione può supportarli in operazioni speciali, come molestare le linee nemiche e mantenere le loro posizioni. I Brawny Warriors di alto livello hanno anche l'opportunità di stare da solo sul campo di battaglia frontale.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="it_IT">
			<Text>La costruzione della zona di Kedokia è spesso accompagnata da bombe culturali al punto che possono conquistare &quot;pacificamente&quot; il tuo territorio, e non è una buona idea convivere pacificamente a stretto contatto con un vicino del genere. [Mississippi Mound] può mantenere l'economia iniziale di Kedoqiya e l'esistenza di [Urban City] consente anche a Kedoqiya di costruire una città ad alto sviluppo con rotte e aree commerciali ad alto bonus.
[NEWLINE][NEWLINE]Sotto la guida di Leso, l'area professionale costruita da Kedokia ha lanciato bombe culturali con la capacità di impadronirsi del territorio di altre civiltà.
[NEWLINE] Anche se Leso non ha una chiara tendenza a vincere, può reclutare persone fantastiche eseguendo progetti rapidamente e guadagnando ere per ottenere [ICON_Faith] Fede, dandoti un vantaggio nel modo in cui vuoi vincere. Allo stesso tempo, può facilmente utilizzare il valore della fede [ICON_Faith] per acquistare costruttori per accelerare la costruzione del territorio.
[NEWLINE][NEWLINE]Come IA, Leso non esiterà a dichiarare guerra per riconquistare territori, difendere una città-stato o cercare vendetta. Allo stesso tempo, Lesuo eliminerà attivamente i villaggi barbari.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vieni, siediti. Quello che hai di fronte è Leso, l'unico grande Dio al mondo. Keluqiya è il paese di cui sono responsabile, e qual è il tuo scopo qui? spiegare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vedo che voi viaggiatori siete stanchi, quindi vi indicherò la strada per una città vicino a noi. Andate lì. Dobbiamo continuare sulla strada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Beh, non è in alcun modo una perdita di tempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Stanco? Anche noi. Completiamo quindi un ultimo compito prima di fare una pausa: visitiamo le reciproche capitali per facilitare i successivi contatti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>spiegare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Dato che rappresentano il tuo volto, vieni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non è ancora quel momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non intendiamo causare conflitti, quindi accetta semplicemente questi piccoli doni. allo stesso tempo. Anche questi ragazzi saranno di stanza come emissari di Kedokiya, capisci cosa intendo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mossa intelligente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Humph...non so come apprezzarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vogliamo affittare un pezzo di terreno per costruire l'ambasciata e forniremo i fondi per la costruzione, questo è un regalo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Mossa intelligente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>...verrò di nuovo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ricorda, non correre in giro. Andare avanti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ora non c'è bisogno di parlare di questo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Parliamo del confine nazionale. Ora la nostra gente deve passare attraverso la tua terra. Rispettiamo la tua sovranità, quindi siamo venuti qui per negoziare. Sei disposto a venderci questo favore?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>come si desidera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Oh, il momento non è ancora arrivato.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Venite, state con me, stringetevi la mano, bevete un sorso di vino, scambiatevi la pipa. Questo può portare la pace per una generazione.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Proprio come i membri della famiglia, giusto?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Oh qualunque.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vieni a lavorare con me presto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_HIGH_INDUSTRYAND_FUN" Language="it_IT">
			<Text>La vostra civiltà costituisce davvero un buon esempio per la nostra gente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_PROTECT_CITY_STATES" Language="it_IT">
			<Text>È sorprendente che tu possa assumerti le dovute responsabilità anche quando hai a che fare con gli estranei! Tutti dovrebbero davvero imparare da te!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_MED_PROTECT_CITY_STATES" Language="it_IT">
			<Text>È sorprendente che tu possa assumerti le dovute responsabilità anche quando hai a che fare con gli estranei! Tutti dovrebbero davvero imparare da te!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_LOW_INDUSTRYAND_FUN" Language="it_IT">
			<Text>Che aspetto ha la tua gente? È ancora un essere umano? Sono solo un mucchio di bestie che indossano vestiti! Dormi quando sei sazio, mangia quando sei sazio, mediocre e incompetente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_PROTECT_CITY_STATES" Language="it_IT">
			<Text>Attaccare le persone più deboli non dimostra la tua forza, ma ti fa sembrare estremamente spregevole.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_MED_ATACK_CITY_STATES" Language="it_IT">
			<Text>Hai trascurato i tuoi doveri e non sei degno di essere il loro sovrano!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_GID_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Figlia mia, non metterti troppa pressione, sei il mio mentore e amico e hai la capacità di fare tutto questo bene.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_GID" Language="it_IT">
			<Text>Il mio mentore, il mio amato figlio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Lascia che ti dia un avvertimento e veda di persona dov'è il tuo esercito?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non farlo di nuovo la prossima volta!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Ah, molto bene.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Oh, lascia perdere.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È questo il tuo atteggiamento? Scegliere di opporsi a me?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Se riesco a strappare la civiltà allo spargimento di sangue della storia, posso anche seppellirti! [NEWLINE](ti condanno)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_REASON_FROM_AI_LEADER_ANY_REASON_JFD_WORLD_SOCIALISM_DIFF_GOVERNMENT" Language="it_IT">
			<Text>(La tua civiltà è troppo permissiva)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Vediamo di cosa sei capace!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È tempo di ripulire la spazzatura del mondo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Hai combattuto bene. Ora facciamo la pace.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Non finirà così.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>Queste sono le condizioni che possiamo fornire, verifica tu stesso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È davvero imprevedibile che io sia stato sconfitto da te, dimostra che non ho lavorato abbastanza e dimostra anche che tu lavori più duramente di me. Credo che le persone vivranno meglio sotto il tuo governo, ricordalo oggi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="it_IT">
			<Text>È davvero imprevedibile che io sia stato sconfitto da te, dimostra che non ho lavorato abbastanza e dimostra anche che tu lavori più duramente di me. Credo che le persone vivranno meglio sotto il tuo governo, ricordalo oggi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>Se avessi dieci anni meno, valuterei se adottarti come figlio adottivo; se avessi vent’anni più giovane, parlerei sicuramente di sogni e berrei un drink con te. Se avessi trent'anni meno... penso che ti perseguiterei. pietà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>Come leader, dovresti naturalmente lasciare andare alcune emozioni personali. Sono profondamente solidale con i tuoi sforzi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Sono contento di essere già vecchio, per non trascurare i miei doveri perché la mia mente è piena di te.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Ho superato l'età per flirtare, non puoi trovare qualcun altro con cui giocare? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="it_IT">
			<Text>La tua capacità di guadagnare è sotto gli occhi di tutti, cosa ne pensi, ti piacerebbe lavorare qui?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="it_IT">
			<Text>A causa dello spreco di denaro proveniente dalle tasse e del circolo vizioso, il settore finanziario del vostro Paese è diventato come una pozza d'acqua stagnante. Voglio vedere come riuscirete a superare questa difficoltà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>Una popolazione così densa significa che le tue responsabilità sono pesanti e non devi deludere le persone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>Quando ero più frustrato, non ho interferito in nessuna questione di sostentamento delle persone. Pensavo che la popolazione fosse al minimo in quel momento, ma non mi aspettavo che il tuo governo fosse più potente del mio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="it_IT">
			<Text>Che esercito potente e magnifico. Immagino che non ci sarà nessun ragazzo senza vista che ti causerà problemi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="it_IT">
			<Text>Oh, ti aspetti che questo piccolo esercito protegga il tuo paese? Sono davvero deboli, pietosi e indifesi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="it_IT">
			<Text>Complimenti a quei bastardi che vogliono usare solo la violenza per lottare per la proprietà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="it_IT">
			<Text>Sei in collusione con quei barbari per permettere loro di causare problemi nel tuo territorio?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>La tua alfabetizzazione nazionale è molto buona, continua così.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="it_IT">
			<Text>Se sei analfabeta, non importa quanto avanzate siano le tue capacità, sei comunque come un bambino che brandisce una lama.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>La tecnologia è una manifestazione concreta della comprensione del mondo creato da questo grande dio, e la persona che lo comprende più profondamente sei senza dubbio tu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="it_IT">
			<Text>Ignorando le leggi del mondo materiale, non importa quanto tu sia popolare, appassirai nella tua tomba.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="it_IT">
			<Text>Non essere timido nell’espandere la tua terra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="it_IT">
			<Text>Recentemente ho sentito una battuta che dice che per arrivare a casa tua da qui, devi solo uscire e girare qualche strada. ah……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="it_IT">
			<Text>La marina non è solo una forza fondamentale per attraversare gli oceani, ma anche una forza importante per proteggere il nostro Paese, e sembra che tu non la prenda alla leggera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="it_IT">
			<Text>La marina non è solo una forza fondamentale per attraversare gli oceani, ma anche una forza importante per proteggere il Paese, ti sembra che sottovaluti troppo queste cose?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_FAVOR" Language="it_IT">
			<Text>Sì, stai dietro di me, segui le mie orme e ascolta la mia leadership, e ti darò sicuramente il trattamento che meriti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_FAVOR" Language="it_IT">
			<Text>Humph, sembra che tu debba avere un incontro casuale con me.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="it_IT">
			<Text>Le culture dei nostri due paesi sono separate da una sottile striscia d'acqua.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="it_IT">
			<Text>Non lascerò che Keluqiya affondi in questo modo...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="it_IT">
			<Text>Sì, non c'è bisogno di competere con me, fai semplicemente le tue cose.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="it_IT">
			<Text>Stringi il filo, ti farà solo ammaccare e ammaccare.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="it_IT">
			<Text>Non è affatto intelligente spostare i conflitti irrisolti verso paesi stranieri, e apprezzo che tu la pensi così.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="it_IT">
			<Text>Non è affatto intelligente spostare i conflitti irrisolti all'estero, non credi?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="it_IT">
			<Text>La potenza aerea diventerà chiaramente sempre più importante e sembra che tu ed io siamo d’accordo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="it_IT">
			<Text>Chiaramente la potenza aerea diventerà sempre più importante e dovresti avere una visione più ampia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="it_IT">
			<Text>Hai creato un futuro luminoso per la tua gente e meriti apprezzamento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="it_IT">
			<Text>Hai permesso al tuo popolo di cadere in un'età crepuscolare e di lottare, perdente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="it_IT">
			<Text>Sembra che tu abbia toccato il fondo, ma non scoraggiarti, guardando avanti il ​​tuo futuro è già in salita!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="it_IT">
			<Text>Hai effettivamente reso prospero il tuo impero, ma come dovresti affrontare il futuro declino?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GOSSIP_POSITIVE" Language="it_IT">
			<Text>Se vuoi risolvere un problema, devi prima capirlo, il che richiede un paio di occhi e orecchie bravi a scoprirlo. Sono felice che io e te siamo sulla stessa lunghezza d'onda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GOSSIP_NEGATIVE" Language="it_IT">
			<Text>Se vuoi risolvere un problema, devi prima capirlo, il che richiede un paio di occhi e orecchie bravi a scoprirlo. Dovresti costruire una rete di intelligence.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE] Ad oggi, ci sono ancora dubbi sul fatto che il popolo Kdokia sia gli eredi della civiltà che fondò le rovine di Cahokia. Dopotutto, all'inizio erano solo uno dei tanti clan e tribù del vasto territorio del Nord America. A quel tempo, il nome di Keluqiya era Tagakkara, o [Tajia Keran]. Dopo essere diventati ricchi, si chiamavano Cahokian. A causa delle riserve sulla civiltà Keluoqiya, i nomi degli attuali circoli accademici derivano dalla traduzione di nomi eleganti cinesi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE] Secondo il documento storico &quot;Sanshengmo&quot;, la tribù Tajia Keran fu per lungo tempo a capo dell'alleanza di cinque tribù. Tuttavia, sotto il governo di un tiranno, l'alleanza si disintegrò e un gran numero di persone furono Allo stesso tempo, i tornado e le correnti fredde che si spostavano verso sud portarono anche all'aratura dei campi. Il raccolto fu così cattivo che anche così il tiranno si rifiutò di ascoltare le opinioni di chiunque e si mosse, uccidendo brutalmente anche un sacerdote tribale. Altre persone scelsero di andarsene, ma non passò molto tempo prima che si scoprisse che le ossa di quelle persone erano appese alle colonne del luogo sacrificale. [NEWLINE] Successivamente, come in molte leggende, sotto la guida di un eroe, il tiranno fu ucciso e il popolo esultò. E quell'eroe era il figlio del prete assassinato. Il suo nome è [Corvo Bianco][NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE] Nei suoi primi anni, a causa della morte di suo padre, Bai Ya lasciò la tribù Tajia Keran e viaggiò, diventando un guerriero pieno di saggezza e coraggio e allo stesso tempo strinse profonde amicizie con le tribù circostanti. Alla fine, apprese da queste tribù. Invitò innumerevoli guerrieri a tornare a Tajia Keran con lui e rovesciò il governo del tiranno. [NEWLINE] All'inizio, di fronte alle raccomandazioni di tutti, Bai Ya si è dimostrato molto umile. Quindi Tajia Keran non ebbe altra scelta che raccomandare a governare un altro famoso brav'uomo. Tuttavia, dopo trent’anni, la situazione di Tajia Keran non è migliorata: se non fosse stato per il corvo bianco che sta fermo qui, Tajia Keran sarebbe diventata la polvere della storia. Così Bai Ya decise di governare da solo la tribù Tajia Keran. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE] Nonostante White Crow sia molto rispettato, trent'anni dopo la sua reputazione non è più così clamorosa alle orecchie delle giovani generazioni. Così ha deciso di adottare un bambino. [NEWLINE] Adottare un bambino, perché? Se presti attenzione al nome che ha dato a suo figlio e al nome che ha poi cambiato con se stesso, capirai: [NEWLINE] [Figlio di Dio] e [Apostolo]! [NEWLINE] ——Sì, fondò una religione, descrisse l'esistenza di un dio astratto e unico e affermò che un concreto [Figlio di Dio] e [Apostolo] &quot;venne&quot; al mondo. Questo modello è in una certa misura molto simile al cristianesimo, ma ci sono sottili differenze: infatti, la persona che ha fondato la fede è il Corvo Bianco in quanto [Apostolo], mentre il [Figlio di Dio] è il figlio adottivo sotto la sua supervisione. [NEWLINE] Alcuni studiosi ritengono che il motivo per cui non si affermò come [Figlio di Dio] potrebbe essere quello di trasmettere un messaggio: &quot;Voi giovani, smettetela di essere così stupidi. Anche i figli di Dio devono comportarsi bene quando sono qui.&quot; Sii obbediente!&quot; significa...[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE] Sebbene la sua descrizione in &quot;Sanshengmo&quot; sia molto vaga, combinata con alcune storie popolari, anche questo [Figlio di Dio] adottato dall'[Apostolo] Corvo Bianco è molto mitico. Secondo la leggenda, quando nacque nevicava abbondantemente, ma fin dalla nascita sapeva parlare e correre ed era molto intelligente. Si dice che molte delle tecnologie di Keluoqiya provenissero da lei, dalla tecnologia della forgiatura all'allevamento degli animali e persino alla gestione dei mezzi di sussistenza delle persone. Sebbene queste possano essere solo supposizioni soggettive scritte da persone che hanno registrato la storia dopo aver ascoltato il folklore, questa è anche la migliore storia attualmente fino a quando gli accademici non scopriranno la verità sul rapido avanzamento della tecnologia e del livello sociale di Keluoqiya. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE] Nel 1563, [L'Apostolo] morì e il potere di questo impero egemonico che occupava quasi un intero continente fu dato a [Figlio di Dio], e [Il Figlio di Dio] scelse di delegare il potere. Questo sembra essere molto illuminato e avanzato rispetto ai valori sociali odierni, ma la storia ha dimostrato che sembra che sia stato decentralizzato troppo presto e troppo frettolosamente. Il potere decentralizzato scorre nelle persone come un filo d'acqua, ma gli esseri umani sono creature viventi, e sono creature che inventano gli zaini per portare via i frutti che non possono essere portati con entrambe le mani. Ben presto il potere da lei delegato finì nelle mani della classe oligarchica. Nel 1576 fu estromessa dal potere e scomparve.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE] Sebbene l'&quot;illuminato&quot; [Figlio di Dio] sia stato cacciato dalla scena e scomparso, i suoi seguaci occupano ancora una posizione politica considerevole nella società. In altre parole, quasi tutti gli oligarchi hanno pubblicamente affermato di essere [Figlio di Dio] 】s studente. Tuttavia, era ovvio che ciò che il signor [Figlio di Dio] insegnava loro era molto diverso, e i suoi seguaci avevano opinioni diverse sui suggerimenti e sulle politiche che lei aveva lasciato dietro di sé. Questa differenza di opinioni presto sfociò in violenti conflitti (forse questo è anche il motivo per cui [Figlio di Dio] scelse di abdicare pacificamente e scomparve). [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE] Con l'intensificarsi della situazione bellica, molti metodi che il signor [Figlio di Dio] avrebbe condannato in passato furono messi in scena dagli oligarchi studenteschi. Bombe al fosforo bianco difficili da spegnere, gas velenosi che distruggono vite umane, prigionieri o rifugiati vengono catturati per fabbricare materiali strategici e, alla fine, anche le armi nucleari che servono come deterrente e non devono mai essere utilizzate vengono introdotte dai carrieristi. che hanno rotto i loro nervi... Alla fine, l'ex egemonia di Kedokia fu distrutta e l'inverno nucleare si diffuse in tutto il Nord America, che durò quasi 300 anni prima che diventasse abitabile. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE] Da allora, per carpire i segreti di questo leggendario &quot;regno paradisiaco&quot; finito all'inferno, tutti i paesi con condizioni hanno scelto di accedere al Nord America, pieno di creature mutanti, nel tentativo di scoprire i loro segreti. E questo divenne il predecessore degli odierni Stati Uniti. Il gran numero di tecnologie e teorie portate alla luce dai resti di Kedokia hanno reso gli Stati Uniti un tempo il paese più avanzato del mondo, e sono ancora oggi l'unica superpotenza al mondo. situazione con molti giocatori forti. E le rovine di Keluoqiya non sono state ancora completamente scavate... [NEWLINE] (L'enciclopedia di cui sopra è un contenuto puramente fittizio creato dall'autore, per favore non prenderlo sul serio!)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_LOCATION" Language="it_IT">
			<Text>Illinois, Stati Uniti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_SIZE" Language="it_IT">
			<Text>Coprendo un'area di 8.376 milioni di chilometri quadrati (l'area centrale effettiva è di soli 140.000 chilometri quadrati)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_POPULATION" Language="it_IT">
			<Text>Al suo apice contavano più di 160 milioni di persone, ma dopo la scissione ne rimasero solo circa 9.000.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_CAPITAL" Language="it_IT">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] [Downtown] è una pianificazione comunitaria che integra strettamente aree commerciali e residenziali. Il concetto di [Downtown] è quello di incoraggiare lo svolgimento estensivo e attivo delle attività commerciali nella comunità attraverso la pianificazione complessiva dei trasporti e degli edifici residenziali. Pertanto, nel [Centro], nelle strade e nei vicoli è possibile vedere vari negozi che vendono beni di prima necessità o cibo. Ma per questo motivo, le strade che si estendono in tutte le direzioni sono state divise in marciapiedi appositamente per i pedoni che vanno e vengono; anche parti di ogni casa sono state divise in negozi, rendendo il luogo pieno di trambusto per tutto il giorno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Sebbene [l'area urbana] sia più economica, ci sono anche strutture come i grossisti, che richiedono agli uomini d'affari di comunicare tra loro. Allo stesso tempo, grazie alla prosperità economica, i residenti spesso godono di condizioni migliori per sostenere i propri studi e lavorare lontano da casa. Tuttavia, poiché questo tipo di pianificazione economica tende naturalmente a portare a comunità iperattive, [le aree urbane] devono essere costruite attorno al centro città per essere supervisionate dai dipartimenti amministrativi del centro città.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Inoltre, l'ubicazione nell'[area urbana] è anche molto particolare dal punto di vista estetico: deve essere vicina a montagne e fiumi e deve anche perseguire la convivenza con la bellezza della natura, ma ciò si limita a boschi piacevoli e il calore geotermico davvero caldo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADER_GID" Language="it_IT">
			<Text>【Jide】</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADER_GID_SUBTITLE" Language="it_IT">
			<Text>Sebbene questo non sia il suo vero nome, ha rifiutato di rivelare di più.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_FUTURE_TECH_QUOTE_3" Language="it_IT">
			<Text>È facile tornare indietro nel tempo, solo che lì non c'è più nessuno. [NEWLINE]——Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_NUCLEAR_FISSION_QUOTE_3" Language="it_IT">
			<Text>C'erano una volta persone che sognavano di diventare astronauti, ma dicevano che i razzi portavano solo testate nucleari. [NEWLINE]——Kammi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_ECONOMICS_QUOTE_3" Language="it_IT">
			<Text>Solo perché non consideri qualcosa che non possiedi come una perdita non significa che l’economia non lo tratterà come una perdita. [NEWLINE]——Oh</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_GUNPOWDER_QUOTE_3" Language="it_IT">
			<Text>Il rumore dell'artiglieria e degli spari era assordante, e il suono degli archi schiacciati sembrava lodarne la gloria. [NEWLINE]——Leso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_FUTURE_CIVIC_QUOTE_3" Language="it_IT">
			<Text>Se guardiamo sempre al passato per trovare saggezza, non ci sarà progresso né futuro. [NEWLINE]——Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_NATURAL_HISTORY_QUOTE_3" Language="it_IT">
			<Text>Non dobbiamo lasciare che l’autoannientamento diventi il ​​punto finale dell’evoluzione umana! [NEWLINE]——Kammi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_DIVINE_RIGHT_QUOTE_3" Language="it_IT">
			<Text>Il Grande Dio mi ha dato il potere legale di governare con un dito, e i Figli del Grande Dio mi hanno dato la saggezza qualificata per governare in compagnia. E tu, amico mio, mi devi una grande quantità di tasse ragionevoli sul tuo reddito oggi! [NEWLINE]——Ooh</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_MYSTICISM_QUOTE_3" Language="it_IT">
			<Text>Fumare ti permette di guardare il mondo nebbioso con una mente lucida, e la fede ti permetterà di mantenere una mente lucida nel mondo nebbioso. [NEWLINE]——Leso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]La figura leggendaria di Keluqiya potrebbe davvero esistere. Secondo la leggenda, è un figlio di Dio che possiede un orfano abbandonato e porta agli esseri umani varie tecnologie, ma alla fine rimane deluso dall'umanità e ritorna a Dio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Secondo la leggenda, [Jide] nacque durante una tempesta di neve nell'inverno del 1521 e fu abbandonata dai suoi genitori a Tajia Keran, una tribù piccola e degradata all'epoca. sviluppò la causa principale della sua malattia e la sua pelle divenne come se Snow fosse generalmente bianca e malaticcia. La leggenda narra che imparò a camminare, ad essere eloquente e intelligente fin dalla nascita, e così si mantenne da sola. Fino all'età di 5 anni, fu riconosciuta dal capo Tajia Keran [Leso] e fu adottata, conosciuta come [Figlio di Dio]. La situazione reale potrebbe essere che lei è la figlia illegittima di Leso e per qualche motivo non è stata adottata fino all'età di 5 anni. ——Naturalmente si tratta solo di uno scherzo fatto da un esperto e professore.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Se esiste davvero, allora [Jide] dovrebbe davvero essere uno dei motivi importanti per il rapido sviluppo di Keduqiya. Nel corso della sua vita, inventò importanti tecnologie come la carta e la ruota; esplorò ed estrasse minerali di ferro che prima erano del tutto inesplorabili; dopo aver controllato alcuni bisonti nordamericani con anelli al naso, importò cavalli e altro bestiame dai coloni europei; inventò la balestra tirata con l'asta, e presto inventò il motore a vapore e la pistola ad aria compressa. In appena una dozzina di anni, la tribù raggiunse una tecnologia leader a livello mondiale. In termini di cultura e politica, sostenne un sistema repubblicano e rispettò tutte le persone indipendentemente dalla classe o dal gruppo etnico. Durante il suo governo, lo status dei diritti umani raggiunse il suo apice; costruì ferrovie e pianificò i trasporti. Si dice che Keluqiya e persino il sistema dei trasporti negli Stati Uniti oggi si basa su di lei, sulla base del piano: promuovere il jazz, la musica rock, l'hip-hop e altri generi musicali, creare schizzi, dipinti impressionisti astratti che ignorano alcuni dettagli e abbellire i cartoni animati su questa base. .. A questo proposito, il generale a cinque stelle MacArthur ha detto: Se è vero, esiste una persona come [Jide], e le azioni di cui sopra sono tutte vere. Penso che debba essere una viaggiatrice nel tempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Proprio come molti profeti, come Confucio che viaggiò nei sette paesi con tremila discepoli, Mosè che condusse gli ebrei a fuggire dall'Egitto, il Buddha Sakyamuni che fu amato dai monaci e che fu &quot;fedele&quot; seguito dai tredici discepoli Gesù... [Jide] ha anche i suoi studenti. Ha chiesto alle persone di rispettarsi a vicenda come &quot;signore&quot;, che significa &quot;la vita che viene prima&quot;, e allo stesso tempo si definisce &quot;studente&quot;, che significa &quot;la vita che impara costantemente dal mondo&quot;. Viaggiò molto durante il regno di Leso e i suoi studenti erano ovunque. Gli studenti le solleveranno naturalmente vari dubbi e [Jide] risponderà naturalmente nella maggior parte dei casi. I suoi studenti sono in tutta Keluqiya. Ma c'è uno &quot;studente problematico&quot; di nome &quot;Gou Yue&quot; che fa venire il mal di testa a [Ji De]: le sue domande sono spesso considerate inappropriate, troppo astute, meschine e fastidiose. Tuttavia, questa studentessa è quella che obbedisce di più alla sua volontà.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Con il passare del tempo alcuni dogmi [di Jid], come quelli di molti profeti, sono stati interpretati con significati diversi. Ogni studente sosteneva che la propria opinione fosse la più corretta e si divideva in diverse sette. Tuttavia, [Ji De], che era ancora vivo, non ha risposto alle loro opinioni, anche se l'interpretazione dell'altra parte era già perversa. La sua indifferenza indubbiamente raggelò molti studenti, ma c'erano anche fedeli seguaci che affermavano che lo faceva per &quot;preservare la diversità della volontà umana&quot;. Ma questo è senza dubbio debole per la politica. Ben presto, [Jide] non riuscì a delegare completamente il potere alle masse e si dimise.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Riguardo a [Jide], le opinioni delle persone su di lei sono molto polarizzate. Un gruppo pensa che sia una combattente che dedica tutta la sua vita alla realizzazione di un mondo ideale; l'altro gruppo pensa che sia semplicemente una persona che dà ognuno di noi è un obiettivo irraggiungibile.L'incompetente bugiardo dei sogni. Ma quando si tratta di chi sia il fondatore di Keluqiya, nessuno metterà in dubbio il suo elevato status.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>I Cavalieri della Morte erano un gruppo di &quot;Seguaci del Figlio di Dio&quot; attivi dalla fine del XVI secolo all'inizio del XVII secolo e furono fondati da &quot;Gou Yue&quot;, che un tempo era lo studente più problematico del Figlio di Dio. [Jide]. Una forza quasi teocratica che pretende di perseguire e portare avanti la dottrina fondamentale di [Jide] e si occupa di oligarchi e signori della guerra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Si dice che il comportamento del Cavaliere della Morte sia pieno di romanticismo, molto simile a quello dei nobili e devoti paladini dei romanzi cavallereschi. Questi cavalieri senza casa lavorano come &quot;mercenari&quot; sul campo di battaglia nei giorni feriali e, indipendentemente da quanto vengono pagati, danno priorità agli incarichi civili per mantenere la legge e l'ordine. Inoltre, i cavalieri disperati devono studiare anche corsi di base come letteratura, matematica e lingue straniere, oltre a vari corsi di interesse come fisica, chimica e biomedicina. Sul campo di battaglia non sono solo un gruppo di eccellenti medici, ma anche una lancia del destino in grado di penetrare ogni cosa. Pertanto, le persone ambiziose che vogliono mandare questo gruppo di mercenari sul campo di battaglia devono pagare una grossa commissione e non accettare crediti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Sebbene abbiano la tradizione di andare sul campo di battaglia come mercenari, l'intenzione originale della fondazione dei Cavalieri della Morte non è stata dimenticata: portare avanti il ​​concetto del Figlio di Dio [Jide] e stabilire un mondo ideale e prospero, caratterizzato da pari diritti umani. Tuttavia, lo spirito di questo gruppo di idealisti non impressionò i carrieristi, e Keluqiya era ancora bruciata tra le fiamme della guerra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]L'ultima carica organizzata dei Cavalieri della Morte ebbe luogo l'11 settembre 1603. Di fronte alle nuove armi e ai carri armati sotto il comando del più potente signore della guerra dell'epoca, &quot;Tiandaoqin&quot;, i cavalieri disperati con solo 27 persone rimaste lanciarono un'accusa suicida senza esitazione, creando molte scintille e caos nel torrente di acciaio. Per invertire la sconfitta, il signore della guerra &quot;Fuyun Guoying&quot;, che li aveva assunti per proteggersi, lanciò prima armi nucleari sul campo di battaglia e fabbriche ostili...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] A questo punto, mentre l'ultimo cavaliere disperato si scioglieva nelle radiazioni e i corni funebri per Kedokia continuavano, arrivò la fine di un'era.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MOUND_NAME" Language="it_IT">
			<Text>tumuli del Mississippi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MOUND_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Strutture speciali di miglioramento di Kedokia: +3 [ICON_GOLD] monete d'oro per la cella; ogni 2 aree adiacenti forniranno un ulteriore +1 [ICON_PRODUCTION] produttività. Per sbloccare [Dipartimento amministrativo], è necessaria solo 1 area adiacente. [NEWLINE]Dai +1 [ICON_HOUSING] alloggio alla città. Lo sblocco del [Patrimonio culturale] fornirà un ulteriore alloggio +1 [ICON_HOUSING]. [NEWLINE] Dopo aver sbloccato [Giochi e intrattenimento], il primo Tumulo del Mississippi fornisce alla città +1 punti [ICON_AMENITIES] per la vivibilità, e dopo aver sbloccato [Sport professionali], il secondo Tumulo del Mississippi fornisce anche +1 punto [ICON_AMENITIES] alla città ] ] Vivibilità. [NEWLINE]Non può essere costruito accanto a un altro tumulo del Mississippi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CONCEPTS_PAGE_ENVIRONMENTAL_EFFECTS_CHAPTER_DROUGHTS_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>La siccità riduce la produzione di cibo [ICON_Food] di una cella di 1 punto. Inoltre, tutte le fattorie, i campi, le piantagioni, i ranch, i capannoni, i ranch nell’outback e i miglioramenti sui tumuli del Mississippi costruiti nelle aree colpite verranno saccheggiati. Durante le peggiori siccità, questi miglioramenti potrebbero essere completamente rimossi!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Il sito di Cahokia è caratterizzato da enormi tumuli sulle pianure del fiume Mississippi. Era un sito urbano e cerimoniale dei nativi americani e la sua importanza è stata notata solo di recente a seguito di ricerche archeologiche.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Le prove archeologiche mostrano che il tardo popolo Shulin si stabilì qui intorno all'VIII secolo. In questo periodo cominciò ad emergere una distinta cultura del Mississippi, caratterizzata dalla diffusa coltivazione del mais. La popolazione aborigena crebbe e l’organizzazione sociale divenne sempre più complessa. Fu durante questo periodo che iniziò la costruzione del Mississippi Mound, o Cahokia Mound, che sarebbe servito come centro religioso e cerimoniale della città. Gli edifici principali di Cahokia erano disposti lungo gli assi astronomici e le direzioni cardinali, e sul sito rimangono i resti di grandi edifici in legno. Alcuni di questi relitti sono osservatori costruiti con pilastri di cedro secondo una disposizione astronomica (comunemente noti come &quot;Grandi Cerchi di Legno&quot;), e ci sono anche case gerarchiche. C'è anche un campo da baseball costruito sul sito, e i giocatori che partecipano al gioco delle pietre rotolanti sono anche gli oggetti principali raffigurati nelle opere d'arte di Cahokia. I residenti di St. Louis possono quindi essere certi che la loro ossessione per lo sport ha radici storiche.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>La popolazione di Cahokia superò quella di Londra nel 1250. La pianura alluvionale del Mississippi ha creato terreni agricoli abbastanza fertili da sostenere la gente comune. I manufatti rinvenuti indicano che le rotte commerciali in questo periodo si estendevano fino al Messico. Ma ci sono anche prove che anche i conflitti stanno crescendo. A metà del secolo fu costruita una massiccia palizzata lunga diversi chilometri e da allora è stata continuamente rinforzata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>Con la fine del periodo caldo medievale, anche la popolazione e la ricchezza di Cahokia iniziarono a diminuire. Con il raffreddamento del clima, il sistema agricolo praticato dagli abitanti del Mississippi non è stato in grado di sostenere la popolazione di Cahokia. Sebbene il centro urbano di Cahokia abbia perso il suo status, è ancora utilizzato come sito cerimoniale e religioso. Alla fine fu abbandonato nel XIV secolo e fu trasferito in una nuova posizione e gli venne dato il nome attuale dal popolo Illinivik Cahokia nel XVII secolo. I nomi usati dagli abitanti originari sono andati perduti nella storia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="it_IT">
			<Text>Durante il periodo coloniale, missionari e commercianti francesi stabilirono avamposti nell'area di Cahokia. Nel 1809, una comunità di severi monaci cistercensi costruì un monastero su uno dei tumuli più grandi, che in seguito divenne noto come il &quot;tumulo dei monaci&quot;. All'epoca non si capiva l'esatta natura di questi tumuli. Fu solo verso la metà del XIX secolo che un intraprendente agricoltore scavò un pozzo nel tumulo e la loro natura fu rivelata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="it_IT">
			<Text>Il sito di Cahokia Mounds è stato fondato nel 1979 ed è stato aggiunto alla lista del patrimonio mondiale dell'UNESCO nel 1982. La ricerca su Cahokia fornisce una comprensione più completa della vita degli indiani d'America prima della colonizzazione occidentale, in particolare in termini di sviluppo urbano e reti commerciali. Al contrario, ha anche ribaltato l’impressione intrinseca che il mondo ha della civiltà degli indiani d’America. I nativi americani che costruirono la prima grande città americana lungo il fiume Mississippi speravano che il tempo continuasse ad aprire una finestra sulle loro vite future.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="it_IT">
			<Text>Sebbene la civiltà che costruì Cahokia sia scomparsa, la presenza di strutture a tumulo simili ai resti di Cahokia nella valle del Mississippi potrebbe essere la prova dell'influenza culturale di Cahokia. I Creek erano uno di questi. I Creek erano divisi in due gruppi: i Muskogees, conosciuti anche come Upper Creeks, che vivevano nella parte settentrionale del territorio dei Creek; e i Chichiti e gli Alabama, che avevano le stesse abitudini degli Upper Creek, ma parlavano un dialetto leggermente diverso e sono chiamati Lower Creeks. Appartengono tutti a tribù aborigene del Nord America che parlano la lingua Muskogee. Originariamente vivevano in vaste aree pianeggianti della Georgia e dell'Alabama. La loro economia è generalmente basata sulla coltivazione di mais, fagioli e Principalmente zucca. Le donne coltivavano e gli uomini andavano a caccia o a combattere.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="it_IT">
			<Text>I villaggi e le città Creek sono divisi in città bianche e città rosse: le città bianche sono specializzate in cerimonie di pace e le città rosse sono specializzate in cerimonie di guerra. Attribuiscono grande importanza al rango, ma il rango si basa sul merito personale - imprese militari o intelligence - piuttosto che su un carattere ereditario. Come la maggior parte degli indiani del sud-est, amano anche i tatuaggi. [NEWLINE]Ogni villaggio o cittadina ha una piazza pubblica, circondata da case rettangolari circondate da pali di legno ricoperti di fango a formare una recinzione. Il tetto era rivestito di bitume e ricoperto di corteccia o paglia, e il camino rimaneva sopra il timpano. Se c'è un tempio in un villaggio o in una città, il tempio avrà un tetto rotondo d'erba e sarà costruito su un tumulo di terra alto 2,4 metri (8 piedi), con gradini costruiti dal tumulo all'ingresso del tempio. La piazza è un luogo di ritrovo e qui si tengono importanti cerimonie religiose come il Green Valley Festival; il Green Valley Festival è la cerimonia annuale dei primi frutti e del nuovo fuoco. La differenza in questa festa di mezza estate è che ogni cosa brutta, sbagliata o peccato può essere perdonato in questo giorno. [NEWLINE]L'eccezione sono gli assassini.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="it_IT">
			<Text>Nel 1539, DeSoto guidò le sue truppe a invadere la terra dei Creek, che segnò l'inizio del contatto tra i Creek e i bianchi. Successivamente, i Creek e i coloni britannici si unirono per combattere gli Apalache e gli spagnoli. La guerra iniziò intorno al 1703 e combatterono l'uno contro l'altro per diversi anni. [NEWLINE]Nel XVIII secolo si formò una confederazione Creek, ma fallì. [NEWLINE]Quando scoppiò la Guerra dei Creek contro gli Stati Uniti nel 1813-1814, alcune città combatterono al fianco dei bianchi, altre contro. Dopo la sconfitta, i Creek cedettero 9.200.000 di ettari della loro terra (23.000.000, metà dell'Alabama e parti della Georgia meridionale) e negli anni '30 dell'Ottocento furono costretti a trasferirsi nel territorio indiano (oggi Oklahoma). Lì, i Creek, i Cherokee, i Chickasaw, i Choctaw e i Seminole erano conosciuti come le Cinque Tribù Civilizzate. [NEWLINE]Dopo più di 70 anni, a ciascuna tribù venne assegnata una parte di terra e formò un governo quasi autonomo sul modello del governo degli Stati Uniti. Nel 1907, l'Oklahoma si preparava a diventare uno stato e alcune terre tribali furono assegnate a singoli aborigeni; le restanti terre furono concesse dal governo federale ed erano aperte ai coloni bianchi o assegnate agli schiavi liberati per l'agricoltura. Il governo tribale fu effettivamente sciolto nel 1906, ma esiste ancora oggi in qualche forma limitata. Alcuni indigeni vivono su questa terra conosciuta come possedimenti tribali.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="it_IT">
			<Text>Alla fine del XX secolo, in Oklahoma vivevano circa 20.000 Creek, molti dei quali avevano adottato lo stile di vita dei residenti statali ed erano Creek solo di nome. Circa 15.000 di loro vivono su terreni concessi a livello federale. Un altro gruppo di persone era più conservatore e continuò a parlare la lingua Creek, a mantenere la prima forma di organizzazione cittadina e a osservare le cerimonie religiose Creek come la celebrazione del Baby Corn Festival. [NEWLINE] Ci sono anche alcuni Creek che rimasero nel sud-ovest dell'Alabama e i loro discendenti ammontano a circa 500. Queste persone non parlano più la lingua Creek e hanno perso quasi tutte le tracce della loro cultura Creek. I Seminoles in Florida e Oklahoma erano un ramo della Confederazione Creek nel XVIII e all'inizio del XIX secolo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="it_IT">
			<Text>(Fine) [NEWLINE] Nell'ambientazione di questo MOD, Kedokia è una nuova cultura sviluppata da un discendente della cultura Cahokia. Tuttavia, sotto l'influenza di [Jide], è difficile vedere l'aspetto culturale originale. Sostituire la città-stato di Cahokia con la città-stato di Creek qui non è irrispettoso nei confronti della cultura di Cahokia... [NEWLINE] Voglio solo dare il via libera alla civiltà che voglio costruire...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_CAHOKIA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Bonus Creek Overlord</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_CAHOKIA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>-30% sul costo in oro per l'acquisto di celle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CAHOKIA" Language="it_IT">
			<Text>torrente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_NAME" Language="it_IT">
			<Text>torrente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Città-stato del Creek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_ADJECTIVE" Language="it_IT">
			<Text>torrente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>Secoli prima dell'arrivo degli europei, le civiltà dei nativi americani come le Ardenne, gli Hopewell e i Mississippiani costruirono migliaia di tumuli in tutto il continente. Lo scopo di molti tumuli simili rimane un mistero. Alcuni sono legati a punti di riferimento astronomici, ma i più grandi provengono dalla cultura Cahokia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>Il tumulo più grande di Cahokia è conosciuto come &quot;tumulo del monaco&quot; poiché una comunità di monaci della cattedrale costruì insediamenti sopra e intorno ad esso all'inizio del periodo coloniale. Ma come lo chiamano i residenti di Cahokia rimane sconosciuto. La parte più grande dell'edificio è lunga 274 metri, larga 76 metri e alta circa 6 metri. Il suo design intelligente riduce al minimo il ritiro e l'espansione dell'argilla, motivo per cui è riuscita a sopravvivere per secoli in aree soggette a inondazioni. Il tumulo dei monaci continuò ad espandersi nel corso di centinaia di anni, finché non fu completamente distrutto da un terremoto e l'intera città fu abbandonata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>Poiché nella cultura Cahokia non esistevano documenti scritti o iscritti, quasi nessuna informazione sopravvive sullo scopo del grande tumulo. Attraverso lo studio delle prove archeologiche nel sito, gli esperti ipotizzano che il tumulo un tempo fosse una parte importante del sito religioso di Cahokia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>In questo MOD, poiché la città-stato è stata ribattezzata Creek, il [Cahokia Mound] qui è stato ribattezzato [Mississippi Mound]. E poiché i Creeks hanno sofferto a causa del movimento di espansione verso ovest, dopo aver considerato la situazione attuale e le esigenze del Mod, ho deciso di modificare il bonus abilità di questa città-stato. A causa della tecnologia limitata, è impossibile ripristinare la sanguinosa sofferenza subita dai Creek. Il tempo e la sofferenza lo hanno reso così.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Charn tigre accovacciato</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Lupo del Vento Wingo·Qitumaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_1_ACTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Lo sbarco di unità terrestri nella stessa cella non pone fine al round.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_2_ACTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Ignora gli ostacoli sul fiume quando ti muovi e attacchi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_3_ACTIVE" Language="it_IT">
			<Text>E ripristinare la salute dopo aver agito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_1_ACTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Fa sì che le unità terrestri nella stessa cella ignorino il controllo dell'area durante lo spostamento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_2_ACTIVE" Language="it_IT">
			<Text>E ignora gli ostacoli del terreno quando ti muovi,</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_3_ACTIVE" Language="it_IT">
			<Text>Attaccare simultaneamente non pone fine al turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] La Tigre accovacciata Charn, il cui cognome non è più noto, era in origine un eroico guerriero giaguaro dell'Impero azteco, rinomato per il suo eccezionale coraggio militare e il suo carattere personale. Tuttavia, durante un'esplorazione nel Nord America, fu interrogato e perseguitato dai suoi compagni, e alla fine fu costretto a gettarsi nel fiume Mississippi. La leggenda narra che mentre scendeva lungo il fiume, incontrò inaspettatamente una giovane ragazza chiamata [Figlio di Dio] (conosciuta anche come Ji De) e il suo tutore Wind Wolf Winde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Di fronte allo sconosciuto continente del Nord America, Crouching Tiger Charn ha mostrato coraggio e umiltà. Non si lamentò, ma per trovare una nuova casa in questa strana terra, esplorò questa terra selvaggia con [il Figlio di Dio] Ji De.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Alla fine, Charn la Tigre Accovacciata si arrese a Leso, il monarca più potente del Nord America, e divenne un leale generale dell'Impero Kedokiya. In una battaglia nel corso inferiore del bacino del fiume Mississippi, con il suo eccezionale comando e visione militare, intercettò con successo la forza principale del popolo Jingkan nella &quot;Battaglia del Tennessee&quot; e sfruttò abilmente il vantaggio del fiume per contrattaccare l'attacco del nemico Attaccarono dal fianco e ottennero una doppia vittoria sui popoli Jingkansheng e Fuaibulu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Dopo che l'Impero Kedoqiya stabilì la sua egemonia nel Nord America, Crouching Tiger Charn fu nominato ammiraglio di Chitimacha, responsabile del monitoraggio della sicurezza delle rotte marittime dell'impero e del regolare trasporto di rifornimenti e unità militari. La sua intraprendenza e lealtà gli hanno permesso di salire alla ribalta nell'impero, proteggendo il territorio dell'Impero Kedokiya. Ma alcune persone credono che Crouching Tiger Charn, in quanto famoso generale che ha combattuto sulla terraferma tutto l'anno, sia stato ridotto ad un &quot;ammiraglio di frontiera&quot; senza risultati a causa della [Battaglia del Tennessee]. Il sospetto di &quot;generali stranieri&quot;. Ma nonostante tutto, come generale è quasi impeccabile.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Si dice che il Lupo del Vento Wingo Kidumaru, un eroe errante di Chisikuang, sia la forte guardia del [Figlio di Dio] Ji De. Mentre [Figlio di Dio] Ji De girava il continente nordamericano, scortò coraggiosamente [Figlio di Dio] Ji De per diffondere la conoscenza, combatté molte volte bestie selvagge e assassini in situazioni pericolose e sventò molte cospirazioni contro [Figlio di Dio] Ji De. Tanto che è considerata la santa protettrice della saggezza e del coraggio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Secondo i documenti storici, Wind Wolf Wengo era una volta la figlia del capo donna di Qisikuang, Tianji Xing Qitumaru, che scelse di correre dei rischi perché era insoddisfatta della vita facile. Attraverso un'ardua esperienza, accumulò profonde abilità e reputazione e alla fine divenne fedele a Lesuo, il monarca dell'Impero Kdokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] In quanto donna guerriera, Wind Wolf Wenge è specializzata in tattiche di corsa e ha guidato le truppe a dimostrare eccezionali capacità rivoluzionarie sul campo di battaglia. Le sue tattiche di guerriglia divennero la chiave per la vittoria e lei seguì le linee guida strategiche dell'impero nel Nord e nel Sud. Non importava se si trattasse di altopiani, boschi o paludi, non potevano fermare le azioni delle truppe sotto la sua guida.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="it_IT">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Grazie al suo eccezionale talento militare, Wingo il Lupo del Vento e Charn la Tigre Accovacciata hanno lo stesso status e sono conosciuti come i migliori generali dell'Impero Kdokiya. Ovviamente oggi in ogni famiglia è più noto il lupo del vento Wingo come santo patrono: ogni Capodanno o ogni domenica il suo ritratto verrà appeso alla porta come da tradizione popolare, cioè come il dio cinese della porta. - riunire tutto, tenere fuori il male.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JMQS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cavaliere della Morte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Supporto per il Cavaliere dei Draghi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Può muovere [ICON_Movement] dopo aver attaccato, +10 [ICON_Strength] alla forza di combattimento contro unità militari terrestri non di cavalleria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_LQS2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Supporto per il Cavaliere dei Draghi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_LQS2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+10 [ICON_Strength] alla forza di combattimento contro unità militari terrestri non di cavalleria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Trattamento di screening</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Incluso se stesso, le unità amiche adiacenti hanno +5 [ICON_Damaged] salute aggiuntiva durante il recupero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Resa dei conti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+10 [ICON_Strength] alla forza di combattimento quando combatti contro unità di cavalleria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS4_NAME" Language="it_IT">
			<Text>tessera di pronto soccorso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS4_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Incluso se stesso, le unità amiche adiacenti hanno +10 [ICON_Damaged] salute aggiuntiva durante il recupero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS5_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Finché morte non ci separi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS5_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Consente un attacco aggiuntivo per round</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS6_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Cavallo forte e soldati acuti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS6_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il movimento [ICON_Movement] ignora gli ostacoli del terreno; se sopprimi il nemico durante l'attacco, verrà respinto di una casella. Se il nemico non ha modo di ritirarsi, subirà danni aggiuntivi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JSYS_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Un eroe con centinaia di perfezionamenti</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS1_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Avventure</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS1_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Il movimento [ICON_Movement] e la visione non sono ostacolati dal terreno, il movimento attraverso i fiumi non è influenzato e il combattimento non è svantaggiato, l'abbordaggio su una nave non pone fine al round, può scalare scogliere e può individuare unità invisibili.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS2_NAME" Language="it_IT">
			<Text>I veterani non muoiono mai</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS2_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Le ferite non influiscono sull'efficacia del combattimento. Dopo aver vinto la battaglia, verranno ripristinati 20 punti di salute [ICON_Damaged].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS3_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Dare l'esempio</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS3_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Ignora il controllo dell'area nemica, +5 [ICON_Strength] al potere di combattimento durante la difesa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS4_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Ambizioso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS4_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Anche se hai intrapreso un'azione, puoi comunque ripristinare la salute. La salute ripristinata non è influenzata dalle aree neutrali o ostili. +5 [ICON_Strength] forza di combattimento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS5_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Puntando a mille miglia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS5_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>+10 [ICON_Strength] forza di combattimento, +1 forza di movimento durante la scorta. Condividi la tua mobilità con l'unità scortata.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_QIN_ALT_NAME" Language="it_IT">
			<Text>Shang Junshu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_QIN_ALT_DESCRIPTION" Language="it_IT">
			<Text>Tutte le unità da mischia ottengono 1 conteggio di build [ICON_Charges] e 1 possibilità di convertire i barbari adiacenti in sottomissione:
[NEWLINE] Le unità non in primo piano con promozioni corpo a corpo consentono la creazione di terreni agricoli, il disboscamento di paesaggi o la raccolta di risorse.
[NEWLINE]Se sottometti un barbaro adiacente, l'unità barbara adiacente sarà a tua disposizione e l'unità che ha sfruttato questa opportunità scomparirà.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
