<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 21:59:55 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Conférence de Kédokya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_DESCRIPTION_JFD_CIVILIZATION" Language="fr_FR">
			<Text>Conférence de Kédokya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_BINOMIAL_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Kechaqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JSYS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Guerrier fort</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JSYS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>[Military Tradition] est déverrouillé, possède un arbre de promotion unique et a initialement une promotion [ICON_Promotion] de niveau 1, +5 [ICON_Strength] puissance de combat lors de l'escorte. . [NEWLINE] Après la construction, -1 population [ICON_Citizen] bénéficiera du titre de gouverneur [Magnus] [Garantie d'approvisionnement] et sera éliminée avec le déverrouillage de [Science militaire].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JMQS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Chevalier de la mort</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JMQS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>[Science militaire] Cavalerie spéciale débloquée et coûteuse qui doit être achetée avec des pièces d'or. Combattez les unités anti-cavalerie sans être réprimé, déplacez-vous rapidement, disposez d'un arbre de promotion unique et gagnez le double de points d'expérience. [NEWLINE] L'unité escortée acquiert la même capacité de mouvement [ICON_Movement], +5 [ICON_Strength] puissance de combat lorsqu'elle est escortée. [NEWLINE] est éliminée lorsque le [Moteur à combustion interne] est déverrouillé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_ABILITY_SEFE_UNIT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} héros</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_ABILITY_JMQS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Expérience acquise doublée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GID_RELIGIOUS_UNIT_SPREAD_CHARGE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} Nombre de missions</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GID_RELIGIOUS_UNIT_CONVERT_BARBS" Language="fr_FR">
			<Text>Le nombre de missions que vous pouvez utiliser pour influencer les barbares environnants</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Jidé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_QUOTE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les images se transformeront en poèmes qui suscitent la réflexion, les appels se transformeront en chansons émouvantes et la tribu finira par devenir un pays que le monde aime.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_QUOTE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Je t'aime, cheval en fuite. Par conséquent, je dois vous laisser m'abandonner et trouver la liberté dont vous rêvez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_LOADING_INFO" Language="fr_FR">
			<Text>Utilisez votre prévoyance pour répondre à ces administrateurs difficiles, Son of God Kid, et sous votre direction, Kedokia peut facilement apporter des changements. Construisez votre monde idéal, guidez tout avec vos doigts agiles et populaires et protégez votre vaisseau d'observation de la contamination. Vous apporterez un jour la meilleure réponse à l’humanité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La construction de la zone spécialisée de Kedokia peut être réalisée très tôt. Une fois achevée, le territoire peut être acquis grâce à des bombes culturelles. Il peut également fournir des méthodes de gouvernance flexibles, et les constructeurs initialement doués peuvent également développer le territoire plus tôt. . .
[NEWLINE][NEWLINE] Lorsque vous déclenchez l'Eureka d'une technologie future qui ne peut pas être étudiée actuellement, Ji De peut retirer les points de recherche fournis par l'Eureka et investir dans la recherche en cours pour en profiter plus tôt. Cet avantage apporté par Eureka est plus probable pour débloquer plusieurs technologies en un seul tour. Il en va de même pour l’inspiration et la culture.
[NEWLINE][NEWLINE]Si la mise à niveau technologique déclenchée est la technologie que vous recherchez actuellement, elle ne sera pas affectée, et les progrès d'Eureka qui auraient débordé pourront même être conservés sous forme de points de recherche pour le prochain projet de recherche. Par conséquent, vous devrez peut-être souvent consacrer un peu de temps à planifier la séquence de recherche pour la période suivante.
[NEWLINE][Attention : Si les progrès apportés par Eureka sont de 50%, 10% des progrès de recherche pour la technologie correspondante seront retenus. Si les progrès apportés par Eureka sont de 30%, le coût de recherche nécessaire pour la technologie correspondante sera +10%. 】
[NEWLINE][NEWLINE]En même temps, toutes les unités de Ji De ont la capacité d'influencer les barbares environnants. Ceci est obtenu en utilisant le nombre de missions, donc lorsque l'unité utilise cette capacité et que le nombre de missions atteint 0, cela va disparaître. Cependant, l'unité religieuse de Ji De a également un certain nombre de missions supplémentaires.
[NEWLINE][NEWLINE] De plus, Ji De peut également fournir des emplacements génériques supplémentaires, et les routes commerciales extérieures peuvent apporter des recherches scientifiques et des bonus culturels aux deux parties. Sous l'influence de la zone caractéristique de Keluqiya [urbaine], Ji De peut devenir un nœud commercial important pour l’ensemble du camp.
[NEWLINE][NEWLINE]Kedokia elle-même ne se concentre pas sur une seule voie de victoire et ne convient pas non plus à une seule voie de victoire. Le leader Ji De peut donner à Keluoqiya le potentiel de maintenir son leadership technologique pendant un certain temps. En même temps, l'invasion des barbares n'est pas un défi mais une récompense pour Ji De. Si vous souhaitez faire bon usage de cet avantage, cela testera la compréhension du jeu par le joueur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La construction de zones de Kedokia s'accompagne souvent de bombes culturelles au point où elles peuvent s'emparer « pacifiquement » de votre territoire, et ce n'est pas une bonne idée de coexister pacifiquement en étroite collaboration avec un tel voisin. [Mississippi Mound] peut maintenir l'économie initiale de Kedoqiya, et l'existence de [Urban City] permet également à Kedoqiya de construire une ville à haut développement avec des routes et des zones commerciales à haut bonus.
[NEWLINE][NEWLINE] Le leader Ji De peut améliorer le développement technologique au début et à moyen terme au détriment du stade ultérieur, et n'aura pas peur de l'invasion des barbares, mais aura l'opportunité de recevoir une somme importante du soutien militaire des barbares.
[NEWLINE][Attention : Si les progrès apportés par Eureka sont de 50%, 10% des progrès de recherche pour la technologie correspondante seront retenus. Si les progrès apportés par Eureka sont de 30%, le coût de recherche nécessaire pour la technologie correspondante sera +10%. 】
[NEWLINE][NEWLINE] Cependant, comme Ai ne semble pas être capable d'utiliser la capacité de [Conversion des barbares], j'ai dû y ajouter des effets de renforcement, en ajoutant des effets de cartes politiques de [Chef charismatique] et de [Modernisation de l'armée] ainsi que des cartes de ville. -les États à l'ordre du jour La capacité à ouvrir les frontières et à faire disparaître plus rapidement le mécontentement. Bien qu'en tant qu'IA, il est peu probable que Ji De déclenche une guerre.
[NEWLINE][NEWLINE] De plus, Ji De peut également fournir des emplacements génériques supplémentaires, et les routes commerciales extérieures peuvent apporter des recherches scientifiques et des bonus culturels aux deux parties. Sous l'influence de la zone caractéristique de Keluqiya [urbaine], Ji De peut devenir un nœud commercial important pour l’ensemble du camp.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>royaume vivant</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Convertit un emplacement de politique militaire, un emplacement de politique économique et un emplacement de politique étrangère en un emplacement de politique générale, donnant un constructeur [ICON_Unit] chaque fois qu'une capitale [ICON_Capital] est établie.
[NEWLINE]La ville construit son premier district spécialisé [ICON_District] en deux fois moins de [ICON_Turn], et le district spécialisé [ICON_District] déclenche la bombe culturelle.
[NEWLINE] La technologie [Ingénierie] débloque les droits de construction des [Barrages] et des [Canaux] à l'avance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_GID_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Catalyse des Lumières</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_GID_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Convertit [ICON_TechBoosted] Eureka / [ICON_CivicBoosted] Inspiration en équivalent [ICON_Science] Tech / [ICON_Culture] Culture. (La valeur de progression de la conversion est limitée à 40 %)
[NEWLINE] Les routes commerciales étrangères offrent aux deux parties une valeur technologique [ICON_Science] supplémentaire et une valeur culturelle [ICON_Culture] +2 supplémentaires.
[NEWLINE] Toutes les unités gagnent +1 en nombre de missionnaires et peuvent influencer les unités barbares à proximité. Lorsque le nombre de missionnaires atteint 0, l'unité disparaît.
[NEWLINE]Vous obtiendrez un emplacement de politique générique après avoir déverrouillé le [Département administratif].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>zone urbaine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_GID_CAMPUS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>zone urbaine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Zone spéciale de Keluoqiya : placée dans un canal, fournit de manière fixe +6 logements [ICON_Housing]. Autorisé à être placé dans les bois et les fissures géothermiques. Un seul peut être construit par ville.
[NEWLINE] Autorisé à exécuter des projets en vedette, à déplacer le capital [ICON_Capital] ici et à gagner 1 marchand [ICON_Unit].
[NEWLINE]Donnez aux villes une limite d'une seule route commerciale [ICON_TradeRoute].
[NEWLINE]Donne aux zones de spécialisation adjacentes un gros bonus adjacent et reçoit un gros bonus de nourriture adjacente [ICON_Food] du [canal d'eau] adjacent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Nouvel axe de développement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_SHORT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Nouvel axe de développement</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Projets spéciaux pouvant être réalisés dans n'importe quelle ville avec [zone urbaine]. Une fois terminé, déplacez la capitale [ICON_Capital] vers cette ville et gagnez 1 marchand [ICON_Unit] dans la capitale [ICON_Capital].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Culture] La valeur culturelle provient des zones urbaines adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_FAITH" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Faith] La valeur de foi provient des zones urbaines adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_GOLD" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Gold] Pièces d'or provenant des zones urbaines adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_PRODUCTION" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La production provient des zones urbaines adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] La valeur scientifique provient des zones urbaines adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_FOOD" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Food] La nourriture provient des zones urbaines adjacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_AQUEDUCT_FOOD" Language="fr_FR">
			<Text>+{1_num} [ICON_Food] La nourriture provient des canaux d'eau adjacents.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HANGING_GARDENS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les villes [ICON_FOOD] nourriture +15 %. Il doit être construit à côté d'une rivière.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_GID_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>professeur sage et enfantin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_GID_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Il est peu probable qu’il prenne l’initiative de déclarer la guerre. [NEWLINE] Le mécontentement provoqué par [NEWLINE] diminue deux fois plus vite : il a les effets de cartes politiques [Modernisation de l'armée] et [Chef charismatique], et la cité-État lui ouvre ses frontières. Les civilisations hostiles à Gid subissent un double épuisement de guerre. [NEWLINE] J'aime une civilisation heureuse où la science, la technologie et la culture sont prospères et où des gens formidables apparaissent fréquemment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est quelque chose que nous aimerions tous les deux voir, merci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'apprécie beaucoup votre proposition, mais les habitants de Kedokia ne seront pas contents...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les habitants de Kedaqiya espèrent vraiment établir une relation stable et amicale avec vous. Quel est ton opinion...?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est quelque chose que nous aimerions tous les deux voir, merci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous respectons votre choix...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Y a-t-il quelque chose dont nous ne pouvons pas nous asseoir et parler ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>La colère déchaînée du peuple ne peut plus être réprimée, et le peuple Kedokiya est impatient de résoudre le conflit avec vous - oui, avec du sang et des larmes...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Désolé, la xénophobie parmi le peuple Kdokqiya a augmenté récemment. Pour votre bien, nous en discuterons plus tard.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour, chez Keluoqiya, nous aimerions avoir plus de communication avec vous et en savoir plus sur vous. Notre délégation a apporté des cadeaux intéressants et précieux et nous espérons que vous les traiterez avec bienveillance.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Quel moment mémorable, je vous souhaite une vie heureuse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Eh bien, nous reviendrons plus tard.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci pour votre visite, Kedokia apprécie beaucoup cette rencontre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour, nous espérons établir une ambassade dans votre capitale pour mieux mener les échanges entre les deux parties. Nous contracterons les fonds de construction. Nous garantissons que cela ne nuira pas à vos intérêts souverains. De plus, il s’agit d’un petit geste de bonne volonté et de respect, alors assurez-vous de l’accepter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci pour votre confiance et que notre amitié dure pour toujours.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Eh bien, nous comprenons aussi ce que vous ressentez...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il existe de nombreuses vies sur cette terre, mais rares sont celles qui peuvent me décevoir autant que vous. [NEWLINE](vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>……Qui es-tu? Comment êtes-vous qualifié pour nous juger ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bienvenue, cela a été un travail dur jusqu'au bout. Tout le monde à Keluqiya me considère comme le Fils de Dieu, mais vous pouvez m'appeler Ji De. Les choses que vous portez sont vraiment intéressantes, pouvez-vous me les montrer ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Envie de faire une pause ici ? Nous préparerons un logement propre et de l'eau chaude pour le bain. Après le bain, nous aurons également du lait chaud à boire, afin de pouvoir éliminer la fatigue de la journée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous sommes très intéressés par le nouveau pays que nous connaissons et nous serions heureux de visiter et de connaître votre style de vie heureux. Bien sûr, tout le monde est différent et il est normal que certaines personnes se sentent mal à l’aise.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Voulez-vous échanger des emplacements en ville avec nous ? Cela facilitera la communication ultérieure entre nous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous dites.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vos points de compétence sont très élevés, ou il y a beaucoup de gens formidables et les gens sont heureux)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GID_GREAT_PEOPLE_ADVOCATE_KUDO" Language="fr_FR">
			<Text>Votre civilisation a produit de nombreux grands hommes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>(Vos points de compétence sont très faibles, ou il y a peu de gens formidables et les gens souffrent)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GID_GREAT_PEOPLE_ADVOCATE_WARNING" Language="fr_FR">
			<Text>Votre civilisation ne peut retenir aucun talent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_HIGH_HAPPINESS" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes vraiment un leader admirable qui aime votre peuple comme un fils.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LOW_HAPPINESS" Language="fr_FR">
			<Text>Traitez bien votre peuple. J’entends le rugissement des gens qui se tiennent ici.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_GID_AGENDA_GREAT_PERSON_ADVOCATE" Language="fr_FR">
			<Text>Pourquoi faut-il autant de temps à quelqu'un qui n'a pas la possibilité de se présenter ? Votre formation est en retard ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_GID_AGENDA_GREAT_PERSON_ADVOCATE" Language="fr_FR">
			<Text>Un pays avec des gens exceptionnels est plein d’espoir et se porte bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Souvent, je ne sais pas ce que je dois faire. Je veux être le meilleur en tout, mais je ne peux toujours pas échapper au phénomène d'être le méchant dans la vie de quelqu'un... Si seulement je pouvais me décider comme toi .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_GID_LIKE_LS" Language="fr_FR">
			<Text>Chers aînés, le désir sera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il est temps de mettre cette proposition sur la table – et de construire une alliance qui apportera davantage de bénéfices.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je pense que nous n'avons plus aucune raison de nous battre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Sans parler de vous et moi, aucune des personnes décédées sur le champ de bataille, ni leurs parents et amis, ne choisiraient d'être d'accord.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le sang est devenu froid et les larmes ont séché, mais êtes-vous... satisfait ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les activités de vos unités militaires ont suscité un débat considérable au sein du peuple Kdokiya, qui veut tous savoir si telles sont toutes vos intentions.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce serait génial... mais nous surveillerons tous chacun de vos mouvements.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Félicitations, vous avez gagné, n’est-il pas temps d’entrer dans la période de réflexion et d’anti-guerre ? Se repentir auprès de tous d'avoir tué le bonheur, les espoirs et les rêves de nombreuses personnes, puis déclarer à nouveau l'état de guerre ? Soupir... Vous ne pouvez déclencher une guerre que directement, ce serait étrange si vous pouviez vous repentir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Félicitations, vous avez gagné, n’est-il pas temps d’entrer dans la période de réflexion et d’anti-guerre ? Se repentir auprès de tous d'avoir tué le bonheur, les espoirs et les rêves de nombreuses personnes, puis déclarer à nouveau l'état de guerre ? Soupir... Vous ne pouvez déclencher une guerre que directement, ce serait étrange si vous pouviez vous repentir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Même si un peu déçu, nous reviendrons.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est arrangé, et tant que vous ne vous promenez pas, il n'y aura pas de problèmes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Les habitants de Kedokiya ne seront pas contents...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour, nous espérons que vous permettrez à nos troupes de traverser votre territoire et nous promettons de ne vous causer aucun problème.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_DEAL_AI_ADJUST_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je pense que ce projet de loi sera plus facile à vivre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_AI_REFUSE_DEMAND_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>&quot; À mesure que le ciel avance, un gentleman doit constamment s'efforcer de s'améliorer. &quot; Veuillez vous respecter et cesser d'être un mendiant international. Vous pouvez utiliser d'autres moyens pour obtenir ce que vous voulez, comme [le commerce].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_AI_ACCEPT_DEMAND_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>...Oh, ça n'arrivera pas la prochaine fois.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_HUMAN_ACCEPT_DEMAND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis désolé de vous proposer cette condition, en fait, vous pouvez la refuser, mais je voudrais vous exprimer ma gratitude personnelle pour toujours fournir tout cela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_HUMAN_REFUSE_DEMAND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je vois.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Votre expansion ici a provoqué une énorme controverse à Keluqiya. Un grand nombre de personnes prétendent que vous avez saisi nos terres... Je peux supprimer cette affaire, mais s'il vous plaît, coopérez à la suspension des activités d'expansion pour éviter de stimuler la nervosité des gens...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Merci de votre collaboration.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Hélas, la charge de travail a encore augmenté...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>…Je sais, je peux seulement dire que je ferai de mon mieux pour éloigner les immigrants de votre pays, mais en fin de compte, leur choix est leur propre décision, et je m'excuse par avance pour toute offense future.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Le peuple Kedokiya est célèbre pour sa liberté et sa liberté, et je ne pouvais vraiment pas faire une promesse impossible.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je m'excuse pour ces imprudents et merci de m'avoir informé de cela... J'espère qu'ils vont se calmer et m'écouter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai essayé de dissuader ces types imprudents, mais visiblement ils sont tous en colère... Vous devez vous préparer à la guerre, j'ai peur que cela ne se transforme en un conflit féroce.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Eh bien, je laisse l'avantage de l'information de votre côté pour l'instant...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Désolé, je ne peux pas céder ici. L'avantage de l'information est la clé de la survie d'un pays.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_LEADER_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Gui'an, parlons d'informations privées aujourd'hui... Oubliez ça, ouvrons la lucarne et parlons franchement - nous avons déjà des preuves de vos activités d'espionnage de notre côté. Vous et moi savons tous les deux que ce n’est pas une bonne chose, alors réfléchissez-y à deux fois.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_DIGGING_UP_ARTIFACTS_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je vois, je coopérerai avec vous, mais je crains que les habitants de Keduqiya n'acceptent pas facilement de restituer ces vestiges culturels mis au jour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_DIGGING_UP_ARTIFACTS_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je vois. Il semble que ces reliques culturelles soient des biens mal acquis. Cependant, j'ai peur de ne pas être capable de lutter contre la contrebande. Pardonnez-moi de ne pas pouvoir faire de promesse. De plus, les habitants de Kedokiya ne le feront pas facilement. acceptez de restituer ces reliques culturelles... Mes paroles personnelles sont peut-être inutiles, mais je m'excuse quand même.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_CONVERTING_MY_CITIES_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Compris, je me préparerai à arrêter ces activités missionnaires illégales. Je suis vraiment désolé de vous avoir causé des ennuis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_CONVERTING_MY_CITIES_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Désolé, je suis à bout de nerfs et il y a des choses plus importantes que je dois prioriser. Je ne peux ici que vous donner quelques conseils... Pourquoi partez-vous ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_1" Language="fr_FR">
			<Text>Marcher sur une armure et un keran</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_2" Language="fr_FR">
			<Text>Pousses de tamagotchi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_3" Language="fr_FR">
			<Text>Jiaxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_4" Language="fr_FR">
			<Text>Qituwan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_5" Language="fr_FR">
			<Text>Tennessee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_6" Language="fr_FR">
			<Text>onunga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_7" Language="fr_FR">
			<Text>Micheli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_8" Language="fr_FR">
			<Text>Michigan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_9" Language="fr_FR">
			<Text>Pioshoian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_10" Language="fr_FR">
			<Text>Yili Nuoyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_11" Language="fr_FR">
			<Text>Liviang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_12" Language="fr_FR">
			<Text>Aiweijiaqingang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_13" Language="fr_FR">
			<Text>Fatunmin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_14" Language="fr_FR">
			<Text>cansica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_15" Language="fr_FR">
			<Text>Mamko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_16" Language="fr_FR">
			<Text>Mai Anming</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_17" Language="fr_FR">
			<Text>Fu He Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_18" Language="fr_FR">
			<Text>Chumash</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_19" Language="fr_FR">
			<Text>Semler</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_20" Language="fr_FR">
			<Text>spvalline</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_21" Language="fr_FR">
			<Text>Auxélaïque</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_22" Language="fr_FR">
			<Text>Shi Xage</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_23" Language="fr_FR">
			<Text>O'Neal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_24" Language="fr_FR">
			<Text>Bu Lu Mideng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_25" Language="fr_FR">
			<Text>Milwaukee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>corbeau blanc</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>cornes</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>tigre accroupi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Gouyue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>élégie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Bonjour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>castor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>neige froide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>supafia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Liam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>racine</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>loup du vent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Mizukawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>chant du moineau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>abricot ciel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Popcorn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Quinlilo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Su Luo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>tournesol</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Murmure du vent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le temps passe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Une feuille connaît l'automne</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>nuages ​​​​flottants qui passent</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Eau calme et vagues douces</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>jour de gloire</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>feuille d'érable dorée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Regarder la lune et se souvenir</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>Vertu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>Nuages ​​et pluie à la dérive</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Dieu récompense ceux qui travaillent dur</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_1" Language="fr_FR">
			<Text>Magnifique coucher de soleil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_2" Language="fr_FR">
			<Text>vieil ami dans une vieille ruelle</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Voir des fleurs en fumée</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_4" Language="fr_FR">
			<Text>Aussi agréable qu'un rêve</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_5" Language="fr_FR">
			<Text>Fête des fleurs de printemps</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_6" Language="fr_FR">
			<Text>Lis Qinshui</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_7" Language="fr_FR">
			<Text>Beauté rafraîchissante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_8" Language="fr_FR">
			<Text>ange heureux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_9" Language="fr_FR">
			<Text>hanté</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_10" Language="fr_FR">
			<Text>Le parfum subtil est étonnant</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Parfois, quand je ne supporte pas la pression, je ne sais pas pourquoi je pense toujours à ton visage.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Merci de ne pas m'interrompre sur certaines choses. En tant que dirigeants, nous devrions tous faire des choses plus importantes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Vous êtes vraiment ennuyeux et devenez une source de stress importante pour moi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Si cela n’est pas nécessaire à l’avenir, veuillez ne plus vous présenter devant moi. Je suis très fatigué.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="fr_FR">
			<Text>C’est vraiment facile de faire les choses quand on a de l’argent, n’oubliez pas de le dépenser.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="fr_FR">
			<Text>Un faible revenu signifie une gouvernance rigide, et vous devez y prêter attention.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_INDUSTRY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous attachez vraiment une grande importance à l’industrie, la diligence est une bonne chose et n’oubliez pas de faire une pause.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_INDUSTRY" Language="fr_FR">
			<Text>N'oubliez pas de faire une pause lorsque vous êtes assidu, mais il n'est pas bon d'être paresseux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>Prendre soin de grands groupes de personnes est un art complexe, et j’espère que vous y trouverez de la joie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>Si les gens n’ont pas d’enfants, c’est soit à cause du manque de matériel, soit à cause d’un environnement défavorable. Le négligez-vous trop ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="fr_FR">
			<Text>La dissuasion n’est pas une panacée, mais aucune dissuasion n’est absolument impossible. Vos citoyens doivent se sentir très en sécurité.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="fr_FR">
			<Text>Le pacifisme, c’est bien, mais sans la capacité de se protéger, comment maintenir sa propre justice ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_PROTECT_CITY_STATES" Language="fr_FR">
			<Text>C'est vraiment admirable que vous puissiez défendre ces cités-États faibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_PROTECT_CITY_STATES" Language="fr_FR">
			<Text>Pointer du doigt les cités-États faibles ? Je devrais vous apprendre que c'est honteux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_MED_PROTECT_CITY_STATES" Language="fr_FR">
			<Text>Vous protégerez vraiment très bien vos sujets. Un tel sens des responsabilités est vraiment incroyable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_MED_ATACK_CITY_STATES" Language="fr_FR">
			<Text>Je vous conseille de ne pas être si insensible, le monde entier observe chacun de vos mouvements.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="fr_FR">
			<Text>Merci d'avoir traduit ces méchants en justice. Cette région devrait connaître un peu de paix pendant un moment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="fr_FR">
			<Text>Est-ce vraiment bien de laisser ces gens méchants faire des choses mauvaises ? Devez-vous vous inquiéter à ce sujet ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>La culture est la preuve de l’existence d’une société civilisée, et votre civilisation est devenue assez éblouissante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>La culture est la preuve de l’existence d’une société civilisée, mais votre civilisation est silencieuse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Le développement de la technologie détermine jusqu'où une civilisation peut aller, et c'est formidable de voir votre civilisation prospérer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>Le développement de la technologie signifie jusqu'où une civilisation peut aller, mais il m'est difficile de voir l'avenir de votre civilisation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="fr_FR">
			<Text>Il semble que vous sachiez très bien que la terre est la ressource la plus précieuse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="fr_FR">
			<Text>La terre est limitée et ne se régénérera pas. Si vous l’ignorez, d’autres s’en empareront.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="fr_FR">
			<Text>La puissance maritime est une force importante dans la connexion avec le monde et il semble que vous attachiez une grande importance à tout cela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="fr_FR">
			<Text>La puissance maritime est une force importante qui relie le monde. Ne la sous-estimez pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_FAVOR" Language="fr_FR">
			<Text>Il n’est pas nécessaire de concourir, tant que je serai là, j’apporterai du bonheur à tout le monde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_FAVOR" Language="fr_FR">
			<Text>Pas besoin de concourir, je vous indiquerai la voie à suivre, pourquoi vous embêter ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="fr_FR">
			<Text>Sans une culture impressionnante, il serait trop naturel de s’attacher à notre culture.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="fr_FR">
			<Text>Les gens affluent vers votre ville... Ai-je fait quelque chose de mal ? Notre culture ne peut même pas garder son propre peuple ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="fr_FR">
			<Text>On peut dire que nous sommes rebelles, mais la volonté humaine est comme les mains humaines, elle doit être libre et réaliser ses propres idéaux.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="fr_FR">
			<Text>Parlez simplement de votre soi-disant agenda et je ne vous écouterai pas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="fr_FR">
			<Text>J'admire les gens qui ont été les premiers à se lever et à défendre la patrie et j'espère que vous ne les laisserez pas tomber.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="fr_FR">
			<Text>J'admire les gens qui ont été les premiers à se lever et à défendre leur patrie. En tant qu'envahisseur, vous ne devez jamais l'oublier.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="fr_FR">
			<Text>L’importance de la puissance aérienne n’est pas moins importante que celle de n’importe quelle puissance, et il semble que vous l’ayez bien compris.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="fr_FR">
			<Text>La puissance aérienne est aussi importante que n’importe quelle autre puissance, et il est temps que vous y prêtiez attention.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>Ah, une perle brillante dans l’histoire de l’humanité, cela ne fait aucun doute en ce moment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>Errer dans la confusion est un travail difficile, et c'est ce à quoi vous et votre peuple allez être confrontés... et il vaut mieux ne pas le faire intentionnellement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>Êtes-vous confus et triste alors que vos idéaux sont de plus en plus éloignés par les vagues ondulantes des montagnes ? N'ayez pas peur, vous êtes toujours avec nous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>Ah, l'une des perles brillantes de l'histoire de l'humanité, mais avec tout le respect que je vous dois : grimper au sommet signifie descendre. Vous devez toujours être vigilant.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GOSSIP_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Oui, certaines choses existent là-bas, même si nous les nions, et il faut les comprendre parce qu'elles existent, sinon comment pouvons-nous résoudre les problèmes causés par ces choses ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GOSSIP_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Vous risquez d'être empêtré dans des problèmes inconnus même si vous restez à huis clos. Allez, établissez plus de connexions avec le monde et construisez plus de cafés du renseignement dans le monde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Liéso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Akira Kurashi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Appréciez les civilisations qui valorisent l’industrie et les moyens de subsistance des gens, en particulier celles qui défendent les cités-États. De nombreuses critiques sont adressées à une civilisation qui ne prête pas attention à la capacité de production ou aux moyens de subsistance de ses habitants.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Votre civilisation donne vraiment le bon exemple à notre peuple !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INDUSTRYAND_FUN" Language="fr_FR">
			<Text>Leso admire votre style national</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>À quoi ressemblent vos gens ? Est-ce encore un être humain ? Ce ne sont qu'une bande de bêtes portant des vêtements ! Dormez quand vous êtes rassasié, mangez quand vous êtes rassasié, médiocre et incompétent !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INDUSTRYAND_FUN" Language="fr_FR">
			<Text>Leso est profondément indigné par le déclin de votre nation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_LOADING_INFO" Language="fr_FR">
			<Text>Le doigt de Dieu tire la civilisation de la poussière de l'histoire, rapproche les gens et continue de prospérer - c'est vous, Seigneur Leso. Cette époque est extrêmement sombre, mais sous votre direction, les gens s'ouvriront sûrement un nouvel avenir brillant !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>L'appel de Dieu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LS_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Gagnez 10 [ICON_Faith] Foi pour chaque point d'ère gagné, permettant d'utiliser [ICON_Faith] Foi pour acheter des unités civiles.
[NEWLINE] +33 % de capacité de production [ICON_Production] lors de l'exécution de projets dans la ville et obtenez le titre de gouverneur [ICON_GOVERNOR] lors de la construction de la première zone spécialisée.
[NEWLINE]Possède l'unité unique, le Brave Warrior.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_TITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Liéso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Le premier et le seul consul général dictatorial légal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_QUOTE_1" Language="fr_FR">
			<Text>&quot; Le bonheur du peuple est le bonheur du pays, et la cause du pays est la cause du peuple. &quot; - Le devoir d'aujourd'hui est de mémoriser cette phrase. Je la vérifierai demain.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_QUOTE_2" Language="fr_FR">
			<Text>Chaque génération a sa propre mission, et il est également de ma responsabilité de laisser aux générations futures la possibilité de réaliser leurs propres valeurs.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Il est non seulement un monarque intègre et à la poigne de fer, mais aussi l’un des fondateurs de la République en qui on a toute la confiance. En tant que leader, bien que Lieso soit né dans un noble sacerdoce, il n'a pas reçu une éducation adéquate : lorsqu'il était jeune, ses parents ont subi des persécutions politiques et sont morts violemment, et il a été le seul à s'échapper.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] La perte de ses parents et de sa ville natale s'est produite dans une période d'extrême pauvreté. Il était naturel pour Lieso de quitter sa ville natale et d'errer. Cependant, Lieso n'est évidemment pas une personne ordinaire : grâce à sa croissance et son aventure, il est devenu un héros légendaire. Au cours de cette période, il se fit également de nombreux amis, notamment des chefs de diverses tribus et des héros tout aussi célèbres de divers endroits. À son appel, Lieso rassembla une armée et attaqua sa ville natale, vengeant les meurtriers de ses parents et mettant fin à leur tyrannie. Cependant, face à l'élection de tous, il n'est pas devenu le nouveau chef.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Le nouveau chef &quot;Daydream&quot; est reconnu comme une bonne personne. Cependant, même si son règne n'a pas aggravé la situation, il n'a pas amélioré la situation actuelle de la tribu. Des décennies plus tard, Lesuo, qui a adopté une jeune fille, a finalement repris le pouvoir de « Daydream » et a établi l'empire Kedokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Pendant le règne de Leso, le territoire de Kdokia était à son apogée et son influence était à son apogée. Il s'étend de la baie d'Hudson au nord, de la Floride au sud, de Terre-Neuve à l'est et de la Californie à l'ouest. Il recrutait des talents quelles que soient leurs origines et la mobilité sociale se faisait sans problème. On dit que la personne en qui il avait le plus confiance et sur laquelle il comptait le plus était sa fille adoptive [Ji De]. Sur la base de ses suggestions, il a adopté des élections qualifiées, a établi un système de réunion , et des fonctionnaires nommés. Des écoles ont été créées et l'enseignement obligatoire a été mis en œuvre. La durée du mandat des fonctionnaires, y compris des chefs d'État, ne devrait pas dépasser 4 ans, ce qui a jeté les bases de l'établissement ultérieur d'une république à Kedoqiya. Dans un tel système, le bien-aimé Leso a été élu chef à plusieurs reprises. À ce sujet, l'étudiant de [Ji De], &quot;Gou Yue&quot;, a un jour commenté que Leso devenait l'empereur de la république, et Leso était après avoir entendu cela, je a souri et a dit : « Au contraire, je ne suis qu'un gouverneur de l'empire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]En 1563, Lisso mourut. Avant sa mort, en tant que citoyen de Keluqiya, il a choisi d'élire [Ji De] comme nouveau gouverneur (certaines versions de la légende ont également voté pour l'élève le plus sage de [Ji De] &quot;Ox Horn&quot;). Après avoir vu le contenu de son vote, peut-être s'agissait-il d'une opération secrète, ou peut-être que tout le monde faisait confiance à son choix, et presque tout le monde a fait le même choix que lui. Bien qu'il ait été prouvé plus tard qu'il était également un mortel capable de commettre des erreurs, dans l'esprit du peuple Kedokiya, il était toujours, comme il le disait, « l'un des doigts des dieux ».</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JSYS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les Brawny Warriors sont des héros organisés par Leso. Dès l’époque barbare, le continent nord-américain était rempli des empreintes de héros légendaires. Cependant, le nombre de héros est limité et le nombre de guerriers qui deviennent plus forts avec le développement de la technologie est illimité. Ces soldats abandonnés par le temps doivent faire leur vieillesse. Cependant, le cœur du combat dans l'armée est toujours constitué par les anciens combattants qui ont réellement été sur le champ de bataille. Lieso a réuni ces soldats pour créer une nouvelle organisation d'opérations spéciales, célèbre pour son agilité, ses attaques surprises, son soutien en défense et son escorte. Bien entendu, pour ces guerriers expérimentés, leur traitement n'est naturellement pas faible.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JSYS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Les Brave Warriors se sont terminés en douceur en 1563, lorsque les armes à feu sont devenues populaires, année qui fut également la mort de Lieso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La construction de la zone spécialisée de Kedokia peut être réalisée très tôt. Une fois achevée, elle peut également s'emparer du territoire par des bombes culturelles. Elle peut elle-même fournir des méthodes de gouvernance flexibles, et les constructeurs initialement doués peuvent également développer le territoire. plus tôt. .
[NEWLINE][NEWLINE] Leso est différent de [Jid] qui peut apporter des améliorations explosives. Son style est relativement doux. Leso continue de créer des moments historiques glorieux pour gagner la foi [ICON_Faith] qui peut mobiliser les bâtisseurs et recruter de grands hommes. En même temps, il dispose d'une unité spéciale unique - le Slender Warrior.
[NEWLINE]Pendant ce temps, Leso bénéficie d'un bonus de productivité supplémentaire dans l'exécution de projets afin d'obtenir plus rapidement des résultats et des points de grandeur.
[NEWLINE][NEWLINE] Bien que les capacités de combat de base des Brawny Warriors ne soient pas exceptionnelles, l'arbre de promotion unique peut les soutenir dans des opérations spéciales, telles que le harcèlement des lignes ennemies et le maintien de leurs positions. Les Brawny Warriors de haut niveau ont même la possibilité de soyez seul sur le champ de bataille frontal.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="fr_FR">
			<Text>La construction de zones de Kedokia s'accompagne souvent de bombes culturelles au point où elles peuvent s'emparer « pacifiquement » de votre territoire, et ce n'est pas une bonne idée de coexister pacifiquement en étroite collaboration avec un tel voisin. [Mississippi Mound] peut maintenir l'économie initiale de Kedoqiya, et l'existence de [Urban City] permet également à Kedoqiya de construire une ville à haut développement avec des routes et des zones commerciales à haut bonus.
[NEWLINE][NEWLINE]Sous la direction de Leso, l'espace professionnel construit par Kedokia a lancé des bombes culturelles capables de s'emparer du territoire d'autres civilisations.
[NEWLINE] Même si Leso n'a pas clairement tendance à gagner, il peut recruter des personnes formidables en menant des projets rapidement et en gagnant des époques pour acquérir [ICON_Faith] Faith, vous donnant ainsi un avantage dans la manière dont vous souhaitez gagner. Dans le même temps, il peut facilement utiliser la valeur de foi [ICON_Faith] pour acheter des constructeurs afin d'accélérer la construction du territoire.
[NEWLINE][NEWLINE]En tant qu'IA, Leso n'hésitera pas à déclarer la guerre pour regagner un territoire, défendre une cité-État ou se venger. Dans le même temps, Lesuo éliminera activement les villages barbares.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Venez, asseyez-vous. Ce qui est devant vous, c'est Leso, le seul grand dieu au monde. Keluqiya est le pays dont je suis responsable, et quel est votre but ici ? expliquer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Je vois que vous, les voyageurs, êtes fatigués, je vais donc vous indiquer la route menant à la ville proche de chez nous. Il faut continuer sur la route.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Eh bien, ce n’est en aucun cas une perte de temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>fatigué? Nous aussi. Accomplissons donc une dernière tâche avant de faire une pause : visitons nos capitales respectives pour faciliter les contacts ultérieurs.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>expliquer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Puisqu’ils représentent votre visage, venez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce n’est pas encore le moment.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous n’avons pas l’intention de provoquer des conflits, alors acceptez simplement ces petits cadeaux. en même temps. Ces gars seront également en poste comme émissaires de Kedokiya, vous voyez ce que je veux dire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Un geste intelligent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Humph... Je ne sais pas comment l'apprécier.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Nous voulons louer un terrain pour construire l'ambassade et nous fournirons les fonds de construction. C'est un cadeau.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Un geste intelligent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>...Je reviendrai.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>N'oubliez pas qu'il ne faut pas courir partout. Poursuivre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Maintenant, il n’est pas nécessaire d’en parler.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Parlons de la frontière nationale. Maintenant, notre peuple doit traverser votre territoire. Nous respectons votre souveraineté, nous sommes donc venus ici pour négocier. Êtes-vous prêt à nous vendre cette faveur ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>comme vous le souhaitez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oh, le moment n'est pas encore venu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Venez, restez à mes côtés, serrez-vous la main, prenez une gorgée de vin, échangez des pipes. Cela peut apporter la paix pour une génération.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Tout comme les membres de la famille, n'est-ce pas ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oh peu importe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Viens bientôt travailler avec moi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_HIGH_INDUSTRYAND_FUN" Language="fr_FR">
			<Text>Votre civilisation donne vraiment le bon exemple à notre peuple !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_PROTECT_CITY_STATES" Language="fr_FR">
			<Text>C’est incroyable que vous puissiez également assumer les responsabilités qui vous incombent lorsque vous traitez avec des étrangers ! Tout le monde devrait vraiment apprendre de vous !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_MED_PROTECT_CITY_STATES" Language="fr_FR">
			<Text>C’est incroyable que vous puissiez également assumer les responsabilités qui vous incombent lorsque vous traitez avec des étrangers ! Tout le monde devrait vraiment apprendre de vous !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_LOW_INDUSTRYAND_FUN" Language="fr_FR">
			<Text>À quoi ressemblent vos gens ? Est-ce encore un être humain ? Ce ne sont qu'une bande de bêtes portant des vêtements ! Dormez quand vous êtes rassasié, mangez quand vous êtes rassasié, médiocre et incompétent !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_PROTECT_CITY_STATES" Language="fr_FR">
			<Text>Attaquer une personne plus faible ne montre pas votre force, mais vous donne un air extrêmement méprisable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_MED_ATACK_CITY_STATES" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez négligé vos responsabilités et vous n’êtes pas digne d’être leur dirigeant !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_GID_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Mon enfant, ne te mets pas trop de pression, tu es mon mentor et mon ami, et tu as la capacité de bien faire tout cela.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_GID" Language="fr_FR">
			<Text>Mon mentor, mon enfant bien-aimé</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Laissez-moi vous prévenir et voir par vous-même où se trouve votre armée ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ne recommencez pas la prochaine fois !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ah, très bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Oh oublie ça.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Est-ce votre attitude ? Choisir de s'opposer à moi ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Si je peux extraire la civilisation du sang versé de l’histoire, je peux aussi vous enterrer ! [NEWLINE](vous condamne)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_REASON_FROM_AI_LEADER_ANY_REASON_JFD_WORLD_SOCIALISM_DIFF_GOVERNMENT" Language="fr_FR">
			<Text>(Votre civilisation est trop laxiste)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Voyons de quoi vous êtes capable !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Il est temps de nettoyer les déchets du monde !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Vous vous êtes bien battu. Maintenant, faisons la paix.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ça ne finira pas comme ça.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>Ce sont les conditions que nous pouvons offrir, voyez par vous-même.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est vraiment imprévisible que j'aie été vaincu par toi, ça montre que je n'ai pas travaillé assez dur, et ça montre aussi que tu travailles plus dur que moi. Je crois que le peuple vivra mieux sous votre règne, souvenez-vous-en aujourd'hui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="fr_FR">
			<Text>C'est vraiment imprévisible que j'aie été vaincu par toi, ça montre que je n'ai pas travaillé assez dur, et ça montre aussi que tu travailles plus dur que moi. Je crois que le peuple vivra mieux sous votre règne, souvenez-vous-en aujourd'hui.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Si j'avais dix ans de moins, j'envisagerais de t'adopter comme fils adoptif ; si j'avais vingt ans de moins, je parlerais certainement de rêves et prendrais un verre avec toi. Si j'avais trente ans de moins... je pense que je te poursuivrais. pitié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>En tant que leader, vous devez naturellement abandonner certaines émotions personnelles. Je sympathise profondément avec vos efforts.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Je suis heureux d'être déjà un vieil homme, de sorte que je ne négligerai pas mes propres devoirs parce que mon esprit est plein de toi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>J'ai dépassé l'âge du flirt, tu ne peux pas trouver quelqu'un d'autre avec qui jouer ? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="fr_FR">
			<Text>Votre capacité à gagner de l’argent est évidente pour tous. Qu’en pensez-vous, aimeriez-vous travailler ici ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="fr_FR">
			<Text>En raison du gaspillage de l'argent des impôts et du cercle vicieux, le secteur financier de votre pays est devenu comme une mare d'eau stagnante. Je veux voir comment vous surmontez cette difficulté.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>Une population aussi dense signifie que vos responsabilités sont lourdes et que vous ne devez pas laisser tomber les gens.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>Quand j'étais le plus frustré, je ne m'immisçais dans aucune affaire relative aux moyens de subsistance des gens. Je pensais que la population était au plus bas à cette époque, mais je ne m'attendais pas à ce que votre règne soit plus puissant que le mien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="fr_FR">
			<Text>Quelle armée puissante et magnifique. Je suppose qu'il n'y aura aucun type aveugle qui vous causera des ennuis.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="fr_FR">
			<Text>Oh, tu t'attends juste à ce que cette petite armée protège ton pays ? Ils sont vraiment faibles, pitoyables et impuissants.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="fr_FR">
			<Text>Bravo à ces salauds qui ne veulent utiliser la violence que pour se battre pour la propriété.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="fr_FR">
			<Text>Êtes-vous de connivence avec ces barbares pour leur permettre de semer le trouble sur votre territoire ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>Votre alphabétisation nationale est très bonne, continuez ainsi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="fr_FR">
			<Text>Si vous êtes analphabète, quel que soit le niveau de vos compétences, vous êtes toujours comme un enfant brandissant une lame.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>La technologie est une manifestation concrète de la compréhension du monde créé par ce grand dieu, et la personne qui la comprend le plus profondément est sans aucun doute vous.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="fr_FR">
			<Text>En ignorant les lois du monde matériel, peu importe votre popularité, vous dépérirez dans votre tombe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="fr_FR">
			<Text>N'hésitez pas à agrandir votre terrain.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="fr_FR">
			<Text>Je viens d'entendre une blague récemment, disant que pour arriver chez toi à partir d'ici, il suffit de sortir et de tourner quelques rues. Ha……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="fr_FR">
			<Text>La marine n'est pas seulement une force de base pour traverser les océans, mais aussi une force importante pour protéger notre pays, il semble que vous ne preniez pas cela à la légère.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="fr_FR">
			<Text>La marine est non seulement une force de base pour traverser les océans, mais aussi une force importante pour protéger le pays. Il semble que vous sous-estimez trop ces choses ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_FAVOR" Language="fr_FR">
			<Text>Oui, restez derrière moi, suivez mes traces et écoutez mon leadership, et je vous donnerai certainement le traitement que vous méritez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_FAVOR" Language="fr_FR">
			<Text>Humph, il semble que vous ayez une rencontre fortuite avec moi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="fr_FR">
			<Text>Les cultures de nos deux pays sont séparées par une fine bande d’eau.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="fr_FR">
			<Text>Je ne laisserai pas Keluqiya sombrer ainsi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="fr_FR">
			<Text>Oui, il n’est pas nécessaire de rivaliser avec moi, faites simplement votre propre truc.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="fr_FR">
			<Text>Resserrez votre bord, cela ne fera que vous rendre meurtri et meurtri.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="fr_FR">
			<Text>Il n’est pas du tout intelligent de transférer des conflits non résolus vers des pays étrangers, et j’apprécie que vous le pensiez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="fr_FR">
			<Text>Ce n’est pas du tout intelligent de transférer des conflits non résolus vers des pays étrangers, n’est-ce pas ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="fr_FR">
			<Text>La puissance aérienne va clairement devenir de plus en plus importante, et il semble que vous et moi soyons d’accord.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="fr_FR">
			<Text>La puissance aérienne va clairement devenir de plus en plus importante, et vous devriez avoir une vision à plus long terme.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez façonné un avenir brillant pour votre peuple et vous méritez d’être apprécié.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez permis à votre peuple de tomber dans un âge crépusculaire et de lutter, espèce de perdant !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>Il semble que vous ayez touché le fond, mais ne vous découragez pas : pour l'avenir, votre avenir est déjà orienté vers le haut !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="fr_FR">
			<Text>Vous avez en effet rendu votre empire prospère, mais comment gérer le futur déclin ?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GOSSIP_POSITIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Si vous voulez résoudre un problème, vous devez d’abord comprendre le problème, ce qui nécessite une paire d’yeux et d’oreilles doués pour la découverte. Je suis heureux que vous et moi soyons sur la même longueur d'onde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GOSSIP_NEGATIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Si vous voulez résoudre un problème, vous devez d’abord comprendre le problème, ce qui nécessite une paire d’yeux et d’oreilles doués pour la découverte. Vous devriez construire un réseau de renseignement.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE] À ce jour, des doutes subsistent quant à savoir si le peuple Kdokia est l'héritier de la civilisation qui a établi les ruines de Cahokia. Après tout, au début, ils n’étaient qu’un des nombreux clans et tribus du vaste territoire de l’Amérique du Nord. À cette époque, le nom de Keluqiya était Tagakkara, ou [Tajia Keran]. Après être devenus riches, ils se sont appelés les Cahokiens. En raison de réserves sur la civilisation Keluoqiya, les noms que lui donnent les cercles universitaires actuels proviennent de la traduction de noms élégants chinois.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE] Selon le récit historique &quot;Sanshengmo&quot;, la tribu Tajia Keran a longtemps été le chef de l'alliance des cinq tribus. Cependant, sous le règne d'un tyran, l'alliance s'est effondrée et un grand nombre de personnes ont été Dans le même temps, les tornades et les courants froids se déplaçant vers le sud ont également entraîné le labour des champs. La récolte a été si mauvaise que le tyran a néanmoins refusé d'écouter les opinions de qui que ce soit et a déménagé, assassinant même brutalement un prêtre de la tribu. D'autres personnes ont choisi de partir, mais il n'a pas fallu longtemps pour que les gens découvrent que les os de ces personnes étaient accrochés aux colonnes du site sacrificiel. [NEWLINE] Plus tard, comme dans de nombreuses légendes, sous la direction d'un héros, le tyran fut tué et le peuple applaudit. Et ce héros était le fils du prêtre assassiné. Son nom est [White Crow][NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE] Dans ses premières années, en raison de la mort de son père, Bai Ya a quitté la tribu Tajia Keran et a voyagé, devenant un guerrier plein de sagesse et de courage. En même temps, il a noué de profondes amitiés avec les tribus environnantes. Finalement, il apprit de ces tribus qu'il invita d'innombrables guerriers à retourner avec lui à Tajia Keran et renversa le règne du tyran. [NEWLINE] Au début, face aux recommandations de tout le monde, Bai Ya était très humble. Tajia Keran n'a donc eu d'autre choix que de recommander à un autre homme bon et célèbre de gouverner. Cependant, après trente ans, la situation de Tajia Keran ne s'est pas améliorée : sans le corbeau blanc qui se tient fermement ici, Tajia Keran serait devenue la poussière de l'histoire. Bai Ya a donc décidé de diriger seul la tribu Tajia Keran. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE] Bien que White Crow soit très respecté, trente ans plus tard, sa réputation n'est plus aussi retentissante aux oreilles de la jeune génération. Il a donc décidé d'adopter un enfant. [NEWLINE] Adopter un enfant, pourquoi ? Tant que vous faites attention au nom qu'il a donné à son enfant et au nom qu'il a ensuite changé pour lui-même, vous comprendrez - [NEWLINE] [Fils de Dieu] et [Apôtre] ! [NEWLINE] ——Oui, il a fondé une religion, a décrit l'existence d'un dieu abstrait et unique et a affirmé qu'un [Fils de Dieu] et un [Apôtre] concrets « sont venus » au monde. Ce modèle est dans une certaine mesure très similaire au christianisme, mais il existe des différences subtiles : en effet, la personne qui a fondé la foi est le Corbeau Blanc en tant qu'[Apôtre], tandis que le [Fils de Dieu] est le fils adoptif sous son autorité. surveillance. [NEWLINE] Certains érudits pensent que la raison pour laquelle il ne s'est pas établi comme [Fils de Dieu] pourrait être pour transmettre un message : « Vous les jeunes, arrêtez d'être aussi stupides. Même les enfants de Dieu doivent se comporter quand je suis ici.&quot; Soyez obéissants !&quot; signifie...[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE] Bien que sa description dans &quot;Sanshengmo&quot; soit très vague, combinée à quelques histoires populaires, ce [Fils de Dieu] adopté par [Apôtre] Corbeau Blanc est également très mythique. Selon la légende, il neigeait beaucoup quand elle est née, mais elle pouvait parler et courir dès sa naissance et elle était très intelligente. On dit que de nombreuses technologies de Keluoqiya proviennent d'elle, allant de la technologie de forge à l'élevage et même à la gestion des moyens de subsistance de la population. Bien qu'il ne s'agisse que d'hypothèses subjectives écrites par des personnes qui ont enregistré l'histoire après avoir entendu du folklore, c'est aussi la meilleure histoire actuellement jusqu'à ce que les universitaires découvrent la vérité sur le niveau technologique et social rapide de Keluoqiya. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE] En 1563, [Apôtre] mourut, et le pouvoir de cet empire hégémonique qui occupait presque tout un continent fut confié au [Fils de Dieu], et [Fils de Dieu] choisit de déléguer le pouvoir. Cela semble très éclairé et avancé dans les valeurs sociales d'aujourd'hui, mais l'histoire a prouvé qu'il semble qu'il ait été décentralisé trop tôt et trop hâtivement. Le pouvoir décentralisé inonde le peuple comme un filet d’eau, mais les êtres humains sont des créatures vivantes, et ce sont des créatures qui inventent des sacs à dos pour emporter des fruits qu’on ne peut pas porter à deux mains. Bientôt, le pouvoir qu’elle avait délégué fut entre les mains de la classe oligarchique. En 1576, elle fut chassée du pouvoir et disparut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE] Bien que le [Fils de Dieu] « éclairé » ait été expulsé de la scène et ait disparu, ses partisans occupent toujours une position politique considérable dans la société. En d'autres termes, presque tous les oligarques ont publiquement affirmé qu'ils étaient [Fils de Dieu] C'est un étudiant. Cependant, il était évident que ce que M. [Fils de Dieu] leur enseignait était très différent, et ses disciples avaient des opinions différentes sur les suggestions et les politiques qu'elle avait laissées derrière lui. Cette différence d'opinions a rapidement éclaté en conflits violents (peut-être ceci est-il aussi la raison pour laquelle [Fils de Dieu] a choisi d'abdiquer pacifiquement et a disparu). [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE] Alors que la situation de guerre s'intensifiait, de nombreuses méthodes que M. [Fils de Dieu] aurait condamné dans le passé ont été mises en scène par les oligarques étudiants. Des bombes au phosphore blanc difficiles à éteindre, des gaz toxiques qui détruisent des vies, des prisonniers ou des réfugiés sont capturés pour fabriquer des matériaux stratégiques, et finalement, même les armes nucléaires qui servent de dissuasion et ne doivent jamais être utilisées sont évoquées par les carriéristes. qui se sont brisé les nerfs... Finalement, l'ancienne hégémonie de Kedokia a été détruite et l'hiver nucléaire s'est propagé à toute l'Amérique du Nord, qui a duré près de 300 ans avant de devenir habitable. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE] Depuis, afin d'obtenir les secrets de ce légendaire &quot;royaume paradisiaque&quot; devenu en enfer, tous les pays soumis à conditions ont choisi de se connecter à l'Amérique du Nord, qui regorge de créatures mutantes, pour tenter de découvrir leurs secrets. Et cela est devenu le prédécesseur des États-Unis d'aujourd'hui. Le grand nombre de technologies et de théories découvertes dans les restes de Kedokia ont fait des États-Unis autrefois le pays le plus avancé du monde, et ils sont encore aujourd'hui la seule superpuissance du monde. situation avec de nombreux joueurs forts. Et les ruines de Keluoqiya n'ont pas encore été entièrement fouillées... [NEWLINE] (L'encyclopédie ci-dessus est un contenu purement fictif créé par l'auteur, ne la prenez pas au sérieux !)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_LOCATION" Language="fr_FR">
			<Text>Illinois, États-Unis</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_SIZE" Language="fr_FR">
			<Text>Couvrant une superficie de 8,376 millions de kilomètres carrés (la zone centrale réelle n'est que de 140 000 kilomètres carrés)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_POPULATION" Language="fr_FR">
			<Text>À son apogée, il y avait plus de 160 millions de personnes. Après la scission, il ne restait plus que 9 000 personnes environ.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_CAPITAL" Language="fr_FR">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] [Downtown] est une planification communautaire qui intègre étroitement les zones commerciales et résidentielles. Le concept du [Centre-ville] est d'encourager les activités commerciales à être exercées de manière étendue et active dans la communauté grâce à la planification globale des transports et des bâtiments résidentiels. Par conséquent, dans le [Centre-ville], vous pouvez voir divers magasins vendant des produits de première nécessité ou de la nourriture dans les rues et ruelles. Mais pour cette raison, les routes qui s'étendent dans toutes les directions ont été divisées en trottoirs spécialement destinés aux piétons ; des parties de chaque maison ont également été divisées en magasins, ce qui rend l'endroit plein d'agitation toute la journée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Bien que [zone urbaine] se concentre davantage sur l'économie, il existe également des installations telles que les grossistes, qui obligent les hommes d'affaires à communiquer entre eux pour s'approvisionner mutuellement. Dans le même temps, grâce à la prospérité économique, les résidents bénéficient souvent de meilleures conditions pour poursuivre leurs études et travailler loin de chez eux. Cependant, parce que ce type de planification économique tend naturellement à conduire à des communautés hyperactives, [les zones urbaines] doivent être construites autour du centre-ville afin d'être supervisées par les services administratifs du centre-ville.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] De plus, l'emplacement dans la [zone urbaine] est également très particulier en termes de beauté. Il doit être proche des montagnes et des rivières, et il doit également rechercher la coexistence avec une belle nature, mais cela se limite à des bois agréables. et une chaleur géothermique vraiment chaude.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADER_GID" Language="fr_FR">
			<Text>【Jidé】</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADER_GID_SUBTITLE" Language="fr_FR">
			<Text>Bien que ce ne soit pas son vrai nom, elle a refusé d’en révéler davantage.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_FUTURE_TECH_QUOTE_3" Language="fr_FR">
			<Text>C'est facile de remonter le temps, sauf qu'il n'y a plus personne. [NEWLINE]——Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_NUCLEAR_FISSION_QUOTE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Il était une fois des gens qui rêvaient de devenir astronautes, mais ils disaient que les fusées ne transportaient que des ogives nucléaires. [NEWLINE]——Kammi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_ECONOMICS_QUOTE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Ce n’est pas parce que vous ne traiterez pas comme une perte quelque chose que vous ne possédez pas que l’économie ne le traitera pas comme une perte. [NEWLINE]——Oh</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_GUNPOWDER_QUOTE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Le bruit de l'artillerie et des tirs était assourdissant, et le bruit des arcs écrasés semblait vanter sa gloire. [NEWLINE]——Leso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_FUTURE_CIVIC_QUOTE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Si nous nous tournons toujours vers le passé pour trouver la sagesse, il n’y aura ni progrès ni avenir. [NEWLINE]——Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_NATURAL_HISTORY_QUOTE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Nous ne devons pas laisser l’auto-anéantissement devenir le point final de l’évolution humaine ! [NEWLINE]——Kammi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_DIVINE_RIGHT_QUOTE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Le Grand Dieu m'a donné le pouvoir légal de gouverner avec un seul doigt, et les Enfants du Grand Dieu m'ont donné la sagesse qualifiée pour gouverner en compagnie. Et vous, mon ami, me devez aujourd'hui un montant important d'impôts raisonnables sur vos revenus ! [NEWLINE]——Oh</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_MYSTICISM_QUOTE_3" Language="fr_FR">
			<Text>Fumer vous permet de regarder le monde brumeux avec un esprit clair, et la foi vous permettra de garder un esprit clair dans ce monde brumeux. [NEWLINE]——Leso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]La figure légendaire de Keluqiya pourrait effectivement exister. Selon la légende, il est un enfant de Dieu qui possédait un orphelin abandonné et a apporté diverses technologies aux gens. Finalement, il a été déçu par l'humanité et est revenu à Dieu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Selon la légende, [Jide] serait née lors d'une tempête de neige au cours de l'hiver 1521 et aurait été abandonnée par ses parents à Tajia Keran, une petite tribu délabrée à l'époque. a développé la cause profonde de sa maladie, et sa peau est devenue comme si Snow était généralement d'un blanc maladif. La légende raconte qu'elle a appris à marcher, à être éloquente et intelligente dès sa naissance, et ainsi à subvenir à ses besoins. Jusqu'à l'âge de 5 ans, elle a été reconnue par le chef Tajia Keran [Leso] et a été adoptée, connue sous le nom de [ Fils de Dieu]. La situation réelle est peut-être qu'elle est la fille illégitime de Leso et que, pour une raison quelconque, elle n'a pu être adoptée qu'à l'âge de 5 ans. ——Bien sûr, ce n'est qu'une blague faite par un expert et un professeur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]S'il existe réellement, alors [Jide] devrait en effet être l'une des raisons importantes du développement rapide de Keduqiya. Tout au long de sa vie, elle a inventé des technologies importantes telles que le papier et la roue ; a étudié et extrait du minerai de fer qui était auparavant totalement inexploitable ; après avoir contrôlé quelques bisons d'Amérique du Nord avec des anneaux dans le nez, elle a importé des chevaux et d'autres animaux de colons européens ; Il a inventé l'arbalète à tige et inventa bientôt la machine à vapeur et le pistolet à air comprimé. En seulement une douzaine d'années, la tribu disposait d'une technologie de pointe. En termes de culture et de politique, elle prônait un système républicain et respectait tous les peuples sans distinction de classe ou de groupe ethnique. Durant son règne, le statut des droits de l'homme a atteint son apogée ; elle a établi des chemins de fer et planifié les transports. On dit que Keluqiya et même Le système de transport aux États-Unis d'aujourd'hui est basé sur elle. Basé sur le plan : promouvoir le jazz, la musique rock, le hip-hop et d'autres genres musicaux, créer des croquis, des peintures impressionnistes abstraites qui ignorent certains détails et embellir des dessins animés sur cette base. .. À cet égard, le général cinq étoiles MacArthur a déclaré : Si c'est vrai, il existe une personne telle que [Jide], et les actes ci-dessus sont tous vrais. Je pense qu'elle doit être une voyageuse dans le temps.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Tout comme de nombreux prophètes, comme Confucius qui voyagea dans les sept pays avec trois mille disciples, Moïse qui conduisit les Juifs à fuir l'Égypte, le Bouddha Sakyamuni qui était aimé des moines et qui était &quot;loyalement&quot; suivi des treize disciples Jésus... [Jide] a aussi ses propres étudiants. Elle a demandé aux gens de se respecter les uns les autres en tant que « monsieur », ce qui signifie « la vie qui précède », et en même temps elle se fait appeler « étudiante », ce qui signifie « la vie qui apprend constamment du monde ». Elle a beaucoup voyagé sous le règne du Leso et ses étudiants étaient partout. Les étudiants lui soulèveront naturellement divers doutes, et [Jide] répondra naturellement dans la plupart des cas. Ses étudiants sont partout à Keluqiya. Mais il y a un &quot;étudiant à problèmes&quot; nommé &quot;Gou Yue&quot; qui donne mal à la tête à [Ji De]. Ses questions sont souvent considérées comme inappropriées, trop rusées, mesquines et ennuyeuses. Cependant, cette étudiante est celle qui obéit le plus à sa volonté.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Au fil du temps, certains dogmes [de Jid], comme ceux de nombreux prophètes, ont été interprétés dans des sens différents. Chaque étudiant affirmait que sa propre opinion était la plus correcte et était divisée en différentes sectes. Cependant, [Ji De], qui était encore en vie, n'a pas répondu à leurs opinions, même si l'interprétation de l'autre partie était déjà perverse. Son indifférence a sans aucun doute refroidi de nombreux étudiants, mais certains fidèles ont également affirmé qu'elle le faisait pour « préserver la diversité de la volonté humaine ». Mais c’est sans aucun doute un point faible pour la politique. Bientôt, [Jide] n’a pas réussi à déléguer pleinement le pouvoir aux masses et a démissionné.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Concernant [Jide], les opinions des gens à son sujet sont très polarisées. Un groupe pense qu'elle est une combattante qui consacre toute sa vie à réaliser un monde idéal ; l'autre groupe pense qu'elle est juste une personne qui donne à chacun un objectif inaccessible.Le menteur incompétent des rêves. Mais quand il s’agit de savoir qui est la fondatrice de Keluqiya, personne ne remettra en question son statut élevé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Les Chevaliers de la Mort étaient un groupe de « Disciples du Fils de Dieu » actifs de la fin du XVIe siècle au début du XVIIe siècle. Ils ont été fondés par « Gou Yue », qui était autrefois l'élève le plus gênant du Fils de Dieu. [Jidé]. Une force quasi théocratique qui prétend poursuivre et faire avancer la doctrine fondamentale du [Jide] et s'occuper des oligarques et des seigneurs de guerre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]On dit que le comportement du chevalier de la mort est plein de romantisme, un peu comme celui des paladins nobles et pieux des romans de chevaliers. Ces chevaliers sans abri travaillent comme « mercenaires » sur le champ de bataille en semaine. Quel que soit leur salaire, ils donnent la priorité aux missions civiles pour maintenir l'ordre public. En outre, les chevaliers désespérés doivent également étudier des cours de base tels que la littérature, les mathématiques et les langues étrangères, ainsi que divers cours d'intérêt tels que la physique, la chimie et la biomédecine. Sur le champ de bataille, ils ne constituent pas seulement un groupe d'excellents médecins, mais aussi une lance du destin qui peut tout pénétrer. Par conséquent, les personnes ambitieuses qui souhaitent envoyer ce groupe de mercenaires sur le champ de bataille doivent payer une commission importante et n'acceptent pas de crédit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Bien qu'ils aient pour tradition d'aller sur le champ de bataille en tant que mercenaires, l'intention initiale de la création des Chevaliers de la Mort n'a pas été oubliée : perpétuer la philosophie du Fils de Dieu [Jide] et établir une un monde idéal et prospère, caractérisé par l'égalité des droits de l'homme. Cependant, l'esprit de ce groupe d'idéalistes n'a pas impressionné les carriéristes et Keluqiya était toujours brûlée par les flammes de la guerre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]La dernière charge organisée des chevaliers de la mort eut lieu le 11 septembre 1603. Face aux nouvelles armes et chars sous le commandement du chef de guerre le plus puissant de l'époque, &quot;Tiandaoqin&quot;, les chevaliers désespérés, avec seulement 27 personnes restantes, ont lancé une charge suicide sans hésitation, créant beaucoup d'étincelles et de chaos dans le torrent d'acier. Afin d'inverser la défaite, le chef de guerre &quot;Fuyun Guoying&quot; qui les a engagés pour se protéger a d'abord lancé des armes nucléaires sur le champ de bataille et les usines hostiles...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] À ce moment-là, alors que le dernier chevalier désespéré fondait sous les radiations et que les cors funéraires de Kedokia continuaient, la fin d'une époque arriva.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MOUND_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>monticules du Mississippi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MOUND_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Installations d'amélioration spéciales de Kedokia : +3 pièces d'or [ICON_GOLD] pour la cellule ; toutes les 2 zones adjacentes fourniront +1 productivité [ICON_PRODUCTION] supplémentaire. Pour débloquer [Département administratif], une seule zone adjacente est requise. [NEWLINE]Donnez +1 [ICON_HOUSING] logement à la ville. Débloquer [Patrimoine culturel] fournira un logement [ICON_HOUSING] +1 supplémentaire. [NEWLINE] Après avoir débloqué [Jeux et divertissements], le premier Mississippi Mound fournit à la ville +1 point [ICON_AMENITIES] pour l'habitabilité, et après avoir débloqué [Professional Sports], le deuxième Mississippi Mound fournit également à la ville +1 point [ICON_AMENITIES ] ] Habitabilité. [NEWLINE]Ne peut pas être construit à côté d'un autre monticule du Mississippi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CONCEPTS_PAGE_ENVIRONMENTAL_EFFECTS_CHAPTER_DROUGHTS_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>La sécheresse réduit la production alimentaire [ICON_Food] d'une cellule de 1 point. En outre, toutes les fermes, camps, plantations, ranchs, hangars, ranchs de l'arrière-pays et améliorations des monticules du Mississippi construits dans les zones touchées seront spoliés. Lors des pires sécheresses, ces améliorations peuvent potentiellement être entièrement supprimées !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Le site de Cahokia est marqué par d'énormes monticules dans les plaines du fleuve Mississippi. Il s'agissait d'un site urbain et cérémonial amérindien, et son importance n'a été constatée que récemment à la suite de recherches archéologiques.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Des preuves archéologiques montrent que le peuple Shulin s'est installé ici vers le 8ème siècle. Une culture mississippienne distincte a commencé à émerger à cette époque, marquée par une culture généralisée du maïs. La population autochtone a augmenté et l'organisation sociale est devenue de plus en plus complexe. C'est à cette époque que commença la construction du Mississippi Mound, ou Cahokia Mound, qui servirait de centre religieux et cérémonial de la ville. Les principaux bâtiments de Cahokia ont été disposés le long des axes astronomiques et des directions cardinales, et les restes de grands bâtiments en bois subsistent sur le site. Certaines de ces épaves sont des observatoires construits avec des piliers de cèdre selon une disposition astronomique (communément appelés « grands cercles de bois »), et il y a aussi des maisons hiérarchiques. Il y a aussi un stade de baseball Rolling Stone construit sur le site, et les joueurs participant au jeu Rolling Stone sont également les principaux objets représentés dans les œuvres d'art de Cahokia. Les habitants de Saint-Louis peuvent donc être assurés que leur obsession pour le sport a des racines historiques.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>La population de Cahokia dépassa celle de Londres en 1250. La plaine inondable du Mississippi a créé des terres agricoles suffisamment fertiles pour subvenir aux besoins des gens ordinaires. Les objets découverts indiquent que les routes commerciales s'étendaient à cette époque jusqu'au Mexique. Mais il semble également que les conflits s’aggravent. Une palissade massive de plusieurs kilomètres de long a été construite au milieu du siècle et a depuis lors été continuellement renforcée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>À la fin de la période chaude médiévale, la population et la richesse de Cahokia ont également commencé à décliner. À mesure que le climat se refroidissait, le système agricole pratiqué par les Mississippiens était incapable de subvenir aux besoins de la population de Cahokia. Bien que le centre urbain de Cahokia ait perdu son statut, il est toujours utilisé comme site cérémonial et religieux. Il a finalement été abandonné au 14e siècle, puis déplacé vers un nouvel emplacement et donné son nom actuel par le peuple Illinivik Cahokia au 17e siècle. Les noms utilisés par les premiers habitants ont été perdus dans l'histoire.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="fr_FR">
			<Text>À l'époque coloniale, les missionnaires et commerçants français ont établi des avant-postes dans la région de Cahokia. En 1809, une communauté de moines cisterciens stricts construisit un monastère sur l'un des plus grands tertres, qui devint plus tard connu sous le nom de « tertre des moines ». La nature exacte de ces monticules n’était pas comprise à l’époque. Ce n'est qu'au milieu du XIXe siècle qu'un agriculteur entreprenant a creusé un puits dans le monticule et que leur nature a été révélée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="fr_FR">
			<Text>Le site de Cahokia Mounds a été créé en 1979 et a été ajouté à la liste du patrimoine mondial de l'UNESCO en 1982. Les recherches sur Cahokia permettent de mieux comprendre la vie des Amérindiens avant la colonisation occidentale, notamment en termes de développement urbain et de réseaux commerciaux. Au contraire, cela a également renversé l’impression inhérente au monde de la civilisation amérindienne. Les Amérindiens qui ont construit la première grande ville américaine le long du fleuve Mississippi espéraient que le temps continuerait à ouvrir une fenêtre sur leur vie future.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="fr_FR">
			<Text>Bien que la civilisation qui a construit le site de Cahokia ait disparu, la présence de structures en monticules similaires à celles du site de Cahokia dans la vallée du fleuve Mississippi pourrait témoigner de l'influence de la culture de Cahokia. Les Creeks en faisaient partie. Les Creeks étaient divisés en deux groupes : les Muscogoes, également connus sous le nom de Upper Creeks, qui vivaient dans la partie nord des terres des Creeks ; et les Chichiti et les Alabama, qui avaient les mêmes habitudes que les Upper Creeks, mais ils parlaient un dialecte légèrement différent et sont appelés peuple de Lower Creek. Ils appartiennent tous à des tribus autochtones d'Amérique du Nord qui parlent la langue Muskogee. Ils vivaient à l'origine dans de vastes zones de terres plates en Géorgie et en Alabama. Leur économie est généralement basée sur la culture du maïs, des haricots et Principalement de la citrouille. Les femmes cultivaient et les hommes partaient à la chasse ou au combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="fr_FR">
			<Text>Les villages et villes criques sont divisés en villes blanches et villes rouges. Les villes blanches se spécialisent dans les cérémonies de paix et les villes rouges se spécialisent dans les cérémonies de guerre. Ils attachent une grande importance au rang, mais celui-ci est basé sur le mérite personnel – exploits militaires ou intelligence – plutôt que sur le caractère héréditaire. Comme la plupart des Indiens du Sud-Est, ils aiment aussi les tatouages. [NEWLINE]Chaque village ou ville possède une place publique, entourée de maisons rectangulaires entourées de poteaux en bois enduits de boue pour former une clôture. Le toit était enduit de bitume et recouvert d'écorce ou de chaume, et la cheminée restait au-dessus du pignon. S'il y a un temple dans un village ou une ville, le temple aura un toit rond en herbe et sera construit sur un monticule de terre de 2,4 mètres (8 pieds) de haut, avec des marches construites depuis le monticule jusqu'à l'entrée du temple. La place est un lieu de rassemblement et d'importantes cérémonies religieuses telles que le Festival de la Vallée Verte ont lieu ici ; le Festival de la Vallée Verte est la cérémonie annuelle des premiers fruits et du nouveau feu. Ce qui est différent de ce festival du solstice d’été, c’est que toute mauvaise chose, tout tort ou tout péché peut être pardonné ce jour-là. [NEWLINE]L'exception concerne les meurtriers.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="fr_FR">
			<Text>En 1539, DeSoto mena ses troupes pour envahir les terres des Creeks, ce qui marqua le début du contact entre les Creeks et les Blancs. Plus tard, les Creeks et les colons britanniques s'unirent pour lutter contre les Apalaches et les Espagnols. La guerre commença vers 1703, et ils s'affrontèrent pendant plusieurs années. [NEWLINE]Une confédération Creek fut formée au XVIIIe siècle mais échoua. [NEWLINE] Lorsque la guerre des Creeks éclata contre les États-Unis en 1813-1814, certaines villes combattirent aux côtés et d'autres contre les Blancs. Après leur défaite, les Creeks ont cédé 9 200 000 hectares de leurs terres (23 000 000, la moitié de l'Alabama et des parties du sud de la Géorgie) et, dans les années 1830, ils ont été contraints de s'installer sur le territoire indien (aujourd'hui l'Oklahoma). Là-bas, les Creeks, Cherokee, Chickasaw, Choctaw et Seminole étaient connus sous le nom de cinq tribus civilisées. [NEWLINE]Après plus de 70 ans, chaque tribu a reçu une part de terre et a formé un gouvernement quasi-autonome sur le modèle du gouvernement américain. En 1907, l'Oklahoma se préparait à devenir un État et certaines terres tribales furent attribuées à des peuples aborigènes individuels ; les terres restantes furent accordées par le gouvernement fédéral et furent ouvertes aux colons blancs ou attribuées aux esclaves affranchis pour l'agriculture. Le gouvernement tribal a été dissous en 1906, mais il existe toujours sous une forme limitée. Certains peuples autochtones vivent sur ces terres appelées possessions tribales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="fr_FR">
			<Text>À la fin du 20e siècle, environ 20 000 Creeks vivaient en Oklahoma, dont beaucoup avaient adopté le mode de vie des résidents de l'État et n'avaient de Creeks que le nom. Environ 15 000 d’entre eux vivent sur des terres fédérales. Un autre groupe de personnes était plus conservateur et a continué à parler la langue Creek, à maintenir la forme d'organisation de la première ville et a continué à observer les cérémonies religieuses Creek telles que la célébration du Baby Corn Festival. [NEWLINE] Certains Creeks sont également restés dans le sud-ouest de l'Alabama, et leurs descendants sont au nombre d'environ 500. Ces peuples ne parlent plus la langue Creek et ont perdu presque toutes les traces de leur culture Creek. Les Séminoles de Floride et d'Oklahoma étaient une émanation de la Confédération Creek au XVIIIe et au début du XIXe siècle.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="fr_FR">
			<Text>(Fin) [NEWLINE] Dans le cadre de ce MOD, Kedokia est une nouvelle culture développée à partir d'un descendant de la culture Cahokia. Cependant, sous l'influence de [Jide], il est difficile de voir l'apparence culturelle de la culture d'origine. Remplacer la cité-état de Cahokia par la cité-état de Creek n'est pas irrespectueux envers la culture de Cahokia... [NEWLINE] Je veux juste donner le feu vert à la civilisation que je veux créer...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_CAHOKIA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Bonus du suzerain du ruisseau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_CAHOKIA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>-30% de coût en or pour l'achat de cellules.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CAHOKIA" Language="fr_FR">
			<Text>ruisseau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>ruisseau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Cité-État de Creek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_ADJECTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>ruisseau</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>Des siècles avant l'arrivée des Européens, les civilisations amérindiennes telles que les Ardennes, les Hopewells et les Mississippiens ont construit des milliers de monticules à travers le continent. Le but de nombreux monticules similaires reste un mystère. Certains sont liés à des monuments astronomiques, mais les plus grands d'entre eux proviennent de la culture Cahokia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>Le plus grand monticule de Cahokia est connu sous le nom de « Monticule des moines », car une communauté de moines de la cathédrale a construit des colonies dessus et autour au début de l'époque coloniale. Mais comment les habitants de Cahokia l’appellent reste inconnu. La plus grande partie du bâtiment mesure 274 mètres de long, 76 mètres de large et environ 6 mètres de haut. Sa conception intelligente minimise le retrait et l’expansion de l’argile, c’est pourquoi elle a pu survivre des siècles dans des zones sujettes aux inondations. Le monticule des moines a continué à s'étendre pendant des centaines d'années, jusqu'à ce qu'il soit complètement détruit par un tremblement de terre et que la ville entière soit abandonnée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>Parce qu'il n'y avait aucune trace écrite ou inscrite dans la culture Cahokia, presque aucune information ne subsiste sur le but du grand monticule. Grâce à l'étude des preuves archéologiques sur le site, les experts supposent que le monticule était autrefois une partie importante du site religieux de Cahokia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>Dans ce MOD, parce que la cité-état a été renommée Creek, le [Cahokia Mound] ici a été renommé [Mississippi Mound]. Et parce que les Creeks ont souffert du mouvement d'expansion vers l'ouest, après avoir considéré la situation actuelle et les besoins du Mod, j'ai décidé de modifier le bonus de capacité de cette cité-état. En raison d'une technologie limitée, il est impossible de restaurer les souffrances sanglantes subies. par les Creeks. Le temps et la souffrance ont fait en sorte qu'il en soit ainsi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Charn tigre accroupi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Loup du vent Wingo·Qitumaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_1_ACTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Le débarquement d’unités terrestres dans la même cellule ne met pas fin au tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_2_ACTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Ignorez les obstacles de la rivière lorsque vous vous déplacez et attaquez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_3_ACTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Et restaurez la santé après avoir agi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_1_ACTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Les unités terrestres situées dans la même cellule ignorent le contrôle de zone lorsqu'elles se déplacent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_2_ACTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Et ignorez les obstacles du terrain lors du déplacement,</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_3_ACTIVE" Language="fr_FR">
			<Text>Attaquer simultanément ne met pas fin au tour.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Crouching Tiger Charn, dont le nom de famille n'est plus connu, était à l'origine un héroïque guerrier jaguar de l'empire aztèque, réputé pour son courage militaire exceptionnel et son caractère personnel. Cependant, lors d'une exploration en Amérique du Nord, il fut interrogé et persécuté par ses compagnons, et fut finalement contraint de tomber dans le fleuve Mississippi. La légende raconte qu'en descendant la rivière, il rencontra de manière inattendue une jeune fille appelée le [Fils de Dieu] (également connu sous le nom de Ji De) et son tuteur Wind Wolf Winde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Face au continent inconnu de l'Amérique du Nord, Crouching Tiger Charn a fait preuve de courage et d'humilité. Il ne s'est pas plaint, mais afin de trouver une nouvelle maison dans cette terre étrange, il a exploré cette terre sauvage avec [Fils de Dieu] Ji De.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]En fin de compte, Charn le tigre accroupi se rendit à Leso, le monarque le plus puissant d'Amérique du Nord, et devint un général fidèle de l'empire Kedokiya. Dans une bataille dans le cours inférieur du bassin du fleuve Mississippi, grâce à son commandement exceptionnel et sa vision militaire, il a réussi à intercepter la force principale du peuple Jingkan lors de la « bataille du Tennessee » et a habilement utilisé l'avantage du fleuve pour contre-attaquer l'attaque ennemie. Ils attaquèrent de flanc et remportèrent une double victoire sur les peuples Jingkansheng et Fuaibulu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Après que l'empire Kedoqiya ait établi son hégémonie en Amérique du Nord, Crouching Tiger Charn a été nommé amiral de Chitimacha, chargé de surveiller la sécurité des routes maritimes de l'empire et d'assurer le bon transport des fournitures et des unités militaires. Son ingéniosité et sa loyauté lui ont permis de prendre de l'importance dans l'empire, gardant le territoire de l'empire Kedokiya. Mais certaines personnes pensent que Crouching Tiger Charn, en tant que général célèbre qui a combattu sur terre toute l'année, a été réduit à un « amiral des frontières » sans succès en raison de la [Bataille du Tennessee]. Les soupçons envers les « généraux étrangers ». Quoi qu’il en soit, il est presque impeccable en tant que général.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Wind Wolf Wingo Kidumaru, un héros errant de Chisikuang, serait le garde fort du [Fils de Dieu] Ji De. Alors que [Fils de Dieu] Ji De parcourait le continent nord-américain, elle a courageusement escorté [Fils de Dieu] Ji De pour diffuser le savoir, a combattu à plusieurs reprises des bêtes sauvages et des meurtriers dans des situations dangereuses et a déjoué de nombreuses conspirations contre [Fils de Dieu] Ji. De. À tel point qu’elle est considérée comme la patronne de la sagesse et du courage.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Selon les documents historiques, Wind Wolf Wengo était autrefois la fille de la femme chef de Qisikuang, Tianji Xing Qitumaru. Elle a choisi de prendre des risques parce qu'elle n'était pas satisfaite de la vie facile. Grâce à une expérience ardue, elle a accumulé de profondes compétences et une réputation, et est finalement devenue fidèle à Lesuo, le monarque de l'empire Kdokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] En tant que guerrière, Wind Wolf Wenge se spécialise dans les tactiques de course et a conduit les troupes à démontrer des capacités de percée exceptionnelles sur le champ de bataille. Ses tactiques de guérilla sont devenues la clé de la victoire et elle a suivi les orientations stratégiques de l'empire au nord et au sud : qu'il s'agisse des hautes terres, des bois ou des marécages, elles ne pouvaient pas arrêter les actions des troupes sous sa direction.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="fr_FR">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]En raison de ses talents militaires exceptionnels, Wingo le loup des vents et Charn le tigre accroupi ont un statut égal et sont connus comme les principaux généraux de l'empire Kdokiya. De toute évidence, dans le cœur des gens d'aujourd'hui, le loup des vents Wingo, en tant que saint patron, est plus connu dans tous les foyers. Chaque nouvel an ou dimanche, son portrait sera accroché à la porte comme une tradition populaire, ce qui signifie comme le dieu chinois de la porte. - tout rassembler. Le mal est tenu à l'écart.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JMQS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Chevalier de la mort</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Assistance du Dragonnier</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Peut déplacer [ICON_Movement] après une attaque, +10 [ICON_Strength] en force de combat contre les unités militaires terrestres autres que la cavalerie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_LQS2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Assistance du Dragonnier</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_LQS2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+10 [ICON_Strength] de force de combat contre les unités militaires terrestres autres que la cavalerie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Traitement de dépistage</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Y compris elle-même, les unités amies adjacentes ont +5 [ICON_Damaged] de santé supplémentaires lors de leur récupération.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Épreuve de force</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+10 [ICON_Strength] à la force de combat lors du combat contre des unités de cavalerie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>carte de premiers secours</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS4_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Y compris elle-même, les unités amies adjacentes ont +10 [ICON_Damaged] de santé supplémentaires lors de leur récupération.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS5_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Jusqu'à ce que la mort nous sépare</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS5_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Permet une attaque supplémentaire par tour</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS6_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Cheval fort et soldats pointus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS6_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le mouvement [ICON_Movement] ignore les obstacles du terrain ; si vous supprimez l'ennemi lors de l'attaque, il sera repoussé d'une cellule. Si l'ennemi n'a aucun moyen de battre en retraite, il subira des dégâts supplémentaires.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JSYS_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Un héros aux centaines de raffinements</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS1_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Aventures</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS1_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Le mouvement [ICON_Movement] et la vision ne sont pas obstrués par le terrain, le mouvement à travers les rivières n'est pas affecté et le combat n'est pas désavantagé, l'abordage d'un navire ne termine pas le tour, les falaises peuvent être escaladées et les unités invisibles peuvent être détectées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS2_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Les vétérans ne meurent jamais</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS2_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Les blessures n'affectent pas l'efficacité du combat. Après avoir remporté la bataille, 20 points de vie [ICON_Damaged] seront restaurés.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS3_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Mener par l'exemple</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS3_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Ignorer le contrôle de la zone ennemie, +5 [ICON_Strength] puissance de combat en défense</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS4_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Ambitieux</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS4_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Même si vous avez agi, vous pouvez toujours restaurer la santé. La santé restaurée n'est pas affectée par les zones neutres ou hostiles. +5 [ICON_Strength] force de combat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS5_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Viser mille milles</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS5_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>+10 [ICON_Strength] force de combat, +1 force de mouvement en escorte. Partagez votre mobilité avec l’unité escortée.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_QIN_ALT_NAME" Language="fr_FR">
			<Text>Shang Junshu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_QIN_ALT_DESCRIPTION" Language="fr_FR">
			<Text>Toutes les unités de mêlée gagnent 1 [ICON_Charges] de build et 1 chance de convertir les barbares adjacents en soumission :
[NEWLINE] Les unités non présentées avec des promotions en mêlée permettent la création de terres agricoles, le défrichement de paysages ou la récolte de ressources.
[NEWLINE]Si vous soumettez un barbare adjacent, l'unité barbare adjacente sera à votre disposition et l'unité qui a utilisé cette opportunité disparaîtra.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
