<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 21:59:55 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Konferencja Kedokya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_DESCRIPTION_JFD_CIVILIZATION" Language="pl_PL">
			<Text>Konferencja Kedokya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_BINOMIAL_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kechaqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JSYS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Silny wojownik</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JSYS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>[Tradycja wojskowa] jest odblokowana, ma unikalne drzewo awansów i początkowo ma awans na poziomie 1 [ICON_Promotion], +5 [ICON_Strength] do siły bojowej podczas eskorty. . [NEWLINE] Po budowie, -1 [ICON_Citizen] populacji, ciesz się tytułem gubernatora [Magnus] [Gwarancja zaopatrzenia] i zostanie wyeliminowany wraz z odblokowaniem [Nauk wojskowych].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JMQS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Rycerz Śmierci</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JMQS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>[Nauki wojskowe] Odblokowana, kosztowna kawaleria specjalna, którą należy kupić za złote monety. Walcz z jednostkami przeciw kawalerii, nie dając się stłumić, poruszaj się szybko, miej unikalne drzewo awansów i zdobywaj podwójną liczbę punktów doświadczenia. [NEWLINE] Eskortowana jednostka zyskuje tę samą zdolność ruchu [ICON_Movement], +5 [ICON_Strength] mocy bojowej, gdy jest eskortowana. [NEWLINE] zostaje wyeliminowany po odblokowaniu [Silnika spalinowego].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_ABILITY_SEFE_UNIT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} bohatera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_ABILITY_JMQS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zdobyte doświadczenie podwoiło się</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GID_RELIGIOUS_UNIT_SPREAD_CHARGE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} Liczba misji</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GID_RELIGIOUS_UNIT_CONVERT_BARBS" Language="pl_PL">
			<Text>Liczba misji, które możesz wykorzystać, aby wpłynąć na okolicznych barbarzyńców</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_QUOTE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Zdjęcia zamienią się w dające do myślenia wiersze, nawoływania zamienią się w poruszające serca piosenki, a plemię w końcu stanie się krajem, który pokocha świat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_QUOTE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Kocham cię, uciekający koniu. Dlatego muszę pozwolić Ci mnie opuścić i odnaleźć wolność, o której tak marzyłeś.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_LOADING_INFO" Language="pl_PL">
			<Text>Wykorzystaj swoją zdolność przewidywania, aby odpowiedzieć tym trudnym administratorom, Synu Boga, a pod twoim przywództwem Kedokia będzie mogła z łatwością wprowadzać zmiany. Zbuduj swój idealny świat, kieruj wszystkim swoimi zwinnymi i popularnymi palcami i chroń swój statek obserwacyjny przed zanieczyszczeniem. Pewnego dnia zapewnisz ludzkości najlepszą odpowiedź.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Budowę wyspecjalizowanego obszaru Kedoki można przeprowadzić bardzo wcześnie. Po ukończeniu terytorium można zdobyć za pomocą bomb kulturowych. Samo w sobie może również zapewnić elastyczne metody zarządzania, a początkowo utalentowani budowniczowie mogą również zagospodarować terytorium wcześniej . .
[NEWLINE][NEWLINE] Kiedy uruchomisz Eurekę przyszłej technologii, której obecnie nie można zbadać, Ji De może wycofać punkty badań dostarczone przez Eurekę i zainwestować w obecne badania, aby cieszyć się nią wcześniej. Ta korzyść przyniesiona przez Eurekę jest bardziej prawdopodobna aby odblokować wiele technologii w ciągu jednej tury. To samo dotyczy inspiracji i kultury.
[NEWLINE][NEWLINE]Jeśli uruchomione ulepszenie technologii to technologia, którą aktualnie badasz, nie będzie to miało wpływu, a postęp Eureki, który by się przerósł, może nawet zostać zachowany w postaci punktów badawczych na następny projekt badawczy. Dlatego często może zajść potrzeba poświęcenia trochę czasu na zaplanowanie sekwencji badań na następny okres.
[NEWLINE][Ostrzeżenie: Jeśli postęp zapewniony przez Eurekę wyniesie 50%, zachowane zostanie 10% postępu badań dla odpowiedniej technologii. Jeśli postęp zapewniony przez Eureka wyniesie 30%, koszt badań wymagany dla odpowiedniej technologii zostanie +10%. 】
[NEWLINE][NEWLINE]Jednocześnie wszystkie jednostki Ji De mają zdolność wpływania na otaczających ją barbarzyńców. Osiąga się to poprzez wykorzystanie liczby misji, zatem gdy jednostka skorzysta z tej zdolności, a liczba misji osiągnie 0, to zniknie. Jednakże jednostka religijna Ji De ma również dodatkową liczbę misji.
[NEWLINE][NEWLINE] Dodatkowo Ji De może również zapewnić dodatkowe miejsca na dzikie karty, a zewnętrzne szlaki handlowe mogą przynieść obu stronom premie naukowe i kulturalne. Pod wpływem charakterystycznego obszaru Keluqiya [miejskiego] Ji De może stać się ważny węzeł handlowy dla całego obozu.
[NEWLINE][NEWLINE]Kedokia sama w sobie nie koncentruje się na żadnej jednej drodze zwycięstwa ani nie nadaje się do żadnej jednej drogi zwycięstwa. Lider Ji De może dać Keluoqiya potencjał do utrzymania przywództwa technologicznego przez pewien czas.Jednocześnie inwazja barbarzyńców nie jest wyzwaniem, ale nagrodą dla Ji De. Jeśli chcesz dobrze wykorzystać tę przewagę, sprawdzi to zrozumienie gry przez gracza.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Budynkowi obszaru Kedokii często towarzyszą bomby kulturowe do tego stopnia, że ​​mogą „pokojowo” przejąć twoje terytorium, a pokojowe współistnienie w bliskim sąsiedztwie z takim sąsiadem nie jest dobrym pomysłem. [Kopiec Mississippi] może utrzymać wczesną gospodarkę Kedoqiya, a istnienie [Miasta Miejskiego] pozwala również Kedoqiya na zbudowanie wysoko rozwiniętego miasta z wysokimi dodatkowymi szlakami handlowymi i obszarami.
[NEWLINE][NEWLINE] Lider Ji De może poprawić rozwój technologiczny we wczesnym i średnim okresie kosztem późniejszego etapu i nie będzie obawiał się inwazji barbarzyńców, ale będzie miał możliwość zdobycia dużej ilości wsparcia militarnego ze strony barbarzyńców.
[NEWLINE][Ostrzeżenie: Jeśli postęp zapewniony przez Eurekę wyniesie 50%, zachowane zostanie 10% postępu badań dla odpowiedniej technologii. Jeśli postęp zapewniony przez Eureka wyniesie 30%, koszt badań wymagany dla odpowiedniej technologii zostanie +10%. 】
[NEWLINE][NEWLINE] Ponieważ jednak wygląda na to, że Ai nie jest w stanie skorzystać ze zdolności [Nawracanie barbarzyńców], musiałem dodać do niej efekty wzmocnienia, dodając efekty kart polityk [Charyzmatyczny przywódca] i [Modernizacja armii] oraz miasto -stany do porządku obrad Możliwość otwarcia granic i szybszego wygaśnięcia niezadowolenia. Chociaż jako sztuczna inteligencja Ji De raczej nie rozpocznie wojny.
[NEWLINE][NEWLINE] Dodatkowo Ji De może również zapewnić dodatkowe miejsca na dzikie karty, a zewnętrzne szlaki handlowe mogą przynieść obu stronom premie naukowe i kulturalne. Pod wpływem charakterystycznego obszaru Keluqiya [miejskiego] Ji De może stać się ważny węzeł handlowy dla całego obozu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>żywe królestwo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Konwertuje pole na politykę wojskową, pole na politykę gospodarczą i pole na politykę zagraniczną na pole na politykę ogólną, dając budowniczego [ICON_Unit] za każdym razem, gdy zostanie założona stolica [ICON_Capital].
[NEWLINE]Miasto buduje swoją pierwszą wyspecjalizowaną dzielnicę [ICON_District] w czasie o połowę krótszym niż [ICON_Turn], a [ICON_District] dzielnica wyspecjalizowana uruchamia Bombę Kulturową.
[NEWLINE] Technologia [Inżynieria] odblokowuje z wyprzedzeniem prawa do budowy [Tam] i [Kanałów].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_GID_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Kataliza Oświecenia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_GID_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Konwertuje [ICON_TechBoosted] Eureka / [ICON_CivicBoosted] Inspirację na odpowiednik [ICON_Science] Tech / [ICON_Culture] Kultury. (Wartość postępu konwersji jest ograniczona do 40%)
[NEWLINE] Zagraniczne szlaki handlowe zapewniają obu stronom dodatkową wartość technologii +2 [ICON_Science] i wartość kultury +2 [ICON_Culture].
[NEWLINE] Wszystkie jednostki zyskują +1 do liczby misjonarzy i mogą wpływać na pobliskie jednostki barbarzyńców. Kiedy liczba misjonarzy osiągnie 0, jednostka zniknie.
[NEWLINE]Po odblokowaniu [Dział administracyjny] otrzymasz miejsce na politykę wieloznaczną.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>obszar miejski</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_GID_CAMPUS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>obszar miejski</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Specjalny obszar Keluoqiya: umieszczony w kanale, na stałe zapewnia +6 [ICON_Housing] mieszkań. Dopuszcza się umieszczanie w lasach i szczelinach geotermalnych. W każdym mieście można zbudować tylko 1.
[NEWLINE] Możliwość prowadzenia polecanych projektów, przenoszenia tutaj kapitału [ICON_Capital] i zdobywania 1 kupca [ICON_Unit].
[NEWLINE]Przydziel miastom limit 1 [ICON_TradeRoute] szlaku handlowego.
[NEWLINE]Zapewnia sąsiednim obszarom specjalizacji dużą premię sąsiedzką i otrzymuje dużą sąsiadującą premię do pożywienia [ICON_Food] z sąsiedniego [kanała wodnego].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Nowy kierunek rozwoju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_SHORT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Nowy kierunek rozwoju</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Projekty specjalne, które można zrealizować w dowolnym mieście z [obszar miejski]. Po zakończeniu przenieś stolicę [ICON_Capital] do tego miasta i zyskaj 1 kupca [ICON_Unit] w stolicy [ICON_Capital].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Culture] Wartość kulturowa pochodzi z sąsiadujących obszarów miejskich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_FAITH" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Faith] Wartość wiary pochodzi z sąsiadujących obszarów miejskich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_GOLD" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Gold] Złote monety z sąsiednich obszarów miejskich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_PRODUCTION" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Produkcja pochodzi z sąsiadujących obszarów miejskich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] Wartość naukowa pochodzi z sąsiadujących obszarów miejskich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_FOOD" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Food] Jedzenie pochodzi z sąsiadujących obszarów miejskich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_AQUEDUCT_FOOD" Language="pl_PL">
			<Text>+{1_num} [ICON_Food] Jedzenie pochodzi z sąsiednich kanałów wodnych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HANGING_GARDENS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wszystkie miasta [ICON_FOOD] jedzenie +15%. Trzeba go zbudować nad rzeką.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_GID_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>dziecinny mądry nauczyciel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_GID_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Jest mało prawdopodobne, aby podjął inicjatywę wypowiedzenia wojny. [NEWLINE] Niezadowolenie spowodowane przez [NEWLINE] maleje dwa razy szybciej. Ma to efekty kart polityki [Modernizacja armii] i [Charyzmatyczny przywódca], a państwo-miasto otwiera przed nim swoje granice. Cywilizacje wrogie Gidowi doświadczają podwójnego wyczerpania wojennego. [NEWLINE] Lubię szczęśliwą cywilizację, w której nauka, technologia i kultura prosperują, a wielcy ludzie często się pojawiają.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To jest coś, co oboje chcielibyśmy zobaczyć, dziękuję.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Bardzo cenię twoją propozycję, ale mieszkańcy Kedokii nie będą zadowoleni...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mieszkańcy Kedaqiya mają wielką nadzieję na nawiązanie z wami stabilnych i przyjaznych stosunków. Jaka jest Twoja opinia...?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To jest coś, co oboje chcielibyśmy zobaczyć, dziękuję.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Szanujemy Twój wybór...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy jest coś, o czym nie moglibyśmy usiąść i porozmawiać?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wściekłego gniewu ludu nie można już dłużej tłumić, a lud Kedokiya pragnie rozwiązać konflikt z wami – tak, krwią i łzami…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przepraszamy, ale ksenofobia wśród ludu Kdokqiya ostatnio nasiliła się. Dla twojego dobra omówimy to później.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dzień dobry, w Keluoqiya chcielibyśmy mieć z Tobą lepszą komunikację i dowiedzieć się więcej o Tobie. Nasza delegacja przywiozła kilka ciekawych i cennych prezentów i mamy nadzieję, że przyjmiecie je Państwo życzliwie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cóż za niezapomniany moment, życzę szczęśliwego życia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cóż, wrócimy później.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękuję za wizytę, Kedokia bardzo ceni sobie to spotkanie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dzień dobry, mamy nadzieję na utworzenie w Waszej stolicy ambasady, aby lepiej realizować wymianę między obiema stronami.Zakontraktujemy fundusze na budowę.Gwarantujemy, że nie zaszkodzi to Waszym suwerennym interesom. Ponadto jest to drobny gest dobrej woli i szacunku, dlatego prosimy o jego przyjęcie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękujemy za zaufanie i niech nasza przyjaźń trwa wiecznie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cóż, my też rozumiemy co czujesz...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Na tej ziemi żyje wiele istnień, ale niewielu może mnie zawieść tak bardzo jak ty. [NEWLINE](potępiam cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>……Kim jesteś? Jakie masz kwalifikacje, żeby nas osądzać?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Witaj, cała ta droga była ciężka praca. Wszyscy w Keluqiya uważają mnie za Syna Bożego, ale możesz mówić do mnie Ji De. Rzeczy, które nosisz, są naprawdę ciekawe. Możesz mi je pokazać?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Chcesz tu odpocząć? Przygotujemy czyste noclegi i ciepłą wodę do kąpieli, a po kąpieli napijemy się gorącego mleka, które zmyje zmęczenie dnia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteśmy bardzo zainteresowani nowym, poznanym przez nas krajem i chętnie odwiedzimy Cię i doświadczymy Twojego szczęśliwego stylu życia. Oczywiście każdy jest inny i to normalne, że niektórzy ludzie czują się z tym niekomfortowo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Chcesz zamienić się z nami lokalizacjami miast? Ułatwi to późniejszą komunikację między nami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mówisz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Twoje punkty umiejętności są bardzo wysokie lub jest wielu wspaniałych ludzi i ludzie są szczęśliwi)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GID_GREAT_PEOPLE_ADVOCATE_KUDO" Language="pl_PL">
			<Text>Wasza cywilizacja wydała na świat wielu wspaniałych ludzi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>(Twoje punkty umiejętności są bardzo niskie lub jest niewielu wspaniałych ludzi, a ludzie cierpią)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GID_GREAT_PEOPLE_ADVOCATE_WARNING" Language="pl_PL">
			<Text>Twoja cywilizacja nie może zachować żadnych talentów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_HIGH_HAPPINESS" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteś naprawdę godnym podziwu przywódcą, który kocha swoich ludzi jak syna.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LOW_HAPPINESS" Language="pl_PL">
			<Text>Traktuj dobrze swoich ludzi. Słyszę ryk ludzi stojących tutaj.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_GID_AGENDA_GREAT_PERSON_ADVOCATE" Language="pl_PL">
			<Text>Dlaczego ktoś, kto nie może się pojawić, zajmuje tak dużo czasu? Czy Twoja edukacja jest opóźniona?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_GID_AGENDA_GREAT_PERSON_ADVOCATE" Language="pl_PL">
			<Text>Kraj z wybitnymi ludźmi jest pełen nadziei i ma się dobrze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wiele razy nie wiem co mam zrobić.Chcę być we wszystkim najlepszy, a mimo to nie mogę uciec przed fenomenem bycia złoczyńcą w czyimś życiu...Gdybym tylko mógł podjąć decyzję tak jak Ty .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_GID_LIKE_LS" Language="pl_PL">
			<Text>Drodzy starsi, tęsknota będzie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czas przedstawić tę propozycję i zbudować sojusz, który przyniesie więcej korzyści.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Myślę, że nie mamy już powodów do kłótni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie mówiąc już o tobie i mnie, nikt z ludzi, którzy zginęli na polu bitwy, ich krewni i przyjaciele nie zgodziliby się na to.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Krew zmarzła i łzy wyschły, ale czy jesteś... zadowolony?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Działalność waszych jednostek wojskowych wywołała poważną debatę wśród ludu Kdokiya, którzy wszyscy chcą wiedzieć, czy takie są wasze intencje.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Byłoby wspaniale... ale wszyscy będziemy obserwować każdy twój ruch.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Gratulacje, wygrałeś. Czy to nie czas na wejście w okres refleksji i antywojennego? Czy żałujesz wszystkim, że zabiłeś szczęście, nadzieje i marzenia wielu ludzi, a potem ponownie ogłaszasz stan wojny? Ech... Wojnę możesz rozpocząć tylko bezpośrednio. Byłoby dziwne, gdybyś potrafił żałować.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Gratulacje, wygrałeś. Czy to nie czas na wejście w okres refleksji i antywojennego? Czy żałujesz wszystkim, że zabiłeś szczęście, nadzieje i marzenia wielu ludzi, a potem ponownie ogłaszasz stan wojny? Ech... Wojnę możesz rozpocząć tylko bezpośrednio. Byłoby dziwne, gdybyś potrafił żałować.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Chociaż trochę rozczarowani, wrócimy ponownie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dzięki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wszystko zostało załatwione i dopóki nie będziesz się kręcić, nie będzie żadnych kłopotów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mieszkańcy Kedokiya nie będą szczęśliwi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dzień dobry, mamy nadzieję, że pozwolicie naszym wojskom przejść przez waszą ziemię i obiecujemy, że nie sprawimy wam żadnych kłopotów.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_DEAL_AI_ADJUST_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Myślę, że z tą ustawą będzie łatwiej żyć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_AI_REFUSE_DEMAND_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>„Gdy niebo idzie do przodu, dżentelmen powinien stale dążyć do samodoskonalenia. Szanuj siebie i przestań być międzynarodowym żebrakiem. Możesz skorzystać z innych sposobów, aby osiągnąć to, czego chcesz, na przykład [handel].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_AI_ACCEPT_DEMAND_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>...Och, to nie stanie się następnym razem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_HUMAN_ACCEPT_DEMAND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przykro mi proponować Ci ten warunek, właściwie możesz odmówić, ale chciałbym Ci wyrazić moją osobistą wdzięczność za to, że nadal to wszystko zapewniasz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_HUMAN_REFUSE_DEMAND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Widzę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wasza ekspansja tutaj wywołała ogromne kontrowersje w Keluqiya. Wiele osób twierdzi, że przejęliście naszą ziemię... Mogę uciszyć tę sprawę, ale proszę o współpracę w sprawie zawieszenia ekspansji. Działania mające na celu uniknięcie wzbudzania nerwowości ludzi...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękuję za współpracę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Niestety, obciążenie pracą znów wzrosło...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>…Wiem, mogę tylko powiedzieć, że zrobię wszystko, co w mojej mocy, aby odciągnąć imigrantów od waszej ziemi, ale ostatecznie ich wybór jest ich własną decyzją i z góry przepraszam za wszelkie przyszłe przewinienia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Lud Kedokiya słynie ze swojej wolności i wolności, a ja naprawdę nie mogłem złożyć niemożliwej obietnicy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przepraszam za tych lekkomyślnych chłopaków i dziękuję za poinformowanie mnie o tym... Mam nadzieję, że się uspokoją i mnie wysłuchają.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Próbowałem odwieść tych lekkomyślnych gości, ale najwyraźniej wszyscy są wściekli... Musisz być przygotowany na wojnę, obawiam się, że przerodzi się to w zaciekły konflikt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cóż, na razie pozostawię przewagę informacyjną twojej stronie...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przepraszam, nie mogę się tutaj poddać. Przewaga informacji jest kluczem do przetrwania kraju.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_LEADER_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Gui'an, porozmawiajmy dzisiaj o prywatnych informacjach... Zapomnij o tym, otwórz świetlik i porozmawiajmy szczerze - mamy już po naszej stronie dowody na Twoją działalność szpiegowską. Oboje wiemy, że to nie jest dobra rzecz, więc proszę, zastanów się nad tym dwa razy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_DIGGING_UP_ARTIFACTS_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Rozumiem, będę z tobą współpracować, obawiam się jednak, że lud Keduqiya nie zgodzi się łatwo na zwrot odkopanych zabytków kultury.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_DIGGING_UP_ARTIFACTS_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Rozumiem. Wygląda na to, że te zabytki kultury to nieuczciwie zdobyty. Obawiam się jednak, że nie jestem w stanie walczyć z przemytem. Wybaczcie, że nie mogę obiecać. Poza tym mieszkańcy Kedokiya nie będą tak łatwo zgadzam się na zwrot tych zabytków kultury... Moje osobiste słowa mogą być bezużyteczne, ale i tak przepraszam.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_CONVERTING_MY_CITIES_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Rozumiem, że przygotuję się do zaprzestania tej nielegalnej działalności misyjnej. Bardzo mi przykro, że sprawiłem ci kłopoty.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_CONVERTING_MY_CITIES_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przepraszam, nie mam już sił i są ważniejsze rzeczy, które muszę ustalić priorytetowo. Mogę ci tylko doradzić... Dlaczego odchodzisz?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CAPITAL" Language="pl_PL">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_1" Language="pl_PL">
			<Text>Nadepnięcie na zbroję i Keran</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_2" Language="pl_PL">
			<Text>Kiełki Tamagotchi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_3" Language="pl_PL">
			<Text>Jiaxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_4" Language="pl_PL">
			<Text>Qituwan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_5" Language="pl_PL">
			<Text>Tennessee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_6" Language="pl_PL">
			<Text>onerunga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_7" Language="pl_PL">
			<Text>Micheli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_8" Language="pl_PL">
			<Text>Michigan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_9" Language="pl_PL">
			<Text>Pioshoian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_10" Language="pl_PL">
			<Text>Yili Nuoyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_11" Language="pl_PL">
			<Text>Liviang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_12" Language="pl_PL">
			<Text>Aiweijiaqingang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_13" Language="pl_PL">
			<Text>Fatunmin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_14" Language="pl_PL">
			<Text>kansyka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_15" Language="pl_PL">
			<Text>Mamko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_16" Language="pl_PL">
			<Text>Maj Anming</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_17" Language="pl_PL">
			<Text>Fu He Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_18" Language="pl_PL">
			<Text>Czumasz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_19" Language="pl_PL">
			<Text>Semlera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_20" Language="pl_PL">
			<Text>spvalin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_21" Language="pl_PL">
			<Text>Auxelaica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_22" Language="pl_PL">
			<Text>Shi Xage</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_23" Language="pl_PL">
			<Text>O'Neal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_24" Language="pl_PL">
			<Text>Bu Lu Mideng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_25" Language="pl_PL">
			<Text>Milwaukee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>biały Kruk</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>rogi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Przyczajony tygrys</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Gouyue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>elegia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Dzień dobry</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>bóbr</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>zimny śnieg</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>supafia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Liama</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>źródło</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>wilk wiatru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Mizukawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>piosenka wróbla</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>niebieska morela</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Prażona kukurydza</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>Quinlilo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>Su Luo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>słonecznik</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Szept wiatru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Czas leci</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Jeden liść zna jesień</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>przepływające chmury</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Spokojna woda i delikatne fale</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>dni chwały</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>złoty liść klonu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>Patrzę na księżyc i wspominam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>Cnota</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>Chmury i deszcz płyną</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Bóg nagradza tych, którzy ciężko pracują</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_1" Language="pl_PL">
			<Text>Wspaniały zachód słońca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_2" Language="pl_PL">
			<Text>stary przyjaciel w starej alejce</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Widząc kwiaty w dymie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_4" Language="pl_PL">
			<Text>Przyjemne jak sen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_5" Language="pl_PL">
			<Text>Wiosenne święto kwiatów</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_6" Language="pl_PL">
			<Text>Lilia Qinshui</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_7" Language="pl_PL">
			<Text>Odświeżające piękno</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_8" Language="pl_PL">
			<Text>szczęśliwy anioł</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_9" Language="pl_PL">
			<Text>natarczywy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_10" Language="pl_PL">
			<Text>Subtelny zapach zaskakuje</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Czasami, gdy nie mogę znieść tej presji, nie wiem, dlaczego zawsze myślę o Twojej twarzy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękuję, że nie przerywałeś mi w pewnych sprawach. Jako przywódcy wszyscy powinniśmy robić ważniejsze rzeczy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Jesteś naprawdę irytujący i stajesz się dla mnie głównym źródłem stresu...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli w przyszłości nie będzie to konieczne, proszę nie pojawiać się więcej przede mną. Jestem bardzo zmęczony.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Naprawdę łatwo jest robić różne rzeczy, gdy masz pieniądze, nie zapomnij ich wydać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Niskie dochody oznaczają nieelastyczne zarządzanie i należy na to zwracać uwagę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_INDUSTRY" Language="pl_PL">
			<Text>Naprawdę przywiązujesz dużą wagę do przemysłu, pracowitość to dobra cecha i nie zapomnij zrobić sobie przerwy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_INDUSTRY" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy jesteś pracowity, nie zapomnij o przerwie, ale niedobrze jest być leniwym.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>Opieka nad dużą grupą ludzi to złożona sztuka i mam nadzieję, że znajdziesz w niej radość.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli ludzie nie mają dzieci, dzieje się tak albo z powodu braku materiałów, albo z niesprzyjającego środowiska. Czy za bardzo to zaniedbujesz?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="pl_PL">
			<Text>Odstraszanie nie jest panaceum, ale żadne odstraszanie nie jest całkowicie niemożliwe. Twoi obywatele muszą czuć się bardzo bezpiecznie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="pl_PL">
			<Text>Pacyfizm jest dobry, ale jak możesz zachować własną sprawiedliwość bez możliwości samoobrony?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_PROTECT_CITY_STATES" Language="pl_PL">
			<Text>To naprawdę godne podziwu, że potraficie stanąć w obronie słabych miast-państw.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_PROTECT_CITY_STATES" Language="pl_PL">
			<Text>Wytykanie palcem słabych miast-państw? Powinienem cię nauczyć, że to karygodne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_MED_PROTECT_CITY_STATES" Language="pl_PL">
			<Text>Naprawdę dobrze ochronisz swoich poddanych.Tak silne poczucie odpowiedzialności jest naprawdę niesamowite.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_MED_ATACK_CITY_STATES" Language="pl_PL">
			<Text>Radzę ci nie być tak nieczułym, cały świat obserwuje każdy twój ruch.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="pl_PL">
			<Text>Dziękuję za postawienie tych złoczyńców przed wymiarem sprawiedliwości. W okolicy powinien przez jakiś czas zapanować spokój.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="pl_PL">
			<Text>Czy naprawdę dobrze jest pozwalać tym złym ludziom robić złe rzeczy? Czy powinieneś się tym martwić?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>Kultura jest dowodem na istnienie cywilizowanego społeczeństwa, a wasza cywilizacja stała się wręcz olśniewająca.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>Kultura jest dowodem na istnienie cywilizowanego społeczeństwa, ale wasza cywilizacja milczy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Rozwój technologii oznacza, jak daleko może zajść cywilizacja, i wspaniale jest widzieć, jak rozwija się ona.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Rozwój technologii oznacza, jak daleko może zajść cywilizacja, ale trudno mi przewidzieć przyszłość waszej cywilizacji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="pl_PL">
			<Text>Wygląda na to, że doskonale wiesz, że ziemia jest najcenniejszym zasobem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="pl_PL">
			<Text>Ziemia jest ograniczona i nie będzie się regenerować. Jeśli ją zignorujesz, inni ją zabiorą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="pl_PL">
			<Text>Siła morska jest ważną siłą w łączeniu się ze światem, wydaje się, że przywiązujesz do tego dużą wagę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="pl_PL">
			<Text>Siła morska to ważna siła łącząca świat, nie należy jej lekceważyć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_FAVOR" Language="pl_PL">
			<Text>Nie ma potrzeby konkurować, dopóki tu jestem, zapewnię każdemu szczęście.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_FAVOR" Language="pl_PL">
			<Text>Nie musisz konkurować, wskażę Ci drogę do przodu, po co się zawracać sobie głowę?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="pl_PL">
			<Text>Bez imponującej kultury przywiązanie do naszej kultury byłoby zbyt naturalne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="pl_PL">
			<Text>Ludzie przybywają do Twojego miasta... Czy zrobiłem coś złego? Nasza kultura nie jest w stanie utrzymać nawet własnych ludzi?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="pl_PL">
			<Text>Można powiedzieć, że jesteśmy zbuntowani, ale wola ludzka jest jak ludzkie ręce, powinna być wolna i realizować własne ideały.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="pl_PL">
			<Text>Po prostu mów o swoim tak zwanym programie, a nie będę cię słuchać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="pl_PL">
			<Text>Podziwiam ludzi, którzy jako pierwsi stanęli w obronie ojczyzny i mam nadzieję, że ich nie zawiedziecie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="pl_PL">
			<Text>Podziwiam ludzi, którzy jako pierwsi stanęli w obronie swojej ojczyzny. Jako najeźdźca nie możesz o tym zapomnieć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="pl_PL">
			<Text>Znaczenie sił powietrznych jest nie mniej ważne niż jakakolwiek inna siła i wydaje się, że dobrze to rozumiecie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="pl_PL">
			<Text>Siła powietrzna jest tak samo ważna jak każda inna siła i nadszedł czas, abyś zwrócił na nią uwagę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>Ach, błyszcząca perła w historii ludzkości, w tej chwili nie ma co do tego wątpliwości.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>Błąkanie się w zamieszaniu to ciężka praca i z tym właśnie będziecie musieli się zmierzyć ty i twoi ludzie... i najlepiej, jeśli nie masz zamiaru tego robić.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>Czy jesteś zdezorientowany i smutny, gdy fale górskie odpychają Twoje ideały coraz dalej? Nie bój się, zawsze jesteś z nami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>Ach, jedna z jaśniejących pereł historii ludzkości, ale z całym szacunkiem – wejście na szczyt oznacza zejście w dół. Zawsze musisz być czujny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GOSSIP_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Tak, pewne rzeczy istnieją, bez względu na to, jak bardzo im zaprzeczamy, i należy je zrozumieć, ponieważ istnieją. W przeciwnym razie jak możemy poradzić sobie z problemami powodowanymi przez te rzeczy?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GOSSIP_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Możesz uwikłać się w nieznane problemy, nawet jeśli pozostaniesz za zamkniętymi drzwiami.No dalej, nawiązuj więcej połączeń ze światem i buduj więcej kawiarni wywiadowczych na świecie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Lieso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Akira Kurashiego</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Doceniaj cywilizacje, które cenią przemysł i środki utrzymania ludzi, zwłaszcza te, które bronią państw-miast. Istnieje sporo krytyki pod adresem cywilizacji, która nie zwraca uwagi na zdolność produkcyjną i źródła utrzymania ludzi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Wasza cywilizacja naprawdę daje dobry przykład naszym ludziom!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INDUSTRYAND_FUN" Language="pl_PL">
			<Text>Leso podziwia Twój styl narodowy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jak wyglądają twoi ludzie? Czy to nadal jest człowiek? To po prostu banda bestii ubranych w ubrania! Śpij, kiedy jesteś pełny, jedz, kiedy jesteś pełny, mierny i niekompetentny!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INDUSTRYAND_FUN" Language="pl_PL">
			<Text>Leso jest głęboko oburzony upadkiem waszego narodu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_LOADING_INFO" Language="pl_PL">
			<Text>Palec Boży wyciąga cywilizację z pyłu historii, mocno jednoczy ludzi i nadal prosperuje – to Ty, Panie Leso. Ta era jest wyjątkowo mroczna, ale pod twoim przywództwem ludzie z pewnością otworzą nową, świetlaną przyszłość!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Boże wezwanie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LS_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Zdobądź 10 [ICON_Faith] Wiary za każdy zdobyty Punkt Ery, dzięki czemu [ICON_Faith] Wiary można wykorzystać do zakupu jednostek cywilnych.
[NEWLINE] Zwiększa moc produkcyjną [ICON_Production] o 33% podczas prowadzenia projektów w mieście i zdobywa tytuł gubernatora [ICON_GOVERNOR] podczas budowy pierwszego wyspecjalizowanego obszaru.
[NEWLINE]Posiada unikalną jednostkę Dzielnego Wojownika.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_TITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Lieso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Pierwszy i jedyny legalny konsul generalny dyktatorski</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_QUOTE_1" Language="pl_PL">
			<Text>„Szczęście ludu jest szczęściem kraju, a sprawa kraju jest sprawą narodu.” – Dzisiejszym zadaniem domowym jest zapamiętanie tego zdania. Sprawdzę to jutro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_QUOTE_2" Language="pl_PL">
			<Text>Każde pokolenie ma swoją misję i moim obowiązkiem jest także pozostawienie przyszłym pokoleniom możliwości realizacji własnych wartości.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Jest nie tylko uczciwym monarchą o żelaznej pięści, ale także jednym z założycieli Republiki, któremu ufano głęboko. Jako przywódca, choć Lieso urodził się w szlacheckim kapłaństwie, nie otrzymał odpowiedniego wykształcenia – gdy był młody, jego rodzice doznali prześladowań politycznych i brutalnie zginęli, a on jako jedyny uszedł z życiem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Strata rodziców, a rodzinne miasto znalazło się w okresie skrajnego ubóstwa, więc naturalnym dla Lieso było opuszczenie rodzinnego miasta i włóczenie się po okolicy. Jednak Lieso nie jest oczywiście zwyczajną osobą. Wraz ze swoim rozwojem i przygodami stał się legendarnym bohaterem. W tym okresie poznał także wielu przyjaciół, w tym wodzów różnych plemion i równie znanych bohaterów z różnych miejsc. Na jego wezwanie Lieso zebrał armię i zaatakował swoje rodzinne miasto, mszcząc się na mordercach swoich rodziców i kończąc ich tyranię. Jednak w obliczu powszechnych wyborów nie został nowym szefem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Nowo mianowany wódz „Daydream” uchodzi za dobrego człowieka, jednak jego rządy, choć nie pogorszyły sytuacji, nie poprawiły obecnej sytuacji plemienia. Kilkadziesiąt lat później Lesuo, który adoptował dziewczynę, ostatecznie przejął władzę od „Daydream” i założył Imperium Kedokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Za panowania Leso terytorium Kdokii było najbardziej rozległe, a jej wpływy największe. Rozciąga się od Zatoki Hudsona na północy, Florydy na południu, Nowej Fundlandii na wschodzie i Kalifornii na zachodzie. Werbował talenty bez względu na ich pochodzenie, a mobilność klas społecznych przebiegała bezproblemowo. Mówi się, że osobą, której najbardziej ufał i na której polegał, była jego adoptowana córka [Ji De]. Na podstawie jej sugestii przyjął kwalifikowane wybory, ustalił system spotkań i mianowano urzędników. Utworzono szkoły i wprowadzono obowiązek szkolny. Kadencja urzędników, w tym głów państw, nie powinna przekraczać czterech lat, co kładzie podwaliny pod późniejsze utworzenie republiki w Kedoqiya. W takim systemie ukochany Leso był wielokrotnie wybierany na przywódcę. W związku z tym uczeń [Ji De] „Gou Yue” skomentował kiedyś, że Leso zostaje cesarzem w republice, a Leso został. uśmiechnął się i powiedział: „Wręcz przeciwnie, jestem tylko gubernatorem w imperium”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]W 1563 roku Lisso zmarł. Przed śmiercią, jako obywatel Keluqiya, zdecydował się wybrać [Ji De] na nowego gubernatora (niektóre wersje legendy głosowały także na najbardziej grzecznego ucznia [Ji De], „Ox Horn”). Po zapoznaniu się z treścią jego głosu, może była to tajna operacja, a może wszyscy zaufali jego wyborowi i prawie wszyscy dokonali tego samego wyboru co on. Chociaż później udowodniono, że był także śmiertelnikiem, który mógł popełniać błędy, w świadomości ludu Kedokiya nadal był, jak powiedział, „jednym z palców bogów”.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JSYS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Muskularni Wojownicy to bohaterowie zorganizowani przez Leso. Już w epoce barbarzyństwa kontynent północnoamerykański był wypełniony śladami legendarnych bohaterów. Jednak liczba bohaterów jest ograniczona, a liczba wojowników, którzy stają się silniejsi wraz z rozwojem technologii, jest nieograniczona. Ci żołnierze opuszczeni przez czasy muszą odsłużyć starość. Jednakże trzonem walki w armii są zawsze weterani, którzy faktycznie byli na polu bitwy. Lieso zjednoczył tych żołnierzy, aby założyć nową organizację operacji specjalnych, która słynie ze zwinności, ataków z zaskoczenia, wsparcia obrony i eskorty. Oczywiście, dla tych doświadczonych wojowników, ich traktowanie nie jest naturalnie niskie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JSYS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Dzielni wojownicy zakończyli się gładko w roku 1563, kiedy popularna stała się broń palna, co było również rokiem śmierci Lieso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Budowę wyspecjalizowanego obszaru Kedokii można przeprowadzić bardzo wcześnie. Po ukończeniu terytorium można przejąć za pomocą bomb kulturowych. Samo w sobie może również zapewnić elastyczne metody zarządzania, a początkowo utalentowani budowniczowie mogą również zagospodarować terytorium wcześniej. .
[NEWLINE][NEWLINE] Leso różni się od [Jida], który może przynieść wybuchowe postępy. Jego styl jest stosunkowo łagodny. Leso stara się tworzyć wspaniałe momenty historyczne, aby zyskać wiarę [ICON_Faith], która może zmobilizować budowniczych i rekrutować wspaniałych ludzi. Jednocześnie ma unikalną jednostkę specjalną - Smukłego Wojownika.
[NEWLINE]Tymczasem Leso cieszy się dodatkową premią za produktywność w prowadzeniu projektów, dzięki czemu szybciej uzyskuje wyniki i punkty doskonałości.
[NEWLINE][NEWLINE] Chociaż podstawowe zdolności bojowe Krzepkich Wojowników nie są wybitne, unikalne drzewko awansów może ich wesprzeć w operacjach specjalnych, takich jak nękanie linii wroga i utrzymywanie jego pozycji. stanąć samotnie na frontowym polu bitwy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="pl_PL">
			<Text>Budowie stref Kedokii często towarzyszą bomby kulturowe do tego stopnia, że ​​mogą „pokojowo” przejąć twoje terytorium, a pokojowe współistnienie w bliskim sąsiedztwie z takim sąsiadem nie jest dobrym pomysłem. [Kopiec Mississippi] może utrzymać wczesną gospodarkę Kedoqiya, a istnienie [Miasta Miejskiego] pozwala również Kedoqiya na zbudowanie wysoko rozwiniętego miasta z wysokimi dodatkowymi szlakami handlowymi i obszarami.
[NEWLINE][NEWLINE]Pod przywództwem Leso profesjonalny obszar zbudowany przez Kedokię wypuścił bomby kulturowe z możliwością przejęcia terytorium innych cywilizacji.
[NEWLINE] Chociaż Leso nie ma wyraźnej tendencji do wygrywania, może rekrutować świetnych ludzi, szybko prowadząc projekty i zdobywając epoki, aby zyskać [ICON_Faith] Wiarę, dając ci przewagę w sposobie, w jaki chcesz wygrywać. Jednocześnie może z łatwością wykorzystać wartość wiary [ICON_Faith] do zakupu budowniczych, aby przyspieszyć budowę terytorium.
[NEWLINE][NEWLINE]Jako sztuczna inteligencja Leso nie zawaha się wypowiedzieć wojny, aby odzyskać terytorium, bronić miasta-państwa lub szukać zemsty. W tym samym czasie Lesuo będzie aktywnie oczyszczał wioski barbarzyńców.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Chodź, usiądź. Przed tobą Leso, jedyny wielki bóg na świecie. Keluqiya to kraj, za który jestem odpowiedzialny i jaki jest twój cel tutaj? wyjaśnić.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Widzę, że wy podróżni jesteście zmęczeni, dlatego wskażę wam drogę do pobliskiego miasta.Idźcie tam. Musimy kontynuować podróż.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Cóż, w żadnym wypadku nie jest to strata czasu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>zmęczony? Tak jak my. Zanim więc zrobimy sobie przerwę, wykonajmy jeszcze jedno zadanie – odwiedźmy swoje stolice, aby ułatwić sobie późniejszy kontakt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>wyjaśnić.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ponieważ reprezentują Twoją twarz, przyjdź.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To jeszcze nie ten czas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie mamy zamiaru powodować konfliktów, więc po prostu przyjmijcie te drobne upominki. w tym samym czasie. Ci chłopcy będą również stacjonować jako emisariusze Kedokiya, wiesz, co mam na myśli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mądry ruch.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Humph... Nie wiem, jak to docenić.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Chcemy wynająć kawałek ziemi pod budowę ambasady, a my zapewnimy środki na budowę. To jest prezent.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Mądry ruch.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>...Przyjdę znowu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Pamiętaj, żadnego biegania. Zacząć robić.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Teraz nie ma potrzeby o tym rozmawiać.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Porozmawiajmy o granicy państwowej. Teraz nasi ludzie muszą przejść przez twoją ziemię. Szanujemy twoją suwerenność, więc przybyliśmy tutaj, aby negocjować. Czy chcesz nam sprzedać tę przysługę?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>jak sobie życzysz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Och, ten czas jeszcze nie nadszedł.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przyjdź, stań ze mną, uściśnij dłoń, wypij łyk wina, wymień fajki. To może zapewnić pokój na całe pokolenie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Podobnie jak członkowie rodziny, prawda?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Och, nieważne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Przyjdź wkrótce ze mną pracować.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_HIGH_INDUSTRYAND_FUN" Language="pl_PL">
			<Text>Wasza cywilizacja naprawdę daje dobry przykład naszym ludziom!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_PROTECT_CITY_STATES" Language="pl_PL">
			<Text>To niesamowite, że potrafisz wziąć na siebie należną odpowiedzialność także w kontaktach z obcymi! Naprawdę każdy powinien się od Ciebie uczyć!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_MED_PROTECT_CITY_STATES" Language="pl_PL">
			<Text>To niesamowite, że potrafisz wziąć na siebie należną odpowiedzialność także w kontaktach z obcymi! Naprawdę każdy powinien się od Ciebie uczyć!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_LOW_INDUSTRYAND_FUN" Language="pl_PL">
			<Text>Jak wyglądają twoi ludzie? Czy to nadal jest człowiek? To po prostu banda bestii ubranych w ubrania! Śpij, kiedy jesteś pełny, jedz, kiedy jesteś pełny, mierny i niekompetentny!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_PROTECT_CITY_STATES" Language="pl_PL">
			<Text>Atakowanie słabszej osoby nie pokazuje Twojej siły, ale sprawia, że ​​wyglądasz wyjątkowo nikczemnie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_MED_ATACK_CITY_STATES" Language="pl_PL">
			<Text>Zaniedbałeś swoje obowiązki i nie jesteś godzien być ich władcą!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_GID_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Moje dziecko, nie wywieraj na siebie zbyt dużej presji, jesteś moim mentorem i przyjacielem i masz możliwość, aby zrobić to wszystko dobrze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_GID" Language="pl_PL">
			<Text>Mój mentorze, moje ukochane dziecko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Pozwól, że cię uprzedzę i przekonam się, gdzie jest twoja armia?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Nie rób tego następnym razem!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Ach, bardzo dobrze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Och, zapomnij.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czy to jest Twoja postawa? Zdecydować się stanąć przeciwko mnie?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli uda mi się wydobyć cywilizację z rozlewu krwi historii, mogę także pochować ciebie! [NEWLINE](potępiam cię)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_REASON_FROM_AI_LEADER_ANY_REASON_JFD_WORLD_SOCIALISM_DIFF_GOVERNMENT" Language="pl_PL">
			<Text>(Twoja cywilizacja jest zbyt luźna)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Zobaczmy, do czego jesteś zdolny!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Czas posprzątać śmieci świata!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Walczyłeś dobrze. A teraz zawrzyjmy pokój.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To się tak nie skończy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>Takie warunki możemy zapewnić, przekonaj się sam.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To naprawdę nieprzewidywalne, że zostałem przez ciebie pokonany. To pokazuje, że nie pracowałem wystarczająco ciężko, a także pokazuje, że ty pracujesz ciężej ode mnie. Wierzę, że pod twoimi rządami ludziom będzie się żyło lepiej, pamiętaj dzisiaj.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="pl_PL">
			<Text>To naprawdę nieprzewidywalne, że zostałem przez ciebie pokonany. To pokazuje, że nie pracowałem wystarczająco ciężko, a także pokazuje, że ty pracujesz ciężej ode mnie. Wierzę, że pod twoimi rządami ludziom będzie się żyło lepiej, pamiętaj dzisiaj.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Gdybym był dziesięć lat młodszy, zastanawiałbym się, czy adoptować Cię jako mojego adoptowanego syna, gdybym był dwadzieścia lat młodszy, na pewno rozmawiałbym o snach i pił z Tobą. Gdybym był trzydzieści lat młodszy... Myślę, że ścigałbym cię. szkoda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Jako lider powinieneś w naturalny sposób odpuścić pewne osobiste emocje. Głęboko współczuję Twoim wysiłkom.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Cieszę się, że jestem już starym człowiekiem, abym nie zaniedbywał swoich obowiązków, bo umysł mój jest pełen Ciebie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Mam już za sobą wiek flirtowania, nie możesz znaleźć kogoś innego do zabawy? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Twoja zdolność do zarabiania pieniędzy jest oczywista dla wszystkich. Jak myślisz, czy chciałbyś tu pracować?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="pl_PL">
			<Text>Z powodu marnowania pieniędzy z podatków i błędnego koła, branża finansowa w Twoim kraju przypomina kałużę stojącej wody. Chcę zobaczyć, jak sobie poradzisz z tą trudnością.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>Tak gęsta populacja oznacza, że ​​masz duże obowiązki i nie możesz zawieść ludzi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>Kiedy byłem najbardziej sfrustrowany, nie wtrącałem się w żadne sprawy związane z bytem ludzi.Myślałem, że liczba ludności była wówczas najmniejsza, ale nie spodziewałem się, że wasze rządy będą potężniejsze od moich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="pl_PL">
			<Text>Cóż za potężna i wspaniała armia.Myślę, że nie będzie żadnego niewidomego faceta, który sprawi Ci kłopoty.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="pl_PL">
			<Text>Och, po prostu oczekujesz, że ta mała armia będzie chronić twój kraj? Są naprawdę słabi, żałośni i bezradni.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="pl_PL">
			<Text>Brawo dla tych drani, którzy chcą używać przemocy jedynie w walce o własność.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="pl_PL">
			<Text>Czy współpracujesz z tymi barbarzyńcami, aby pozwolić im powodować kłopoty na twoim terytorium?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>Twoja znajomość języka narodowego jest bardzo dobra, tak trzymaj.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli jesteś analfabetą, bez względu na to, jak zaawansowane są twoje umiejętności, nadal jesteś jak dziecko dzierżące ostrze.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Technologia jest konkretnym przejawem zrozumienia świata stworzonego przez tego wielkiego boga, a osobą, która rozumie ją najgłębiej, jesteś bez wątpienia Ty.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="pl_PL">
			<Text>Ignorując prawa działania świata materialnego, bez względu na to, jak popularny jesteś, uschniesz w grobie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="pl_PL">
			<Text>Nie wstydź się powiększać swojej ziemi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="pl_PL">
			<Text>Niedawno usłyszałem dowcip, który mówił, że aby stąd dojść do swojego domu, wystarczy wyjść i skręcić w kilka ulic. ha……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="pl_PL">
			<Text>Marynarka wojenna to nie tylko podstawowa siła przemierzająca oceany, ale także ważna siła chroniąca nasz kraj.Wydaje się, że nie można tego lekceważyć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="pl_PL">
			<Text>Marynarka wojenna to nie tylko podstawowa siła przemierzająca oceany, ale także ważna siła chroniąca kraj.Wydaje się, że za bardzo nie doceniacie tych rzeczy?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_FAVOR" Language="pl_PL">
			<Text>Tak, stań za mną, podążaj moimi śladami i słuchaj mojego przywództwa, a na pewno zapewnię ci takie traktowanie, na jakie zasługujesz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_FAVOR" Language="pl_PL">
			<Text>Humph, wygląda na to, że musisz mieć ze mną przypadkowe spotkanie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="pl_PL">
			<Text>Kultury naszych dwóch krajów oddziela cienki pasek wody.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="pl_PL">
			<Text>Nie pozwolę Keluqiya tak utonąć...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="pl_PL">
			<Text>Tak, nie musisz ze mną konkurować, po prostu rób swoje.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="pl_PL">
			<Text>Napnij swoje krawędzie, to sprawi, że będziesz tylko posiniaczony i posiniaczony.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="pl_PL">
			<Text>Przenoszenie nierozwiązanych konfliktów do obcych krajów wcale nie jest mądre i doceniam, że tak myślisz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="pl_PL">
			<Text>Przerzucanie nierozwiązanych konfliktów do obcych krajów wcale nie jest mądre, nie sądzisz?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="pl_PL">
			<Text>Siły powietrzne będą niewątpliwie zyskiwać na znaczeniu i wygląda na to, że ty i ja się z tym zgadzamy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="pl_PL">
			<Text>Siły powietrzne będą wyraźnie zyskiwać na znaczeniu i należy na to spojrzeć z dłuższej perspektywy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>Stworzyłeś świetlaną przyszłość dla swoich ludzi i zasługujesz na uznanie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>Pozwoliłeś swojemu ludowi wpaść w epokę zmierzchu i walczyć, ty frajerze!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>Wygląda na to, że sięgnąłeś dna, ale nie zniechęcaj się. Patrząc w przyszłość, Twoja przyszłość jest już skierowana w górę!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="pl_PL">
			<Text>Rzeczywiście zapewniłeś swojemu imperium dobrobyt, ale jak sobie poradzić z przyszłością upadku?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GOSSIP_POSITIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli chcesz rozwiązać problem, musisz najpierw go zrozumieć, co wymaga dobrych oczu i uszu, które potrafią je odkryć. Cieszę się, że ty i ja jesteśmy po tej samej stronie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GOSSIP_NEGATIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli chcesz rozwiązać problem, musisz najpierw go zrozumieć, co wymaga dobrych oczu i uszu, które potrafią je odkryć. Powinieneś zbudować sieć wywiadowczą.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE] Do dziś istnieją wątpliwości, czy lud Kdokia jest spadkobiercą cywilizacji, która założyła ruiny Cahokia. W końcu na początku byli tylko jednym z wielu klanów i plemion zamieszkujących rozległą krainę Ameryki Północnej. W tamtym czasie Keluqiya nazywał się Tagakkara, czyli [Tajia Keran]. Gdy się wzbogacili, nazwali siebie Cahokijczykami. Ze względu na zastrzeżenia co do cywilizacji Keluoqiya, obecne jej nazwy w kręgach akademickich pochodzą z tłumaczenia chińskich eleganckich imion.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE] Według przekazu historycznego „Sanshengmo” plemię Tajia Keran przez długi czas było przywódcą sojuszu pięciu plemion, jednak pod rządami tyrana sojusz się rozpadł, a duża liczba ludzi została utracone.Jednocześnie tornada i zimne prądy przemieszczające się na południe doprowadziły również do zaorania pól.Zbiory były tak kiepskie, że mimo to tyran nie słuchał niczyich opinii i ruszył, brutalnie mordując nawet plemiennego księdza. Więcej osób zdecydowało się wyjechać, ale wkrótce odkryli, że kości tych ludzi wisiały na kolumnach miejsca składania ofiar. [NEWLINE] Później, jak w wielu legendach, pod przywództwem bohatera tyran został zabity, a ludzie wiwatowali. A tym bohaterem był syn zamordowanego księdza. Nazywa się [Biała Kruk][NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE] We wczesnych latach, w związku ze śmiercią ojca, Bai Ya opuścił plemię Tajia Keran i podróżował, stając się wojownikiem pełnym mądrości i odwagi, jednocześnie nawiązując głębokie przyjaźnie z okolicznymi plemionami. W końcu dowiedział się od tych plemion. Zaprosił niezliczonych wojowników, aby powrócili z nim do Tajia Keran i obalili rządy tyrana. [NEWLINE] Na początku, w obliczu rekomendacji ze strony wszystkich, Bai Ya była bardzo pokorna. Zatem Tajia Keran nie miała innego wyboru, jak tylko polecić na stanowisko innego znanego, dobrego człowieka. Jednak po trzydziestu latach sytuacja Tajii Keran nie poprawiła się, gdyby nie stojąca tu mocno biała wrona, Tajia Keran stałaby się pyłem historii. Dlatego Bai Ya postanowił sam rządzić plemieniem Tajia Keran. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE] Choć Biały Kruk cieszy się dużym szacunkiem, trzydzieści lat później jego reputacja nie brzmi już tak dobrze w uszach młodszego pokolenia. Dlatego zdecydował się na adopcję dziecka. [NEWLINE] Adoptuj dziecko, dlaczego? Jeśli zwrócisz uwagę na imię, jakie nadał swojemu dziecku i imię, które później zmienił na siebie, zrozumiesz - [NEWLINE] [Syn Boży] i [Apostoł]! [NEWLINE] ——Tak, założył religię, opisał istnienie abstrakcyjnego i niepowtarzalnego boga i twierdził, że konkretny [Syn Boży] i [Apostoł] „przyszedł” na świat. Model ten jest w pewnym stopniu bardzo podobny do chrześcijaństwa, jednak istnieją subtelne różnice: tak naprawdę osobą, która założyła wiarę, jest Biały Kruk jako [Apostoł], podczas gdy [Syn Boży] jest przybranym synem pod jego nadzór. [NEWLINE] Niektórzy uczeni uważają, że powodem, dla którego nie ustanowił siebie [Synem Bożym], może być przekazanie przesłania: „Wy, młodzi, przestańcie być tacy głupi. Nawet dzieci Boże muszą się zachowywać, kiedy ja tutaj.” Bądźcie posłuszni!” oznacza…[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE] Chociaż opis tego w „Sanshengmo” jest bardzo niejasny, w połączeniu z niektórymi opowieściami ludowymi, ten [Syn Boży] adoptowany przez [Apostoła] Białego Kruka jest również bardzo mityczny. Według legendy, kiedy się urodziła, padał gęsty śnieg, ale zaraz po urodzeniu potrafiła mówić i biegać, a do tego była bardzo inteligentna. Mówi się, że wiele technologii Keluoqiya pochodzi od niej, począwszy od technologii wykuwania po hodowlę zwierząt, a nawet zarządzanie źródłami utrzymania ludzi. Chociaż mogą to być tylko subiektywne założenia pisane przez ludzi, którzy spisali historię po usłyszeniu folkloru, jest to również najlepsza obecnie historia, dopóki naukowcy nie odkryją prawdy o szybkim poziomie technologicznym i społecznym Keluoqiya. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE] W 1563 roku [Apostoł] zmarł, a władza tego hegemonicznego imperium, które zajmowało prawie cały kontynent, została przekazana [Synowi Bożemu], a [Syn Boży] zdecydował się przekazać władzę. Wydaje się to bardzo światłe i zaawansowane w świetle dzisiejszych wartości społecznych, jednak historia pokazała, że ​​wydaje się, że zdecentralizowano to zbyt wcześnie i zbyt pochopnie. Zdecentralizowana władza spływa na ludzi jak strużka wody, ale ludzie to żywe istoty i to istoty, które wymyślają plecaki, aby nosić owoce, których nie da się unieść obiema rękami. Wkrótce delegowana przez nią władza znalazła się w rękach klasy oligarchicznej. W 1576 roku została odsunięta od władzy i zniknęła.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE] Chociaż „oświecony” [Syn Boży] został wyrzucony ze sceny i zniknął, jej zwolennicy nadal zajmują znaczącą pozycję polityczną w społeczeństwie. Innymi słowy, prawie wszyscy oligarchowie publicznie twierdzili, że są [Synem Bożym] 】uczeń. Jest jednak oczywiste, że to, czego nauczał ich Pan [Syn Boży], jest bardzo różne, a wyznawcy mają odmienne zdanie na temat sugestii i zasad, jakie pozostawiła. Ta różnica zdań wkrótce przerodziła się w gwałtowne konflikty (być może to jest także powodem, dla którego [Syn Boży] zdecydował się na pokojową abdykację i zniknął). [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE] W miarę nasilania się sytuacji wojennej, studenccy oligarchowie przedstawili na scenie wiele metod, które pan [Syn Boży] potępiłby w przeszłości. Trudne do ugaszenia bomby z białym fosforem, trujący gaz, który niszczy życie, wychwytuje się więźniów i uchodźców w celu wytworzenia materiałów strategicznych, a w końcu karierowicze poruszają nawet kwestię broni nuklearnej, która ma charakter odstraszający i której nigdy nie wolno używać którzy złamali sobie nerwy... W końcu dawna hegemonia Kedokii została zniszczona, a w Ameryce Północnej rozprzestrzeniła się zima nuklearna, która trwała prawie 300 lat, zanim nadawała się do zamieszkania. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE] Od tego czasu, aby poznać tajemnice tego legendarnego „rajskiego królestwa”, które poszło do piekła, wszystkie kraje spełniające określone warunki zdecydowały się zalogować do pełnej zmutowanych stworzeń Ameryki Północnej, próbując odkryć ich sekrety. I to stało się poprzednikiem dzisiejszych Stanów Zjednoczonych. Duża liczba technologii i teorii wydobytych z pozostałości Kedokii sprawiła, że ​​Stany Zjednoczone były niegdyś najbardziej rozwiniętym krajem na świecie i nadal są jedyną supermocarstwem na świecie. Super sytuację z wieloma silnymi graczami. A ruiny Keluoqiya nie zostały jeszcze w pełni odkopane... [NEWLINE] (Powyższa encyklopedia jest treścią czysto fikcyjną stworzoną przez autora, proszę nie brać jej poważnie!)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_LOCATION" Language="pl_PL">
			<Text>Illinois, USA</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_SIZE" Language="pl_PL">
			<Text>Zajmujący obszar 8,376 milionów kilometrów kwadratowych (rzeczywisty obszar rdzenia to tylko 140 000 kilometrów kwadratowych)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_POPULATION" Language="pl_PL">
			<Text>W szczytowym okresie było ich ponad 160 milionów, po podziale pozostało zaledwie około 9 tysięcy osób.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_CAPITAL" Language="pl_PL">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] [Śródmieście] to projekt urbanistyczny, który ściśle integruje obszary komercyjne i mieszkalne. Koncepcja [Downtown] polega na zachęcaniu do szerokiego i aktywnego prowadzenia działalności komercyjnej w społeczności poprzez ogólne planowanie transportu i budynków mieszkalnych. Dlatego w [Śródmieściu] na ulicach i zaułkach można spotkać różne sklepy sprzedające artykuły codziennego użytku czy żywność. Ale z tego powodu drogi rozciągające się we wszystkich kierunkach zostały podzielone na chodniki przeznaczone specjalnie dla pieszych, a części każdego domu zostały podzielone na sklepy, dzięki czemu przez cały dzień było tu pełno zgiełku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Chociaż [obszar miejski] jest bardziej ekonomiczny, istnieją również obiekty takie jak hurtownie, które wymagają od przedsiębiorców komunikowania się ze sobą. Jednocześnie dzięki dobrej koniunkturze gospodarczej mieszkańcy często mają lepsze warunki do wspierania nauki i pracy poza domem. Jednakże, ponieważ tego rodzaju planowanie ekonomiczne w naturalny sposób prowadzi do nadaktywności społeczności, [obszary miejskie] muszą być budowane wokół centrum miasta, aby były nadzorowane przez wydziały administracyjne centrum miasta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Poza tym lokalizacja na obszarze [miejskim] również ma duże znaczenie estetyczne. Musi być blisko gór i rzek, a także musi współistnieć z piękną przyrodą, ale ogranicza się to do przyjemnych lasów i naprawdę ciepłe ciepło geotermalne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADER_GID" Language="pl_PL">
			<Text>【Jide】</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADER_GID_SUBTITLE" Language="pl_PL">
			<Text>Choć nie jest to jej prawdziwe imię, nie chciała zdradzać więcej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_FUTURE_TECH_QUOTE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Łatwo jest cofnąć się w czasie, tyle że nikogo tam już nie ma. [NEWLINE]——Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_NUCLEAR_FISSION_QUOTE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Dawno, dawno temu byli ludzie, którzy marzyli o zostaniu astronautami, ale twierdzili, że rakiety przenoszą tylko głowice nuklearne. [NEWLINE]——Kammi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_ECONOMICS_QUOTE_3" Language="pl_PL">
			<Text>To, że nie będziesz traktować czegoś, czego nie posiadasz, jako straty, nie oznacza, że ​​gospodarka nie potraktuje tego jako straty. [NEWLINE]——Och</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_GUNPOWDER_QUOTE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Huk artylerii i wystrzałów był ogłuszający, a dźwięk zmiażdżonych łuków zdawał się wychwalać jego chwałę. [NEWLINE]——Leso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_FUTURE_CIVIC_QUOTE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Jeśli zawsze będziemy szukać mądrości w przeszłości, nie będzie postępu ani przyszłości. [NEWLINE]——Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_NATURAL_HISTORY_QUOTE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Nie możemy pozwolić, aby samounicestwienie stało się punktem końcowym ewolucji człowieka! [NEWLINE]——Kammi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_DIVINE_RIGHT_QUOTE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Wielki Bóg dał mi legalną moc rządzenia jednym palcem, a Dzieci Wielkiego Boga dały mi wykwalifikowaną mądrość, aby rządzić w towarzystwie. A ty, mój przyjacielu, jesteś mi dzisiaj winien dużą kwotę rozsądnych podatków od swoich dochodów! [NEWLINE]——Och</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_MYSTICISM_QUOTE_3" Language="pl_PL">
			<Text>Palenie pozwala patrzeć na mglisty świat z jasnym umysłem, a wiara pozwala zachować jasny umysł w mglistym świecie. [NEWLINE]——Leso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Legendarna postać Keluqiya może rzeczywiście istnieć. Według legendy jest to dziecko Boże, które opętało porzuconą sierotę i przyniosło ludziom różne technologie, by w końcu rozczarować się ludzkością i wrócić do Boga.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Według legendy [Jide] urodziła się podczas burzy śnieżnej zimą 1521 roku i została porzucona przez rodziców w małym i podupadłym wówczas plemieniu Tajia Keran. rozwinęła się pierwotna przyczyna jej choroby, a jej skóra stała się tak, jakby Snow była ogólnie chorowicie biała. Legenda głosi, że od urodzenia uczyła się chodzić, była elokwentna i bystra i w ten sposób utrzymywała się.Do 5 roku życia została rozpoznana przez wodza Tajię Keran [Leso] i została adoptowana, znana jako [ Syn Bóg]. Rzeczywista sytuacja może być taka, że ​​jest nieślubną córką Leso i z jakiegoś powodu nie mogła zostać adoptowana przed ukończeniem 5 lat. —— To oczywiście tylko żart eksperta i profesora.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Jeśli rzeczywiście istnieje, to [Jide] rzeczywiście powinien być jedną z ważnych przyczyn szybkiego rozwoju Keduqiya. Przez całe życie wynalazła ważne technologie, takie jak papier i koło; zbadała i wydobyła rudę żelaza, która wcześniej była całkowicie nienadająca się do wydobycia; po opanowaniu kilku północnoamerykańskich żubrów z kolczykami w nosie, sprowadziła konie i inny inwentarz żywy od europejskich kolonistów; wynalazł kuszę o cięciu prętem, a wkrótce wynalazł silnik parowy i wiatrówkę.W ciągu zaledwie kilkunastu lat plemię dysponowało wiodącą na świecie technologią. W kulturze i polityce opowiadała się za ustrojem republikańskim i szanowała wszystkich ludzi bez względu na klasę czy grupę etniczną. Za jej rządów stan praw człowieka osiągnął swój szczyt, założyła koleje i planowała transport. Mówi się, że Keluqiya, a nawet Na niej opiera się dzisiejszy system transportu w Stanach Zjednoczonych.W oparciu o plan promuj jazz, muzykę rockową, hip-hop i inne gatunki muzyczne, twórz szkice, abstrakcyjne obrazy impresjonistyczne, które ignorują niektóre szczegóły i upiększaj na tej podstawie kreskówki. .. W związku z tym pięciogwiazdkowy generał MacArthur powiedział: Jeśli to prawda, istnieje taka osoba jak [Jide] i wszystkie powyższe czyny są prawdziwe. Myślę, że ona musi być podróżniczką w czasie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Podobnie jak wielu proroków, takich jak Konfucjusz, który podróżował do siedmiu krajów z trzema tysiącami uczniów, Mojżesz, który wyprowadził Żydów z Egiptu, Budda Siakjamuni, który był kochany przez mnichów i który był „lojalny” a za nim trzynastu uczniów Jezus... [Jide] również ma swoich uczniów. Prosiła ludzi, aby szanowali się nawzajem jako „Panie”, co oznacza „życie, które przemija”, a jednocześnie sama nazywa siebie „studentką”, co oznacza „życie, które nieustannie uczy się od świata”. Za panowania Leso dużo podróżowała, a jej uczniowie byli wszędzie. Uczniowie będą w naturalny sposób zgłaszać jej różne wątpliwości, a [Jide] w większości przypadków naturalnie odpowie. Jej uczniowie są w całej Keluqiya. Ale jest „problematyczny uczeń” o imieniu „Gou Yue”, od którego [Ji De] boli głowa. Jego pytania są często uważane za niewłaściwe, zbyt przebiegłe, podłe i irytujące. Jednak ta jedna uczennica jest tą, która najbardziej jest posłuszna jej woli.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Z biegiem czasu niektóre dogmaty [Jida], podobnie jak dogmaty wielu proroków, zostały zinterpretowane w różny sposób. Każdy uczeń twierdzi, że jego własna opinia jest najbardziej poprawna i dzieli się na różne sekty. Jednakże [Ji De], który jeszcze żył, nie ustosunkował się do ich opinii, nawet jeśli interpretacja drugiej strony była już przewrotna. Jej obojętność niewątpliwie zmroziła wielu uczniów, ale byli też jej lojalni zwolennicy, którzy twierdzili, że robi to, aby „zachować różnorodność ludzkiej woli”. Ale to niewątpliwie jest słabe dla polityki. Wkrótce [Jide] nie zdołał w pełni przekazać władzy masom i złożył rezygnację.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Jeśli chodzi o [Jide], opinie na jej temat są bardzo spolaryzowane. Jedna grupa uważa, że ​​jest wojowniczką, która całe życie poświęca urzeczywistnieniu idealnego świata, druga zaś, że jest po prostu osobą, która daje rzeczy, których nie każdy może osiągnąć.Niekompetentny kłamca snów. Ale jeśli chodzi o to, kto jest założycielką Keluqiya, nikt nie będzie kwestionować jej wzniosłego statusu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Rycerze Śmierci byli grupą „Wyznawców Syna Bożego”, działającą od końca XVI do początków XVII w. Założyli ich „Gou Yue”, niegdyś najbardziej kłopotliwy uczeń Syna Bożego. [Jide]. Siła quasi-teokratyczna, która twierdzi, że wyznaje i kontynuuje podstawową doktrynę [Ji De] i współpracuje z oligarchami i watażkami.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Mówi się, że zachowanie Rycerza Śmierci jest pełne romantyzmu, bardzo podobnego do szlachetnych i pobożnych paladynów z powieści rycerskich. Ci bezdomni rycerze w dni powszednie pracują jako „najemnicy” na polu bitwy. Niezależnie od tego, ile zarabiają, priorytetowo traktują zadania cywilne w zakresie utrzymania prawa i porządku. Ponadto zdesperowani rycerze muszą także uczyć się kursów podstawowych, takich jak literatura, matematyka i języki obce, a także różnych kursów zainteresowań, takich jak fizyka, chemia i biomedycyna. Na polu bitwy to nie tylko grupa znakomitych lekarzy, ale także włócznia przeznaczenia, która może przebić wszystko. Dlatego ambitni ludzie, którzy chcą wysłać tę grupę najemników na pole bitwy, muszą płacić dużą prowizję i nie przyjmować kredytu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Chociaż mają oni tradycję wyruszania na pole bitwy jako najemnicy, nie zapomniano o pierwotnym zamyśle utworzenia Rycerzy Śmierci – kontynuowaniu filozofii Syna Bożego [Jide] i ustanowieniu zamożnego idealnego świata równych praw człowieka. Jednak duch tej grupy idealistów nie zrobił wrażenia na karierowiczach, a Keluqiya nadal płonęła w płomieniach wojny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Ostatnia zorganizowana szarża Rycerzy Śmierci miała miejsce 11 września 1603 roku. W obliczu nowej broni i czołgów pod dowództwem najpotężniejszego wówczas watażki „Tiandaoqina” zdesperowani rycerze, w liczbie zaledwie 27 osób, bez wahania przypuścili samobójczy atak, wywołując wiele iskier i chaosu w potoku stali. Aby odwrócić porażkę, watażka „Fuyun Guoying”, który wynajął ich do ochrony, najpierw wystrzelił broń nuklearną na pole bitwy i wrogie fabryki…</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] W tym momencie, gdy ostatni zdesperowany rycerz stopił się w promieniowaniu, a trąby pogrzebowe Kedokii nadal brzmiały, nadszedł koniec pewnej epoki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MOUND_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>kopce Mississippi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MOUND_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Specjalne ulepszenia Kedokii: +3 [ICON_GOLD] złote monety do komórki; każde 2 sąsiednie obszary zapewnią dodatkową produktywność +1 [ICON_PRODUCTION]. Aby odblokować [Dział administracyjny], wymagany jest tylko 1 sąsiadujący obszar. [NEWLINE]Daj miastu +1 [ICON_HOUSING] mieszkań. Odblokowanie [Dziedzictwo kulturowe] zapewni dodatkowe mieszkanie +1 [ICON_HOUSING]. [NEWLINE] Po odblokowaniu [Gry i rozrywka] pierwszy Kopiec Mississippi zapewnia miastu +1 punkt [ICON_AMENITIES] za komfort życia, a po odblokowaniu [Sporty zawodowe] drugi Kopiec Mississippi również zapewnia miastu +1 punkt [ICON_AMENITIES ] ] Żywotność. [NEWLINE]Nie można go zbudować obok innego Kopca Mississippi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CONCEPTS_PAGE_ENVIRONMENTAL_EFFECTS_CHAPTER_DROUGHTS_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Susza zmniejsza produkcję żywności [ICON_Food] komórki o 1 punkt. Ponadto wszystkie farmy, obozy, plantacje, rancza, szopy, rancza na odludziu i ulepszenia kopców Mississippi zbudowane na dotkniętych obszarach zostaną splądrowane. Podczas najgorszych susz te ulepszenia mogą zostać całkowicie usunięte!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Miejsce Cahokia charakteryzuje się ogromnymi kopcami na równinach rzeki Mississippi. Było to miejsce miejskie i miejsce ceremonii rdzennych Amerykanów, a jego znaczenie zostało odkryte dopiero niedawno po badaniach archeologicznych.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Archeologiczne dowody wskazują, że późny lud Shulin osiedlił się tu około VIII wieku. W tym czasie zaczęła się wyłaniać odrębna kultura stanu Missisipi, charakteryzująca się powszechną uprawą kukurydzy. Populacja Aborygenów rosła, a organizacja społeczna stawała się coraz bardziej złożona. To właśnie w tym czasie rozpoczęła się budowa Kopca Mississippi, zwanego Kopcem Cahokia, który miał służyć jako religijne i ceremonialne centrum miasta. Główne budynki Cahokii zostały ułożone wzdłuż osi astronomicznych i kierunków kardynalnych, a na tym miejscu zachowały się pozostałości dużych drewnianych budynków. Część z tych wraków to obserwatoria zbudowane z cedrowych filarów w układzie astronomicznym (powszechnie zwane „Wielkimi Drewnianymi Kręgami”), są też domy hierarchiczne. Na miejscu zbudowano także boisko do gry w toczące się kamienie, a gracze biorący udział w grze w toczące się kamienie są również głównymi obiektami przedstawionymi w dziełach sztuki Cahokii. Mieszkańcy St. Louis mogą zatem być pewni, że ich obsesja na punkcie sportu ma korzenie historyczne.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>W 1250 roku populacja Cahokii przewyższyła liczbę mieszkańców Londynu. Równina zalewowa Mississippi stworzyła grunty rolne wystarczająco żyzne, aby utrzymać zwykłych ludzi. Odkryte artefakty wskazują, że szlaki handlowe w tym czasie sięgały aż do Meksyku. Istnieją jednak również dowody na to, że konflikt również narasta. W połowie stulecia zbudowano masywną palisadę o długości kilku kilometrów, która od tego czasu jest stale wzmacniana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>Wraz z zakończeniem średniowiecznego okresu ciepłego populacja i bogactwo Cahokii również zaczęły spadać. W miarę ochłodzenia się klimatu system rolniczy praktykowany przez mieszkańców Missisipi nie był w stanie utrzymać populacji Cahokii. Chociaż status centrum miejskiego Cahokii podupadł, nadal jest miejscem ceremonii i kultu religijnego. Ostatecznie został opuszczony w XIV wieku i przeniesiony w nowe miejsce, któremu w XVII wieku nadano mu obecną nazwę przez lud Illinivik Cahokia. Nazwy używane przez pierwotnych mieszkańców zapadły w pamięć.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="pl_PL">
			<Text>W czasach kolonialnych francuscy misjonarze i kupcy założyli placówki na obszarze Cahokia. W 1809 roku wspólnota surowych cystersów zbudowała na jednym z największych kopców klasztor, który później stał się znany jako „Kopiec Mnichów”. Dokładny charakter tych kopców nie był wówczas rozumiany. Dopiero w połowie XIX wieku przedsiębiorczy rolnik wykopał w kopcu studnię i ujawnił ich charakter.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="pl_PL">
			<Text>Kopce Cahokia powstały w 1979 r., a w 1982 r. zostały wpisane na Listę Światowego Dziedzictwa UNESCO. Badania nad Cahokią zapewniają pełniejsze zrozumienie życia Indian amerykańskich przed kolonizacją na Zachodzie, szczególnie pod względem rozwoju miast i sieci handlowych. Wręcz przeciwnie, obaliło także nieodłączne od świata wyobrażenie o cywilizacji Indian amerykańskich. Rdzenni Amerykanie, którzy zbudowali pierwsze duże miasto w Ameryce nad rzeką Missisipi, mieli nadzieję, że czas nadal będzie otwierał okno na ich przyszłe życie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="pl_PL">
			<Text>Chociaż cywilizacja, która zbudowała Cahokię, zniknęła, obecność kopców podobnych do pozostałości Cahokii w Dolinie Mississippi może świadczyć o wpływie kulturowym Cahokii. Creeks byli jednym z nich. Creekowie zostali podzieleni na dwie grupy: Muskogees, znani również jako Upper Creeks, którzy żyli w północnej części krainy Creek; oraz lud Chichiti i Alabama, który miał te same zwyczaje co Upper Creeks, ale mówili w języku nieco innym dialekcie i nazywane są Dolnymi Potokami. Wszystkie należą do rdzennych plemion w Ameryce Północnej, które mówią językiem Muskogee. Pierwotnie zamieszkiwali duże obszary równinnych terenów w Gruzji i Alabamie. Ich gospodarka opiera się głównie na uprawie kukurydzy, fasoli i Głównie dynia. Kobiety zajmowały się rolnictwem, a mężczyźni wyruszali na polowanie lub walkę.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="pl_PL">
			<Text>Wsie i miasteczka nad potokiem dzielą się na miasta białe i miasta czerwone. Białe miasta specjalizują się w ceremoniach pokojowych, a czerwone miasta w ceremoniach wojennych. Przywiązują wielką wagę do rangi, ale ranga opiera się na osobistych zasługach – wyczynach wojskowych lub inteligencji – a nie na dziedziczeniu. Jak większość południowo-wschodnich Indian, oni też uwielbiają tatuaże. [NEWLINE]Każda wioska lub miasto ma publiczny plac otoczony prostokątnymi domami otoczonymi drewnianymi słupami pokrytymi błotem, tworzącymi płot. Dach pokryto bitumem i pokryto korą lub strzechą, a komin pozostał nad szczytem. Jeśli w wiosce lub mieście znajduje się świątynia, będzie ona miała okrągły dach z trawy i zostanie zbudowana na ziemnym kopcu o wysokości 2,4 metra (8 stóp), ze schodami prowadzącymi od kopca do wejścia do świątyni. Plac jest miejscem spotkań i odbywają się tu ważne ceremonie religijne, takie jak Festiwal Green Valley; Festiwal Green Valley to coroczna ceremonia pierwszych owoców i nowego ognia. Tym, co wyróżnia to święto przesilenia letniego, jest to, że w tym dniu można wybaczyć każdą złą rzecz, zło lub grzech. [NEWLINE]Wyjątkiem są mordercy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="pl_PL">
			<Text>W 1539 roku DeSoto poprowadził swoje wojska do inwazji na ziemie Creek, co było początkiem kontaktu między Creekami a białymi. Później Creekowie i brytyjscy koloniści zjednoczyli się, by walczyć z Apalachami i Hiszpanami.Wojna rozpoczęła się około 1703 roku i walczyli między sobą przez kilka lat. [NEWLINE]Konfederacja Creek powstała w XVIII wieku, ale upadła. [NEWLINE]Kiedy w latach 1813–1814 wybuchła wojna w Creek przeciwko Stanom Zjednoczonym, niektóre miasta walczyły u boku, a inne przeciwko białym. Po klęsce Creekowie scedowali 9 200 000 hektarów swojej ziemi (23 000 000, połowa Alabamy i część południowej Gruzji), a w latach trzydziestych XIX wieku zostali zmuszeni do przeniesienia się na Terytorium Indii (obecnie Oklahoma). Tam Creeks, Cherokee, Chickasaw, Choctaw i Seminole były znane jako Pięć Cywilizowanych Plemion. [NEWLINE]Po ponad 70 latach każde plemię otrzymało część ziemi i utworzyło quasi-autonomiczny rząd wzorowany na rządzie USA. W 1907 roku Oklahoma przygotowywała się do zostania stanem i część ziem plemiennych została przydzielona poszczególnym Aborygenom, pozostałe ziemie zostały wydane przez rząd federalny i były otwarte dla białych osadników lub przydzielone uwolnionym niewolnikom do uprawy roli. Rząd plemienny został faktycznie rozwiązany w 1906 roku, ale nadal istnieje w jakiejś ograniczonej formie. Na ziemiach zwanych posiadłościami plemiennymi żyje część rdzennej ludności.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="pl_PL">
			<Text>Pod koniec XX wieku w Oklahomie żyło około 20 000 Creeków, z których wielu przyjęło styl życia mieszkańców stanu i było Creekami tylko z nazwy. Około 15 000 z nich żyje na gruntach wydanych przez władze federalne. Inna grupa ludzi była bardziej konserwatywna i nadal mówiła językiem Creek, zachowała wczesną formę organizacji miasta i nadal obserwowała ceremonie religijne w Creek, takie jak obchody Baby Corn Festival. [NEWLINE] W południowo-zachodniej Alabamie pozostało także kilku Creeków, których liczba potomków wynosi około 500 osób. Ci ludzie nie mówią już językiem Creek i stracili prawie wszystkie ślady swojej kultury Creek. Seminolowie na Florydzie i w Oklahomie byli odgałęzieniem Konfederacji Creek w XVIII i na początku XIX wieku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="pl_PL">
			<Text>(Koniec) [NEWLINE] W kontekście tego MOD, Kedokia jest nową kulturą rozwiniętą z potomka kultury Cahokia.Jednak pod wpływem [Jide] trudno jest dostrzec pierwotną kulturę, kulturowy wygląd. Zastąpienie miasta-stanu Cahokia miastem-stanem Creek nie oznacza braku szacunku dla kultury Cahokia... [NEWLINE] Chcę tylko dać zielone światło cywilizacji, którą chcę zbudować...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_CAHOKIA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Premia za Władcę Creek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_CAHOKIA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>-30% kosztu złota za zakup ogniw.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CAHOKIA" Language="pl_PL">
			<Text>zatoczka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>zatoczka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Miasto-państwo Creek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_ADJECTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>zatoczka</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>Stulecia przed przybyciem Europejczyków cywilizacje rdzennych Amerykanów, takie jak Ardeny, Hopewells i Missisipi, zbudowały tysiące kopców na całym kontynencie. Przeznaczenie wielu podobnych kopców pozostaje tajemnicą. Niektóre są związane z zabytkami astronomicznymi, ale największe z nich pochodzą z kultury Cahokia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>Największy kopiec w Cahokia jest znany jako „Kopiec Mnicha”, ponieważ społeczność mnichów katedralnych budowała na nim i wokół niego osady we wczesnych czasach kolonialnych. Ale jak nazywają to mieszkańcy Cahokii, pozostaje nieznane. Największa część budowli ma 274 metry długości, 76 metrów szerokości i około 6 metrów wysokości. Jego przemyślana konstrukcja minimalizuje kurczenie się i rozszerzanie gliny, dzięki czemu jest w stanie przetrwać stulecia na obszarach narażonych na powodzie. Kopiec mnichów powiększał się przez setki lat, aż został całkowicie zniszczony przez trzęsienie ziemi, a całe miasto zostało opuszczone.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>Ponieważ nie było żadnych pisemnych ani inskrypcyjnych wzmianek o kulturze Cahokia, prawie nie zachowała się żadna informacja na temat przeznaczenia dużego kopca. Na podstawie badań dowodów archeologicznych na tym miejscu eksperci spekulują, że kopiec był niegdyś ważną częścią miejsca kultu religijnego w Cahokii.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>W tym MOD, ponieważ nazwa państwa-miasta została przemianowana na Creek, znajdujący się tutaj [Cahokia Mound] został przemianowany na [Mississippi Mound]. A ponieważ Creeks ucierpiały z powodu ruchu ekspansji na zachód, po rozważeniu rzeczywistej sytuacji i potrzeb Modu, zdecydowałem się zmodyfikować premię do umiejętności tego miasta-państwa.Ze względu na ograniczoną technologię nie jest możliwe przywrócenie krwawego cierpienia nad Creeks. Czas i cierpienie sprawiły, że tak się stało.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przyczajony Charn Tygrysa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wilk Wiatru Wingo·Qitumaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_1_ACTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Lądowanie jednostek lądowych w tej samej komórce nie kończy rundy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_2_ACTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Ignoruj ​​przeszkody rzeczne podczas ruchu i ataku.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_3_ACTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>I przywróć zdrowie po podjęciu działań.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_1_ACTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Powoduje, że jednostki lądowe znajdujące się w tej samej komórce ignorują kontrolę obszaru podczas ruchu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_2_ACTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>I ignoruj ​​przeszkody terenowe podczas poruszania się,</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_3_ACTIVE" Language="pl_PL">
			<Text>Jednoczesny atak nie kończy tury.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Przyczajony Tygrys Charn, którego nazwisko nie jest już znane, był pierwotnie bohaterskim wojownikiem-jaguarem z Imperium Azteków, znanym ze swojej wyjątkowej odwagi militarnej i osobistego charakteru. Jednak podczas eksploracji w Ameryce Północnej był przesłuchiwany i prześladowany przez swoich towarzyszy, w wyniku czego ostatecznie został zmuszony do wpadnięcia do rzeki Missisipi. Legenda głosi, że idąc w dół rzeki, niespodziewanie spotkał młodą dziewczynę zwaną [Synem Bożym] (znaną również jako Ji De) i jej opiekuna Wiatrowego Wilka Winde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] W obliczu nieznanego kontynentu Ameryki Północnej Przyczajony Tygrys Charn wykazał się odwagą i pokorą. Nie narzekał, ale aby znaleźć nowy dom w tej dziwnej krainie, eksplorował tę dziką krainę z [Synem Bożym] Ji De.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]W końcu Charn Przyczajony Tygrys poddał się Leso, najpotężniejszemu monarchowi w Ameryce Północnej, i został lojalnym generałem Imperium Kedokiya. W bitwie w dolnym biegu dorzecza rzeki Missisipi, dzięki swemu wybitnemu dowództwu i wizji wojskowej, z powodzeniem przechwycił główne siły ludu Jingkan w „bitwie o Tennessee” i umiejętnie wykorzystał przewagę rzeki do kontrataku wroga Zaatakowali z flanki i odnieśli podwójne zwycięstwo nad ludem Jingkansheng i Fuaibulu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Po tym, jak Imperium Kedokiya ustanowiło swą hegemonię w Ameryce Północnej, Przyczajony Tygrys Charn został mianowany admirałem Chitimachy, odpowiedzialnym za monitorowanie bezpieczeństwa szlaków morskich imperium oraz zapewnienie sprawnego transportu zaopatrzenia i jednostek wojskowych. Jego zaradność i lojalność pozwoliły mu zyskać na znaczeniu w imperium, strzegąc terytorium Imperium Kedokiya. Niektórzy jednak uważają, że Przyczajony Tygrys Charn, jako słynny generał, który przez cały rok walczył na lądzie, został zredukowany do rangi „admirała granicznego” bez żadnych osiągnięć w związku z [bitwą o Tennessee]. Podejrzenia wobec „obcych generałów” . Ale bez względu na wszystko, jako generał jest prawie nieskazitelny.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Wilk Wiatru Wingo Kidumaru, wędrowny bohater z Chisikuang, uważany jest za silną straż [Syna Bożego] Ji De. Kiedy [Syn Boży] Ji De podróżował po kontynencie północnoamerykańskim, odważnie eskortowała [Syna Bożego] Ji De, aby szerzyć wiedzę, wielokrotnie walczyła z dzikimi zwierzętami i mordercami w niebezpiecznych sytuacjach i udaremniła wiele spisków przeciwko [Synowi Bożemu] Ji De. Do tego stopnia, że ​​uważana jest za patronkę mądrości i odwagi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Według przekazów historycznych Wilk Wiatru Wengo była niegdyś córką wodza Qisikuangu – Tianji Xing Qitumaru. Zdecydowała się podjąć ryzyko, ponieważ nie podobało jej się łatwe życie. Dzięki żmudnemu doświadczeniu zdobyła głębokie umiejętności i reputację, aż w końcu stała się lojalna wobec Lesuo, monarchy Imperium Kdokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Jako wojowniczka Wind Wolf Wenge specjalizuje się w taktyce prowadzenia i poprowadziła żołnierzy, aby zademonstrowali niezwykłe, przełomowe zdolności na polu bitwy. Jej partyzancka taktyka stała się kluczem do zwycięstwa, a na północy i południu postępowała zgodnie ze strategicznymi wytycznymi imperium.Nieważne, czy były to wyżyny, lasy czy bagna, nie były one w stanie powstrzymać działań wojsk pod jej dowództwem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="pl_PL">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Dzięki swoim wyjątkowym talentom wojskowym Wilk Wiatru Wingo i Przyczajony Tygrys Charn mają równy status i są znani jako najważniejsi generałowie Imperium Kdokiya. Oczywiście w sercach współczesnych ludzi wilczyca wiatru Wingo jako patronka jest bardziej znana każdemu domownikowi, a w każdy Nowy Rok lub niedzielę jej portret będzie wisiał na drzwiach zgodnie z tradycją ludową, czyli jak chiński bóg drzwi - zjednoczenie wszystkiego. Zło jest trzymane z daleka.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JMQS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Rycerz Śmierci</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wsparcie Smoczego Jeźdźca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS1_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Może poruszać się [ICON_Movement] po ataku, +10 [ICON_Strength] siły bojowej przeciwko lądowym jednostkom wojskowym niebędącym kawalerią</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_LQS2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Wsparcie Smoczego Jeźdźca</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_LQS2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+10 [ICON_Strength] do siły bojowej przeciwko lądowym jednostkom wojskowym niebędącym kawalerią</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Leczenie przesiewowe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Włączając siebie, sąsiednie przyjazne jednostki mają dodatkowe +5 [ICON_Damaged] zdrowia podczas regeneracji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Odkrycie kart</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS3_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+10 [ICON_Strength] siły bojowej podczas walki z jednostkami kawalerii</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS4_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>karta pierwszej pomocy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS4_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Włączając siebie, sąsiednie przyjazne jednostki mają dodatkowe +10 [ICON_Damaged] zdrowia podczas regeneracji.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS5_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Dopóki śmierć nas nie rozłączy</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS5_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Umożliwia jeden dodatkowy atak na rundę</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS6_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Silny koń i bystrzy żołnierze</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS6_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ruch [ICON_Movement] ignoruje przeszkody terenowe, jeśli przytłumisz wroga podczas ataku, zostanie on odepchnięty o jedną komórkę. Jeśli wróg nie ma możliwości odwrotu, otrzyma dodatkowe obrażenia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JSYS_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Bohater z setkami udoskonaleń</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS1_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Przygody</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS1_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ruch [ICON_Movement] i widoczność nie są ograniczane przez teren, poruszanie się po rzekach nie jest zakłócone, a walka nie jest w niekorzystnej sytuacji, wejście na pokład statku nie kończy tury, można wspinać się po klifach i można wykrywać niewidzialne jednostki.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS2_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Weterani nigdy nie umierają</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS2_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Obrażenia nie wpływają na skuteczność walki. Po wygranej bitwie przywrócone zostanie 20 punktów zdrowia [ICON_Damaged].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS3_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Świeć przykładem</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS3_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Ignoruj ​​​​kontrolę obszaru wroga, +5 [ICON_Strength] siły bojowej podczas obrony</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS4_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Ambitny</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS4_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Nawet jeśli podjąłeś akcję, nadal możesz przywrócić zdrowie.Neutralne lub wrogie obszary nie mają wpływu na przywrócone zdrowie.+5 [ICON_Strength] do siły bojowej.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS5_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Cel na tysiąc mil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS5_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>+10 [ICON_Strength] siły bojowej, +1 siły ruchu podczas eskorty. Podziel się swoją mobilnością z eskortowaną jednostką.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_QIN_ALT_NAME" Language="pl_PL">
			<Text>Shang Junshu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_QIN_ALT_DESCRIPTION" Language="pl_PL">
			<Text>Wszystkie jednostki walczące w zwarciu zyskują 1 [ICON_Charges] licznika budowy i 1 szansę na nawrócenie sąsiadujących barbarzyńców do poddania:
[NEWLINE] Niewyróżnione jednostki z awansami do walki wręcz umożliwiają tworzenie pól uprawnych, oczyszczanie krajobrazów lub zbieranie zasobów.
[NEWLINE]Jeśli zmusisz sąsiadującego barbarzyńcę do poddania się, sąsiadująca jednostka barbarzyńców będzie do twojej dyspozycji, a jednostka, która skorzystała z tej możliwości, zniknie.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
