<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 21:59:55 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Conferencia de Kedokya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_DESCRIPTION_JFD_CIVILIZATION" Language="es_ES">
			<Text>Conferencia de Kedokya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_BINOMIAL_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Kechaqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JSYS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Guerrero fuerte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JSYS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>[Military Tradition] está desbloqueado, tiene un árbol de promoción único e inicialmente tiene promoción de nivel 1 [ICON_Promotion], +5 de poder de combate [ICON_Strength] al escoltar. . [NEWLINE] Después de la construcción, -1 población de [ICON_Citizen], disfruta del título de Gobernador [Magnus] [Garantía de suministro] y será eliminado con el desbloqueo de [Ciencia militar].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JMQS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Caballero de la muerte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JMQS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>[Ciencia militar] Caballería especial costosa y desbloqueada que debe comprarse con monedas de oro. Lucha contra unidades anticaballería sin ser reprimido, muévete rápidamente, ten un árbol de ascenso único y gana el doble de puntos de experiencia. [NEWLINE] La unidad escoltada obtiene la misma habilidad de movimiento [ICON_Movement], +5 [ICON_Strength] de poder de combate cuando es escoltada [NEWLINE] se elimina cuando se desbloquea el [Motor de combustión interna]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_ABILITY_SEFE_UNIT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} héroe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_ABILITY_JMQS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>La experiencia adquirida se duplicó</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GID_RELIGIOUS_UNIT_SPREAD_CHARGE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} Número de misiones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GID_RELIGIOUS_UNIT_CONVERT_BARBS" Language="es_ES">
			<Text>La cantidad de misiones que puedes usar para influir en los bárbaros circundantes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_QUOTE_1" Language="es_ES">
			<Text>Las imágenes se convertirán en poemas que invitan a la reflexión, las llamadas se convertirán en canciones conmovedoras y la tribu eventualmente se convertirá en un país que el mundo ama.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_QUOTE_2" Language="es_ES">
			<Text>Te amo, caballo desbocado. Por eso, debo dejar que me abandones y encuentres la libertad que has anhelado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_LOADING_INFO" Language="es_ES">
			<Text>Utilice su previsión para responder a esos administradores difíciles, Hijo de Dios Kid, y bajo su liderazgo, Kedokia podrá realizar cambios fácilmente. Construye tu mundo ideal, guía todo con tus ágiles y populares dedos y protege tu barco de observación de la contaminación. Algún día proporcionarás la mejor respuesta a la humanidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La construcción del área especializada de Kedokia se puede llevar a cabo muy temprano. Una vez terminada, el territorio se puede adquirir mediante bombas culturales. También puede proporcionar métodos de gobernanza flexibles y los constructores inicialmente dotados también pueden desarrollar el territorio antes. . .
[NEWLINE][NEWLINE] Cuando activas el Eureka de una tecnología futura que no se puede investigar actualmente, Ji De puede retirar los puntos de investigación proporcionados por el Eureka e invertir en la investigación actual para disfrutarla antes. Este beneficio aportado por Eureka es más probable para desbloquear múltiples tecnologías en un solo turno. Lo mismo ocurre con la inspiración y la cultura.
[NEWLINE][NEWLINE]Si la actualización tecnológica activada es la tecnología que estás investigando actualmente, no se verá afectada y el progreso de Eureka que se habría desbordado puede incluso retenerse en forma de puntos de investigación para el próximo proyecto de investigación. Por lo tanto, es posible que a menudo necesite dedicar un poco de tiempo a planificar la secuencia de investigación para el siguiente período de tiempo.
[NEWLINE][Advertencia: Si el progreso proporcionado por Eureka es del 50 %, se retendrá el 10 % del progreso de la investigación para la tecnología correspondiente. Si el progreso proporcionado por Eureka es del 30 %, el costo de investigación requerido para la tecnología correspondiente será +10%. 】
[NEWLINE][NEWLINE]Al mismo tiempo, todas las unidades de Ji De tienen la capacidad de influir en los bárbaros circundantes. Esto se logra usando el número de misiones, por lo que cuando la unidad usa esta habilidad y el número de misiones llega a 0, desaparecerá. Sin embargo, la unidad religiosa de Ji De también tiene un número extra de misiones.
[NEWLINE][NEWLINE] Además, Ji De también puede proporcionar espacios comodín adicionales, y las rutas comerciales externas pueden traer bonificaciones culturales y de investigación científica a ambas partes. Esto está bajo la influencia del área característica [urbana] de Keluqiya, Ji De puede convertirse un importante nodo comercial para todo el campamento.
[NEWLINE][NEWLINE]Kedokia en sí no se centra en ninguna forma de victoria, ni es adecuada para ninguna forma de victoria. El líder Ji De puede darle a Keluoqiya el potencial de mantener el liderazgo tecnológico por un período de tiempo. Al mismo tiempo, la invasión de los bárbaros no es un desafío sino una recompensa para Ji De. Si quieres hacer un buen uso de esta ventaja, pondrá a prueba la comprensión del juego por parte del jugador.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La construcción de zonas de Kedokia suele ir acompañada de bombas culturales hasta el punto de que pueden apoderarse &quot;pacíficamente&quot; de su territorio, y no es una buena idea coexistir pacíficamente en espacios reducidos con un vecino así. [Mississippi Mound] puede mantener la economía inicial de Kedoqiya, y la existencia de [Ciudad Urbana] también le permite a Kedoqiya construir una ciudad de alto desarrollo con rutas y áreas comerciales de alta bonificación.
[NEWLINE][NEWLINE] El líder Ji De puede mejorar el desarrollo tecnológico a principios y mediano plazo a expensas de la etapa posterior, y no temerá la invasión de los bárbaros, pero tendrá la oportunidad de recibir una gran cantidad. de apoyo militar por parte de los bárbaros.
[NEWLINE][Advertencia: Si el progreso proporcionado por Eureka es del 50 %, se retendrá el 10 % del progreso de la investigación para la tecnología correspondiente. Si el progreso proporcionado por Eureka es del 30 %, el costo de investigación requerido para la tecnología correspondiente será +10%. 】
[NEWLINE][NEWLINE] Sin embargo, como Ai no parece ser capaz de usar la habilidad de [Convertir bárbaros], tuve que agregarle efectos de refuerzo, agregando efectos de cartas de políticas de [Líder carismático] y [Modernización del ejército] y ciudad. -Estados a la agenda La capacidad de abrir fronteras y hacer que el descontento decaiga más rápidamente. Aunque como IA, es poco probable que Ji De inicie una guerra.
[NEWLINE][NEWLINE] Además, Ji De también puede proporcionar espacios comodín adicionales, y las rutas comerciales externas pueden traer bonificaciones culturales y de investigación científica a ambas partes. Esto está bajo la influencia del área característica [urbana] de Keluqiya, Ji De puede convertirse un importante nodo comercial para todo el campamento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_NAME" Language="es_ES">
			<Text>reino viviente</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Convierte un espacio de política militar, un espacio de política económica y un espacio de política exterior en un espacio de política general, lo que otorga un constructor [ICON_Unit] cada vez que se establece una capital [ICON_Capital].
[NEWLINE]La ciudad construye su primer distrito especializado [ICON_District] en la mitad del tiempo de [ICON_Turn], y el distrito especializado [ICON_District] activa la bomba cultural.
[NEWLINE] La tecnología de [Ingeniería] desbloquea los derechos de construcción de [Represas] y [Canales] por adelantado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_GID_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Catálisis de la iluminación</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_GID_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Convierte [ICON_TechBoosted] Eureka / [ICON_CivicBoosted] Inspiración en la equivalente [ICON_Science] Tecnología / [ICON_Culture] Cultura. (El valor del progreso de la conversión está limitado al 40%)
[NEWLINE] Las rutas de comercio exterior brindan a ambas partes un valor tecnológico adicional de +2 [ICON_Science] y un valor cultural de +2 [ICON_Culture].
[NEWLINE] Todas las unidades obtienen +1 en el recuento de misioneros y pueden influir en las unidades bárbaras cercanas. Cuando el recuento de misioneros llega a 0, la unidad desaparecerá.
[NEWLINE]Obtendrás un espacio de política comodín después de desbloquear [Departamento administrativo].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>área urbana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_GID_CAMPUS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>área urbana</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Área especial de Keluoqiya: ubicada en un canal, proporciona de forma fija +6 [ICON_Housing] vivienda. Permitido ser colocado en bosques y fisuras geotérmicas. Sólo se puede construir 1 por ciudad.
[NEWLINE] Se permite ejecutar proyectos destacados, mover capital [ICON_Capital] aquí y ganar 1 comerciante [ICON_Unit].
[NEWLINE]Otorga a las ciudades un límite de 1 ruta comercial [ICON_TradeRoute].
[NEWLINE]Otorga a las áreas de especialización adyacentes una gran bonificación adyacente y recibe una gran bonificación de comida adyacente [ICON_Food] del [canal de agua] adyacente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Nuevo enfoque de desarrollo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_SHORT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Nuevo enfoque de desarrollo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Proyectos especiales que se pueden realizar en cualquier ciudad con [área urbana]. Cuando esté completo, mueve la capital [ICON_Capital] a esta ciudad y gana 1 comerciante [ICON_Unit] en la capital [ICON_Capital].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Culture] El valor cultural proviene de áreas urbanas adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_FAITH" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Faith] El valor de la fe proviene de áreas urbanas adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_GOLD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Gold] Monedas de oro de zonas urbanas adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_PRODUCTION" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] La producción proviene de zonas urbanas adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] El valor científico proviene de áreas urbanas adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_FOOD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Food] Los alimentos provienen de zonas urbanas adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_AQUEDUCT_FOOD" Language="es_ES">
			<Text>+{1_num} [ICON_Food] La comida proviene de canales de agua adyacentes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HANGING_GARDENS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las ciudades [ICON_FOOD] comida +15%. Debe construirse al lado de un río.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_GID_NAME" Language="es_ES">
			<Text>maestro sabio infantil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_GID_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Es poco probable que tome la iniciativa de declarar la guerra. [NEWLINE] La insatisfacción causada por [NEWLINE] disminuye dos veces más rápido. Tiene los efectos de las cartas de política [Modernización del ejército] y [Líder carismático], y la ciudad-estado le abre sus fronteras. Las civilizaciones hostiles a Gid sufren el doble de agotamiento por la guerra. [NEWLINE] Me gusta una civilización feliz donde la ciencia, la tecnología y la cultura son prósperas y con frecuencia aparecen grandes personas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Esto es algo que a ambos nos gustaría ver, gracias.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Valoro mucho tu propuesta, pero la gente de Kedokia no estará contenta...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La gente de Kedaqiya tiene muchas esperanzas de establecer una relación estable y amistosa con usted. Cuál es tu opinión...?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Esto es algo que a ambos nos gustaría ver, gracias.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Respetamos tu elección...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Hay algo de lo que no podamos sentarnos y hablar?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La ira furiosa del pueblo ya no puede ser reprimida, y el pueblo Kedokiya está ansioso por resolver el conflicto con usted - sí, con sangre y lágrimas...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo sentimos, la xenofobia entre el pueblo kdokqiya ha aumentado recientemente. Por su bien, hablaremos de esto más adelante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Buenos días, en Keluoqiya nos gustaría tener más comunicación con usted y aprender más sobre usted. Nuestra delegación ha traído algunos obsequios interesantes y valiosos y esperamos que los trate con amabilidad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Qué momento tan memorable, te deseo una vida feliz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bueno, volveremos más tarde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gracias por su visita, Kedokia valora mucho este encuentro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Buenos días, esperamos establecer una embajada en su capital para realizar mejor los intercambios entre las dos partes. Contrataremos los fondos de construcción. Garantizamos que esto no perjudicará sus intereses soberanos. Además, este es un pequeño gesto de buena voluntad y respeto, así que no olvides aceptarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gracias por su confianza y que nuestra amistad dure para siempre.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bueno, también entendemos cómo te sientes...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hay muchas vidas en esta tierra, pero pocas pueden decepcionarme tanto como tú. [NEWLINE](te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>……¿Quién eres? ¿Cómo estás calificado para juzgarnos?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bienvenido, ha sido un trabajo duro llegar hasta el final. Todos en Keluqiya me consideran el Hijo de Dios, pero puedes llamarme Ji De. Las cosas que llevas son realmente interesantes, ¿puedes mostrármelas?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Quieres tomarte un descanso aquí? Prepararemos un alojamiento limpio y agua tibia para el baño. Después del baño, también tomaremos leche caliente para beber, asegurándonos de que podamos eliminar el cansancio del día.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Estamos muy interesados ​​en el nuevo país que conocemos y estaremos encantados de visitarlo y experimentar su feliz estilo de vida. Por supuesto, cada persona es diferente y es normal que algunas personas se sientan incómodas con ello.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Quieres intercambiar ubicaciones de ciudades con nosotros? Esto facilitará la comunicación posterior entre nosotros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Tu dices.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Tus puntos de habilidad son muy altos, o hay muchas personas excelentes y la gente está feliz)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GID_GREAT_PEOPLE_ADVOCATE_KUDO" Language="es_ES">
			<Text>Tu civilización ha producido muchos grandes hombres.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>(Tus puntos de habilidad son muy bajos, o hay pocas personas excelentes y la gente está sufriendo)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GID_GREAT_PEOPLE_ADVOCATE_WARNING" Language="es_ES">
			<Text>Tu civilización no puede retener ningún talento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_HIGH_HAPPINESS" Language="es_ES">
			<Text>Eres verdaderamente un líder admirable que ama a tu pueblo como a un hijo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LOW_HAPPINESS" Language="es_ES">
			<Text>Trata bien a tu gente. Puedo escuchar el rugido de la gente que está aquí.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_GID_AGENDA_GREAT_PERSON_ADVOCATE" Language="es_ES">
			<Text>¿Por qué tarda tanto en presentarse alguien sin capacidad? ¿Su educación está rezagada?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_GID_AGENDA_GREAT_PERSON_ADVOCATE" Language="es_ES">
			<Text>Un país con gente destacada está lleno de esperanza y le va bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Muchas veces no sé que debo hacer, quiero ser el mejor en todo, pero aún no puedo escapar del fenómeno de ser el villano en la vida de alguien... Si tan solo pudiera decidirme como tú. .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_GID_LIKE_LS" Language="es_ES">
			<Text>Queridos ancianos, el anhelo será</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Es hora de poner esta propuesta sobre la mesa y construir una alianza que traerá más beneficios.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Creo que ya no tenemos motivos para luchar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Por no hablar de usted y de mí, ninguna de las personas que murieron en el campo de batalla, sus familiares y amigos elegirían estar de acuerdo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La sangre se ha vuelto fría y las lágrimas se han secado, pero ¿estás... satisfecho?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Las actividades de sus unidades militares han provocado un debate considerable entre el pueblo Kdokiya, que quiere saber si éstas son todas sus intenciones.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Eso sería genial... pero todos vigilaremos cada uno de tus movimientos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Felicitaciones, ganaste. ¿No es hora de entrar en el período de reflexión y antiguerra? ¿Arrepentirse ante todos de haber matado la felicidad, las esperanzas y los sueños de muchas personas y luego declarar nuevamente el estado de guerra? Suspiro... Sólo puedes iniciar una guerra directamente, sería extraño si pudieras arrepentirte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Felicitaciones, ganaste. ¿No es hora de entrar en el período de reflexión y antiguerra? ¿Arrepentirse ante todos de haber matado la felicidad, las esperanzas y los sueños de muchas personas y luego declarar nuevamente el estado de guerra? Suspiro... Sólo puedes iniciar una guerra directamente, sería extraño si pudieras arrepentirte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Aunque un poco decepcionados, volveremos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gracias.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Está arreglado y, mientras no deambules, no habrá ningún problema.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>La gente de Kedokiya no será feliz...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Buen día, esperamos que permitas que nuestras tropas pasen por tu tierra y prometemos no causarte ningún problema.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_DEAL_AI_ADJUST_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Creo que será más fácil vivir con este proyecto de ley.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_AI_REFUSE_DEMAND_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>&quot;A medida que el cielo avanza, un caballero debe esforzarse constantemente por mejorar&quot;. Por favor, respétate a ti mismo y deja de ser un mendigo internacional. Puedes utilizar otras formas de conseguir lo que deseas, como [comerciar].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_AI_ACCEPT_DEMAND_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>...Oh, no sucederá la próxima vez.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_HUMAN_ACCEPT_DEMAND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lamento proponerte esta condición, de hecho puedes rechazarla, pero me gustaría expresarte mi agradecimiento personal por seguir brindándote todo esto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_HUMAN_REFUSE_DEMAND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Veo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Su expansión por aquí ha causado una gran controversia en Keluqiya. Un gran número de personas afirman que se han apoderado de nuestra tierra... Puedo suprimir este asunto, pero por favor cooperen con la suspensión de las actividades de expansión para evitar estimular el nerviosismo de la gente...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gracias por su cooperación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Desgraciadamente, la carga de trabajo ha vuelto a aumentar...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>…Lo sé, sólo puedo decir que haré todo lo posible para alejar a los inmigrantes de su tierra, pero al final su elección es su propia decisión, y me disculpo de antemano por cualquier ofensa futura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>El pueblo Kedokiya es famoso por su libertad y libertad, y realmente no podría hacer una promesa imposible.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Pido disculpas por esos tipos imprudentes y gracias por informarme sobre esto... Espero que se calmen y me escuchen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>He tratado de disuadir a esos tipos imprudentes, pero obviamente todos están enojados... Debes estar preparado para la guerra, me preocupa que esto se convierta en un conflicto feroz.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bueno, dejaré la ventaja de la información a tu lado por ahora...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo siento, no puedo ceder aquí. La ventaja de la información es la clave para la supervivencia de un país.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_LEADER_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Gui'an, hoy hablemos de información privada... Olvídalo, abramos la claraboya y hablemos con franqueza: ya tenemos pruebas de tus actividades de espionaje de nuestro lado. Tú y yo sabemos que esto no es algo bueno, así que piénsalo dos veces.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_DIGGING_UP_ARTIFACTS_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ya veo. Cooperaré con usted. Sin embargo, me temo que el pueblo Keduqiya no aceptará fácilmente devolver estas reliquias culturales desenterradas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_DIGGING_UP_ARTIFACTS_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ya veo. Parece que esas reliquias culturales son ganancias mal habidas. Sin embargo, me temo que no soy capaz de combatir el contrabando. Perdónenme por no poder hacer una promesa. Además, la gente de Keluqiya no lo hará fácilmente. Acepta devolver esas reliquias culturales... Mis palabras personales pueden ser inútiles, pero aun así te pido disculpas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_CONVERTING_MY_CITIES_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Entendido, me prepararé para detener estas actividades misioneras ilegales. Lamento mucho haberte causado problemas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_CONVERTING_MY_CITIES_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Lo siento, estoy al límite y hay cosas más importantes que debo priorizar. Aquí sólo puedo darte un consejo... ¿Por qué te vas?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CAPITAL" Language="es_ES">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_1" Language="es_ES">
			<Text>Pisando armadura y keran</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_2" Language="es_ES">
			<Text>Brotes de tamagochi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_3" Language="es_ES">
			<Text>Jiaxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_4" Language="es_ES">
			<Text>Qituwan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_5" Language="es_ES">
			<Text>Tennesse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_6" Language="es_ES">
			<Text>onerunga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_7" Language="es_ES">
			<Text>Micheli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_8" Language="es_ES">
			<Text>Michigan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_9" Language="es_ES">
			<Text>pioshoiano</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_10" Language="es_ES">
			<Text>Yili Nuoyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_11" Language="es_ES">
			<Text>Liviang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_12" Language="es_ES">
			<Text>Aiweijiaqingang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_13" Language="es_ES">
			<Text>fatunmin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_14" Language="es_ES">
			<Text>cansica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_15" Language="es_ES">
			<Text>Mamko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_16" Language="es_ES">
			<Text>Mai An Ming</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_17" Language="es_ES">
			<Text>Fu He Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_18" Language="es_ES">
			<Text>Chumash</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_19" Language="es_ES">
			<Text>Semler</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_20" Language="es_ES">
			<Text>spvallin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_21" Language="es_ES">
			<Text>Auxelaica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_22" Language="es_ES">
			<Text>Shi Xage</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_23" Language="es_ES">
			<Text>O'Neal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_24" Language="es_ES">
			<Text>Bu Lu Mideng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_25" Language="es_ES">
			<Text>milwaukee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Cuervo blanco</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>cuernos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Tigre agazapado</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>gouyue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_5" Language="es_ES">
			<Text>elegía</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Buen día</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_7" Language="es_ES">
			<Text>castor</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_8" Language="es_ES">
			<Text>nieve fría</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Supafia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_10" Language="es_ES">
			<Text>Liam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>raíz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>lobo de viento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Mizukawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>canción del gorrión</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_5" Language="es_ES">
			<Text>albaricoque cielo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Palomitas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Quinlilo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_8" Language="es_ES">
			<Text>Su Luo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_9" Language="es_ES">
			<Text>girasol</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_10" Language="es_ES">
			<Text>susurro de viento</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_1" Language="es_ES">
			<Text>El tiempo vuela</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_2" Language="es_ES">
			<Text>Una hoja conoce el otoño.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_3" Language="es_ES">
			<Text>nubes flotantes pasando</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Aguas tranquilas y olas suaves</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_5" Language="es_ES">
			<Text>dias de gloria</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_6" Language="es_ES">
			<Text>hoja de arce dorada</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Mirando la luna y recordando</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_8" Language="es_ES">
			<Text>Virtud</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_9" Language="es_ES">
			<Text>Nubes y lluvia a la deriva</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_10" Language="es_ES">
			<Text>Dios recompensa a los que trabajan duro.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_1" Language="es_ES">
			<Text>Magnífica puesta de sol</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_2" Language="es_ES">
			<Text>viejo amigo en el viejo callejón</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_3" Language="es_ES">
			<Text>Ver flores en el humo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_4" Language="es_ES">
			<Text>Tan placentero como un sueño</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_5" Language="es_ES">
			<Text>Fiesta de flores de primavera</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_6" Language="es_ES">
			<Text>Lirio Qinshui</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_7" Language="es_ES">
			<Text>Belleza refrescante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_8" Language="es_ES">
			<Text>ángel feliz</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_9" Language="es_ES">
			<Text>obsesionante</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_10" Language="es_ES">
			<Text>La sutil fragancia es asombrosa.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="es_ES">
			<Text>A veces, cuando no puedo soportar la presión, no sé por qué siempre pienso en tu cara.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="es_ES">
			<Text>Gracias por no interrumpirme con ciertas cosas. Como líderes todos deberíamos estar haciendo cosas más importantes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="es_ES">
			<Text>Eres realmente molesto y te conviertes en una gran fuente de estrés para mí...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="es_ES">
			<Text>Si no es necesario en el futuro, por favor no vuelvas a aparecer frente a mí. Estoy muy cansado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="es_ES">
			<Text>Es muy fácil hacer cosas cuando tienes dinero, no olvides gastarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="es_ES">
			<Text>Bajos ingresos significan una gobernanza inflexible y hay que prestarle atención.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_INDUSTRY" Language="es_ES">
			<Text>Realmente le concedes gran importancia a la industria, la diligencia es algo bueno y no olvides tomarte un descanso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_INDUSTRY" Language="es_ES">
			<Text>No olvides tomarte un descanso cuando seas diligente, pero no es bueno ser holgazán.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>Cuidar a grandes grupos de personas es un arte complejo y espero que lo disfrutes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>Si la gente no tiene hijos es por falta de materiales o por un entorno desfavorable. ¿Lo estás descuidando demasiado?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="es_ES">
			<Text>La disuasión no es una panacea, pero ninguna disuasión es absolutamente imposible. Sus ciudadanos deben sentirse muy seguros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="es_ES">
			<Text>El pacifismo es bueno, pero sin la capacidad de protegerse, ¿cómo puede uno mantener su propia justicia?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_PROTECT_CITY_STATES" Language="es_ES">
			<Text>Es realmente admirable que puedas defender a esas débiles ciudades-estado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_PROTECT_CITY_STATES" Language="es_ES">
			<Text>¿Señalar con el dedo a las ciudades-estado débiles? Debo enseñarte que esto es vergonzoso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_MED_PROTECT_CITY_STATES" Language="es_ES">
			<Text>Realmente protegerás muy bien a tus súbditos. Un sentido de responsabilidad tan fuerte es realmente sorprendente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_MED_ATACK_CITY_STATES" Language="es_ES">
			<Text>Te aconsejo que no seas tan insensible, el mundo entero está observando cada uno de tus movimientos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="es_ES">
			<Text>Gracias por llevar a esos malos ante la justicia. Esa zona debería tener algo de paz por un tiempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="es_ES">
			<Text>¿Es realmente bueno dejar que esa gente malvada haga cosas malas? ¿Deberías preocuparte por esto?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>La cultura es prueba de la existencia de una sociedad civilizada y vuestra civilización se ha vuelto bastante deslumbrante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>La cultura es prueba de la existencia de una sociedad civilizada, pero vuestra civilización guarda silencio.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>El desarrollo de la tecnología significa hasta dónde puede llegar una civilización, y es fantástico verla prosperar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>El desarrollo de la tecnología significa hasta dónde puede llegar una civilización, pero me resulta difícil ver el futuro de su civilización.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="es_ES">
			<Text>Parece que sabes muy bien que la tierra es el recurso más preciado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="es_ES">
			<Text>La tierra es limitada y no se regenerará. Si la ignoras, otros la tomarán.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="es_ES">
			<Text>El poder marítimo es una fuerza importante para conectarse con el mundo y parece que usted le da gran importancia a todo esto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="es_ES">
			<Text>El poder marítimo es una fuerza importante que conecta al mundo. No lo subestimes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_FAVOR" Language="es_ES">
			<Text>No hay necesidad de competir, mientras esté aquí, traeré felicidad a todos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_FAVOR" Language="es_ES">
			<Text>No es necesario competir, te señalaré el camino a seguir, ¿para qué molestarte?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="es_ES">
			<Text>Sin una cultura impresionante, sería demasiado natural apegarse a nuestra cultura.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="es_ES">
			<Text>La gente está acudiendo en masa a tu ciudad... ¿Hice algo mal? ¿Nuestra cultura ni siquiera puede conservar a su propia gente?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="es_ES">
			<Text>Se puede decir que somos rebeldes, pero la voluntad humana es como las manos humanas, debe ser libre y realizar sus propios ideales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="es_ES">
			<Text>Sólo habla de tu supuesta agenda y no te escucharé.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="es_ES">
			<Text>Admiro a las personas que fueron las primeras en levantarse y defender la patria, espero que no los defrauden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="es_ES">
			<Text>Admiro al pueblo que fue el primero en levantarse y defender su patria. Como invasor, nunca debes olvidarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="es_ES">
			<Text>La importancia del poder aéreo no es menos importante que la de cualquier poder, y parece que usted lo comprende bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="es_ES">
			<Text>El poder aéreo es tan importante como cualquier poder, y es hora de que le prestes atención.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="es_ES">
			<Text>Ah, una perla brillante en la historia de la humanidad, de ello no hay duda en este momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="es_ES">
			<Text>Vagar en la confusión es un trabajo duro, y eso es lo que usted y su gente van a enfrentar... y es mejor si no es su intención hacerlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="es_ES">
			<Text>¿Estás confundido y triste porque las ondulantes olas de la montaña alejan cada vez más tus ideales? No tengas miedo, siempre estás con nosotros.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="es_ES">
			<Text>Ah, una de las perlas brillantes de la historia de la humanidad, pero con el debido respeto: subir a la cima significa ir cuesta abajo. Siempre debes estar alerta.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GOSSIP_POSITIVE" Language="es_ES">
			<Text>Sí, allí existen algunas cosas por mucho que las neguemos, y hay que entenderlas porque existen, de lo contrario, ¿cómo podemos afrontar los problemas que provocan esas cosas?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GOSSIP_NEGATIVE" Language="es_ES">
			<Text>Es posible que te enredes en problemas desconocidos incluso si permaneces a puerta cerrada. Vamos, establece más conexiones con el mundo y construye más cafés de inteligencia en el mundo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Lieso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>akira kurashi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Apreciar las civilizaciones que valoran la industria y el sustento de las personas, especialmente aquellas que defienden las ciudades-estado. Hay bastantes críticas a una civilización que no presta atención a la capacidad de producción ni a los medios de vida de las personas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Su civilización realmente es un buen ejemplo para nuestro pueblo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INDUSTRYAND_FUN" Language="es_ES">
			<Text>Leso admira tu estilo nacional</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Cómo es tu gente? ¿Sigue siendo un ser humano? ¡Son sólo un montón de bestias vestidas! ¡Duerme cuando estés lleno, come cuando estés lleno, mediocre e incompetente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INDUSTRYAND_FUN" Language="es_ES">
			<Text>Leso está profundamente indignado por la decadencia de su nación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_LOADING_INFO" Language="es_ES">
			<Text>El dedo de Dios levanta la civilización del polvo de la historia, une estrechamente a las personas y continúa prosperando: eres tú, Señor Leso. ¡Esta era es extremadamente oscura, pero bajo su liderazgo, la gente seguramente abrirá un nuevo futuro brillante!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>el llamado de dios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LS_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Gana 10 [ICON_Faith] Faith por cada punto de era ganado, lo que permite usar [ICON_Faith] Faith para comprar unidades civiles.
[NEWLINE] +33 % de capacidad de producción [ICON_Production] al ejecutar proyectos en la ciudad y obtener un título de gobernador [ICON_GOVERNOR] al construir la primera área especializada.
[NEWLINE]Posee la unidad única Brave Warrior.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_TITLE" Language="es_ES">
			<Text>Lieso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_SUBTITLE" Language="es_ES">
			<Text>El primer y único cónsul general dictatorial legal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_QUOTE_1" Language="es_ES">
			<Text>&quot;La felicidad del pueblo es la felicidad del país, y la causa del país es la causa del pueblo.&quot; - La tarea de hoy es memorizar esta frase, la comprobaré mañana.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_QUOTE_2" Language="es_ES">
			<Text>Cada generación tiene su propia misión y también es mi responsabilidad dejar oportunidades para que las generaciones futuras realicen sus propios valores.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>No sólo es un monarca íntegro y de mano de hierro, sino también uno de los fundadores de la República en el que se confía profundamente. Como líder, aunque Lieso nació en un noble sacerdocio, no recibió una educación adecuada: cuando era joven, sus padres sufrieron persecución política y murieron violentamente, y él fue el único que escapó.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Al perder a sus padres y su ciudad natal estaba en un período de extrema pobreza, era natural que Lieso dejara su ciudad natal y deambulara. Sin embargo, Lieso obviamente no es una persona común y corriente: con su crecimiento y aventuras, se ha convertido en un héroe legendario. Durante este período, también hizo muchos amigos, incluidos jefes de varias tribus y héroes igualmente famosos de varios lugares. A su llamado, Lieso reunió un ejército y atacó su ciudad natal, vengando a los asesinos de sus padres y poniendo fin a su tiranía. Sin embargo, ante la elección de todos, no se convirtió en el nuevo jefe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]El nuevo jefe &quot;Daydream&quot; es reconocido como una buena persona. Sin embargo, aunque su gobierno no empeoró las cosas, no mejoró la situación actual de la tribu. Décadas más tarde, Lesuo, que adoptó una doncella, finalmente tomó el poder de &quot;Daydream&quot; y estableció el Imperio Kedokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Durante el reinado de Leso, el territorio de Kdokia era más extenso y su influencia era más extensa. Se extiende desde la Bahía de Hudson al norte, Florida al sur, Terranova al este y California al oeste. Reclutó talentos independientemente de su origen y la movilidad de clases sociales fue fluida. Se dice que la persona en quien confiaba más era su hija adoptiva [Ji De]. Basado en sus sugerencias, adoptó elecciones calificadas, estableció un sistema de reuniones. Se establecieron escuelas y se implementó la educación obligatoria. El mandato de los funcionarios, incluidos los jefes de estado, no debía exceder los cuatro años, lo que sentó las bases para el posterior establecimiento de una república en Kedoqiya. Bajo tal sistema, el amado Leso fue elegido líder muchas veces. Con respecto a esto, el estudiante de [Ji De], &quot;Gou Yue&quot;, comentó una vez que Leso se estaba convirtiendo en el emperador de la república, y Leso fue Después de escuchar esto, me Sonrió y dijo: &quot;Al contrario, solo soy un gobernador del imperio&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]En 1563, Lisso murió. Antes de su muerte, como ciudadano de Keluqiya, decidió elegir a [Ji De] como nuevo gobernador (algunas versiones de la leyenda también votaron por el estudiante de mejor comportamiento de [Ji De], &quot;Ox Horn&quot;). Después de ver el contenido de su voto, tal vez fue una operación secreta, o tal vez todos confiaron en su elección y casi todos tomaron la misma decisión que él. Aunque luego se demostró que él también era un mortal que podía cometer errores, en la mente del pueblo Kedokiya seguía siendo, como él mismo decía, &quot;uno de los dedos de los dioses&quot;.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JSYS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los Brawny Warriors son héroes organizados por Leso. Ya en la época bárbara, el continente norteamericano estaba lleno de huellas de héroes legendarios. Sin embargo, la cantidad de héroes es limitada y la cantidad de guerreros que se vuelven más fuertes con el desarrollo de la tecnología es ilimitada. Estos soldados abandonados por los tiempos tienen que cumplir su vejez. Sin embargo, el núcleo del combate en el ejército son siempre los veteranos que realmente han estado en el campo de batalla. Lieso reunió a estos soldados para establecer una nueva organización de operaciones especiales, famosa por su agilidad, ataques sorpresa, defensa de apoyo y escolta. Por supuesto, para estos guerreros experimentados, el trato que reciben, naturalmente, no es bajo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JSYS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Los Guerreros Valientes terminaron sin problemas en 1563, cuando las armas de fuego se hicieron populares, que también fue el año de la muerte de Lieso.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La construcción del área especializada de Kedokia se puede llevar a cabo muy temprano. Una vez terminada, también puede apoderarse del territorio mediante bombas culturales. También puede proporcionar métodos de gobernanza flexibles y los constructores inicialmente dotados también pueden desarrollar el territorio. más temprano. .
[NEWLINE][NEWLINE] Leso es diferente de [Jid], quien puede aportar mejoras explosivas. Su estilo es relativamente gentil. Leso busca crear momentos históricos gloriosos para ganar [ICON_Faith] una fe que pueda movilizar a los constructores y reclutar a grandes hombres. Al mismo tiempo, tiene una unidad especial única: el Slender Warrior.
[NEWLINE]Mientras tanto, Leso disfruta de una bonificación de productividad adicional al ejecutar proyectos para obtener resultados y puntos de grandeza más rápido.
[NEWLINE][NEWLINE] Aunque las habilidades de combate básicas de los Brawny Warriors no son sobresalientes, el exclusivo árbol de ascenso puede ayudarlos en operaciones especiales, como acosar las líneas enemigas y mantener sus posiciones. Los Brawny Warriors de alto nivel incluso tienen la oportunidad de estar solo en el campo de batalla frontal.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="es_ES">
			<Text>La construcción del área de Kedokia suele ir acompañada de bombas culturales hasta el punto de que pueden apoderarse &quot;pacíficamente&quot; de su territorio, y no es una buena idea coexistir pacíficamente en espacios reducidos con un vecino así. [Mississippi Mound] puede mantener la economía inicial de Kedoqiya, y la existencia de [Ciudad Urbana] también le permite a Kedoqiya construir una ciudad de alto desarrollo con rutas y áreas comerciales de alta bonificación.
[NEWLINE][NEWLINE]Bajo el liderazgo de Leso, el área profesional construida por Kedokia ha lanzado bombas culturales con la capacidad de apoderarse del territorio de otras civilizaciones.
[NEWLINE] Si bien Leso no tiene una tendencia clara a ganar, puede reclutar personas excelentes ejecutando proyectos rápidamente y ganando eras para ganar [ICON_Faith] Fe, lo que te brinda una ventaja en la forma en que deseas ganar. Al mismo tiempo, puede usar fácilmente el valor de fe [ICON_Faith] para comprar constructores y acelerar la construcción del territorio.
[NEWLINE][NEWLINE]Como IA, Leso no dudará en declarar la guerra para recuperar territorio, defender una ciudad-estado o buscar venganza. Al mismo tiempo, Lesuo limpiará activamente las aldeas bárbaras.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ven, siéntate. Lo que tienes frente a ti es Leso, el único gran dios del mundo. Keluqiya es el país del que soy responsable, y ¿cuál es tu propósito aquí? explicar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Puedo ver que ustedes, los viajeros, están cansados, así que les señalaré el camino a la ciudad cercana a nosotros. Vayan allí. Tenemos que seguir en el camino.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Bueno, no es una pérdida de tiempo de ninguna manera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿cansado? Así somos nosotros. Así que completemos una última tarea antes de tomarnos un descanso: visitemos las capitales de cada uno para facilitar el contacto posterior.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>explicar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ya que representan tu cara, ven.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Aún no es ese momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No pretendemos causar conflictos, así que simplemente acepte estos pequeños obsequios. al mismo tiempo. Estos muchachos también serán destinados como emisarios de Kedokiya, ya sabes a lo que me refiero.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Movimiento inteligente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Humph… no sé cómo apreciarlo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Queremos alquilar un terreno para construir la embajada y nosotros aportaremos los fondos para la construcción, esto es un regalo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Movimiento inteligente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>...Vendré de nuevo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Recuerde, no corra. Adelante.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ahora bien, no hace falta hablar de esto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hablemos de la frontera nacional. Ahora nuestro pueblo necesita pasar por su tierra. Respetamos su soberanía, por eso vinimos aquí a negociar. ¿Está dispuesto a vendernos este favor?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>como desées.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Oh, aún no ha llegado el momento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ven, quédate conmigo, dame la mano, toma un sorbo de vino, intercambia pipas. Esto puede traer paz durante una generación.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Como los miembros de la familia, ¿verdad?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ah, lo que sea.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ven a trabajar conmigo pronto.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_HIGH_INDUSTRYAND_FUN" Language="es_ES">
			<Text>¡Su civilización realmente es un buen ejemplo para nuestro pueblo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_PROTECT_CITY_STATES" Language="es_ES">
			<Text>¡Es sorprendente que también puedas asumir tus debidas responsabilidades cuando tratas con forasteros! ¡Todos deberían aprender de ti!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_MED_PROTECT_CITY_STATES" Language="es_ES">
			<Text>¡Es sorprendente que también puedas asumir tus debidas responsabilidades cuando tratas con forasteros! ¡Todos deberían aprender de ti!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_LOW_INDUSTRYAND_FUN" Language="es_ES">
			<Text>¿Cómo es tu gente? ¿Sigue siendo un ser humano? ¡Son sólo un montón de bestias vestidas! ¡Duerme cuando estés lleno, come cuando estés lleno, mediocre e incompetente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_PROTECT_CITY_STATES" Language="es_ES">
			<Text>Atacar a una persona más débil no muestra tu fuerza, pero te hace parecer extremadamente despreciable.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_MED_ATACK_CITY_STATES" Language="es_ES">
			<Text>¡Has descuidado tus responsabilidades y no eres digno de ser su gobernante!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_GID_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Hija mía, no te presiones demasiado, eres mi mentor y amigo y tienes la capacidad de hacer todo esto bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_GID" Language="es_ES">
			<Text>Mi mentor, mi amado hijo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Déjame avisarte y ver por ti mismo dónde está tu ejército.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡No lo vuelvas a hacer la próxima vez!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Ah, muy bien.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Oh olvídalo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¿Es esta tu actitud? ¿Elegir oponerse a mí?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Si puedo sacar la civilización del derramamiento de sangre de la historia, ¡también puedo enterrarte a ti! [NEWLINE](te condena)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_REASON_FROM_AI_LEADER_ANY_REASON_JFD_WORLD_SOCIALISM_DIFF_GOVERNMENT" Language="es_ES">
			<Text>(Tu civilización es demasiado laxa)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Veamos de qué eres capaz!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>¡Es hora de limpiar la basura del mundo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Luchaste bien. Ahora hagamos las paces.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>No terminará así.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Estas son las condiciones que podemos ofrecerte, compruébalo tú mismo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Es realmente impredecible que hayas sido derrotado por ti, demuestra que no he trabajado lo suficiente y también demuestra que tú trabajas más duro que yo. Creo que la gente vivirá mejor bajo tu gobierno, recuerda hoy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="es_ES">
			<Text>Es realmente impredecible que hayas sido derrotado por ti, demuestra que no he trabajado lo suficiente y también demuestra que tú trabajas más duro que yo. Creo que la gente vivirá mejor bajo tu gobierno, recuerda hoy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="es_ES">
			<Text>Si tuviera diez años menos, me plantearía adoptarte como mi hijo adoptivo; si tuviera veinte años menos, definitivamente hablaría de sueños y tomaría una copa contigo. Si tuviera treinta años menos... creo que te perseguiría. lástima.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="es_ES">
			<Text>Como líder, naturalmente debes dejar de lado algunas emociones personales. Simpatizo profundamente con sus esfuerzos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="es_ES">
			<Text>Me alegro de ser ya un anciano, para no descuidar mis propios deberes porque mi mente está llena de ti.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="es_ES">
			<Text>Ya pasé la edad de coquetear, ¿no puedes encontrar a alguien más con quien jugar? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="es_ES">
			<Text>Tu capacidad para ganar dinero es obvia para todos. ¿Qué tal si vienes a trabajar para mí?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="es_ES">
			<Text>Debido al despilfarro del dinero de los impuestos y al círculo vicioso, la industria financiera de su país se ha convertido en un charco de agua estancada. Quiero ver cómo superan esta dificultad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>Una población tan densa significa que tus responsabilidades son pesadas y no debes decepcionar a la gente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>Cuando estaba más frustrado, no interferí en ningún asunto relacionado con el sustento de la gente. Pensé que la población estaba en su punto más bajo en ese momento, pero no esperaba que su gobierno fuera más poderoso que el mío.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="es_ES">
			<Text>Qué ejército tan poderoso y magnífico. Supongo que no habrá ningún tipo ciego que te cause problemas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="es_ES">
			<Text>Oh, ¿esperas que este pequeño ejército proteja a tu país? Son realmente débiles, lamentables e indefensos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="es_ES">
			<Text>Enhorabuena a esos bastardos que sólo quieren utilizar la violencia para luchar por la propiedad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="es_ES">
			<Text>¿Estás en connivencia con esos bárbaros para permitirles causar problemas en tu territorio?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>Tu alfabetización nacional es muy buena, sigue así.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="es_ES">
			<Text>Si eres analfabeto, no importa cuán avanzadas sean tus habilidades, sigues siendo como un niño empuñando una espada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>La tecnología es una manifestación concreta de la comprensión del mundo creado por este gran dios, y quien más profundamente lo entiende eres sin duda tú.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="es_ES">
			<Text>Ignorando las leyes de funcionamiento del mundo material, no importa cuán popular seas, te marchitarás en tu tumba.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="es_ES">
			<Text>No dude en ampliar su terreno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="es_ES">
			<Text>Hace poco escuché un chiste que decía que para llegar a tu casa desde aquí, sólo necesitas salir y girar unas cuantas calles. Ja……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="es_ES">
			<Text>La marina no sólo es una fuerza básica para cruzar océanos, sino también una fuerza importante para proteger a nuestro país. Parece que no se lo toman a la ligera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="es_ES">
			<Text>La marina no solo es una fuerza básica para cruzar océanos, sino también una fuerza importante para proteger el país ¿Parece que subestimas demasiado estas cosas?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_FAVOR" Language="es_ES">
			<Text>Sí, quédate detrás de mí, sigue mis pasos y escucha mi liderazgo, y definitivamente te daré el trato que te mereces.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_FAVOR" Language="es_ES">
			<Text>Humph, parece que debes tener un encuentro casual conmigo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="es_ES">
			<Text>Las culturas de nuestros dos países están separadas por una fina franja de agua.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="es_ES">
			<Text>No dejaré que Keluqiya se hunda así...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="es_ES">
			<Text>Sí, no hay necesidad de competir conmigo, solo haz lo tuyo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="es_ES">
			<Text>Aprieta tu borde, solo te dejará magullado y magullado.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="es_ES">
			<Text>No es nada inteligente trasladar conflictos no resueltos a países extranjeros, y aprecio que así lo piense.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="es_ES">
			<Text>No es nada inteligente trasladar conflictos no resueltos a países extranjeros, ¿no lo crees?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="es_ES">
			<Text>Está claro que el poder aéreo será cada vez más importante, y parece que usted y yo estamos de acuerdo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="es_ES">
			<Text>Está claro que el poder aéreo será cada vez más importante y hay que adoptar una visión más amplia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="es_ES">
			<Text>Ha labrado un futuro brillante para su pueblo y merece reconocimiento.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="es_ES">
			<Text>¡Has permitido que tu pueblo caiga en una era crepuscular y luche, perdedor!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="es_ES">
			<Text>Parece que has tocado fondo, pero no te desanimes, ¡de cara al futuro tu futuro ya es ascendente!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="es_ES">
			<Text>De hecho, has hecho próspero tu imperio, pero ¿cómo deberías afrontar el futuro de decadencia?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GOSSIP_POSITIVE" Language="es_ES">
			<Text>Si desea resolver un problema, primero debe comprenderlo, lo que requiere un par de ojos y oídos que sean buenos para descubrir. Me alegra que tú y yo estemos en la misma página.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GOSSIP_NEGATIVE" Language="es_ES">
			<Text>Si desea resolver un problema, primero debe comprenderlo, lo que requiere un par de ojos y oídos que sean buenos para descubrir. Deberías construir una red de inteligencia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE] Hasta el día de hoy, todavía hay dudas sobre si el pueblo Kdokia es el heredero de la civilización que estableció las ruinas de Cahokia. Después de todo, al principio, eran sólo uno de los muchos clanes y tribus en la vasta tierra de América del Norte. En ese momento, el nombre de Keluqiya era Tagakkara o [Tajia Keran]. Después de hacerse ricos, se llamaron a sí mismos cahokianos. Debido a las reservas sobre la civilización Keluoqiya, los nombres de los círculos académicos actuales provienen de la traducción de nombres elegantes chinos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE] Según el registro histórico &quot;Sanshengmo&quot;, la tribu Tajia Keran fue el líder de la alianza de cinco tribus durante mucho tiempo. Sin embargo, bajo el gobierno de un tirano, la alianza se vino abajo y un gran número de personas fueron Al mismo tiempo, los tornados y las corrientes frías que avanzaban hacia el sur también provocaron el arado de los campos. La cosecha fue tan mala que aun así el tirano se negó a escuchar las opiniones de nadie y se mudó, asesinando incluso brutalmente a un sacerdote tribal. Más personas decidieron irse, pero no pasó mucho tiempo antes de que descubrieran que los huesos de esas personas colgaban de las columnas del lugar del sacrificio. [NEWLINE] Más tarde, como en muchas leyendas, bajo el liderazgo de un héroe, el tirano fue asesinado y la gente vitoreó. Y ese héroe era el hijo del sacerdote asesinado. Su nombre es [Cuervo Blanco][NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE] En sus primeros años, debido a la muerte de su padre, Bai Ya dejó la tribu Tajia Keran y viajó, convirtiéndose en un guerrero lleno de sabiduría y valentía, al mismo tiempo que forjó profundas amistades con las tribus circundantes. Finalmente, aprendió de estas tribus. Invitó a innumerables guerreros a regresar a Tajia Keran con él y derrocó el gobierno del tirano. [NEWLINE] Al principio, ante la recomendación de todos, Bai Ya fue muy humilde. Entonces Tajia Keran no tuvo más remedio que recomendar a otro buen hombre famoso para gobernar. Sin embargo, después de treinta años, la situación de Tajia Keran no ha mejorado. Si no fuera por el cuervo blanco que se mantiene firme aquí, Tajia Keran se habría convertido en el polvo de la historia. Entonces Bai Ya decidió gobernar él solo la tribu Tajia Keran. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE] Aunque White Crow es muy respetado, treinta años después, su reputación ya no resuena tanto en los oídos de la generación más joven. Entonces decidió adoptar un niño. [NEWLINE] Adoptar un niño, ¿por qué? Siempre que prestes atención al nombre que le dio a su hijo y al nombre que luego se cambió a sí mismo, entenderás: [NEWLINE] [Hijo de Dios] y [Apóstol]. [NEWLINE] ——Sí, fundó una religión, describió la existencia de un dios abstracto y único, y afirmó que un [Hijo de Dios] y un [Apóstol] concreto &quot;vino&quot; al mundo. Este modelo es muy similar al cristianismo hasta cierto punto, pero hay diferencias sutiles: de hecho, la persona que fundó la fe es el Cuervo Blanco como el [Apóstol], mientras que el [Hijo de Dios] es el hijo adoptivo bajo su mando. supervisión. [NEWLINE] Algunos eruditos creen que la razón por la que no se estableció como el [Hijo de Dios] puede ser para transmitir un mensaje: &quot;Jóvenes, dejen de ser tan estúpidos. Incluso los hijos de Dios tienen que comportarse cuando yo soy aquí.&quot; ¡Sé obediente!&quot; significa...[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE] Aunque la descripción de él en &quot;Sanshengmo&quot; es muy vaga, combinada con algunas historias populares, este [Hijo de Dios] adoptado por el [Apóstol] Cuervo Blanco también es muy mítico. Según la leyenda, nevaba mucho cuando nació, pero podía hablar y correr tan pronto como nació, y era muy inteligente. Se dice que muchas de las tecnologías de Keluoqiya provienen de ella, desde la tecnología de forja hasta la cría de animales e incluso la gestión de los medios de vida de las personas. Aunque estas pueden ser sólo suposiciones subjetivas escritas por personas que registraron la historia después de escuchar el folclore, esta también es la mejor historia actualmente hasta que los académicos descubran la verdad sobre el rápido nivel tecnológico y social de Keluoqiya. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE] En 1563, [Apóstol] murió, y el poder de este imperio hegemónico que casi ocupaba un continente entero fue entregado a [Hijo de Dios], y [Hijo de Dios] decidió delegar el poder. Esto parece muy ilustrado y avanzado en los valores sociales actuales, pero la historia ha demostrado que parece que se descentralizó demasiado pronto y demasiado apresuradamente. El poder descentralizado fluye hacia la gente como un hilo de agua, pero los seres humanos son criaturas vivientes, y son criaturas que inventan mochilas para llevar frutas que no se pueden llevar con ambas manos. Pronto el poder que ella había delegado quedó en manos de la clase oligárquica. En 1576 fue derrocada del poder y desapareció.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE] Aunque el &quot;iluminado&quot; [Hijo de Dios] fue expulsado del escenario y desapareció, sus seguidores todavía ocupan una posición política considerable en la sociedad. En otras palabras, casi todos los oligarcas han afirmado públicamente que son [Hijo de Dios] 】 s estudiante. Sin embargo, es obvio que lo que este Señor [Hijo de Dios] les enseñó es muy diferente, y los seguidores tienen diferentes opiniones sobre las sugerencias y políticas que ella dejó, esta diferencia de opiniones pronto desembocó en conflictos violentos (quizás esto (Es también la razón por la cual [Hijo de Dios] decidió abdicar pacíficamente y desapareció). [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE] A medida que la situación de guerra se intensificaba, los estudiantes oligarcas pusieron en escena muchos métodos que el Sr. [Hijo de Dios] habría condenado en el pasado. Bombas de fósforo blanco difíciles de extinguir, gases venenosos que destruyen vidas, prisioneros o refugiados son capturados para fabricar materiales estratégicos y, al final, incluso las armas nucleares que se utilizan como disuasivo y nunca deben usarse son sacadas a relucir por los ambiciosos ambiciones que les han roto los nervios... Al final, la antigua hegemonía de Kedokia fue destruida y un invierno nuclear se extendió por América del Norte, que duró casi 300 años antes de volverse habitable. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE] Desde entonces, para obtener los secretos de este legendario &quot;reino paradisíaco&quot; que se ha ido al infierno, todos los países con condiciones han optado por conectarse a América del Norte, que está llena de criaturas mutantes, en un intento de descubrir sus secretos. Y este se convirtió en el predecesor de los Estados Unidos de hoy. La gran cantidad de tecnologías y teorías desenterradas de los restos de Kedokia hicieron de los Estados Unidos una vez el país más avanzado del mundo, y sigue siendo la única superpotencia del mundo en la actualidad. situación con muchos jugadores fuertes. Y las ruinas de Keluoqiya aún no han sido excavadas por completo... [NEWLINE] (La enciclopedia anterior es contenido puramente ficticio creado por el autor, ¡no la tomes en serio!)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_LOCATION" Language="es_ES">
			<Text>Illinois, Estados Unidos</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_SIZE" Language="es_ES">
			<Text>Cubriendo un área de 8,376 millones de kilómetros cuadrados (el área central real es de solo 140.000 kilómetros cuadrados)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_POPULATION" Language="es_ES">
			<Text>En su apogeo, había más de 160 millones de personas. Después de la división, sólo quedaron unas 9.000 personas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_CAPITAL" Language="es_ES">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] [Downtown] es una planificación comunitaria que integra estrechamente áreas comerciales y residenciales. El concepto de [Centro] es fomentar que las actividades comerciales se lleven a cabo de manera amplia y activa en la comunidad a través de la planificación general del transporte y los edificios residenciales. Por lo tanto, en el [Centro], puedes ver varias tiendas que venden artículos de primera necesidad o comida en las calles y callejones. Pero por esta razón, las calles que se extienden en todas direcciones se han dividido en aceras específicamente para el paso de los peatones; partes de cada casa también se han dividido en tiendas, lo que hace que el lugar esté lleno de ajetreo durante todo el día.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Aunque [área urbana] es más económica, también hay instalaciones como mayoristas, lo que requiere que los empresarios se comuniquen entre sí. Al mismo tiempo, debido a la prosperidad económica, los residentes suelen tener mejores condiciones para estudiar y trabajar fuera de casa. Sin embargo, debido a que este tipo de planificación económica tiende naturalmente a generar comunidades hiperactivas, [las áreas urbanas] deben construirse alrededor del centro de la ciudad para ser supervisadas por los departamentos administrativos del centro de la ciudad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Además, la ubicación en la [zona urbana] también es muy particular en cuanto a estética: debe estar cerca de montañas y ríos, y también debe buscar la convivencia con la hermosa naturaleza, pero esto se limita a agradables bosques. y calor geotérmico realmente cálido.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADER_GID" Language="es_ES">
			<Text>【Jide】</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADER_GID_SUBTITLE" Language="es_ES">
			<Text>Aunque este no es su nombre real, se negó a revelar más.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_FUTURE_TECH_QUOTE_3" Language="es_ES">
			<Text>Es fácil retroceder en el tiempo, excepto que ya no hay nadie allí. [NEWLINE]——Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_NUCLEAR_FISSION_QUOTE_3" Language="es_ES">
			<Text>Érase una vez personas que soñaban con ser astronautas, pero decían que los cohetes sólo llevaban ojivas nucleares. [NEWLINE]——Kami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_ECONOMICS_QUOTE_3" Language="es_ES">
			<Text>Sólo porque no trates algo que no te pertenece como una pérdida no significa que la economía no lo trate como una pérdida. [NEWLINE]——Oho</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_GUNPOWDER_QUOTE_3" Language="es_ES">
			<Text>El sonido de la artillería y los disparos era ensordecedor, y el sonido de los arcos aplastados parecía alabar su gloria. [NEWLINE]——Leso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_FUTURE_CIVIC_QUOTE_3" Language="es_ES">
			<Text>Si siempre miramos al pasado en busca de sabiduría, no habrá progreso ni futuro. [NEWLINE]——Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_NATURAL_HISTORY_QUOTE_3" Language="es_ES">
			<Text>¡No debemos permitir que la autoaniquilación se convierta en el punto final de la evolución humana! [NEWLINE]——Kami</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_DIVINE_RIGHT_QUOTE_3" Language="es_ES">
			<Text>El Gran Dios me dio el poder legal para gobernar con un dedo, y los Hijos del Gran Dios me dieron la sabiduría calificada para gobernar con compañía. ¡Y tú, amigo mío, hoy me debes una gran cantidad de impuestos razonables sobre tus ingresos! [NEWLINE]——Oho</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_MYSTICISM_QUOTE_3" Language="es_ES">
			<Text>Fumar te permite mirar el mundo brumoso con la mente clara, y la fe te permitirá mantener la mente clara en el mundo brumoso. [NEWLINE]——Leso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Es posible que la figura legendaria de Keluqiya exista. Según la leyenda, él es un hijo de Dios que poseyó a un huérfano abandonado y llevó varias tecnologías a la gente. Finalmente, se decepcionó de la humanidad y regresó a Dios.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Según la leyenda, [Jide] nació en una tormenta de nieve en el invierno de 1521 y fue abandonada por sus padres en Tajia Keran, una tribu pequeña y decadente en ese momento. Como resultado, ella Desarrolló la causa fundamental de su enfermedad y su piel se volvió como si Snow fuera generalmente de un blanco enfermizo. Cuenta la leyenda que desde que nació aprendió a caminar, a ser elocuente e inteligente, y así se mantenía, hasta los 5 años fue reconocida por el cacique Tajia Keran [Leso] y fue adoptada, conocida como [Hijo de Dios]. La situación real puede ser que ella sea la hija ilegítima de Leso y por alguna razón no pudo ser adoptada hasta los 5 años. ——Por supuesto, esto es solo una broma hecha por un experto y profesor.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Si realmente existe, entonces [Jide] debería ser una de las razones importantes para el rápido desarrollo de Keduqiya. A lo largo de su vida, inventó importantes tecnologías como el papel y la rueda; examinó y excavó mineral de hierro que hasta entonces había sido completamente imposible de explotar; después de controlar a unos cuantos bisontes norteamericanos con anillos en la nariz, importó caballos y otros animales de los colonos europeos; inventó la ballesta de vara y pronto inventaron la máquina de vapor y la pistola de aire comprimido. En sólo una docena de años, la tribu contaba con tecnología líder en el mundo. En términos de cultura y política, abogó por un sistema republicano y respetó a todas las personas independientemente de su clase o grupo étnico. Durante su gobierno, el estatus de los derechos humanos alcanzó su punto máximo: estableció ferrocarriles y planificó el transporte. Se dice que Keluqiya e incluso El sistema de transporte en los Estados Unidos hoy se basa en ella, con el plan de promover el jazz, la música rock, el hip-hop y otros géneros musicales, crear bocetos, pinturas impresionistas abstractas que ignoran algunos detalles y embellecer los dibujos animados sobre esta base. .. En este sentido, el General MacArthur de cinco estrellas dijo: Si es cierto, existe una persona como [Jide], y los hechos anteriores son todos ciertos, creo que debe ser un viajero en el tiempo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Al igual que muchos profetas, como Confucio, que viajó a los siete países con tres mil discípulos, Moisés, que guió a los judíos a escapar de Egipto, el Buda Sakyamuni, que fue amado por los monjes y que fue &quot;leal&quot;. seguido por los trece discípulos Jesús... [Jide] también tiene sus propios alumnos. Pidió a la gente que se respetaran unos a otros como &quot;señor&quot;, que significa &quot;la vida que precede&quot;, y al mismo tiempo se llama a sí misma &quot;estudiante&quot;, que significa &quot;la vida que aprende constantemente del mundo&quot;. Viajó mucho durante el reinado de Leso y sus alumnos estaban por todas partes. Naturalmente, los estudiantes le plantearán varias dudas y [Jide] responderá naturalmente en la mayoría de los casos. Sus estudiantes están por todas partes de Keluqiya. Pero hay un &quot;estudiante problemático&quot; llamado &quot;Gou Yue&quot; que le da dolor de cabeza a [Ji De]. Sus preguntas a menudo se consideran inapropiadas, demasiado astutas, mezquinas y molestas. Sin embargo, esta estudiante es la que más obedece su voluntad.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Con el paso del tiempo, algunos de los dogmas [de Jid], como los de muchos profetas, han sido interpretados con diferentes significados. Cada estudiante afirma que su propia opinión es la más correcta y se divide en diferentes sectas. Sin embargo, [Ji De], que todavía estaba vivo, no respondió a sus opiniones, incluso si la interpretación de la otra parte ya era perversa. Sin duda, su indiferencia estremeció a muchos estudiantes, pero también hubo seguidores leales que afirmaron que lo hacía para &quot;preservar la diversidad de la voluntad humana&quot;. Pero esto, sin duda, es débil para la política. Pronto, [Jide] no logró delegar completamente el poder a las masas y renunció.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Respecto a [Jide], las opiniones de la gente sobre ella están muy polarizadas. Un grupo piensa que ella es una luchadora que dedica toda su vida a realizar un mundo ideal; el otro grupo piensa que ella es solo una persona que da Cosas que todos no pueden lograr.El incompetente mentiroso de los sueños. Pero cuando se trata de quién es la fundadora de Keluqiya, nadie cuestionará su elevado estatus.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Los Caballeros de la Muerte eran un grupo de &quot;Seguidores del Hijo de Dios&quot; que estuvieron activos desde finales del siglo XVI hasta principios del siglo XVII. Fueron fundados por &quot;Gou Yue&quot;, quien alguna vez fue el estudiante más problemático del Hijo de Dios. [Jide]. Una fuerza cuasi-teocrática que pretende perseguir y llevar adelante la doctrina fundamental de [Jide] y trata con oligarcas y señores de la guerra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Se dice que el comportamiento del Caballero de la Muerte está lleno de romanticismo, muy parecido a los nobles y devotos paladines de las novelas de caballeros. Estos caballeros sin hogar trabajan como &quot;mercenarios&quot; en el campo de batalla los días de semana y, sin importar cuánto les paguen, dan prioridad a las tareas civiles para mantener la ley y el orden. Además, los caballeros desesperados también necesitan estudiar cursos básicos como literatura, matemáticas e idiomas extranjeros, así como diversos cursos de interés como física, química y biomedicina. En el campo de batalla, no solo son un grupo de excelentes médicos, sino también una lanza del destino que puede penetrarlo todo. Por tanto, las personas ambiciosas que quieran enviar a este grupo de mercenarios al campo de batalla tienen que pagar una gran comisión y no aceptar crédito.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Aunque tienen la tradición de ir al campo de batalla como mercenarios, la intención original del establecimiento de los Caballeros de la Muerte no se ha olvidado: llevar adelante la filosofía del Hijo de Dios [Jide] y establecer una un mundo ideal, próspero y con igualdad de derechos humanos. Sin embargo, el espíritu de este grupo de idealistas no impresionó a los arribistas, y Keluqiya todavía ardía en las llamas de la guerra.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]La última carga organizada de los Caballeros de la Muerte fue el 11 de septiembre de 1603. Frente a las nuevas armas y tanques bajo el mando del señor de la guerra más poderoso en ese momento, &quot;Tiandaoqin&quot;, los desesperados caballeros con solo 27 personas restantes lanzaron una carga suicida sin dudarlo, creando muchas chispas y caos en el torrente de acero. Para revertir la derrota, el señor de la guerra &quot;Fuyun Guoying&quot;, que los contrató para protegerse, primero lanzó armas nucleares en el campo de batalla y en las fábricas hostiles...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] En este punto, mientras el último caballero desesperado se derretía en la radiación y los cuernos funerarios de Kedokia continuaban, llegó el fin de una era.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MOUND_NAME" Language="es_ES">
			<Text>montículos de mississippi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MOUND_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Instalaciones de mejora especiales de Kedokia: +3 [ICON_GOLD] monedas de oro para la celda; cada 2 áreas adyacentes proporcionarán +1 [ICON_PRODUCTION] de productividad adicional. Para desbloquear [Departamento administrativo], solo se requiere 1 área adyacente. [NEWLINE]Da +1 [ICON_HOUSING] vivienda a la ciudad. Desbloquear [Patrimonio Cultural] proporcionará +1 vivienda [ICON_HOUSING] adicional. [NEWLINE] Después de desbloquear [Juegos y entretenimiento], el primer Montículo de Mississippi proporciona a la ciudad +1 punto [ICON_AMENITIES] por habitabilidad, y después de desbloquear [Deportes profesionales], el segundo Montículo de Mississippi también proporciona a la ciudad +1 punto [ICON_AMENITIES ] ] Habitabilidad. [NEWLINE]No se puede construir junto a otro montículo de Mississippi.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CONCEPTS_PAGE_ENVIRONMENTAL_EFFECTS_CHAPTER_DROUGHTS_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>La sequía reduce la producción de alimentos [ICON_Food] de una célula en 1 punto. Además, todas las granjas, campamentos, plantaciones, ranchos, cobertizos, ranchos del interior y mejoras de montículos de Mississippi construidos dentro de las áreas afectadas serán saqueados. ¡Durante las peores sequías, estas mejoras tienen el potencial de eliminarse por completo!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>El sitio de Cahokia está marcado por enormes montículos en las llanuras del río Mississippi. Era un sitio urbano y ceremonial de nativos americanos, y su importancia se ha observado recientemente tras investigaciones arqueológicas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>La evidencia arqueológica muestra que el último pueblo Shulin se estableció aquí alrededor del siglo VIII. En esta época comenzó a surgir una cultura distinta del Misisipio, marcada por el cultivo generalizado de maíz. La población aborigen creció y la organización social se volvió cada vez más compleja. Fue durante esta época que se inició la construcción del Mississippi Mound, o Cahokia Mound, que serviría como centro religioso y ceremonial de la ciudad. Los edificios principales de Cahokia estaban dispuestos a lo largo de los ejes astronómicos y los puntos cardinales, y en el lugar permanecen restos de grandes edificios de madera. Algunos de estos pecios son observatorios construidos con pilares de cedro en disposición astronómica (comúnmente conocidos como “Grandes Círculos de Madera”), y también existen casas jerárquicas. También hay un estadio de béisbol de Rolling Stone construido en el sitio, y los jugadores que participan en el juego de Rolling Stone también son los principales objetos representados en las obras de arte de Cahokia. Por lo tanto, los residentes de St. Louis pueden estar seguros de que su obsesión por los deportes tiene raíces históricas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>La población de Cahokia superó a la de Londres en 1250. La llanura aluvial del Mississippi creó tierras agrícolas lo suficientemente fértiles como para sustentar a la gente común. Los artefactos desenterrados indican que las rutas comerciales de esa época se extendían hasta México. Pero también hay pruebas de que el conflicto también está aumentando. A mediados de siglo se construyó una enorme empalizada de varios kilómetros de largo, que desde entonces se ha ido reforzando continuamente.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>Cuando terminó el Período Cálido Medieval, la población y la riqueza de Cahokia también comenzaron a disminuir. A medida que el clima se enfrió, el sistema agrícola practicado por los habitantes de Mississippi no pudo sostener a la población de Cahokia. Aunque el centro urbano de Cahokia ha perdido estatus, todavía se utiliza como sitio ceremonial y religioso. Finalmente fue abandonado en el siglo XIV, y el pueblo Illinivik Cahokia lo trasladó a una nueva ubicación y le dio su nombre actual en el siglo XVII. Los nombres utilizados por los habitantes originales se han perdido en la historia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="es_ES">
			<Text>Durante la época colonial, los misioneros y comerciantes franceses establecieron puestos de avanzada en el área de Cahokia. En 1809, una comunidad de estrictos monjes cistercienses construyó un monasterio en uno de los montículos más grandes, que más tarde se conoció como el &quot;Montículo de los Monjes&quot;. En ese momento no se comprendía la naturaleza exacta de estos montículos. No fue hasta mediados del siglo XIX que un granjero emprendedor cavó un pozo en el montículo y su naturaleza quedó revelada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="es_ES">
			<Text>El sitio Cahokia Mounds se estableció en 1979 y se agregó a la Lista del Patrimonio Mundial de la UNESCO en 1982. La investigación sobre Cahokia proporciona una comprensión más completa de la vida de los indios americanos antes de la colonización occidental, particularmente en términos de desarrollo urbano y redes comerciales. Por el contrario, también trastocó la impresión inherente que tenía el mundo de la civilización india americana. Los nativos americanos que construyeron la primera ciudad importante de Estados Unidos a lo largo del río Mississippi esperaban que el tiempo siguiera abriendo una ventana a sus vidas futuras.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="es_ES">
			<Text>Aunque la civilización que construyó Cahokia ha desaparecido, la presencia de estructuras de montículos similares a los restos de Cahokia en el valle del Mississippi puede ser evidencia de la influencia cultural de Cahokia. Los Creeks fueron uno de ellos. Los Creeks se dividieron en dos grupos: los Muskogees, también conocidos como Upper Creeks, que vivían en la parte norte de la tierra Creek; y los pueblos Chichiti y Alabama, que tenían los mismos hábitos que los Upper Creeks, pero hablan un dialecto ligeramente diferente y se llaman Lower Creeks. Todos pertenecen a tribus aborígenes de América del Norte que hablan el idioma Muskogee. Originariamente vivían en grandes extensiones de tierra plana en Georgia y Alabama. Su economía se basa generalmente en el cultivo de maíz, frijoles y Principalmente calabaza. Las mujeres cultivaban la tierra y los hombres salían a cazar o luchar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="es_ES">
			<Text>Las aldeas y pueblos creek se dividen en ciudades blancas y ciudades rojas: las ciudades blancas se especializan en ceremonias de paz y las ciudades rojas se especializan en ceremonias de guerra. Le dan gran importancia al rango, pero el rango se basa en el mérito personal (hazañas militares o inteligencia) en lugar de ser hereditario. Como a la mayoría de los indios del sudeste, también les encantan los tatuajes. [NEWLINE]Cada pueblo o ciudad tiene una plaza pública, rodeada de casas rectangulares rodeadas por postes de madera recubiertos de barro para formar una cerca. El techo se recubrió con betún y se cubrió con corteza o paja, y la chimenea permaneció por encima del hastial. Si hay un templo en un pueblo o ciudad, el templo tendrá un techo de paja redondo y estará construido sobre un montículo de tierra de 2,4 metros (8 pies) de altura, con escalones construidos desde el montículo hasta la entrada del templo. La plaza es un lugar de reunión y aquí se llevan a cabo importantes ceremonias religiosas como el Festival del Valle Verde; el Festival del Valle Verde es la ceremonia anual de los primeros frutos y el fuego nuevo. Lo que es diferente de este festival de verano es que cualquier cosa mala, mal o pecado puede ser perdonado en este día. [NEWLINE]La excepción son los asesinos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="es_ES">
			<Text>En 1539, DeSoto dirigió sus tropas para invadir tierras creek, lo que fue el comienzo del contacto entre los creeks y los blancos. Posteriormente, los creeks y los colonos británicos se unieron para luchar contra los apalaches y los españoles. La guerra comenzó alrededor de 1703 y lucharon entre sí durante varios años. [NEWLINE]Se formó una confederación creek en el siglo XVIII, pero fracasó. [NEWLINE]Cuando estalló la Guerra Creek contra los Estados Unidos en 1813-1814, algunas ciudades lucharon junto a los blancos y otras contra los blancos. Después de su derrota, los creeks cedieron 9.200.000 hectáreas de sus tierras (23.000.000, la mitad de Alabama y partes del sur de Georgia), y en la década de 1830 se vieron obligados a trasladarse al territorio indio (ahora Oklahoma). Allí, los Creeks, Cherokee, Chickasaw, Choctaw y Seminole eran conocidos como las Cinco Tribus Civilizadas. [NEWLINE]Después de más de 70 años, a cada tribu se le dio una parte de la tierra y formaron un gobierno casi autónomo inspirado en el gobierno de Estados Unidos. En 1907, Oklahoma se estaba preparando para convertirse en estado, y algunas de las tierras tribales fueron asignadas a pueblos aborígenes individuales; las tierras restantes fueron otorgadas por el gobierno federal y estaban abiertas a colonos blancos o asignadas a esclavos liberados para la agricultura. De hecho, el gobierno tribal se disolvió en 1906, pero todavía existe en alguna forma limitada en la actualidad. Algunos pueblos indígenas viven en estas tierras conocidas como posesiones tribales.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="es_ES">
			<Text>A finales del siglo XX, aproximadamente 20.000 creek vivían en Oklahoma, muchos de los cuales habían adoptado el estilo de vida de los residentes del estado y eran creek sólo de nombre. Alrededor de 15.000 de ellos viven en terrenos otorgados por el gobierno federal. Otro grupo de personas era más conservador y continuó hablando el idioma Creek, mantuvo la forma de organización primitiva de la ciudad y continuó observando las ceremonias religiosas Creek, como la celebración del Festival del Maíz Bebé. [NEWLINE] También hay algunos creeks que se quedaron en el suroeste de Alabama y sus descendientes suman unos 500. Estas personas ya no hablan el idioma creek y han perdido casi todos los rastros de su cultura creek. Los Seminoles de Florida y Oklahoma fueron una rama de la Confederación Creek en el siglo XVIII y principios del XIX.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="es_ES">
			<Text>(Fin) [NEWLINE] En el contexto de este MOD, Kedokia es una nueva cultura desarrollada a partir de un descendiente de la cultura Cahokia. Sin embargo, bajo la influencia de [Jide], es difícil ver la apariencia cultural original. Reemplazar la ciudad-estado de Cahokia con la ciudad-estado de Creek aquí no es una falta de respeto a la cultura de Cahokia... [NEWLINE] Solo quiero darle luz verde a la civilización que quiero construir...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_CAHOKIA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Bonificación del Señor Supremo del Creek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_CAHOKIA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>-30% del coste de oro por la compra de células.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CAHOKIA" Language="es_ES">
			<Text>arroyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_NAME" Language="es_ES">
			<Text>arroyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ciudad-estado de Creek</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_ADJECTIVE" Language="es_ES">
			<Text>arroyo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>Siglos antes de la llegada de los europeos, las civilizaciones nativas americanas como las Ardenas, Hopewell y Mississippi construyeron miles de montículos en todo el continente. El propósito de muchos montículos similares sigue siendo un misterio. Algunos están relacionados con hitos astronómicos, pero los más importantes provienen de la cultura Cahokia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>El montículo más grande de Cahokia se conoce como &quot;Montículo de los Monjes&quot;, ya que una comunidad de monjes de la catedral construyó asentamientos en él y sus alrededores a principios de la época colonial. Pero aún se desconoce cómo lo llaman los residentes de Cahokia. La parte más grande del edificio tiene 274 metros de largo, 76 metros de ancho y aproximadamente 6 metros de alto. Su inteligente diseño minimiza la contracción y expansión de la arcilla, por lo que ha podido sobrevivir durante siglos en zonas propensas a inundaciones. El montículo de los monjes continuó expandiéndose durante cientos de años, hasta que fue completamente destruido por un terremoto y toda la ciudad quedó abandonada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>Debido a que no había registros escritos o inscritos en la cultura Cahokia, casi no sobrevive información sobre el propósito del gran montículo. A través del estudio de la evidencia arqueológica en el sitio, los expertos especulan que el montículo alguna vez fue una parte importante del sitio religioso de Cahokia.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>En este MOD, debido a que la ciudad-estado pasó a llamarse Creek, el [Montículo de Cahokia] aquí pasó a llamarse [Montículo de Mississippi]. Y debido a que los Creeks sufrieron el movimiento de expansión hacia el oeste, después de considerar la situación real y las necesidades del Mod, decidí modificar el bono de habilidad de esta ciudad-estado. Debido a la tecnología limitada, es imposible restaurar el sangriento sufrimiento sufrido. por los Creeks. El tiempo y el sufrimiento lo han hecho así.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Tigre agachado Charn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Lobo del Viento Wingo·Qitumaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_1_ACTIVE" Language="es_ES">
			<Text>El aterrizaje de unidades terrestres en la misma celda no finaliza el turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_2_ACTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Ignora los obstáculos del río cuando te mueves y atacas.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_3_ACTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Y restaurar la salud después de actuar.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_1_ACTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Hace que las unidades terrestres en la misma celda ignoren el control del área cuando se mueven.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_2_ACTIVE" Language="es_ES">
			<Text>E ignora los obstáculos del terreno al moverte,</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_3_ACTIVE" Language="es_ES">
			<Text>Atacar simultáneamente no finaliza el turno.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] El tigre agazapado Charn, cuyo apellido ya no se conoce, fue originalmente un heroico guerrero jaguar del Imperio Azteca, famoso por su destacado coraje militar y carácter personal. Sin embargo, durante una exploración en América del Norte, fue interrogado y perseguido por sus compañeros, y finalmente se vio obligado a caer al río Mississippi. Cuenta la leyenda que mientras iba río abajo, inesperadamente conoció a una joven llamada [Hijo de Dios] (también conocida como Ji De), y a su guardián Wind Wolf Winde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Frente al desconocido continente de América del Norte, Crouching Tiger Charn mostró coraje y humildad. No se quejó, pero para encontrar un nuevo hogar en esta tierra extraña, exploró esta tierra salvaje con [Hijo de Dios] Ji De.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Al final, Charn, el tigre agachado, se rindió ante Leso, el monarca más poderoso de Norteamérica, y se convirtió en un general leal del Imperio Kedokiya. En una batalla en el tramo inferior de la cuenca del río Mississippi, con su destacado mando y visión militar, interceptó con éxito la fuerza principal del pueblo Jingkan en la &quot;Batalla de Tennessee&quot; y utilizó hábilmente la ventaja del río para contraatacar el ataque del enemigo. Atacaron por el flanco y lograron una doble victoria sobre los pueblos Jingkansheng y Fuaibulu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Después de que el Imperio Kedoqiya estableció su hegemonía en América del Norte, Crouching Tiger Charn fue nombrado almirante de Chitimacha, responsable de monitorear la seguridad de las rutas marítimas del imperio y garantizar el transporte fluido de suministros y unidades militares. Su ingenio y lealtad le han permitido alcanzar prominencia en el imperio, protegiendo el territorio del Imperio Kedokiya. Pero algunas personas creen que Crouching Tiger Charn, como un famoso general que ha luchado en tierra durante todo el año, fue reducido a un &quot;almirante fronterizo&quot; sin logros debido a la [Batalla de Tennessee], la sospecha de los &quot;generales extranjeros&quot;. Pero pase lo que pase, es casi impecable como general.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Se dice que Wind Wolf Wingo Kidumaru, un héroe errante de Chisikuang, es el fuerte guardia de [Hijo de Dios] Ji De. Mientras [Hijo de Dios] Ji De recorría el continente norteamericano, ella escoltó valientemente a [Hijo de Dios] Ji De para difundir conocimientos, luchó contra bestias salvajes y asesinos en situaciones peligrosas muchas veces y frustró muchas conspiraciones contra [Hijo de Dios] Ji. Delaware. Tanto es así que se la considera patrona de la sabiduría y el coraje.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Según los registros históricos, Wind Wolf Wengo fue una vez hija de la jefa de Qisikuang, Tianji Xing Qitumaru, y decidió correr riesgos porque no estaba satisfecha con la vida fácil. A través de una ardua experiencia, acumuló profundas habilidades y reputación, y finalmente se volvió leal a Lesuo, el monarca del Imperio Kdokiya.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Como guerrera, Wind Wolf Wenge se especializa en tácticas de carrera y dirigió a las tropas para demostrar capacidades de avance excepcionales en el campo de batalla. Sus tácticas de guerrilla se convirtieron en la clave de la victoria y siguió las directrices estratégicas del imperio en el norte y el sur, que ya fueran tierras altas, bosques o pantanos, no podían detener las acciones de las tropas bajo su liderazgo.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="es_ES">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Debido a sus destacados talentos militares, Wingo el Lobo del Viento y Charn el Tigre Agachado tienen el mismo estatus y son conocidos como los principales generales del Imperio Kdokiya. Obviamente, en el corazón de la gente hoy en día, el lobo del viento Wingo como santo patrón es más conocido en todos los hogares. Cada Año Nuevo o domingo, su retrato se colgará en la puerta como una tradición popular, lo que significa como el dios chino de la puerta. - uniendo todo, el mal queda fuera.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JMQS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Caballero de la muerte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Soporte para jinetes de dragones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Puede mover [ICON_Movement] después de atacar, +10 [ICON_Strength] fuerza de combate contra unidades militares terrestres que no sean de caballería</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_LQS2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Soporte para jinetes de dragones</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_LQS2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+10 [ICON_Strength] fuerza de combate contra unidades militares terrestres que no sean de caballería</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Tratamiento de detección</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Incluyéndose a sí misma, las unidades amigas adyacentes tienen +5 [ICON_Damaged] de salud adicional cuando se recuperan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Confrontación</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+10 [ICON_Strength] fuerza de combate al luchar contra unidades de caballería</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS4_NAME" Language="es_ES">
			<Text>tarjeta de primeros auxilios</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS4_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Incluyéndose a sí misma, las unidades amigas adyacentes tienen +10 [ICON_Damaged] de salud adicional cuando se recuperan.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS5_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Hasta que la muerte nos separe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS5_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Permite un ataque adicional por ronda.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS6_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Caballo fuerte y soldados afilados.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS6_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El movimiento [ICON_Movement] ignora los obstáculos del terreno; si reprimes al enemigo al atacar, será empujado hacia atrás una celda. Si el enemigo no tiene forma de retirarse, recibirá daño adicional.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JSYS_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Un héroe con cientos de refinamientos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS1_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Aventuras</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS1_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>El movimiento [ICON_Movement] y la visión no se ven obstaculizados por el terreno, el movimiento a través de ríos no se ve afectado y el combate no está en desventaja, abordar un barco no finaliza la ronda, puede escalar acantilados y puede detectar unidades invisibles.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS2_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Los veteranos nunca mueren</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS2_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Las lesiones no afectan la efectividad del combate. Después de ganar la batalla, se restaurarán 20 puntos de salud [ICON_Damaged].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS3_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Predicar con el ejemplo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS3_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Ignora el control del área enemiga, +5 [ICON_Strength] poder de combate al defender</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS4_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Ambicioso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS4_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Incluso si has tomado medidas, aún puedes restaurar la salud. La salud restaurada no se ve afectada por áreas neutrales u hostiles. +5 [ICON_Strength] fuerza de combate.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS5_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Apuntando a mil millas</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS5_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>+10 [ICON_Strength] fuerza de combate, +1 fuerza de movimiento al escoltar. Comparte tu movilidad con la unidad escoltada.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_QIN_ALT_NAME" Language="es_ES">
			<Text>Shang Jun Shu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_QIN_ALT_DESCRIPTION" Language="es_ES">
			<Text>Todas las unidades cuerpo a cuerpo obtienen 1 [ICON_Charges] recuento de construcción y 1 oportunidad de convertir a los bárbaros adyacentes a la sumisión:
[NEWLINE] Las unidades no destacadas con promociones cuerpo a cuerpo permiten la creación de tierras de cultivo, limpieza de paisajes o recolección de recursos.
[NEWLINE]Si envías un bárbaro adyacente, la unidad bárbara adyacente estará a tu disposición y la unidad que aprovechó esta oportunidad desaparecerá.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
