<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Automatically translated with the help of google translate.-->
<!-- Fri Mar 22 21:59:55 2024-->
<GameData>
	<LocalizedText>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE] Bis heute bestehen immer noch Zweifel daran, ob das Volk der Kdokia die Erben der Zivilisation sind, die die Ruinen von Cahokia errichtete. Schließlich waren sie am Anfang nur einer der vielen Clans und Stämme im riesigen Land Nordamerika. Zu dieser Zeit hieß Keluqiya Tagakkara oder [Tajia Keran]. Nachdem sie reich geworden waren, nannten sie sich die Cahokianer. Aufgrund von Vorbehalten gegenüber der Keluoqiya-Zivilisation stammen die Namen der aktuellen akademischen Kreise aus der Übersetzung chinesischer eleganter Namen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE] Laut der historischen Aufzeichnung „Sanshengmo“ war der Tajia-Keran-Stamm lange Zeit der Anführer der Allianz aus fünf Stämmen. Unter der Herrschaft eines Tyrannen zerfiel die Allianz jedoch und eine große Anzahl von Menschen wurde getötet verloren. Gleichzeitig führten Tornados und kalte Strömungen, die nach Süden zogen, auch zum Pflügen von Feldern. Die Ernte war so schlecht, dass der Tyrann sich trotzdem weigerte, auf die Meinung von irgendjemandem zu hören, umzog und sogar einen Stammespriester brutal ermordete. Immer mehr Menschen entschieden sich zu gehen, aber es dauerte nicht lange, bis die Menschen entdeckten, dass die Knochen dieser Menschen an den Säulen der Opferstätte hingen. [NEWLINE] Später wurde, wie in vielen Legenden, unter der Führung eines Helden der Tyrann getötet und das Volk jubelte. Und dieser Held war der Sohn des ermordeten Priesters. Sein Name ist [White Crow][NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE] In seinen frühen Jahren verließ Bai Ya aufgrund des Todes seines Vaters den Stamm der Tajia Keran und reiste herum und wurde ein Krieger voller Weisheit und Tapferkeit. Gleichzeitig knüpfte er tiefe Freundschaften mit verschiedenen umliegenden Stämmen, und schließlich lernte er von diesen Stämmen. Er lud unzählige Krieger ein, mit ihm nach Tajia Keran zurückzukehren und stürzte die Herrschaft des Tyrannen. [NEWLINE] Angesichts der Empfehlung aller war Bai Ya zunächst sehr bescheiden. Tajia Keran hatte also keine andere Wahl, als einen anderen berühmten guten Mann als Herrscher zu empfehlen. Allerdings hat sich die Situation von Tajia Keran auch nach dreißig Jahren nicht verbessert. Wenn die weiße Krähe nicht fest hier gestanden hätte, wäre Tajia Keran zum Staub der Geschichte geworden. Deshalb beschloss Bai Ya, den Stamm der Tajia Keran allein zu regieren. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE] Obwohl White Crow großes Ansehen genießt, ist sein Ruf dreißig Jahre später in den Ohren der jüngeren Generation nicht mehr so ​​durchschlagend. Also beschloss er, ein Kind zu adoptieren. [NEWLINE] Ein Kind adoptieren, warum? Solange Sie auf den Namen achten, den er seinem Kind gab und den Namen, den er später in sich selbst änderte, werden Sie verstehen – [NEWLINE] [Sohn Gottes] und [Apostel]! [NEWLINE] ——Ja, er gründete eine Religion, beschrieb die Existenz eines abstrakten und einzigartigen Gottes und behauptete, dass ein konkreter [Sohn Gottes] und [Apostel] auf die Welt „kam“. Dieses Modell ist bis zu einem gewissen Grad dem Christentum sehr ähnlich, es gibt jedoch subtile Unterschiede: Tatsächlich ist die Person, die den Glauben gegründet hat, die Weiße Krähe als [Apostel], während der [Sohn Gottes] der Adoptivsohn unter ihm ist Aufsicht. [NEWLINE] Einige Gelehrte glauben, dass der Grund dafür, warum er sich nicht als [Sohn Gottes] etablierte, darin liegen könnte, eine Botschaft zu übermitteln: „Ihr jungen Leute, hört auf, so dumm zu sein. Sogar die Kinder Gottes müssen sich benehmen, wenn ich es bin.“ hier. „Sei gehorsam!“ bedeutet...[NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE] Obwohl die Beschreibung in „Sanshengmo“ in Kombination mit einigen Volksgeschichten sehr vage ist, ist dieser [Sohn Gottes], der von [Apostel] White Crow adoptiert wurde, auch sehr mythisch. Der Legende nach schneite es stark, als sie geboren wurde, aber sie konnte schon nach der Geburt sprechen und herumlaufen und war sehr intelligent. Es wird gesagt, dass viele von Keluoqiyas Technologien von ihr stammen, von der Schmiedetechnologie über die Tierhaltung bis hin zur Verwaltung des Lebensunterhalts der Menschen. Auch wenn es sich dabei möglicherweise nur um subjektive Annahmen handelt, die von Leuten geschrieben wurden, die Geschichte aufzeichneten, nachdem sie Folklore gehört hatten, ist dies auch die derzeit beste Geschichte, bis Wissenschaftler die Wahrheit über den raschen Fortschritt der Technologie und des sozialen Niveaus von Keluoqiya entdecken. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE] Im Jahr 1563 starb [Apostel] und die Macht dieses hegemonialen Reiches, das fast einen ganzen Kontinent einnahm, wurde [Sohn Gottes] übertragen, und [Sohn Gottes] entschied sich, die Macht zu delegieren. Dies scheint in den heutigen gesellschaftlichen Werten sehr aufgeklärt und fortschrittlich zu sein. Die Geschichte hat jedoch gezeigt, dass die Dezentralisierung offenbar zu früh und zu voreilig erfolgt ist. Die dezentrale Kraft strömt wie ein Rinnsal Wasser in die Menschen, aber der Mensch ist ein Lebewesen, und es ist ein Wesen, das Rucksäcke erfindet, um Früchte wegzutragen, die man nicht mit beiden Händen tragen kann. Bald lag die Macht, die sie delegiert hatte, in den Händen der Oligarchenklasse. 1576 wurde sie entmachtet und verschwand.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE] Obwohl der „aufgeklärte“ [Sohn Gottes] von der Bühne geworfen wurde und verschwand, nehmen ihre Anhänger immer noch eine beträchtliche politische Position in der Gesellschaft ein. Mit anderen Worten: Fast alle Oligarchen haben öffentlich behauptet, sie seien [Sohn Gottes] 】s Student. Es ist jedoch offensichtlich, dass das, was dieser Herr [Sohn Gottes] ihnen beibrachte, sehr unterschiedlich ist und die Anhänger unterschiedliche Meinungen zu den Vorschlägen und Richtlinien haben, die sie hinterlassen hat. Diese Meinungsverschiedenheit brach bald in gewalttätigen Konflikten aus (vielleicht dies). ist auch der Grund, warum [Sohn Gottes] sich entschied, friedlich abzudanken und verschwand). [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE] Als sich die Kriegssituation zuspitzte, brachten die studentischen Oligarchen viele Methoden auf die Bühne, die Herr [Sohn Gottes] in der Vergangenheit verurteilt hätte. Schwer zu löschende Bomben mit weißem Phosphor, giftiges Gas, das Leben zerstört, Gefangene oder Flüchtlinge werden zur Herstellung strategischer Materialien erbeutet, und am Ende werden sogar Atomwaffen, die der Abschreckung dienen und niemals eingesetzt werden dürfen, von den Karrieristen zur Sprache gebracht die ihre Nerven gebrochen haben ... Am Ende wurde die frühere Hegemonie von Kedokia zerstört und ein nuklearer Winter breitete sich über Nordamerika aus, das fast 300 Jahre andauerte, bevor es bewohnbar wurde. [NEWLINE]</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CIVILIZATIONS_PAGE_CIVILIZATION_KHJY_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE] Um an die Geheimnisse dieses legendären „paradiesischen Königreichs“ zu gelangen, das in die Hölle gegangen ist, haben sich seitdem alle Länder mit Bedingungen dafür entschieden, sich in Nordamerika anzumelden, das voller mutierter Kreaturen ist, um sie zu entdecken ihre Geheimnisse. Und dies wurde zum Vorläufer der heutigen Vereinigten Staaten. Die große Anzahl an Technologien und Theorien, die aus den Überresten von Kedokia ausgegraben wurden, machten die Vereinigten Staaten einst zum fortschrittlichsten Land der Welt, und sie sind auch heute noch die einzige Supermacht der Welt. Eine Supermacht Situation mit vielen starken Spielern. Und die Ruinen von Keluoqiya sind noch nicht vollständig ausgegraben ... [NEWLINE] (Die obige Enzyklopädie ist rein fiktiver Inhalt des Autors, bitte nehmen Sie ihn nicht ernst!)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_LOCATION" Language="de_DE">
			<Text>Illinois, USA</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_SIZE" Language="de_DE">
			<Text>Fläche von 8,376 Millionen Quadratkilometern (die eigentliche Kernfläche beträgt nur 140.000 Quadratkilometer)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Auf dem Höhepunkt waren es mehr als 160 Millionen Menschen, nach der Spaltung waren nur noch etwa 9.000 Menschen übrig.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_CAPITAL" Language="de_DE">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] [Downtown] ist eine Gemeindeplanung, die Gewerbe- und Wohngebiete eng integriert. Das Konzept von [Downtown] besteht darin, durch die Gesamtplanung von Transport- und Wohngebäuden die umfassende und aktive Durchführung kommerzieller Aktivitäten in der Gemeinde zu fördern. Daher können Sie in der [Innenstadt] auf den Straßen und Gassen verschiedene Geschäfte sehen, die Dinge des täglichen Bedarfs oder Lebensmittel verkaufen. Doch aus diesem Grund wurden die in alle Richtungen verlaufenden Straßen in Gehwege unterteilt, die speziell für das Kommen und Gehen von Fußgängern gedacht sind; Teile jedes Hauses wurden auch in Geschäfte unterteilt, sodass hier den ganzen Tag über ein geschäftiges Treiben herrscht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Obwohl [Stadtgebiet] wirtschaftlicher ist, gibt es auch Einrichtungen wie Großhändler, die von Geschäftsleuten eine Kommunikation untereinander erfordern. Gleichzeitig verfügen die Bewohner aufgrund des wirtschaftlichen Wohlstands häufig über bessere Bedingungen, um ihr Studium und ihre Arbeit außerhalb ihres Zuhauses zu finanzieren. Da diese Art der wirtschaftlichen Planung jedoch naturgemäß zu überaktiven Gemeinden führt, müssen [städtische Gebiete] um das Stadtzentrum herum gebaut werden, um von den Verwaltungsabteilungen des Stadtzentrums überwacht zu werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_DISTRICTS_PAGE_DISTRICT_GID_CAMPUS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Darüber hinaus ist die Lage im [städtischen Gebiet] auch hinsichtlich der Ästhetik sehr wichtig. Es muss in der Nähe von Bergen und Flüssen liegen und auch ein Zusammenleben mit wunderschöner Natur angestrebt werden, dies beschränkt sich jedoch auf angenehme Wälder und wirklich warme Erdwärme. Crack.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADER_GID" Language="de_DE">
			<Text>【Jide】</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADER_GID_SUBTITLE" Language="de_DE">
			<Text>Obwohl dies nicht ihr richtiger Name ist, wollte sie nicht mehr preisgeben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_FUTURE_TECH_QUOTE_3" Language="de_DE">
			<Text>Es ist einfach, in die Vergangenheit zu reisen, außer dass dort niemand mehr ist. [NEWLINE]——Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_NUCLEAR_FISSION_QUOTE_3" Language="de_DE">
			<Text>Es gab einmal Menschen, die davon träumten, Astronauten zu werden, aber sie sagten, Raketen trugen nur Atomsprengköpfe. [NEWLINE]——Kammi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_ECONOMICS_QUOTE_3" Language="de_DE">
			<Text>Nur weil Sie etwas, das Sie nicht besitzen, nicht als Verlust behandeln, heißt das nicht, dass die Wirtschaft es nicht als Verlust behandeln wird. [NEWLINE]——Oho</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TECH_GUNPOWDER_QUOTE_3" Language="de_DE">
			<Text>Der Lärm der Artillerie und der Schüsse war ohrenbetäubend, und der Lärm zerschmetterter Bögen schien seinen Ruhm zu preisen. [NEWLINE]——Leso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_FUTURE_CIVIC_QUOTE_3" Language="de_DE">
			<Text>Wenn wir immer in der Vergangenheit nach Weisheit suchen, wird es weder Fortschritt noch Zukunft geben. [NEWLINE]——Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_NATURAL_HISTORY_QUOTE_3" Language="de_DE">
			<Text>Wir dürfen nicht zulassen, dass die Selbstvernichtung zum Endpunkt der menschlichen Evolution wird! [NEWLINE]——Kammi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_DIVINE_RIGHT_QUOTE_3" Language="de_DE">
			<Text>Der Große Gott gab mir die gesetzliche Macht, mit einem Finger zu regieren, und die Kinder des Großen Gottes gaben mir die qualifizierte Weisheit, mit Kameradschaft zu regieren. Und Sie, mein Freund, schulden mir heute eine große Summe angemessener Steuern auf Ihr Einkommen! [NEWLINE]——Oho</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVIC_MYSTICISM_QUOTE_3" Language="de_DE">
			<Text>Rauchen ermöglicht es Ihnen, die neblige Welt mit klarem Geist zu betrachten, und der Glaube ermöglicht es Ihnen, in der nebligen Welt einen klaren Geist zu bewahren. [NEWLINE]——Leso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Die legendäre Figur von Keluqiya könnte tatsächlich existieren. Der Legende nach ist er ein Kind Gottes, das ein verlassenes Waisenkind besitzt und den Menschen verschiedene Technologien bringt. Schließlich ist er von der Menschheit enttäuscht und kehrt zu Gott zurück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Der Legende nach wurde [Jide] im Winter 1521 in einem Schneesturm geboren und von ihren Eltern in Tajia Keran, einem damals kleinen und heruntergekommenen Stamm, verlassen entwickelte die Grundursache ihrer Krankheit und ihre Haut wurde, als ob Snow im Allgemeinen kränklich weiß wäre. Der Legende nach lernte sie seit ihrer Geburt laufen, eloquent und klug sein und verdiente sich so ihren Lebensunterhalt. Bis zu ihrem fünften Lebensjahr wurde sie von Häuptling Tajia Keran [Leso] erkannt und adoptiert, bekannt als [Sohn von Gott]. Die tatsächliche Situation könnte sein, dass sie Lesos uneheliche Tochter ist und aus irgendeinem Grund erst mit 5 Jahren adoptiert werden konnte. ——Natürlich ist das nur ein Witz eines Experten und Professors.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Wenn es wirklich existiert, dann sollte [Jide] tatsächlich einer der wichtigen Gründe für die schnelle Entwicklung von Keduqiya sein. Im Laufe ihres Lebens erfand sie wichtige Technologien wie Papier und das Rad; sie untersuchte und grub Eisenerz aus, das zuvor völlig unabbaubar war; nachdem sie einige nordamerikanische Bisons mit Nasenringen unter Kontrolle gebracht hatte, importierte sie Pferde und anderes Vieh von europäischen Kolonisten; Er erfand die mit einer Stange gezogene Armbrust und erfand bald die Dampfmaschine und das Luftgewehr. In nur einem Dutzend Jahren verfügte der Stamm über weltweit führende Technologie. In kultureller und politischer Hinsicht befürwortete sie ein republikanisches System und respektierte alle Menschen, unabhängig von Klasse oder ethnischer Zugehörigkeit. Während ihrer Herrschaft erreichte der Status der Menschenrechte seinen Höhepunkt; sie errichtete Eisenbahnen und plante Transportmittel. Es heißt, dass Keluqiya und sogar Das heutige Transportsystem in den Vereinigten Staaten basiert auf ihr. Basierend auf dem Plan: Förderung von Jazz, Rockmusik, Hip-Hop und anderen Musikgenres, Erstellung von Skizzen, abstrakten impressionistischen Gemälden, die einige Details ignorieren, und Verschönerung von Cartoons auf dieser Grundlage. .. In diesem Zusammenhang sagte Fünf-Sterne-General MacArthur: „Wenn es wahr ist, gibt es eine Person wie [Jide], und die oben genannten Taten sind alle wahr. Ich denke, sie muss eine Zeitreisende sein.“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Genau wie viele Propheten, wie Konfuzius, der mit dreitausend Jüngern in die sieben Länder reiste, Moses, der die Juden zur Flucht aus Ägypten führte, der Buddha Sakyamuni, der von den Mönchen geliebt wurde und der „loyal“ war. gefolgt von den dreizehn Jüngern Jesus... [Jide] hat auch seine eigenen Schüler. Sie forderte die Menschen auf, einander als „Sir“ zu respektieren, was „Leben, das vorangeht“ bedeutet, und gleichzeitig nennt sie sich selbst „Studentin“, was so viel bedeutet wie „Leben, das ständig von der Welt lernt“. Während der Herrschaft von Leso reiste sie viel und ihre Schüler waren überall. Die Schüler werden ihr gegenüber natürlich verschiedene Zweifel äußern, und [Jide] wird in den meisten Fällen natürlich antworten. Ihre Schüler sind überall in Keluqiya. Aber es gibt einen „Problemschüler“ namens „Gou Yue“, der [Ji De] Kopfschmerzen bereitet. Seine Fragen werden oft als unangemessen, zu gerissen und gemein und nervig angesehen. Allerdings ist diese eine Schülerin diejenige, die ihrem Willen am meisten gehorcht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Im Laufe der Zeit wurden einige von [Jids] Dogmen, wie die vieler Propheten, mit unterschiedlichen Bedeutungen interpretiert. Jeder Student behauptete, dass seine eigene Meinung die richtigste sei und spaltete sich in verschiedene Sekten auf. Allerdings reagierte [Ji De], der noch lebte, nicht auf ihre Meinung, auch wenn die Interpretation der anderen Partei bereits pervers war. Ihre Gleichgültigkeit hat zweifellos viele Studenten abgeschreckt, aber es gab auch treue Anhänger, die behaupteten, sie tue es, um „die Vielfalt des menschlichen Willens zu bewahren“. Aber das ist zweifellos schwach für die Politik. Bald gelang es [Jide] nicht, die Macht vollständig an die Massen zu delegieren, und er trat zurück.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Was [Jide] betrifft, sind die Meinungen der Menschen über sie sehr unterschiedlich. Eine Gruppe glaubt, dass sie eine Kämpferin ist, die ihr ganzes Leben der Verwirklichung einer idealen Welt widmet; die andere Gruppe denkt, dass sie nur eine Person ist, die gibt Dinge, die nicht jeder erreichen kann. Der inkompetente Lügner der Träume. Aber wenn es darum geht, wer die Gründerin von Keluqiya ist, wird niemand ihren hohen Status in Frage stellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Todesritter waren eine Gruppe von „Anhängern des Sohnes Gottes“, die vom späten 16. bis zum frühen 17. Jahrhundert aktiv waren. Sie wurden von „Gou Yue“ gegründet, der einst der schwierigste Schüler des Sohnes Gottes war [Jide]. Eine quasi-theokratische Kraft, die behauptet, die grundlegende Doktrin von [Jide] zu verfolgen und voranzutreiben, und sich mit Oligarchen und Kriegsherren auseinandersetzt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Es wird gesagt, dass das Verhalten des Todesritters voller Romantik ist, ganz ähnlich wie das Verhalten der edlen und frommen Paladine in Ritterromanen. Diese obdachlosen Ritter arbeiten werktags als „Söldner“ auf dem Schlachtfeld. Ganz gleich, wie viel sie verdienen, sie geben zivilen Aufträgen Vorrang, um für Recht und Ordnung zu sorgen. Darüber hinaus müssen die verzweifelten Ritter auch Grundkurse wie Literatur, Mathematik und Fremdsprachen sowie verschiedene Interessenkurse wie Physik, Chemie und Biomedizin belegen. Auf dem Schlachtfeld sind sie nicht nur eine Gruppe hervorragender Ärzte, sondern auch ein Speer des Schicksals, der alles durchdringen kann. Daher müssen ehrgeizige Leute, die diese Gruppe von Söldnern auf das Schlachtfeld schicken wollen, eine hohe Provision zahlen und keinen Kredit annehmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Obwohl sie eine Tradition haben, als Söldner ins Spiel zu ziehen, wurde die ursprüngliche Absicht der Gründung der Todesritter nicht vergessen – die Philosophie des Sohnes Gottes [Jide] fortzuführen und eine zu gründen eine wohlhabende, ideale Welt mit gleichen Menschenrechten. Der Geist dieser Gruppe von Idealisten beeindruckte die Karrieristen jedoch nicht und Keluqiya brannte immer noch in den Flammen des Krieges.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Der letzte organisierte Angriff der Todesritter fand am 11. September 1603 statt. Angesichts der neuen Waffen und Panzer unter dem Kommando des damals mächtigsten Kriegsherrn „Tiandaoqin“ erhoben die verzweifelten Ritter, von denen nur noch 27 Menschen übrig waren, ohne zu zögern einen Selbstmordanschlag und sorgten für viele Funken und Chaos in der Stahlflut. Um die Niederlage rückgängig zu machen, schoss der Kriegsherr „Fuyun Guoying“, der sie angeheuert hatte, um sich selbst zu schützen, zunächst Atomwaffen auf das Schlachtfeld und feindliche Fabriken ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JMQS_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] An diesem Punkt, als der letzte verzweifelte Ritter in der Strahlung schmolz und die Trauerhörner für Kedokia weiter erklangen, kam das Ende einer Ära.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MOUND_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Mississippi-Hügel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_IMPROVEMENT_MOUND_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kedokias spezielle Verbesserungsmöglichkeiten: +3 [ICON_GOLD] Goldmünzen für die Zelle; alle 2 angrenzenden Bereiche bieten eine zusätzliche Produktivität von +1 [ICON_PRODUCTION]. Um [Verwaltungsabteilung] freizuschalten, ist nur 1 angrenzender Bereich erforderlich. [NEWLINE]Geben Sie der Stadt +1 [ICON_HOUSING] Wohnraum. Durch das Freischalten von [Kulturerbe] erhalten Sie zusätzlich +1 [ICON_HOUSING] Wohnraum. [NEWLINE] Nach dem Freischalten von [Spielen und Unterhaltung] verschafft der erste Mississippi Mound der Stadt +1 Punkt [ICON_AMENITIES] für die Lebensqualität, und nach dem Freischalten von [Professioneller Sport] verschafft der zweite Mississippi Mound der Stadt auch +1 Punkt [ICON_AMENITIES ] ] Lebensqualität. [NEWLINE]Kann nicht neben einem anderen Mississippi Mound gebaut werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CONCEPTS_PAGE_ENVIRONMENTAL_EFFECTS_CHAPTER_DROUGHTS_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Dürre verringert die [ICON_Food] Nahrungsproduktion einer Zelle um 1 Punkt. Darüber hinaus werden alle in den betroffenen Gebieten errichteten Farmen, Lager, Plantagen, Ranches, Schuppen, Outback-Ranchs und Mississippi-Hügelverbesserungen geplündert. Bei schlimmsten Dürreperioden besteht die Gefahr, dass diese Verbesserungen vollständig aufgehoben werden!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Der Standort Cahokia ist durch riesige Hügel in den Ebenen des Mississippi gekennzeichnet. Es war eine städtische und zeremonielle Stätte der amerikanischen Ureinwohner, und ihre Bedeutung wurde erst kürzlich durch archäologische Forschungen festgestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Archäologische Beweise zeigen, dass sich das späte Shulin-Volk um das 8. Jahrhundert hier niederließ. Zu dieser Zeit begann sich eine ausgeprägte Mississippi-Kultur herauszubilden, die durch einen weit verbreiteten Maisanbau gekennzeichnet war. Die Bevölkerung der Aborigines wuchs und die soziale Organisation wurde immer komplexer. In dieser Zeit begann der Bau des Mississippi Mound oder Cahokia Mound, der als religiöses und zeremonielles Zentrum der Stadt dienen sollte. Die Hauptgebäude von Cahokia waren entlang der astronomischen Achsen und Himmelsrichtungen angeordnet, und auf dem Gelände sind noch Reste großer Holzgebäude erhalten. Bei einigen dieser Wracks handelt es sich um Observatorien, die mit Zedernsäulen in astronomischer Anordnung errichtet wurden (allgemein bekannt als „Große Holzkreise“), und es gibt auch hierarchische Häuser. Auf dem Gelände wurde auch ein Baseballstadion mit rollenden Steinen errichtet, und die Spieler, die am Rolling-Stone-Spiel teilnehmen, sind auch die Hauptobjekte, die in Cahokias Kunstwerken dargestellt werden. Die Einwohner von St. Louis können daher sicher sein, dass ihre Sportbesessenheit historische Wurzeln hat.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Die Bevölkerungszahl Cahokias übertraf im Jahr 1250 die Londons. Die Mississippi-Auen schufen landwirtschaftliches Land, das fruchtbar genug war, um das einfache Volk zu ernähren. Ausgegrabene Artefakte weisen darauf hin, dass sich die Handelsrouten zu dieser Zeit bis nach Mexiko erstreckten. Es gibt aber auch Hinweise darauf, dass Konflikte ebenfalls zunehmen. Mitte des Jahrhunderts wurde eine massive, mehrere Kilometer lange Palisade errichtet und seitdem kontinuierlich verstärkt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Mit dem Ende der mittelalterlichen Warmzeit begannen auch die Bevölkerung und der Reichtum Cahokias zu sinken. Als sich das Klima abkühlte, war das von den Mississippiern praktizierte Agrarsystem nicht in der Lage, die Bevölkerung von Cahokia zu ernähren. Obwohl das Stadtzentrum von Cahokia an Bedeutung verloren hat, wird es immer noch als zeremonielle und religiöse Stätte genutzt. Im 14. Jahrhundert wurde es schließlich aufgegeben und im 17. Jahrhundert vom Volk der Illinivik Cahokia an einen neuen Ort verlegt und erhielt dort seinen heutigen Namen. Die von den Ureinwohnern verwendeten Namen sind in der Geschichte verloren gegangen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>Während der Kolonialzeit errichteten französische Missionare und Händler Außenposten in der Gegend von Cahokia. Im Jahr 1809 errichtete eine Gemeinschaft strenger Zisterziensermönche auf einem der größten Hügel ein Kloster, das später als „Mönchshügel“ bekannt wurde. Die genaue Natur dieser Hügel war damals noch nicht klar. Erst Mitte des 19. Jahrhunderts grub ein unternehmungslustiger Bauer einen Brunnen in den Hügel und enthüllte deren Beschaffenheit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_6" Language="de_DE">
			<Text>Die Stätte Cahokia Mounds wurde 1979 gegründet und 1982 in die Liste des UNESCO-Weltkulturerbes aufgenommen. Die Forschung zu Cahokia liefert ein umfassenderes Verständnis des Lebens der amerikanischen Ureinwohner vor der Kolonisierung durch den Westen, insbesondere im Hinblick auf Stadtentwicklung und Handelsnetzwerke. Im Gegenteil, es hat auch den der Welt innewohnenden Eindruck von der indianischen Zivilisation auf den Kopf gestellt. Die Ureinwohner, die Amerikas erste Großstadt entlang des Mississippi bauten, hofften, dass die Zeit weiterhin ein Fenster in ihr zukünftiges Leben öffnen würde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_7" Language="de_DE">
			<Text>Obwohl die Zivilisation, die die Cahokia-Stätte errichtete, verschwunden ist, könnte das Vorhandensein von Hügelstrukturen, die der Cahokia-Stätte im Mississippi-Tal ähneln, ein Beweis für den Einfluss der Cahokia-Kultur sein. Die Creeks waren einer von ihnen. Die Creeks wurden in zwei Gruppen eingeteilt: die Muscogoes, auch Upper Creeks genannt, die im nördlichen Teil des Creek-Landes lebten; und die Chichiti und Alabama-Leute, die die gleichen Gewohnheiten wie die Upper Creeks hatten, aber a sprechen Sie haben einen etwas anderen Dialekt und werden „Lower Creek People“ genannt. Sie gehören alle zu den Ureinwohnern Nordamerikas, die die Muskogee-Sprache sprechen. Sie lebten ursprünglich in großen Flachlandgebieten in Georgia und Alabama. Ihre Wirtschaft basiert im Allgemeinen auf dem Anbau von Mais, Bohnen usw Hauptsächlich Kürbis. Frauen betrieben Landwirtschaft und Männer gingen auf die Jagd oder in den Kampf.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_8" Language="de_DE">
			<Text>Creek-Dörfer und -Städte sind in weiße und rote Städte unterteilt. Weiße Städte sind auf Friedenszeremonien und rote Städte auf Kriegszeremonien spezialisiert. Sie legen großen Wert auf den Rang, aber der Rang basiert auf persönlichen Verdiensten – militärischen Leistungen oder Geheimdiensten – und ist nicht erblich. Wie die meisten südöstlichen Inder lieben sie auch Tätowierungen. [NEWLINE]Jedes Dorf oder jede Stadt hat einen öffentlichen Platz, der von rechteckigen Häusern umgeben ist, die von mit Lehm bedeckten Holzpfosten umgeben sind, die einen Zaun bilden. Das Dach wurde mit Bitumen beschichtet und mit Rinde oder Stroh gedeckt, der Schornstein blieb über dem Giebel. Wenn es in einem Dorf oder einer Stadt einen Tempel gibt, wird der Tempel ein rundes Grasdach haben und auf einem 2,4 Meter (8 Fuß) hohen Erdhügel errichtet werden, wobei Stufen vom Hügel zum Eingang des Tempels gebaut werden. Der Platz ist ein Treffpunkt und wichtige religiöse Zeremonien wie das Green Valley Festival finden hier statt; das Green Valley Festival ist die jährliche Zeremonie für die ersten Früchte und das neue Feuer. Das Besondere an diesem Mittsommerfest ist, dass an diesem Tag alles Schlechte, Unrecht und jede Sünde vergeben werden kann. [NEWLINE]Die Ausnahme bilden Mörder.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_9" Language="de_DE">
			<Text>Im Jahr 1539 führte DeSoto seine Truppen zur Invasion des Creek-Landes, was den Beginn des Kontakts zwischen den Creeks und den Weißen darstellte. Später schlossen sich die Creeks und die britischen Kolonisten zusammen, um gegen die Apalachen und die Spanier zu kämpfen. Der Krieg begann um 1703 und sie kämpften mehrere Jahre lang gegeneinander. [NEWLINE]Eine Creek-Konföderation wurde im 18. Jahrhundert gegründet, scheiterte jedoch. [NEWLINE] Als 1813–1814 der Creek-Krieg gegen die Vereinigten Staaten ausbrach, kämpften einige Städte an der Seite und andere gegen die Weißen. Nach ihrer Niederlage gaben die Creeks 9.200.000 Hektar ihres Landes ab (23.000.000, die Hälfte von Alabama und Teile von Südgeorgien) und waren in den 1830er Jahren gezwungen, in das Indianergebiet (heute Oklahoma) zu ziehen. Dort waren die Creeks, Cherokee, Chickasaw, Choctaw und Seminole als die fünf zivilisierten Stämme bekannt. [NEWLINE]Nach mehr als 70 Jahren erhielt jeder Stamm einen Anteil am Land und bildete eine quasi-autonome Regierung nach dem Vorbild der US-Regierung. Im Jahr 1907 bereitete sich Oklahoma darauf vor, ein Staat zu werden, und einige der Stammesgebiete wurden einzelnen Aborigines zugeteilt; die übrigen Ländereien wurden von der Bundesregierung ausgegeben und standen weißen Siedlern offen oder wurden freigelassenen Sklaven zur Landwirtschaft zugeteilt. Die Stammesregierung wurde 1906 tatsächlich aufgelöst, existiert aber noch heute in eingeschränkter Form. Einige Ureinwohner leben auf diesem Land, das als Stammesbesitz bekannt ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_10" Language="de_DE">
			<Text>Im späten 20. Jahrhundert lebten in Oklahoma etwa 20.000 Creeks, von denen viele den Lebensstil der Staatsbürger übernommen hatten und nur dem Namen nach Creeks waren. Etwa 15.000 von ihnen leben auf bundesstaatlichem Land. Eine andere Gruppe von Menschen war konservativer und sprach weiterhin die Creek-Sprache, behielt die frühe städtische Organisationsform bei und beobachtete weiterhin religiöse Zeremonien in Creek, wie zum Beispiel die Feierlichkeiten zum Baby Corn Festival. [NEWLINE] Es gibt auch einige Creeks, die im Südwesten Alabamas geblieben sind, und ihre Nachkommen zählen etwa 500. Diese Menschen sprechen die Creek-Sprache nicht mehr und haben fast alle Spuren ihrer Creek-Kultur verloren. Die Seminolen in Florida und Oklahoma waren im 18. und frühen 19. Jahrhundert ein Ableger der Creek Confederacy.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_CITYSTATES_PAGE_CIVILIZATION_CAHOKIA_CHAPTER_HISTORY_PARA_11" Language="de_DE">
			<Text>(Ende) [NEWLINE] Im Rahmen dieses MOD ist Kedokia eine neue Kultur, die aus einem Nachkommen der Cahokia-Kultur entwickelt wurde. Unter dem Einfluss von [Jide] ist es jedoch schwierig, die ursprüngliche Kultur zu erkennen. kulturelles Erscheinungsbild. Das Ersetzen von Cahokia City-State durch Creek City-State ist nicht respektlos gegenüber der Cahokia-Kultur ... [NEWLINE] Ich möchte nur grünes Licht für die Zivilisation geben, die ich aufbauen möchte ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_CAHOKIA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Creek-Overlord-Bonus</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_TRAIT_CAHOKIA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>-30 % Goldkosten für den Kauf von Zellen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITY_NAME_CAHOKIA" Language="de_DE">
			<Text>Bach</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Bach</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Creek-Stadtstaat</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_CAHOKIA_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Bach</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Jahrhunderte vor der Ankunft der Europäer bauten indianische Zivilisationen wie die Ardennen, Hopewells und Mississippi Tausende von Hügeln auf dem gesamten Kontinent. Der Zweck vieler ähnlicher Hügel bleibt ein Rätsel. Einige beziehen sich auf astronomische Wahrzeichen, die größten davon stammen jedoch aus der Cahokia-Kultur.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>Der größte Hügel in Cahokia ist als „Monk's Mound“ bekannt, da in der frühen Kolonialzeit eine Gemeinschaft von Dommönchen auf und um ihn herum Siedlungen errichtete. Aber wie die Einwohner von Cahokia es nennen, ist unbekannt. Der größte Teil des Gebäudes ist 274 Meter lang, 76 Meter breit und etwa 6 Meter hoch. Sein cleveres Design minimiert das Schrumpfen und Ausdehnen des Tons, weshalb er Jahrhunderte in überschwemmungsgefährdeten Gebieten überdauern konnte. Der Mönchshügel wuchs über Hunderte von Jahren immer weiter, bis er durch ein Erdbeben vollständig zerstört und die gesamte Stadt verlassen wurde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>Da es in der Cahokia-Kultur keine schriftlichen oder inschriftlichen Aufzeichnungen gab, sind fast keine Informationen über den Zweck des großen Hügels erhalten. Durch die Untersuchung archäologischer Beweise an der Stätte spekulieren Experten, dass der Hügel einst ein wichtiger Teil der religiösen Stätte von Cahokia war.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_IMPROVEMENTS_PAGE_IMPROVEMENT_MOUND_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>Da der Stadtstaat in diesem MOD in Creek umbenannt wurde, wurde der [Cahokia Mound] hier in [Mississippi Mound] umbenannt. Und weil die Creeks unter der Expansionsbewegung nach Westen gelitten haben, habe ich nach Berücksichtigung der tatsächlichen Situation und der Bedürfnisse des Mods beschlossen, den Fähigkeitsbonus dieses Stadtstaates zu ändern. Aufgrund der begrenzten Technologie ist es unmöglich, das erlittene blutige Leid wiederherzustellen an den Bächen. Zeit und Leid haben es so gemacht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Hockender Tiger Charn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Windwolf Wingo·Qitumaru</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_1_ACTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Die Landung von Landeinheiten in derselben Zelle beendet die Runde nicht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_2_ACTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Ignorieren Sie beim Bewegen und Angreifen Flusshindernisse.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_3_ACTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Und stellen Sie die Gesundheit wieder her, nachdem Sie Maßnahmen ergriffen haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_1_ACTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Bewirkt, dass Landeinheiten in derselben Zelle die Gebietskontrolle ignorieren, wenn sie sich bewegen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_2_ACTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Und ignorieren Sie beim Bewegen die Hindernisse im Gelände,</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_3_ACTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Ein gleichzeitiger Angriff beendet den Zug nicht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Der hockende Tiger Charn, dessen Nachname nicht mehr bekannt ist, war ursprünglich ein heldenhafter Jaguar-Krieger des Aztekenreiches, der für seinen herausragenden militärischen Mut und seinen persönlichen Charakter bekannt war. Während einer Erkundung in Nordamerika wurde er jedoch von seinen Gefährten befragt und verfolgt und musste schließlich in den Mississippi stürzen. Der Legende nach traf er, als er den Fluss hinunterging, unerwartet auf ein junges Mädchen namens [Sohn Gottes] (auch bekannt als Ji De) und ihren Vormund Wind Wolf Winde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Angesichts des unbekannten Kontinents Nordamerika bewies Crouching Tiger Charn Mut und Demut. Er beschwerte sich nicht, aber um in diesem fremden Land ein neues Zuhause zu finden, erkundete er mit [Sohn Gottes] Ji De dieses wilde Land.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Am Ende ergab sich Charn, der kauernde Tiger, Leso, dem mächtigsten Monarchen Nordamerikas, und wurde ein loyaler General des Kedokiya-Reiches. In einer Schlacht im unteren Mississippi-Becken gelang es ihm mit seinem hervorragenden Kommando und seiner militärischen Vision, die Hauptstreitmacht des Jingkan-Volkes in der „Schlacht von Tennessee“ erfolgreich abzufangen und den Flussvorteil geschickt zu nutzen, um den Angriff des Feindes zu kontern. Sie griffen an von einer Flanke und errang einen Doppelsieg über das Volk der Jingkansheng und Fuaibulu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_WHCE_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Nachdem das Kedokiya-Reich seine Hegemonie in Nordamerika etabliert hatte, wurde der hockende Tiger Charn zum Admiral von Chitimacha ernannt, der für die Überwachung der Sicherheit der Seewege des Imperiums und die Gewährleistung des reibungslosen Transports von Vorräten und Militäreinheiten verantwortlich war. Sein Einfallsreichtum und seine Loyalität haben es ihm ermöglicht, im Reich eine herausragende Stellung einzunehmen und das Territorium des Kedokiya-Reiches zu bewachen. Einige Leute glauben jedoch, dass der Crouching Tiger Charn als berühmter General, der das ganze Jahr über an Land gekämpft hat, aufgrund der [Schlacht von Tennessee] zum „Grenzadmiral“ ohne Erfolge degradiert wurde. Der Verdacht auf „ausländische Generäle“ . Aber egal was passiert, er ist als General nahezu tadellos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Windwolf Wingo Kidumaru, ein wandernder Held aus Chisikuang, soll der starke Wächter von [Sohn Gottes] Ji De sein. Als [Sohn Gottes] Ji De den nordamerikanischen Kontinent bereiste, begleitete sie [Sohn Gottes] Ji De mutig, um Wissen zu verbreiten, kämpfte viele Male in gefährlichen Situationen gegen wilde Tiere und Mörder und vereitelte viele Verschwörungen gegen [Sohn Gottes] Ji De. So sehr, dass sie als Schutzpatronin der Weisheit und des Mutes gilt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Historischen Aufzeichnungen zufolge war Wind Wolf Wengo einst die Tochter von Qisikuangs weiblichem Häuptling Tianji Xing Qitumaru. Sie entschied sich, Risiken einzugehen, weil sie mit dem einfachen Leben unzufrieden war. Durch mühsame Erfahrung sammelte sie fundierte Fähigkeiten und einen guten Ruf und wurde schließlich Lesuo, dem Monarchen des Kdokiya-Reiches, treu.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Als weibliche Kriegerin ist Wind Wolf Wenge auf Lauftaktiken spezialisiert und führte die Truppen dazu, auf dem Schlachtfeld herausragende Durchbruchsfähigkeiten unter Beweis zu stellen. Ihre Guerilla-Taktik wurde zum Schlüssel zum Sieg, und sie folgte den strategischen Richtlinien des Reiches im Norden und Süden. Ganz gleich, ob es sich um Hochland, Wälder oder Sümpfe handelte, sie konnten die Aktionen der Truppen unter ihrer Führung nicht aufhalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_GREATPEOPLE_PAGE_GREAT_PERSON_INDIVIDUAL_FLWG_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Aufgrund seiner herausragenden militärischen Talente haben Wingo der Windwolf und Charn der hockende Tiger den gleichen Status und gelten als die besten Generäle des Kdokiya-Reiches. Offensichtlich ist in den Herzen der Menschen heute der Windwolf Wingo als Schutzpatronin in jedem Haushalt bekannter. Jedes Neujahr oder jeden Sonntag wird ihr Porträt als Volkstradition an die Tür gehängt, was bedeutet, wie der chinesische Türgott - alles zusammenbringen. Das Böse wird ferngehalten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Konferenz von Kedokya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_DESCRIPTION_JFD_CIVILIZATION" Language="de_DE">
			<Text>Konferenz von Kedokya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_ADJECTIVE" Language="de_DE">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVINFO_KHJY_BINOMIAL_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Kechaqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JSYS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Starker Krieger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JSYS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>[Military Tradition] ist freigeschaltet, verfügt über einen einzigartigen Beförderungsbaum und verfügt zunächst über eine [ICON_Promotion]-Beförderung der Stufe 1 und +5 [ICON_Strength] Kampfkraft beim Eskortieren. . [NEWLINE] Nach dem Bau genießt -1 [ICON_Citizen] Bevölkerung den Titel eines Gouverneurs [Magnus] [Versorgungsgarantie] und wird mit der Freischaltung von [Militärwissenschaft] eliminiert.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JMQS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Todesritter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_UNIT_JMQS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>[Militärwissenschaft] Freigeschaltete, teure Spezialkavallerie, die mit Goldmünzen gekauft werden muss. Kämpfen Sie gegen Kavallerieeinheiten, ohne unterdrückt zu werden, bewegen Sie sich schnell, verfügen Sie über einen einzigartigen Beförderungsbaum und sammeln Sie doppelt so viele Erfahrungspunkte. [NEWLINE] Die eskortierte Einheit erhält die gleiche Bewegungsfähigkeit [ICON_Movement], +5 [ICON_Strength] Kampfkraft, wenn sie eskortiert wird. [NEWLINE] wird eliminiert, wenn [Verbrennungsmotor] freigeschaltet wird</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_ABILITY_SEFE_UNIT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} Held</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_CIVILIZATION_UNIT_ABILITY_JMQS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Die gewonnene Erfahrung wurde verdoppelt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GID_RELIGIOUS_UNIT_SPREAD_CHARGE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} Anzahl der Missionen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_GID_RELIGIOUS_UNIT_CONVERT_BARBS" Language="de_DE">
			<Text>Die Anzahl der Missionen, mit denen Sie die umliegenden Barbaren beeinflussen können</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Jide</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_QUOTE_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Bilder werden zu Gedichten, die zum Nachdenken anregen, die Anrufe werden zu herzergreifenden Liedern und der Stamm wird schließlich zu einem Land, das die Welt liebt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_QUOTE_2" Language="de_DE">
			<Text>Ich liebe dich, entlaufenes Pferd. Deshalb muss ich zulassen, dass du mich verlässt und die Freiheit findest, nach der du dich sehnst.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_GID_LOADING_INFO" Language="de_DE">
			<Text>Nutzen Sie Ihre Weitsicht, um auf diese schwierigen Administratoren zu reagieren, Son of God Kid, und unter Ihrer Führung kann Kedokia problemlos Änderungen vornehmen. Bauen Sie Ihre ideale Welt auf, steuern Sie alles mit Ihren flinken und beliebten Fingern und schützen Sie Ihr Beobachtungsschiff vor Verschmutzung. Du wirst der Menschheit eines Tages die beste Antwort geben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Der Bau des Spezialgebiets Kedokia kann sehr früh erfolgen. Nach seiner Fertigstellung kann Territorium durch Kulturbomben erworben werden. Es selbst kann auch flexible Verwaltungsmethoden bieten, und die anfänglich begabten Bauherren können das Territorium auch früher entwickeln . .
[NEWLINE][NEWLINE] Wenn Sie das Eureka einer Zukunftstechnologie auslösen, die derzeit nicht erforscht werden kann, kann Ji De die durch das Eureka bereitgestellten Forschungspunkte abziehen und in aktuelle Forschung investieren, um früher davon zu profitieren. Dieser von Eureka gebrachte Vorteil ist wahrscheinlicher um mehrere Technologien innerhalb einer Runde freizuschalten. Das Gleiche gilt für Inspiration und Kultur.
[NEWLINE][NEWLINE]Wenn es sich bei dem ausgelösten Technologie-Upgrade um die Technologie handelt, an der Sie gerade forschen, wird sie nicht beeinträchtigt und der Eureka-Fortschritt, der übergelaufen wäre, kann sogar in Form von Forschungspunkten für das nächste Forschungsprojekt beibehalten werden. Daher kann es sein, dass Sie oft etwas Zeit damit verbringen müssen, die Recherchesequenz für den nächsten Zeitraum zu planen.
[NEWLINE][Warnung: Wenn der von Eureka bereitgestellte Fortschritt 50 % beträgt, werden 10 % des Forschungsfortschritts für die entsprechende Technologie einbehalten. Wenn der von Eureka bereitgestellte Fortschritt 30 % beträgt, werden die für die entsprechende Technologie erforderlichen Forschungskosten beibehalten +10 %. 】
[NEWLINE][NEWLINE]Gleichzeitig haben alle Einheiten von Ji De die Fähigkeit, die umliegenden Barbaren zu beeinflussen. Dies wird durch die Verwendung der Anzahl der Missionen erreicht. Wenn die Einheit diese Fähigkeit nutzt und die Anzahl der Missionen 0 erreicht, es wird verschwinden. Die religiöse Einheit von Ji De verfügt jedoch auch über eine zusätzliche Anzahl von Missionen.
[NEWLINE][NEWLINE] Darüber hinaus kann Ji De auch zusätzliche Wildcard-Slots bereitstellen, und externe Handelsrouten können beiden Parteien wissenschaftliche Forschung und kulturelle Boni bringen. Unter dem Einfluss von Keluqiyas charakteristischem Gebiet [städtisch] kann Ji De werden ein wichtiger Handelsknotenpunkt für das gesamte Lager.
[NEWLINE][NEWLINE]Kedokia selbst konzentriert sich nicht auf einen bestimmten Weg zum Sieg und ist auch nicht für einen bestimmten Weg zum Sieg geeignet. Der Anführer Ji De kann Keluoqiya das Potenzial geben, eine Zeit lang die technologische Führung zu behalten. Gleichzeitig ist die Invasion der Barbaren keine Herausforderung, sondern eine Belohnung für Ji De. Wenn Sie diesen Vorteil sinnvoll nutzen möchten, wird das Spielverständnis des Spielers auf die Probe gestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_GID_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Der Zonenaufbau von Kedokia wird oft von Kulturbomben begleitet, bis zu dem Punkt, an dem sie Ihr Territorium „friedlich“ übernehmen können, und es ist keine gute Idee, friedlich auf engstem Raum mit einem solchen Nachbarn zusammenzuleben. [Mississippi Mound] kann die frühe Wirtschaft von Kedoqiya aufrechterhalten, und die Existenz von [Urban City] ermöglicht es Kedoqiya auch, eine hochentwickelte Stadt mit Handelsrouten und -gebieten mit hohem Bonus zu errichten.
[NEWLINE][NEWLINE] Anführer Ji De kann die technologische Entwicklung früh und mittelfristig auf Kosten der späteren Phase verbessern und wird keine Angst vor der Invasion der Barbaren haben, sondern die Möglichkeit haben, eine große Menge zu erhalten der militärischen Unterstützung durch die Barbaren.
[NEWLINE][Warnung: Wenn der von Eureka bereitgestellte Fortschritt 50 % beträgt, werden 10 % des Forschungsfortschritts für die entsprechende Technologie einbehalten. Wenn der von Eureka bereitgestellte Fortschritt 30 % beträgt, werden die für die entsprechende Technologie erforderlichen Forschungskosten beibehalten +10 %. 】
[NEWLINE][NEWLINE] Da Ai jedoch offenbar nicht in der Lage zu sein scheint, die Fähigkeit von [Barbaren umwandeln] zu nutzen, musste ich Verstärkungseffekte hinzufügen, indem ich die Richtlinienkarteneffekte und die Stadt für [Charismatischer Anführer] und [Armeemodernisierung] hinzufügte -Staaten auf die Tagesordnung Die Fähigkeit, Grenzen zu öffnen und Unzufriedenheit schneller abklingen zu lassen. Obwohl es sich bei Ji De um eine künstliche Intelligenz handelt, ist es unwahrscheinlich, dass er einen Krieg auslöst.
[NEWLINE][NEWLINE] Darüber hinaus kann Ji De auch zusätzliche Wildcard-Slots bereitstellen, und externe Handelsrouten können beiden Parteien wissenschaftliche Forschung und kulturelle Boni bringen. Unter dem Einfluss von Keluqiyas charakteristischem Gebiet [städtisch] kann Ji De werden ein wichtiger Handelsknotenpunkt für das gesamte Lager.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_NAME" Language="de_DE">
			<Text>lebendiges Königreich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_KHJY_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wandelt einen Militärpolitik-Slot, einen Wirtschaftspolitik-Slot und einen Außenpolitik-Slot in einen allgemeinen Politik-Slot um und gibt einen [ICON_Unit]-Builder, wann immer eine [ICON_Capital]-Hauptstadt errichtet wird.
[NEWLINE]Die Stadt baut ihren ersten [ICON_District] Spezialbezirk in der Hälfte der [ICON_Turn]-Zeit, und der [ICON_District] Spezialbezirk löst die Kulturbombe aus.
[NEWLINE] Die [Ingenieurs]-Technologie schaltet die Baurechte für [Staudämme] und [Kanäle] im Voraus frei.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_GID_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Aufklärungskatalyse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_GID_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Wandelt [ICON_TechBoosted] Eureka / [ICON_CivicBoosted] Inspiration in die entsprechende [ICON_Science] Tech / [ICON_Culture] Culture um. (Der Conversion-Fortschrittswert ist auf 40 % begrenzt)
[NEWLINE] Außenhandelsrouten bieten beiden Parteien einen zusätzlichen Technologiewert von +2 [ICON_Science] und einen Kulturwert von +2 [ICON_Culture].
[NEWLINE] Alle Einheiten erhalten +1 Missionarszahl und können Barbareneinheiten in der Nähe beeinflussen. Wenn die Missionarszahl 0 erreicht, verschwindet die Einheit.
[NEWLINE]Nach dem Freischalten von [Verwaltungsabteilung] erhalten Sie einen Platz für eine Wildcard-Richtlinie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Stadtgebiet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_DISTRICT_GID_CAMPUS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Stadtgebiet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Keluoqiyas Spezialgebiet: In einem Kanal platziert, bietet es dauerhaft +6 [ICON_Housing] Wohnraum. Darf in Wäldern und geothermischen Spalten platziert werden. Pro Stadt kann nur 1 gebaut werden.
[NEWLINE] Darf vorgestellte Projekte durchführen, Kapital [ICON_Capital] hierher verschieben und 1 [ICON_Unit] Händler gewinnen.
[NEWLINE]Geben Sie Städten ein Limit von 1 [ICON_TradeRoute] Handelsroute.
[NEWLINE]Gewährt angrenzenden Spezialisierungsgebieten einen großen angrenzenden Bonus und erhält einen großen angrenzenden Bonus an Nahrung [ICON_Food] aus dem angrenzenden [Wasserkanal].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Neuer Entwicklungsschwerpunkt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_SHORT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Neuer Entwicklungsschwerpunkt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROJECT_DISTRICT_GID_CAMPUS_CAPITAL_MOVE_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Spezielle Projekte, die in jeder Stadt mit [Stadtgebiet] durchgeführt werden können. Wenn Sie fertig sind, verlegen Sie die Hauptstadt [ICON_Capital] in diese Stadt und gewinnen Sie 1 [ICON_Unit] Händler in der Hauptstadt [ICON_Capital].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Culture] Der kulturelle Wert kommt von angrenzenden städtischen Gebieten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_FAITH" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Faith] Der Glaubenswert kommt aus angrenzenden städtischen Gebieten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_GOLD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Gold] Goldmünzen aus angrenzenden städtischen Gebieten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_PRODUCTION" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Production] Die Produktion stammt aus angrenzenden städtischen Gebieten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Science] Wissenschaftlicher Wert kommt von angrenzenden städtischen Gebieten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_FOOD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Food] Lebensmittel stammen aus angrenzenden städtischen Gebieten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DISTRICT_GID_CAMPUS_AQUEDUCT_FOOD" Language="de_DE">
			<Text>+{1_num} [ICON_Food] Nahrung kommt aus angrenzenden Wasserkanälen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_BUILDING_HANGING_GARDENS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Alle Städte [ICON_FOOD] Essen +15 %. Es muss neben einem Fluss gebaut werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_GID_NAME" Language="de_DE">
			<Text>kindischer weiser Lehrer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_GID_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Es ist unwahrscheinlich, dass sie die Initiative ergreifen und den Krieg erklären. [NEWLINE] Die durch [NEWLINE] verursachte Unzufriedenheit nimmt doppelt so schnell ab. Es hat die Effekte der Politikkarten [Armeemodernisierung] und [Charismatischer Anführer] und der Stadtstaat öffnet seine Grenzen dafür. Zivilisationen, die Gid feindlich gegenüberstehen, erleiden eine doppelte Kriegserschöpfung. [NEWLINE] Ich mag eine glückliche Zivilisation, in der Wissenschaft, Technologie und Kultur florieren und großartige Menschen häufig auftauchen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das ist etwas, was wir beide gerne sehen würden, danke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich schätze Ihren Vorschlag sehr, aber die Menschen in Kedokia werden nicht glücklich sein ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Menschen in Kedaqiya hoffen sehr auf eine stabile und freundschaftliche Beziehung zu Ihnen. Was ist deine Meinung...?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das ist etwas, was wir beide gerne sehen würden, danke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir respektieren Ihre Wahl...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gibt es etwas, worüber wir uns nicht hinsetzen und besprechen können?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die wütende Wut des Volkes lässt sich nicht länger unterdrücken, und das Volk der Kedokiya ist bestrebt, den Konflikt mit Ihnen zu lösen – ja, mit Blut und Tränen …</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Tut mir leid, die Fremdenfeindlichkeit unter dem Volk der Kdokqiya hat in letzter Zeit zugenommen. In Ihrem Interesse werden wir später darauf eingehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Guten Tag, wir von Keluoqiya würden gerne mehr mit Ihnen kommunizieren und mehr über Sie erfahren. Unsere Delegation hat einige interessante und wertvolle Geschenke mitgebracht und wir hoffen, dass Sie sie freundlich behandeln werden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Was für ein unvergesslicher Moment, ich wünsche dir ein glückliches Leben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Naja, wir kommen später wieder.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank für Ihren Besuch. Kedokia schätzt dieses Treffen sehr.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Guten Tag, wir hoffen, in Ihrer Hauptstadt eine Botschaft einzurichten, um den Austausch zwischen den beiden Seiten besser zu gestalten. Wir werden die Baufinanzierung abschließen. Wir garantieren, dass dies Ihren souveränen Interessen nicht schadet. Darüber hinaus handelt es sich hierbei um eine kleine Geste des guten Willens und des Respekts, die Sie daher bitte unbedingt annehmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank für Ihr Vertrauen und möge unsere Freundschaft für immer bestehen bleiben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nun, wir verstehen auch, wie Sie sich fühlen ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es gibt viele Leben in diesem Land, aber nur wenige können mich so sehr enttäuschen wie Sie. [NEWLINE](verurteile dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>……Wer bist du? Wie sind Sie qualifiziert, uns zu beurteilen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Willkommen, es war eine harte Arbeit. Jeder in Keluqiya betrachtet mich als den Sohn Gottes, aber Sie können mich Ji De nennen. Die Dinge, die du trägst, sind wirklich interessant. Kannst du sie mir zeigen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Möchten Sie hier eine Pause machen? Wir bereiten eine saubere Unterkunft und warmes Badewasser vor. Nach dem Baden trinken wir auch heiße Milch, damit wir die Müdigkeit des Tages wegspülen können.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir sind sehr interessiert an dem neuen Land, das wir kennen, und würden uns freuen, Ihren glücklichen Lebensstil zu besuchen und zu erleben. Natürlich ist jeder anders und es ist normal, dass sich manche Menschen dabei unwohl fühlen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Möchten Sie Stadtstandorte mit uns tauschen? Dies erleichtert die spätere Kommunikation zwischen uns.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du sagst.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Ihre Fertigkeitspunkte sind sehr hoch oder es gibt viele tolle Leute und die Leute sind glücklich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GID_GREAT_PEOPLE_ADVOCATE_KUDO" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Zivilisation hat viele großartige Männer hervorgebracht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>(Ihre Fertigkeitspunkte sind sehr niedrig, oder es gibt nur wenige großartige Leute und die Leute leiden)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GID_GREAT_PEOPLE_ADVOCATE_WARNING" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Zivilisation kann keine Talente behalten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_HIGH_HAPPINESS" Language="de_DE">
			<Text>Sie sind wirklich ein bewundernswerter Anführer, der Ihr Volk wie einen Sohn liebt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LOW_HAPPINESS" Language="de_DE">
			<Text>Behandelt eure Leute gut. Ich kann das Gebrüll der Leute hören, die hier stehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_GID_AGENDA_GREAT_PERSON_ADVOCATE" Language="de_DE">
			<Text>Warum dauert es so lange, bis jemand ohne Möglichkeit erscheint? Ist Ihre Ausbildung im Rückstand?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_ANY_GID_AGENDA_GREAT_PERSON_ADVOCATE" Language="de_DE">
			<Text>Ein Land mit herausragenden Menschen ist voller Hoffnung und es geht ihm gut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GID_LIKE_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Oft weiß ich nicht, was ich tun soll. Ich möchte in allem der Beste sein, aber ich kann dem Phänomen immer noch nicht entkommen, der Bösewicht im Leben eines anderen zu sein ... Wenn ich mich nur so entscheiden könnte wie du .</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_MODIFIER_AGENDA_GID_LIKE_LS" Language="de_DE">
			<Text>Liebe Älteste, Sehnsucht nach dem Willen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist an der Zeit, diesen Vorschlag auf den Tisch zu legen – und lasst uns eine Allianz aufbauen, die mehr Vorteile bringt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich denke, wir haben keinen Grund mehr zu kämpfen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ganz zu schweigen von Ihnen und mir, keiner der Menschen, die auf dem Schlachtfeld starben, ihre Verwandten und Freunde würden dem zustimmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das Blut ist kalt geworden und die Tränen sind ausgetrocknet, aber bist du...zufrieden?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Aktivitäten Ihrer Militäreinheiten haben eine erhebliche Debatte unter den Kdokiya-Leuten ausgelöst, die alle wissen wollen, ob dies alles Ihre Absichten sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das wäre großartig ... aber wir werden alle jede deiner Bewegungen beobachten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Herzlichen Glückwunsch, Sie haben gewonnen. Ist es nicht an der Zeit, in die Phase des Nachdenkens und der Antikriegspolitik einzutreten? Bei allen bereuen, dass Sie das Glück, die Hoffnungen und Träume vieler Menschen zerstört haben, und dann erneut den Kriegszustand ausrufen? Seufz... Man kann nur direkt einen Krieg beginnen. Es wäre seltsam, wenn man Buße tun könnte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Herzlichen Glückwunsch, Sie haben gewonnen. Ist es nicht an der Zeit, in die Phase des Nachdenkens und der Antikriegspolitik einzutreten? Bei allen bereuen, dass Sie das Glück, die Hoffnungen und Träume vieler Menschen zerstört haben, und dann erneut den Kriegszustand ausrufen? Seufz... Man kann nur direkt einen Krieg beginnen. Es wäre seltsam, wenn man Buße tun könnte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Obwohl wir etwas enttäuscht sind, werden wir wiederkommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Danke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist arrangiert, und solange Sie nicht herumlaufen, wird es keine Probleme geben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Die Menschen in Kedokiya werden nicht glücklich sein...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Guten Tag, wir hoffen, dass Sie unseren Truppen erlauben, durch Ihr Land zu ziehen, und wir versprechen, Ihnen keine Schwierigkeiten zu bereiten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_DEAL_AI_ADJUST_DEAL_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich denke, dass man mit diesem Gesetz leichter leben kann.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_AI_REFUSE_DEMAND_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>„Während der Himmel voranschreitet, sollte ein Gentleman ständig nach Selbstverbesserung streben.“ Bitte respektieren Sie sich selbst und hören Sie auf, ein internationaler Bettler zu sein. Sie können andere Wege nutzen, um zu bekommen, was Sie wollen, wie zum Beispiel [Handel].</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_AI_ACCEPT_DEMAND_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>...Oh, das wird beim nächsten Mal nicht passieren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_HUMAN_ACCEPT_DEMAND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es tut mir leid, Ihnen diese Bedingung vorzuschlagen. Tatsächlich können Sie sie ablehnen, aber ich möchte Ihnen meinen persönlichen Dank dafür aussprechen, dass Sie dies alles weiterhin leisten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_HUMAN_REFUSE_DEMAND_FROM_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich verstehe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Expansion hier hat in Keluqiya große Kontroversen ausgelöst. Viele Leute behaupten, Sie hätten unser Land beschlagnahmt ... Ich kann diese Angelegenheit unterdrücken, aber bitte kooperieren Sie bei der Aussetzung der Expansion. Aktivitäten, um die Nervosität der Menschen nicht zu schüren ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Danke für Ihre Kooperation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Leider ist die Arbeitsbelastung wieder gestiegen...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>…Ich weiß, ich kann nur sagen, dass ich mein Bestes geben werde, um Einwanderer aus Ihrem Land wegzuführen, aber am Ende ist ihre Entscheidung ihre eigene Entscheidung, und ich entschuldige mich im Voraus für etwaige zukünftige Verstöße.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_DONT_SETTLE_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das Volk der Kedokiya ist berühmt für seine Freiheit und Freiheit, und ich konnte wirklich kein unmögliches Versprechen machen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich entschuldige mich für diese rücksichtslosen Kerle und danke Ihnen, dass Sie mich darüber informiert haben ... Ich hoffe, sie werden sich beruhigen und mir zuhören.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich habe versucht, diese rücksichtslosen Kerle davon abzubringen, aber offensichtlich sind sie alle wütend ... Sie müssen auf einen Krieg vorbereitet sein, ich habe Angst, dass dies zu einem heftigen Konflikt wird.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nun, den Informationsvorteil überlasse ich vorerst Ihrer Seite ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Tut mir leid, ich kann hier nicht nachgeben. Der Informationsvorteil ist der Schlüssel zum Überleben eines Landes.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_SPYING_ON_ME_LEADER_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Gui'an, lass uns heute über private Informationen reden ... Vergiss es, lass uns das Dachfenster öffnen und offen reden – wir haben bereits Beweise für deine Spionageaktivitäten auf unserer Seite. Sie und ich wissen beide, dass das keine gute Sache ist, also denken Sie bitte zweimal darüber nach.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_DIGGING_UP_ARTIFACTS_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich verstehe. Ich werde mit Ihnen zusammenarbeiten. Allerdings befürchte ich, dass das Volk der Keduqiya einer Rückgabe dieser ausgegrabenen Kulturdenkmäler nicht ohne Weiteres zustimmen wird.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_DIGGING_UP_ARTIFACTS_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich verstehe. Es scheint, dass diese kulturellen Relikte unrechtmäßig erworbene Gewinne sind. Ich fürchte jedoch, dass ich nicht in der Lage bin, den Schmuggel zu bekämpfen. Verzeihen Sie mir, dass ich kein Versprechen geben kann. Außerdem werden die Menschen in Keluqiya das nicht so leicht tun stimme zu, diese kulturellen Relikte zurückzugeben ... Meine persönlichen Worte mögen nutzlos sein, aber ich entschuldige mich trotzdem.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_CONVERTING_MY_CITIES_AI_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Verstanden, ich werde mich darauf vorbereiten, diese illegalen Missionsaktivitäten zu stoppen. Es tut mir wirklich leid, dass ich Ihnen Ärger bereitet habe.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_STOP_CONVERTING_MY_CITIES_AI_RESPONSE_NEGATIVE_LEADER_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Tut mir leid, ich bin am Ende meines Wissens und es gibt wichtigere Dinge, die ich priorisieren muss. Ich kann dir hier nur einen Rat geben... Warum gehst du?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CAPITAL" Language="de_DE">
			<Text>Kedokqiya</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_1" Language="de_DE">
			<Text>Auf Rüstung und Keran treten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_2" Language="de_DE">
			<Text>Tamagotchi-Sprossen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_3" Language="de_DE">
			<Text>Jiaxia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_4" Language="de_DE">
			<Text>Qituwan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_5" Language="de_DE">
			<Text>Tennessee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_6" Language="de_DE">
			<Text>onerunga</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_7" Language="de_DE">
			<Text>Micheli</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_8" Language="de_DE">
			<Text>Michigan</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_9" Language="de_DE">
			<Text>Pioshoian</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_10" Language="de_DE">
			<Text>Yili Nuoyi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_11" Language="de_DE">
			<Text>Liviang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_12" Language="de_DE">
			<Text>Aiweijiaqingang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_13" Language="de_DE">
			<Text>Fatunmin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_14" Language="de_DE">
			<Text>cansica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_15" Language="de_DE">
			<Text>Mamko</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_16" Language="de_DE">
			<Text>Mai Anming</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_17" Language="de_DE">
			<Text>Fu He Qi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_18" Language="de_DE">
			<Text>Chumash</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_19" Language="de_DE">
			<Text>Semler</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_20" Language="de_DE">
			<Text>spvallin</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_21" Language="de_DE">
			<Text>Auxelaica</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_22" Language="de_DE">
			<Text>Shi Xage</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_23" Language="de_DE">
			<Text>O'Neal</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_24" Language="de_DE">
			<Text>Bu Lu Mideng</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CIVILIZATION_KHJY_CITY_25" Language="de_DE">
			<Text>Milwaukee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Weisse Krähe</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Hörner</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Hockender Tiger</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Gouyue</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Elegie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Guten Morgen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Biber</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_8" Language="de_DE">
			<Text>kalter Schnee</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_9" Language="de_DE">
			<Text>supafia</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Liam</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Wurzel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Windwolf</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Mizukawa</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Spatzenlied</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Himmels-Aprikose</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Popcorn</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Quinlilo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Su Luo</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Sonnenblume</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_FEMALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Windflüstern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Zeit vergeht</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Ein Blatt kennt den Herbst</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_3" Language="de_DE">
			<Text>schwebende Wolken ziehen vorbei</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_4" Language="de_DE">
			<Text>Stilles Wasser und sanfte Wellen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Blütezeit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_6" Language="de_DE">
			<Text>goldenes Ahornblatt</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Den Mond betrachten und sich erinnern</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_8" Language="de_DE">
			<Text>Tugend</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_9" Language="de_DE">
			<Text>Wolken und Regen treiben</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_MALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Gott belohnt diejenigen, die hart arbeiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_1" Language="de_DE">
			<Text>Herrlicher Sonnenuntergang</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_2" Language="de_DE">
			<Text>Alter Freund in der alten Gasse</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_3" Language="de_DE">
			<Text>Blumen im Rauch sehen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_4" Language="de_DE">
			<Text>So angenehm wie ein Traum</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_5" Language="de_DE">
			<Text>Frühlingsblumenfest</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_6" Language="de_DE">
			<Text>Qinshui-Lilie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_7" Language="de_DE">
			<Text>Erfrischende Schönheit</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_8" Language="de_DE">
			<Text>glücklicher Engel</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_9" Language="de_DE">
			<Text>eindringlich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_CITIZEN_KHJY_MODERN_FEMALE_10" Language="de_DE">
			<Text>Der dezente Duft ist erstaunlich</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Manchmal, wenn ich dem Druck nicht standhalten kann, weiß ich nicht, warum ich immer an dein Gesicht denke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank, dass Sie mich bei bestimmten Dingen nicht unterbrechen. Als Führungskräfte sollten wir alle wichtigere Dinge tun.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Du bist wirklich nervig und für mich eine große Stressquelle ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Wenn es in Zukunft nicht mehr notwendig ist, erscheinen Sie bitte nicht mehr vor mir. Ich bin sehr müde.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="de_DE">
			<Text>Es ist wirklich einfach, Dinge zu tun, wenn man Geld hat. Vergessen Sie nicht, es auszugeben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="de_DE">
			<Text>Ein niedriges Einkommen bedeutet eine unflexible Regierungsführung, und darauf sollten Sie achten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_INDUSTRY" Language="de_DE">
			<Text>Sie legen wirklich großen Wert auf Fleiß. Fleiß ist eine gute Sache, und vergessen Sie nicht, eine Pause einzulegen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_INDUSTRY" Language="de_DE">
			<Text>Vergessen Sie nicht, eine Pause einzulegen, wenn Sie fleißig sind, aber es ist nicht gut, faul zu sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Die Betreuung großer Menschengruppen ist eine komplexe Kunst, und ich hoffe, dass Sie Freude daran haben.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Menschen keine Kinder bekommen, liegt das entweder an fehlenden Materialien oder an ungünstigen Umgebungsbedingungen. Vernachlässigst du es zu sehr?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="de_DE">
			<Text>Abschreckung ist kein Allheilmittel, aber keine Abschreckung ist absolut unmöglich. Ihre Bürger müssen sich sehr sicher fühlen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="de_DE">
			<Text>Pazifismus ist gut, aber wie kann man ohne die Fähigkeit, sich selbst zu schützen, seine eigene Gerechtigkeit aufrechterhalten?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_PROTECT_CITY_STATES" Language="de_DE">
			<Text>Es ist wirklich bewundernswert, dass Sie sich für diese schwachen Stadtstaaten einsetzen können.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_PROTECT_CITY_STATES" Language="de_DE">
			<Text>Mit dem Finger auf schwache Stadtstaaten zeigen? Ich sollte dir beibringen, dass das beschämend ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_MED_PROTECT_CITY_STATES" Language="de_DE">
			<Text>Du wirst deine Untertanen wirklich sehr gut beschützen. Solch ein starkes Verantwortungsbewusstsein ist wirklich erstaunlich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_MED_ATACK_CITY_STATES" Language="de_DE">
			<Text>Ich rate Ihnen, nicht so unsensibel zu sein, die ganze Welt beobachtet jede Ihrer Bewegungen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="de_DE">
			<Text>Vielen Dank, dass Sie diese Bösewichte vor Gericht bringen. In dieser Gegend sollte für eine Weile Ruhe herrschen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="de_DE">
			<Text>Ist es wirklich gut, diese bösen Menschen böse Dinge tun zu lassen? Sollten Sie sich darüber Sorgen machen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>Kultur ist ein Beweis für die Existenz einer zivilisierten Gesellschaft, und Ihre Zivilisation ist ziemlich beeindruckend geworden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>Kultur ist der Beweis für die Existenz einer zivilisierten Gesellschaft, aber Ihre Zivilisation schweigt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Die Entwicklung der Technologie bestimmt, wie weit eine Zivilisation gehen kann, und es ist großartig zu sehen, wie Ihre Zivilisation gedeiht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Die Entwicklung der Technologie bestimmt, wie weit eine Zivilisation gehen kann, aber es fällt mir schwer, die Zukunft Ihrer Zivilisation vorherzusagen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="de_DE">
			<Text>Es scheint, dass Sie sehr gut wissen, dass Land die wertvollste Ressource ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="de_DE">
			<Text>Land ist begrenzt und regeneriert sich nicht. Wenn Sie es ignorieren, werden andere es nehmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="de_DE">
			<Text>Die Seekraft ist eine wichtige Kraft bei der Verbindung mit der Welt. Es scheint, dass Sie all dem große Bedeutung beimessen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="de_DE">
			<Text>Die Seekraft ist eine wichtige Kraft, die die Welt verbindet. Unterschätzen Sie sie nicht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_FAVOR" Language="de_DE">
			<Text>Es besteht kein Grund zu konkurrieren, solange ich hier bin, werde ich allen Glück bringen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_FAVOR" Language="de_DE">
			<Text>Sie müssen nicht konkurrieren, ich werde Ihnen den Weg nach vorne zeigen. Warum sollten Sie sich die Mühe machen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="de_DE">
			<Text>Ohne eine beeindruckende Kultur wäre es zu natürlich, sich an unsere Kultur zu binden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="de_DE">
			<Text>Die Menschen strömen in deine Stadt... Habe ich etwas falsch gemacht? Unsere Kultur kann nicht einmal ihre eigenen Leute behalten?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="de_DE">
			<Text>Man kann sagen, dass wir rebellisch sind, aber der menschliche Wille ist wie die menschliche Hand. Er sollte frei sein und seine eigenen Ideale verwirklichen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="de_DE">
			<Text>Sprechen Sie einfach über Ihre sogenannte Agenda und ich werde nicht auf Sie hören.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="de_DE">
			<Text>Ich bewundere die Menschen, die als Erste aufgestanden sind und das Mutterland verteidigt haben. Ich hoffe, Sie werden sie nicht im Stich lassen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="de_DE">
			<Text>Ich bewundere die Menschen, die als Erste aufgestanden sind und ihr Mutterland verteidigt haben. Als Eindringling darf man das nie vergessen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="de_DE">
			<Text>Die Bedeutung der Luftwaffe ist nicht weniger wichtig als jede andere Macht, und es scheint, dass Sie das gut verstehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="de_DE">
			<Text>Die Luftkraft ist genauso wichtig wie jede andere Kraft, und es ist an der Zeit, ihr Aufmerksamkeit zu schenken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Ah, eine leuchtende Perle in der Geschichte der Menschheit, daran besteht in diesem Moment kein Zweifel.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="de_DE">
			<Text>In der Verwirrung herumzuwandern ist harte Arbeit, und das ist es, was Sie und Ihre Leute erwarten werden ... und es ist am besten, wenn Sie es nicht beabsichtigen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Sind Sie verwirrt und traurig, wenn Ihre Ideale durch die rollenden Bergwellen immer weiter in die Ferne gedrängt werden? Hab keine Angst, du bist immer bei uns.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Ah, eine der leuchtenden Perlen der Menschheitsgeschichte, aber bei allem Respekt – wenn man den Gipfel erklimmt, geht es bergab. Sie müssen immer wachsam sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GOSSIP_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Ja, einige Dinge existieren dort, egal wie sehr wir sie leugnen, und sie müssen verstanden werden, weil sie existieren. Wie können wir sonst mit den Problemen umgehen, die durch diese Dinge verursacht werden?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_GID_REASON_AGENDA_GOSSIP_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Sie könnten in unbekannte Probleme verwickelt werden, selbst wenn Sie hinter verschlossenen Türen bleiben. Kommen Sie, knüpfen Sie mehr Verbindungen zur Welt und bauen Sie mehr Geheimdienstcafés auf der Welt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Lieso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Akira Kurashi</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_AGENDA_LS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Schätzen Sie Zivilisationen, die die Industrie und den Lebensunterhalt der Menschen schätzen, insbesondere diejenigen, die Stadtstaaten verteidigen. Es gibt viel Kritik an einer Zivilisation, die weder auf die Produktionskapazität noch auf die Lebensgrundlage der Menschen achtet.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_EXIT_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Zivilisation ist wirklich ein gutes Beispiel für unser Volk!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_HIGH_INDUSTRYAND_FUN" Language="de_DE">
			<Text>Leso bewundert Ihren nationalen Stil</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_EXIT_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wie sehen Ihre Leute aus? Ist das noch ein Mensch? Sie sind nur ein Haufen bekleideter Bestien! Schlafen Sie, wenn Sie satt sind, essen Sie, wenn Sie satt, mittelmäßig und inkompetent sind!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MODIFIER_DESCRIPTION_LOW_INDUSTRYAND_FUN" Language="de_DE">
			<Text>Leso ist zutiefst empört über den Niedergang Ihrer Nation.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_LOADING_INFO" Language="de_DE">
			<Text>Der Finger Gottes reißt die Zivilisation aus dem Staub der Geschichte, bringt Menschen eng zusammen und gedeiht weiterhin – das bist du, Lord Leso. Diese Ära ist äußerst düster, aber unter Ihrer Führung wird den Menschen mit Sicherheit eine neue, strahlende Zukunft eröffnen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Gottes Ruf</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LS_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Erhalten Sie 10 [ICON_Faith] Glauben für jeden gewonnenen Ära-Punkt, sodass [ICON_Faith] Glaube zum Kauf ziviler Einheiten verwendet werden kann.
[NEWLINE] +33 % [ICON_Production] Produktionskapazität bei der Durchführung von Projekten in der Stadt und Erhalt eines [ICON_GOVERNOR] Gouverneurstitels beim Bau des ersten Spezialgebiets.
[NEWLINE]Besitzt die einzigartige Einheit „Brave Warrior“.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_TITLE" Language="de_DE">
			<Text>Lieso</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_SUBTITLE" Language="de_DE">
			<Text>Der erste und einzige legale diktatorische Generalkonsul</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_QUOTE_1" Language="de_DE">
			<Text>„Das Glück des Volkes ist das Glück des Landes, und die Sache des Landes ist die Sache des Volkes.“ – Die heutige Hausaufgabe besteht darin, sich diesen Satz zu merken. Ich werde ihn morgen überprüfen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_LEADER_LS_QUOTE_2" Language="de_DE">
			<Text>Jede Generation hat ihre eigene Mission, und es liegt auch in meiner Verantwortung, künftigen Generationen Möglichkeiten zu bieten, ihre eigenen Werte zu verwirklichen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Er ist nicht nur ein aufrechter Monarch mit eiserner Faust, sondern auch ein zutiefst vertrauenswürdiger Gründer der Republik. Obwohl Lieso als Anführer in ein adliges Priestertum hineingeboren wurde, erhielt er keine angemessene Ausbildung – als er jung war, litten seine Eltern unter politischer Verfolgung und starben gewaltsam, und er war der Einzige, der fliehen konnte.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Als er seine Eltern verlor und seine Heimatstadt in einer Zeit extremer Armut lebte, war es für Lieso selbstverständlich, seine Heimatstadt zu verlassen und umherzuwandern. Allerdings ist Lieso offensichtlich kein gewöhnlicher Mensch. Durch sein Wachstum und sein Abenteuer ist er zu einem legendären Helden geworden. In dieser Zeit schloss er auch viele Freunde, darunter Häuptlinge verschiedener Stämme und ebenso berühmte Helden aus verschiedenen Orten. Auf seinen Ruf hin stellte Lieso eine Armee zusammen und griff seine Heimatstadt an, um die Mörder seiner Eltern zu rächen und ihre Tyrannei zu beenden. Angesichts der Wahl aller wurde er jedoch nicht der neue Chef.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_3" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Der neu ernannte Häuptling „Daydream“ gilt als guter Mensch. Doch obwohl seine Herrschaft die Lage nicht verschlimmerte, verbesserte sie die aktuelle Situation des Stammes nicht. Jahrzehnte später übernahm Leso, der ein Mädchen adoptierte, schließlich die Macht von „Daydream“ und gründete das Kedokiya-Reich.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_4" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]Während Lesos Herrschaft war Kdokias Territorium am ausgedehntesten und sein Einfluss am größten. Es erstreckt sich von der Hudson Bay im Norden, Florida im Süden, Neufundland im Osten und Kalifornien im Westen. Er rekrutierte Talente unabhängig von ihrer Herkunft, und der soziale Klassenwechsel verlief reibungslos. Es heißt, dass die Person, der er am meisten vertraute und auf die er sich am meisten verließ, seine Adoptivtochter [Ji De] war. Auf der Grundlage ihrer Vorschläge führte er qualifizierte Wahlen ein und richtete ein Versammlungssystem ein und ernannte Beamte. Schulen wurden gegründet und die Schulpflicht eingeführt. Die Amtszeit von Beamten, einschließlich Staatsoberhäuptern, sollte vier Jahre nicht überschreiten und legte damit den Grundstein für die spätere Gründung einer Republik in Kedoqiya. Unter einem solchen System wurde der geliebte Leso viele Male zum Anführer gewählt. Diesbezüglich bemerkte [Ji De]s Schüler „Gou Yue“ einmal, dass Leso Kaiser in der Republik werden würde, und Leso war Nachdem ich das gehört hatte, sagte ich: lächelte und sagte: „Im Gegenteil, ich bin nur ein Gouverneur im Reich.“</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_HISTORY_PARA_5" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE]1563 starb Lisso. Vor seinem Tod entschied er sich als Bürger von Keluqiya dafür, [Ji De] zum neuen Gouverneur zu wählen (einige Versionen der Legende stimmten auch für [Ji De]s bravsten Schüler „Ochsenhorn“). Nachdem er den Inhalt seiner Abstimmung gesehen hatte, war es vielleicht eine geheime Operation, oder vielleicht vertraute jeder seiner Wahl und fast jeder traf die gleiche Wahl wie er. Obwohl sich später herausstellte, dass er auch ein Sterblicher war, der Fehler machen konnte, war er in den Augen des Volkes der Kedokiya immer noch, wie er sagte, „einer der Finger der Götter“.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JSYS_CHAPTER_HISTORY_PARA_1" Language="de_DE">
			<Text>Die Brawny Warriors sind von Leso organisierte Helden. Bereits in der barbarischen Ära war der nordamerikanische Kontinent voller Fußspuren legendärer Helden. Allerdings ist die Anzahl der Helden begrenzt und die Anzahl der Krieger, die durch die Entwicklung der Technologie stärker werden, unbegrenzt. Diese von der Zeit verlassenen Soldaten müssen ihren Lebensabend absitzen. Der Kern des Kampfes in der Armee sind jedoch immer die Veteranen, die tatsächlich auf dem Schlachtfeld waren. Lieso brachte diese Soldaten zusammen, um eine neue Spezialeinsatzorganisation zu gründen, die für ihre Beweglichkeit, Überraschungsangriffe, Unterstützungsverteidigung und Eskorte bekannt ist. Natürlich ist die Behandlung dieser erfahrenen Krieger nicht schlecht.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_UNITS_PAGE_UNIT_JSYS_CHAPTER_HISTORY_PARA_2" Language="de_DE">
			<Text>[NEWLINE][NEWLINE] Die Tapferen Krieger endeten reibungslos im Jahr 1563, als Schusswaffen populär wurden, was auch das Jahr von Liesos Tod war.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_CAPSULE_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Der Bau des Spezialgebiets von Kedokia kann sehr früh erfolgen. Nach seiner Fertigstellung kann das Territorium durch Kulturbomben erobert werden. Es selbst kann auch flexible Verwaltungsmethoden bieten, und die anfänglich begabten Bauherren können das Territorium auch früher entwickeln. .
[NEWLINE][NEWLINE] Leso unterscheidet sich von [Jid], der explosive Verbesserungen herbeiführen kann. Sein Stil ist relativ sanft. Leso möchte glorreiche historische Momente schaffen, um [ICON_Faith] Glauben zu gewinnen, der Bauunternehmer mobilisieren und großartige Männer rekrutieren kann. Gleichzeitig verfügt er über eine einzigartige Spezialeinheit – den Slender Warrior.
[NEWLINE]Unterdessen genießt Leso einen zusätzlichen Produktivitätsbonus bei der Durchführung von Projekten, um schneller Output und Greatness Points zu erzielen.
[NEWLINE][NEWLINE] Auch wenn die grundlegenden Kampffähigkeiten der Brawny Warriors nicht herausragend sind, kann der einzigartige Beförderungsbaum sie bei Spezialeinsätzen unterstützen, wie etwa der Belästigung feindlicher Linien und dem Halten ihrer Positionen. Hochrangige Brawny Warriors haben möglicherweise sogar die Möglichkeit dazu allein auf dem frontalen Schlachtfeld zu stehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PEDIA_LEADERS_PAGE_LEADER_LS_CHAPTER_DETAILED_BODY" Language="de_DE">
			<Text>Die Bebauung des Kedokia-Gebiets wird oft von Kulturbomben begleitet, bis zu dem Punkt, an dem sie Ihr Territorium „friedlich“ erobern können, und es ist keine gute Idee, friedlich auf engstem Raum mit einem solchen Nachbarn zusammenzuleben. [Mississippi Mound] kann die frühe Wirtschaft von Kedoqiya aufrechterhalten, und die Existenz von [Urban City] ermöglicht es Kedoqiya auch, eine hochentwickelte Stadt mit Handelsrouten und -gebieten mit hohem Bonus zu errichten.
[NEWLINE][NEWLINE]Unter der Führung von Leso hat das von Kedokia aufgebaute Berufsgebiet kulturelle Bomben abgefeuert, die die Fähigkeit besitzen, das Territorium anderer Zivilisationen zu erobern.
[NEWLINE] Auch wenn Leso keine eindeutige Tendenz zum Sieg hat, kann er großartige Leute rekrutieren, indem er Projekte schnell durchführt und Epochen gewinnt, um [ICON_Faith] Glauben zu gewinnen, was Ihnen einen Vorteil bei der Art und Weise verschafft, wie Sie gewinnen möchten. Gleichzeitig kann er den Glaubenswert von [ICON_Faith] ganz einfach nutzen, um Bauherren zu kaufen, um den Gebietsaufbau zu beschleunigen.
[NEWLINE][NEWLINE]Als KI wird Leso nicht zögern, den Krieg zu erklären, um Territorium zurückzugewinnen, einen Stadtstaat zu verteidigen oder Rache zu üben. Gleichzeitig wird Lesuo aktiv die Barbarendörfer räumen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Komm, setz dich. Was vor Ihnen liegt, ist Leso, der einzige große Gott der Welt. Keluqiya ist das Land, für das ich verantwortlich bin, und was ist Ihr Ziel hier? erklären.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_VISIT_RECIPIENT_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ich sehe, dass ihr Reisenden müde seid, deshalb werde ich euch den Weg zur Stadt in unserer Nähe zeigen. Geh dorthin. Wir müssen auf der Straße weitermachen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NEAR_INITIATOR_POSITIVE_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nun, es ist keineswegs Zeitverschwendung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_FIRST_MEET_NO_MANS_INFO_EXCHANGE_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>müde? Wir auch. Erledigen wir also noch eine letzte Aufgabe, bevor wir eine Pause einlegen: Besuchen wir die Hauptstädte des anderen, um den späteren Kontakt zu erleichtern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_GREETING_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>erklären.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Da sie Ihr Gesicht darstellen, kommen Sie vorbei.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist noch nicht soweit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir haben nicht die Absicht, Konflikte zu verursachen, also nehmen Sie diese kleinen Geschenke einfach an. gleichzeitig. Diese Jungs werden auch als Abgesandte von Kedokiya stationiert, Sie wissen, was ich meine.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kluger Zug.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DELEGATION_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Humph ... ich weiß nicht, wie ich es wertschätzen soll.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wir wollen ein Grundstück für den Bau der Botschaft pachten und stellen die Baufinanzierung dafür zur Verfügung. Das ist eine Schenkung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kluger Zug.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_EMBASSY_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>...Ich werde wieder kommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Denken Sie daran, nicht herumzulaufen. Fortfahren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_OPEN_BORDERS_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Nun besteht kein Grund, darüber zu reden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_OPEN_BORDERS_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Reden wir über die Landesgrenze. Jetzt müssen unsere Leute Ihr Land durchqueren. Wir respektieren Ihre Souveränität, deshalb sind wir hierher gekommen, um zu verhandeln. Sind Sie bereit, uns diesen Gefallen zu verkaufen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>wie Sie möchten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Oh, die Zeit ist noch nicht gekommen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kommen Sie, stellen Sie sich zu mir, geben Sie mir die Hand, trinken Sie einen Schluck Wein, tauschen Sie Pfeifen aus. Dies kann Frieden für eine Generation bringen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Genau wie Familienmitglieder, oder?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_DECLARE_FRIEND_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Oh was auch immer.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_ALLIANCE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Kommen Sie bald zur Arbeit mit mir.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_HIGH_INDUSTRYAND_FUN" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Zivilisation ist wirklich ein gutes Beispiel für unser Volk!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_PROTECT_CITY_STATES" Language="de_DE">
			<Text>Es ist erstaunlich, dass Sie auch im Umgang mit Außenstehenden Ihrer Verantwortung gerecht werden! Jeder sollte wirklich von dir lernen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_MED_PROTECT_CITY_STATES" Language="de_DE">
			<Text>Es ist erstaunlich, dass Sie auch im Umgang mit Außenstehenden Ihrer Verantwortung gerecht werden! Jeder sollte wirklich von dir lernen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_ANY_REASON_AGENDA_LOW_INDUSTRYAND_FUN" Language="de_DE">
			<Text>Wie sehen Ihre Leute aus? Ist das noch ein Mensch? Sie sind nur ein Haufen bekleideter Bestien! Schlafen Sie, wenn Sie satt sind, essen Sie, wenn Sie satt, mittelmäßig und inkompetent sind!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_PROTECT_CITY_STATES" Language="de_DE">
			<Text>Eine schwächere Person anzugreifen, zeigt nicht deine Stärke, sondern lässt dich äußerst verabscheuungswürdig aussehen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_MED_ATACK_CITY_STATES" Language="de_DE">
			<Text>Du hast deine Verantwortung vernachlässigt und bist nicht würdig, ihr Herrscher zu sein!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LS_LIKE_GID_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Mein Kind, setze dich nicht zu sehr unter Druck. Du bist mein Mentor und Freund und du hast die Fähigkeit, das alles gut zu machen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_AGENDA_LS_LIKE_GID" Language="de_DE">
			<Text>Mein Mentor, mein geliebtes Kind</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Lassen Sie mich Sie vorwarnen und selbst sehen, wo Ihre Armee ist?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_TOO_MANY_TROOPS_NEAR_ME_HUMAN_RESPONSE_POSITIVE_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Mach es das nächste Mal nicht noch einmal!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_ACCEPT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ah, sehr gut.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_REJECT_MAKE_DEAL_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ach, vergiss es.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Ist das Ihre Einstellung? Sich gegen mich stellen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Wenn ich die Zivilisation aus dem Blutvergießen der Geschichte befreien kann, kann ich auch dich begraben! [NEWLINE](verurteile dich)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DENOUNCE_REASON_FROM_AI_LEADER_ANY_REASON_JFD_WORLD_SOCIALISM_DIFF_GOVERNMENT" Language="de_DE">
			<Text>(Deine Zivilisation ist zu lax)</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Mal sehen, wozu du fähig bist!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DECLARE_WAR_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist Zeit, den Müll der Welt aufzuräumen!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_ACCEPT_DEAL_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Du hast gut gekämpft. Jetzt lasst uns Frieden schließen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_AI_REFUSE_DEAL_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>So wird es nicht enden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_MAKE_PEACE_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Das sind die Konditionen, die wir bieten können, überzeugen Sie sich selbst.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_AI_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist wirklich unvorhersehbar, dass ich von dir besiegt wurde. Es zeigt, dass ich nicht hart genug gearbeitet habe, und es zeigt auch, dass du härter arbeitest als ich. Ich glaube, dass die Menschen unter Ihrer Herrschaft besser leben werden, denken Sie heute daran.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_DEFEAT_FROM_HUMAN_LEADER_LS_ANY" Language="de_DE">
			<Text>Es ist wirklich unvorhersehbar, dass ich von dir besiegt wurde. Es zeigt, dass ich nicht hart genug gearbeitet habe, und es zeigt auch, dass du härter arbeitest als ich. Ich glaube, dass die Menschen unter Ihrer Herrschaft besser leben werden, denken Sie heute daran.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Wenn ich zehn Jahre jünger wäre, würde ich darüber nachdenken, dich als meinen Adoptivsohn zu adoptieren; wenn ich zwanzig Jahre jünger wäre, würde ich auf jeden Fall über Träume reden und etwas mit dir trinken. Wenn ich dreißig Jahre jünger wäre... ich glaube, ich würde dich verfolgen. Mitleid.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Als Führungskraft sollten Sie natürlich einige persönliche Emotionen loslassen. Ich habe großes Mitgefühl für Ihre Bemühungen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_FLIRTATIOUS_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Ich bin froh, dass ich bereits ein alter Mann bin, sodass ich meine eigenen Pflichten nicht vernachlässigen werde, weil mein Geist voll von dir ist.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SAILOR_CURMUDGEON_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Ich bin über das Flirtalter hinaus, kannst du nicht jemand anderen finden, mit dem du spielen kannst? !</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_INCOME" Language="de_DE">
			<Text>Ihre Fähigkeit, Geld zu verdienen, ist für jeden offensichtlich. Was denken Sie, würden Sie gerne hier arbeiten?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_INCOME" Language="de_DE">
			<Text>Aufgrund der Verschwendung von Steuergeldern und des Teufelskreises ist die Finanzindustrie Ihres Landes zu einem Teich stehenden Wassers geworden. Ich möchte sehen, wie Sie diese Schwierigkeit überwinden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Eine solch dichte Bevölkerung bedeutet, dass Ihre Verantwortung groß ist und Sie die Menschen nicht im Stich lassen dürfen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_POPULATION" Language="de_DE">
			<Text>Als ich am meisten frustriert war, mischte ich mich nicht in Angelegenheiten ein, die den Lebensunterhalt der Menschen betrafen. Ich dachte, dass die Bevölkerung zu dieser Zeit am niedrigsten war, aber ich hatte nicht erwartet, dass Ihre Herrschaft mächtiger wäre als meine.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_STANDING_ARMY" Language="de_DE">
			<Text>Was für eine mächtige und großartige Armee. Ich denke, es wird keinen unauffälligen Kerl geben, der dir Ärger machen wird.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_STANDING_ARMY" Language="de_DE">
			<Text>Oh, Sie erwarten nur, dass diese kleine Armee Ihr Land beschützt? Sie sind wirklich schwach, erbärmlich und hilflos.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_CLEARS_BARBARIAN_CAMPS" Language="de_DE">
			<Text>Gut gemacht an diese Bastarde, die nur Gewalt anwenden wollen, um um Eigentum zu kämpfen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_IGNORES_BARBARIAN_CAMPS" Language="de_DE">
			<Text>Arbeiten Sie mit diesen Barbaren zusammen, um ihnen zu erlauben, in Ihrem Gebiet Unruhe zu stiften?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>Ihre nationalen Lese- und Schreibkenntnisse sind sehr gut, machen Sie weiter so.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_CULTURE" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Sie Analphabet sind, sind Sie, egal wie weit Ihre Fähigkeiten fortgeschritten sind, immer noch wie ein Kind, das eine Klinge schwingt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Technologie ist eine konkrete Manifestation des Verständnisses der von diesem großen Gott geschaffenen Welt, und die Person, die sie am tiefsten versteht, sind zweifellos Sie.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_SCIENCE" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Sie die Wirkgesetze der materiellen Welt ignorieren, werden Sie, egal wie beliebt Sie sind, im Grab verdorren.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="de_DE">
			<Text>Scheuen Sie sich nicht, Ihr Land zu erweitern.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_EXPANSIONIST" Language="de_DE">
			<Text>Kürzlich habe ich einen Witz gehört, der besagt, dass man, um von hier aus zu seinem Haus zu gelangen, nur rausgehen und ein paar Straßen abbiegen muss. Ha……</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="de_DE">
			<Text>Die Marine ist nicht nur eine grundlegende Kraft für die Überquerung der Ozeane, sondern auch eine wichtige Kraft zum Schutz unseres Landes. Es scheint, dass Sie dies nicht auf die leichte Schulter nehmen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GREAT_WHITE_FLEET" Language="de_DE">
			<Text>Die Marine ist nicht nur eine grundlegende Kraft für die Überquerung der Ozeane, sondern auch eine wichtige Kraft zum Schutz des Landes. Es scheint, dass Sie diese Dinge zu sehr unterschätzen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_FAVOR" Language="de_DE">
			<Text>Ja, stehen Sie hinter mir, folgen Sie meinen Fußstapfen und hören Sie auf meine Führung, und ich werde Ihnen auf jeden Fall die Behandlung zukommen lassen, die Sie verdienen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_FAVOR" Language="de_DE">
			<Text>Humph, es scheint, dass du eine zufällige Begegnung mit mir haben musst.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_TOURISM" Language="de_DE">
			<Text>Die Kulturen unserer beiden Länder sind durch einen dünnen Wasserstreifen getrennt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_TOURISM" Language="de_DE">
			<Text>Ich werde Keluqiya nicht so untergehen lassen ...</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_DIPLOVP" Language="de_DE">
			<Text>Ja, Sie müssen nicht mit mir konkurrieren, machen Sie einfach Ihr eigenes Ding.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_DIPLOVP" Language="de_DE">
			<Text>Ziehen Sie Ihre Kante fest, es wird nur zu blauen Flecken und blauen Flecken führen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="de_DE">
			<Text>Es ist überhaupt nicht klug, ungelöste Konflikte ins Ausland zu verlagern, und ich schätze Ihre Meinung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_TURTLER" Language="de_DE">
			<Text>Es ist überhaupt nicht klug, ungelöste Konflikte ins Ausland zu verlagern, finden Sie nicht auch?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_HIGH_AIRPOWER" Language="de_DE">
			<Text>Die Luftwaffe wird eindeutig immer wichtiger, und wir scheinen uns darin einig zu sein.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_LOW_AIRPOWER" Language="de_DE">
			<Text>Offensichtlich wird die Luftkraft immer wichtiger, und das sollte man längerfristig betrachten.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_GOLDEN_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Sie haben eine glänzende Zukunft für Ihr Volk geschaffen und verdienen Anerkennung.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYCOPHANT_DARK_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Du hast zugelassen, dass dein Volk in ein Zwielichtzeitalter fällt und kämpft, du Verlierer!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_DARK_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Es scheint, dass Sie den Tiefpunkt erreicht haben, aber lassen Sie sich nicht entmutigen. Wenn Sie in die Zukunft blicken, ist Ihre Zukunft bereits aufwärts gerichtet!</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_SYMPATHIZER_GOLDEN_AGE" Language="de_DE">
			<Text>Sie haben Ihrem Imperium tatsächlich Wohlstand gebracht, aber wie sollten Sie mit der Zukunft des Niedergangs umgehen?</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_KUDO_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GOSSIP_POSITIVE" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Sie ein Problem lösen möchten, müssen Sie es zunächst verstehen. Dazu sind Augen und Ohren erforderlich, die gut darin sind, es zu entdecken. Ich freue mich, dass Sie und ich uns einig sind.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_DIPLO_WARNING_LEADER_LS_REASON_AGENDA_GOSSIP_NEGATIVE" Language="de_DE">
			<Text>Wenn Sie ein Problem lösen möchten, müssen Sie es zunächst verstehen. Dazu sind Augen und Ohren erforderlich, die gut darin sind, es zu entdecken. Sie sollten ein Geheimdienstnetzwerk aufbauen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JMQS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Todesritter</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Drachenreiter-Unterstützung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Kann sich nach dem Angriff um [ICON_Movement] bewegen, +10 [ICON_Strength] Kampfstärke gegen Nicht-Kavallerie-Landmilitäreinheiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_LQS2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Drachenreiter-Unterstützung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_LQS2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+10 [ICON_Strength] Kampfstärke gegen Nicht-Kavallerie-Landmilitäreinheiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Screening-Behandlung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Benachbarte befreundete Einheiten haben bei der Genesung zusätzlich +5 [ICON_Damaged] Gesundheit, wenn sie sich selbst einschließen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Showdown</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+10 [ICON_Strength] Kampfstärke im Kampf gegen Kavallerieeinheiten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS4_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Erste-Hilfe-Karte</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS4_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Benachbarte befreundete Einheiten haben bei der Genesung zusätzlich +10 [ICON_Damaged] Gesundheit, wenn sie sich selbst einschließen.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS5_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Bis, dass der Tod uns scheidet</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS5_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ermöglicht einen zusätzlichen Angriff pro Runde</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS6_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Starkes Pferd und scharfe Soldaten</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JMQS6_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bewegung [ICON_Movement] ignoriert Geländehindernisse. Wenn Sie den Feind beim Angriff unterdrücken, wird er um eine Zelle zurückgedrängt. Wenn der Feind keine Möglichkeit hat, sich zurückzuziehen, erleidet er zusätzlichen Schaden.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_CLASS_JSYS_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ein Held mit Hunderten von Raffinessen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS1_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Abenteuer</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS1_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Bewegung [ICON_Movement] und Sicht werden nicht durch das Gelände behindert, die Bewegung über Flüsse wird nicht beeinträchtigt und der Kampf wird nicht benachteiligt, das Entern eines Schiffes beendet die Runde nicht, kann Klippen erklimmen und unsichtbare Einheiten entdecken.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS2_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Veteranen sterben nie</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS2_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Verletzungen haben keinen Einfluss auf die Kampfeffektivität. Nach dem Sieg im Kampf werden 20 Punkte [ICON_Damaged] Gesundheit wiederhergestellt.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS3_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Mit gutem Beispiel vorangehen</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS3_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Ignorieren Sie die Gebietskontrolle des Feindes, +5 [ICON_Strength] Kampfkraft bei der Verteidigung</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS4_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ehrgeizig</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS4_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Selbst wenn Sie Maßnahmen ergriffen haben, können Sie die Gesundheit wiederherstellen. Die wiederhergestellte Gesundheit wird nicht durch neutrale oder feindliche Gebiete beeinträchtigt. +5 [ICON_Strength] Kampfstärke.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS5_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Ich strebe tausend Meilen an</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_PROMOTION_JSYS5_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>+10 [ICON_Strength] Kampfstärke, +1 Bewegungsstärke beim Eskortieren. Teilen Sie Ihre Mobilität mit der begleiteten Einheit.</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_QIN_ALT_NAME" Language="de_DE">
			<Text>Shang Junshu</Text>
		</Replace>
		<Replace Tag="LOC_TRAIT_LEADER_QIN_ALT_DESCRIPTION" Language="de_DE">
			<Text>Alle Nahkampfeinheiten erhalten 1 [ICON_Charges] Build-Anzahl und 1 Chance, angrenzende Barbaren in Unterwerfung umzuwandeln:
[NEWLINE] Nicht vorgestellte Einheiten mit Nahkampf-Aktionen ermöglichen die Schaffung von Ackerland, die Rodung von Landschaften oder die Ernte von Ressourcen.
[NEWLINE]Wenn Sie einen benachbarten Barbaren zwingen, sich zu unterwerfen, steht Ihnen die angrenzende Barbareneinheit zur Verfügung und die Einheit, die diese Gelegenheit genutzt hat, verschwindet.</Text>
		</Replace>
	</LocalizedText>
</GameData>
